《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 外傳

想集中係依度討論外傳，所POST多次阿BEN篇係度，緊接住就去文仔篇。

想睇返主線 《新婚的我搭上了鄰家少婦》 可以去依個POST >

-------------------------------

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 外傳
阿BEN篇（第1篇）

----------------------------
我叫做張志斌阿BEN，係深水埗出世深水埗大，同父母阿妹4個人住係唐樓3樓，日日行上屋企真係好辛苦。

深水埗係一個好舊既地方，品流複雜咩人都有。有做飲食業既人、有做小販、有做收賣既人，一句講晒住係依度既人或工作既人教育水平都比賽低收入亦好少。

(註: 依個係阿BEN細細個80-90年代既感覺，唔係講現在差。 作者感覺現在既深水埗正在改變中同以前已經大大不同。)

2樓有一個單位原本入面住左一個叫娟婆婆既人，對我同妹妹好好成日請我地食糖，所以我地都好鐘意去娟婆婆度，有時阿媽唔得閒會叫娟婆婆睇住我地，我地關係好好。 娟婆婆屋企養左一隻花貓，有時候我同妹妹會自己行落去玩‧

記得大約我8歲左右，阿媽拖住我同阿妹放學返屋企，去到娟婆婆個單位冇關大閘，門口開住紅色燈。

果時我都唔知咩野黎:「阿媽，我想探娟婆婆啊!」

阿媽:「啋~~~ 唔好亂講野，娟婆婆搬走左啦。以後唔好黎依度。」 之後就急急腳拉走左我同阿妹。

果時候細個見到好多叔叔會去果個單位，出入既叔叔個個都好似好開心咁。 唔通入面有糖食所以個個都咁開心??? 不過次次行過阿媽都好似好唔鐘意果個單位咁就拉走左我同阿妹。

細個時候既我都好有好奇心，有一次我同阿妹講:「妹妹，我見好多叔叔去完娟婆婆屋企都好開心，唔知道係唔係有糖食，我地一齊偷偷地去睇下好唔好??」

阿妹細我3年，5歲。 我做阿哥有一份自覺要好好照顧妹妹，所以今次佢一齊去娟婆婆屋企玩同拎糖，因為我個人認為D叔叔咁開心一定係有糖食，有好野我係唔會唔益我阿妹。

拖住阿妹開開心心咁落左2樓，見到個之前冇既燈箱。 阿妹見到就問我:「哥哥依個咩字? 大咩呀?」

阿妹只係識其中1隻字，對於已經讀小學既我黎講識既字當然比阿妹多，果個燈箱上面只有4隻字，4隻我都識讀晒。

我就好威威咁指住D字大聲朗讀出:「大~波~少~婦~~ 妹妹跟我讀一次!」

由細到大我都好有心教阿妹讀書，我同個妹一齊係度讀:「大~~波~~少~~婦~~~」

「係啦~岩啦，妹妹你自己讀一次。」

「大~~波~~少~~婦~~~」

「冇錯啦~~~妹妹好叻」 對於妹妹係我精心教導之下阿妹學得咁快，我感到欣慰!!!

「哥哥，咩叫大~波~少~婦~啊?」妹妹求知慾好強。 而對於天真既小學雞既我黎講我只能夠照字面去理解。

「即係入面有個大氣球玩囉。」 我唔理做咩事要特別註明少婦，一個年輕既婦女同一個大氣球有咩關係!?

我唔理咁多啦，一陣去問阿媽就知道:「我地入去搵糖食同玩氣球啦。」

阿妹以為就快有糖食又有氣球玩，好開心咁同我進入依個神秘領域!

阿BEN篇 (第二篇)

---------------------------------

同妹妹入左去間屋，發現同以前唔同晒。 入左度閘之後入面係廳，個廳咩都冇係得十幾張椅係度，窗戶拉左窗簾密不透光。 屋內既燈光比較暗，牆既四圍貼左D海報。

「哥哥，點解D海報姊姊冇著衫既?」

「我都唔知道啊!」 我第一次見到女性唔著衫露出左乳房，我有睇”變變變生命力”我知果度係餵奶用。 「我地搵完糖食就走啦。」 糖既吸引力對於小朋友黎講遠比女人身體重要。

依個時間，房門打開左，有一男一女係房出黎， 個男人係一個叔叔佢好開心咁，而 後面係一個著好少布既姐姐繞住個男人有講有笑咁一齊出黎。

少布姐姐:「依~ 小朋友你地做咩入左黎? 依度唔係你地黎既地方黎~」 少布姐姐好溫柔咁同我地兄妹講。

個叔叔就好似好驚咁走左出去。

「姐姐你好，我地想黎拎糖食，以前娟婆婆會比糖我地食。」我唔知眼前依位少布姐姐會唔會比糖我地食。

「哦… 原來想食糖等等。」 少布姐姐好快就係房拎左糖比我同妹妹「你地住係依度?」

「多謝姐姐~~~ 係啊我同妹妹係上面住。」 我地好快手折左糖黎食。

「唔… 小朋友，你知唔知道我屋企唔係小朋友黎玩梗地方，你地記住以後都唔好入依D地方。」 少布姐姐掂住我地個頭；「你地爸爸媽媽唔鐘意我架，你地食完糖就返屋企，要比心機讀書唔好好似姐姐咁要係度返工啊!!! 」

「知道!」 我同阿妹果時時係知道個個大人都係叫人比心機讀書之後要搵份好工做。

「好啦，記得唔好同任何人講你地落左黎搵姐姐。」

「知道」 我同阿妹其實好聽話，真係冇再去過2樓單位亦冇同家人講我地去過。

幾年後我入左中學，亦開始知道男女之間既事情，明白左做咩少布姐姐會叫我地讀書唔好做佢果D野。 我以為少布姐姐係一個好人，直到某一日我憎死佢。

阿BEN篇 (第三篇)

---------------------------------

F1我就識左羅大舟。羅大舟比我高大少少又靚仔DD咁多多，好受女生歡迎，特別係佢既笑容，笑起上黎D牙好似會反光咁。佢性格上對女仔係會比較好少少，佢覺得要就下女性，所以女生都覺得佢好有風度。

佢當時坐我後面，時不時會有D女同學小息會走去同佢傾計。 老老豆豆果時我係幾想知比咁多女圍住自己既感覺係點。

大舟雖然受女生歡迎，但似乎唔係太享受同女仔有太多接觸。 因為我地一班男生見到佢咁受歡迎有D眼紅佢，由於仲係細過，大家都係同返男仔玩多D。

而我就比較受全斑歡迎，我叫做讀書勤力，平日對人又客客氣氣(難聽D叫世界仔)

對於大舟比男生排擠，我有少少覺得佢慘，可能同佢前後坐，多傾計所以知佢份人好NICE我唔會唔鐘意大舟。加上同佢大家都係住附近街，父母都係冇咩錢既人，所以同佢比較Frd D。

我為左令大舟可以同男仔關係好D，平日有咩事都會叫大舟一齊做。 食LUNCH, 打波, 星期六日睇戲之類。慢慢大舟都係我幫助之後同到班男生一齊玩到。

好多時我地會同大舟一班仔去街場打藍球，有時間D女仔會去街場睇大舟打波。 大舟運動其實幾叻下，有時候我會明白做咩事大舟可以吸引到咁多女仔，因為佢真係幾有光芒下。

而我唯一比大舟優勝既就係我真係好比心機讀書，我差唔多年年都考全級頭幾名。 間唔中都會同D同學交流一下。當然我同大舟住得近，好多時會一齊上對方屋企溫書。

我比心機讀書係因為我真係唔想窮，我想同家人一齊可以生活好D，所以我真係好比心機好努力。 上堂留心，落堂亦都會溫書。

F1-F3既學生生活大約都係打波溫書。 返到屋企有時間幫下阿媽手煮飯同教下阿妹功課。

去到F3考升班試，由於比較緊張，所以大舟都好勤力溫習，有一次同佢上我度溫書，經過見到2/F既黃色架步，企左係度問我。

「喂阿BEN，你有冇入過去? 女面係點架? 」 大舟好奇問:「黎過你度咁多次，見入面唔算多人，條女係唔係唔靚女?」

我有入過啊，細細過既時候，不過我一定唔會同大舟講啦:「行啦咪咁8啦咸濕仔。」

「咩姐~ 你唔好奇架? 好想知入面係點，個程序係點。 唔知做愛係咩感覺!?」 大舟同我一樣都係處! 知道左我有D放心。

「行啦，就快考試啦。」

經過兩星期，F3考完升班試，我地一班人同學就約左出去唱K。 有大舟、YUKI (大舟未來女朋友)、同幾個男女同學仲有一個叫CECI既女同學，一行10人去左MK唱K。

唔好睇下係書蟲，平日我都會唱歌，所以唔會話唔識唱。 而我亦都係比較識搞氣氛既人，加上果日考完升班試大家都好開心，之後我又提意大家叫左D啤酒飲。 我地果晚係K房唱到2點幾有幾個女仔醉左先走人。

特別係YUKI同CECI醉到亂講野，又嘔。 YUKI, CECI大舟同我4個住得近， 咁我就同大舟4個人坐的士送佢地返去。

CECI同YUKI一上車就訓左。 我同大舟都唔係有錢人，變左的士錢得我同佢兩個人SHARE! 話就話MK去深水埗好近，但要兩人夾幾十蚊對中學生都幾慘下。

所以我地夾左係YUKI同CECI屋企中間點落車，之再各自搬一個返屋企。

YUKI係一個眼大大瘦削、有少少包包面既女仔、身材都有少少料到算係靚女一個。 而CECI就係一個靚女，係班上面叫做係女神級聽說出面都好多人追下，唔知有冇男朋友。

原來既安排係大舟送CECI ，我就送YUKI。 不過唔知做咩YUKI一落車就攬住大舟唔放:「啊…. 我唔要你送，我要同大舟一齊，我要你送…..」

其實我懷疑YUKI係份醉想同大舟送佢。 大舟比佢死攬住，唯有將手上既CECI轉交比我，我睇得出大舟有少少唔捨得。

「你就好啦~~~」同我打左個眼色「你慢慢啦」 奸笑左一下。

阿BEN篇 (第四篇)

---------------------------------
我明佢咩意思，不過借人醉左上人好似好狗，我真係做唔出。 加上我係處男，要我同一個醉左既女仔黎，我真係唔識點做。 最重要係我諗起如果我搞左佢，我可能要坐監，咁我家人點算?

反而我擔心大舟，唔知佢會唔會食左YUKI! 不過佢咁靚仔，YUKI又好似好鐘意佢，我估食左都冇野下話!?!? 唔好擔心佢咁多。

我將CECI左手搭住我膊頭，自己右手就捉住CECI右手手臂慢慢行返去。

阿女神CECI其實唔算高，165CM左右高，係我地間BAND 1尾BAND 2頭學校成績算中上遊，平日都叫乖乖女。 眼大明亮，嘴唇細薄，身穿背心短褲。

我扶住佢時，CECI身向前傾露出左少少波罅，不過我唔敢睇，怕比人見到我偷睇佢。 加上夜晚深水埗其實真係好可怕下。

街燈暗黃四圍黑壓壓，兩面唐樓殘舊，加上兩旁係已經關左門既小販檔，附近又多黃色架部，三山五嶽既人係D黃色架部附近流連。

佢地見住我扶住個女神級女生學，不停眼望望我，果下我真係驚佢地走出黎打我一身之後捉左CECI。

雖然係深水埗長大，但我都係會好怕，一路護花一路怕怕。 最慘係行行下CECI嘔…. (有冇搞錯，飲啤酒都嘔) 。 我同佢停左係一個後巷度比佢嘔。

「嘔……呵…..嘔….」 原來女神都會嘔。 咩女神既幻想都冇晒…

「喂…好D未?」 我真係唔想行咁近CECI，但唔捉住佢又企唔穩。

「依….BEN，你好! 嘻…嘻….」 CECI傻下傻下咁笑，我望住佢有一下比佢電親既感覺。

「我地快D返屋企啦。」我留意到遠處有3個人望住我地，其中一個有少少動作似想行過黎。

我唔想搞事，都係快手送佢返屋企。捉起CECI急急腳走。

CECI嘔完之後好似清醒左少少，可以行得快D! 而我望一望後面，果3個人都行梗黎我地度，仲越行越怏。

WTF!!!!! 唔好搞我地啊…… 我攬到CECI實一實:「喂我地要跑啦….後面有人跟我地。」 我地當時係福華街北河街交界，我地要向長沙灣方向走。

CECI住係欽州街元州街果面，我要同CECI走多幾個街口先返到去。 後面3個人見我地跑梗又開始跑。

死啦，我係唔係應該將CECI奉獻比佢地3個自己走呢? 吊….我梗係唔會。

好彩平日都有做下運動，加上CECI唔重，我好MAN咁一下提起CECI上我背，揹住佢跑。 當時果3個人距離我地大約十幾米左右。

我唔理佢地追到有幾近，我揹住CECI不停向前跑，跑到去黃金商場條大街先望一望後面，佢地已經冇追我地。 我先放心少少，但我冇放慢腳步，KEEP住揹住CECI跑到佢屋企。

「啊…嗄…..」喘晒氣既我，去到CECI樓下跪左係地上，我真係跑到就斷氣。

「啊~ 唔該晒你啊BEN，岩岩好彩有你。 」 CECI係我背落返地，但腳步有點唔穩。

「嗄….唔洗….嗄嗄….」 我定返起身同CECI講。

「岩岩真係好驚啊，多謝你送我返黎。」 「啜~~」 CECI突然錫左我面一下，之後入左佢大廈走左。

我心震左一下「嗄…嗄….」 呆若木雞咁企係CECI樓下…

阿BEN篇 (第五篇)

---------------------------------

回家路上(一個男仔返去就冇咁驚) 諗梗CECI錫我果下係唔係受酒精影響之下既舉動?

其實自己唔係冇心動，不過來得太突然自己當時冇反應出黎。 如果比著係大舟，佢可能會錫返CECI之後就搞左野…

唔知道大舟依家同YUKI點? (當時手提唔算好似依家咁普及，加上我同大舟都唔太有錢所以大家都冇電話，我唔可以問到佢有冇下文)

諗諗下自己又好想知道大舟點，經過左自己屋企後冇上去，反而行去大舟屋企，想睇下會唔會見到佢送完YUKI返屋企後撞到佢。

我計過路程同時間，我應該會早過大舟少少到佢屋企，所以我係佢樓下等左陣。

一等就等左差唔多半個鐘，都唔見大舟返黎。 唔通佢早過我返左上去? 算啦，都係返屋企訓啦。 之後就一個人好冇趣地行返屋企。

上到樓就見到阿媽同阿妹兩個人係坐係廳未訓。 阿媽呆左咁望住我，我見到佢神情有少少傷感。

「你地仲唔訓? 冇事嗎?」

阿媽一見到我返黎就喊「嗚….嗚…. 阿囝…. 你個衰老豆唔要我地啦…..」

「下…? 咩事?」 我大驚。

「你老豆同下面隻雞一齊左，佢同左隻雞一齊啊。嗚….哇」阿媽竟然同我講老豆同左個少布姐姐一齊左?

「你老豆都唔係第一次去叫雞....嗚....哇........我估唔到去原本同樓下隻雞發展到咁，佢同個衰佬一齊左。」

「WHAT!? 點會咁!? 」我真係唔敢相信。

阿爸係一個好照顧我地既人，好勤力做兩份工。一份係執報紙，每晚10點幾就出門去做野，大約做到半夜4點左右就去茶餐廳廚房返工，做到下午茶時間就返黎休息。

就係阿爸咁勤力阿媽先可以唔返工，湊大我同阿妹。 係我心目中，老豆好偉大，所以我立志要讀書搵多D錢，要比好生活佢地3個人。

阿媽同我講老豆唔要我地，我既打擊好大。

「佢依家係邊啊?」 我好嬲咁問。

「佢岩岩同媽咪嘈完，嗚….嗚…..之後拎左D衫就走左。 我同媽咪追落去，見到樓下果個女人同佢一齊走左。 哇………..」 阿妹唔想阿媽再提想傷心事代阿媽答我。

「阿哥，我地點算啊….哇…..」

阿妹見到阿媽喊，佢自己都喊…. 我見到佢兩個喊到咁… 我自己都忍唔住同佢地3個人一齊喊….

阿妹問我點算.... 我都好想知以後點算? 有冇人可以話比我知道!? 我個家散左啦。

從來都唔會想像到自己屋企會散....雖然自己生活唔係太有錢，但我係開心既，阿爸阿媽阿妹，一家4口生活得好開心。

一家人齊齊整整咁生活已經成為左過去...

果晚我地3人攬住大家喊左一整晚…….

阿BEN篇 (第六篇)

---------------------------------

阿媽比我想像中快回復過黎，佢同我地講:「我會打工養家，你地都大啦，要照顧自己。」 之後佢就搵左扮工做，係酒樓做侍應。

阿妹佢就會幫手做家務 – 洗衫煮飯，叫做幫輕下阿媽手。

而我… 我真係接受唔到老豆一走了之，仲要係同隻雞走佬… 點解會咁? 係隻雞錯… 係隻雞破壞左我屋企，一定係佢引誘我阿爸，佢咁錫我地一定唔會唔理我地。

我一直相信唔係我阿爸既錯，我將破壞我家庭既責任推晒去個衰女人度。

見住阿媽要返工又照顧我地，我唔想佢咁辛苦，所以開始打工。果一年暑假我 一開始係做下M記炸下薯條咁，之後又做個派傳單等等，全部都係辛苦工。

老友記大舟係唯一一個知道我老豆唔理我地既人，但我冇話佢知佢係同隻雞走左。 佢知道左我失去左老豆好傷心，所以成日走黎陪我吹水，之後知道我要搵錢幫補家計，又同我一齊打工。

果一刻，我感到大舟個人其實真係好好人，只係身邊比較多女性朋友，比到人覺得佢好似成日溝女咁。

果時大舟知道我想搵錢就陪我一齊係M記做SUMMER! 得$2X蚊/Hour 不過可以有免費野食，對我黎講算係咁。 不過個男經理好惡，真係吊9我地D parttime/summer

但經理對D女同事(特別係靚女)咁好好人，唔會用把口吊佢地。 有傳說有個靚女M記PR就係同經理有路，所以係公司打橫行都冇人咁出聲。

從工作之中，我開始體會到識人比識字更有用，當然我唔會去同M記經理拉關係，我志不在此。 不過我心態上開始會改變左做世界仔，識變通左。

係暑假中，大舟同我由返工到收工都一齊，有時候收工都會一齊去下打波。 佢又會好好人陪我去公園或者係屋企天台傾心事。 令我係阿爸走左佬依個不愉快陰影之前得到一點溫暖。

到暑假中段，YUKI同CECI兩個人係我同大舟差唔多收工時去左M記搵我地。

YUKI 同CECI坐左係外面，YUKI對於大舟甜絲絲咁笑… 我看在眼裹面。

「喂!大舟YUKI同CECI黎左。」 係廚房炸梗薯條既我同做梗收銀既大舟講。

「係啊，YUKI黎搵我，佢同CECI黎想同我地去睇戲。 你尋晚話我知今日放工冇野做嘛，我同YUKI幫你約左CECI啦。」 大舟對住我笑笑口:「你點應該考慮一下CECI，唔好成日諗唔開心野。」

「哦…」 唔知道自己做咩事，知道YUKI同CECI一齊搵我地，我有少少唔太高興。

收左工，同大舟換好衫就一齊會合YUKI CECI去睇戲。

「BB，我地今日睇咩戲好啊?」YUKI繞住大舟表現親暱。

係後面跟住佢地既我，見住大舟比YUKI繞住…. 我個心好似比野刺穿左咁….

阿BEN篇 (第七篇)

---------------------------------
點解我會有依個感覺!? 唔通我鐘意左大舟? 不…. 唔係，我承認係老豆走左後，大舟陪我咁耐，日對夜對同我傾心事我係好開心。

但我應該唔會係鐘意佢。

由深水埗行去MK睇戲，沿路見著大舟同YUKI傾計，大舟冇同我講過一句… 見到佢地兩個有講有笑… 我覺得自己好似失去左大舟咁….

「上次唔該晒你啊…好在有你送我。」 CECI面紅紅咁同我講。

「啊… 少事姐。」 我眼定定望住大舟講。

「你冇咩事嘛? 唔….聽大舟講你屋企好似有D事發生左。」 CECI想關心一下我。

但我果一刻真係唔係好想講野，我想離開! 唔想再見到YUKI係我面前同大舟一齊…. 我好怕見到佢地拖手。

「啊…. 冇事有心啦。 CECI我好似有少少唔舒服，我唔想去睇戲…」

「下….咁我同你一齊走啦。 YUKI 阿舟，阿BEN唔舒服，我同佢走先，你地兩個人去睇戲啦。」

「阿BEN你點啊? 岩岩係公司你都好精神，做咩依家咁? 發燒?」大舟伸手去摸我額頭。

佢一掂我果下，我有一下觸電既感覺。

「嘩… 係有少少熱，塊面咁紅既….!? 你快D返去休息下。 CECI咁你陪佢啦。」 大舟拍一拍我膊頭示意我追CECI….

我無奈地轉身走:「我走啦，你地睇得開心D啦…」 果一下，見住大舟同YUKI一齊，但又對我好關心，我真係唔知道自己係點諗。 我自己都好似接受唔到自己鐘意左大舟，但係我真係控制唔到自己。

CECI「你係唔係鐘意左YUKI? 我見你頭先好似有少少唔開心!?」 CECI似乎好想知道我諗咩咁。

「唔係啊，點會鐘意YUKI! 佢唔係我鐘意果TYPE!!!」

「咁你鐘意邊種???? 靚女? 身材好? 定係要好似你咁讀書叻?」 CECI追問我。

但我覺得有少少煩，唔係太想回應。 我個心好亂。 其實我好想追上去大舟度，同佢一齊睇戲，我唔想YUKI同佢兩個人過二人世界!!!

不過禮貌上都要同CECI傾計:「唔知道啊，冇特別諗。 其實你可以唔洗陪我啊，你可以同佢地去睇戲啊。 我一個人返屋企就可以。

「唔啦，阻住佢兩個人。 得我一個好悶架。 都係陪你好，上次你又送我返屋企，今次比我照顧你啦。」CECI堅持要陪我。

我亦只好無奈地比佢送。 要一個女仔送返屋企好似好怪…. 但… 其實自己心態上係唔係都係一個女仔!? 我都唔知道… 只係知道自己回家路上都係諗住大舟….

CECI不停問我野，問下我鐘意食咩，有咩興趣之類。間唔中，我都有問返佢野，互相了解下。 不過我係冇用心去聽。

返到樓下，咁岩見到阿妹落樓。

「阿哥~ 佢係….?」阿妹笑淫淫咁，梗係以為CECI係我女朋友。

「同學，阿CECI!」

「HI 你好，阿妹~~」 CECI好有禮貌咁同阿妹打招呼。

「哦~~~ 你好CECI!! 哈哈，原來你識女仔朋友既，見你成日同大舟哥哥一齊以為你兩個搞GAY!! 好啦，阿媽放心晒。」阿妹講既笑完全刺中左我「今晚阿媽同我要去阿姨屋企食啊，阿哥你唔黎架啦~~~ 我去同阿媽講。」

「係啊，你阿哥好似發燒，佢要休息下啦」CECI搶住答。

「哦~ 咁你幫我睇住阿哥啦~~~」 阿妹做個鬼臉之後走左去阿媽返工間酒樓方向。

「我送你上去啦。」

「唔洗啦，我自己行到。 」我想推左佢。

「唔得，你病啊，夜晚你食咩啊!? 我今晚煮野比你食啦。當….當係報答你上次送我。」

「下…. 咁…..」

「咁咩啊，我煮野好叻架! 放心。」 CECI繞住我，個胸撞左去我手臂上。「行啦!」

我就係咁比佢拉左上去。

阿BEN篇 (第八篇)

---------------------------------

「啊…. 嘩…. 你屋企有D咁既野架….」 CECI見到2/F大波少婦單位。

「係啊，唔好理啦，上去啦。」 我見到有兩個雞蟲出梗黎，唔理CECI比佢地脈甘甘望。

大波少婦已經唔再係果位仆街少布姐姐啦，已經變左另外一個女人。 (我冇入去，只係行上行落見到轉左人。)

而D雞蟲一般見到D女人行過一般有兩個反應。 1) 係眼望望 2) 擰轉身唔比人見到個樣 所以女士上落其實又唔係真係太危險，不過係會比D咸蟲用對眼強姦一下姐。

不過CECI上黎，我又唔想嚇親佢，所以都係拉住佢快D上去。

返到家中，我坐左係梳化平服一下心情。 CECI就坐係我一旁。

「你有冇去試過啊?」

「下? 試咩?」 我大感莫名其妙。

「我指你樓下果個啊。」 CECI指既係叫雞。

「痴線!」 我最憎係雞，因為就係隻臭雞搶走左我老豆。 當然，除左阿媽同阿妹，冇第4個人知道老豆係同隻雞走左。

「咁… 你有冇試過咩咩?」 CECI 面紅紅頭DUP DUP咁問我。

「下…. 唔….冇啊…」 我唔係太好意思咁答。 其實我自己都唔知自己性取向…. 亦都唔知道自己做咩事會鐘意左大舟….

係唔係因為老豆同左隻雞一齊，所以我對女人有反感? 我都好想知道!!!

「哦…. 你間房係邊啊? 你休息一下啦」 CECI企起身問我。

「果面，好啦你走先啦，我自己搞得掂。」 我都企身想請CECI走，因為自己想一個人冷靜一下諗下野。

CECI捉住我手拖住我入左房。

「你訓上格床上?? 阿妹下面??」 我係同阿妹同一間房，佢下格放左好多公仔，而我上格就放左D書同藍球漫畫咁，所以一眼已經可以睇出。

「咁你快D上去訓啦。」

為左可以快D打發佢走，我上左床。 點知我一訓低，CECI就跟面上左黎。

「喂…你做咩上黎….!? 」 我大驚…

CECI冇理我訓左係我身邊。

「喂…你做咩事訓出黎。我有病啊唔好玩啦。」 我好驚唔識點處理。

「你唔鐘意我?」

「唔係唔鐘意你啊，不過你唔好咁啦。」 我唔想傷左佢個心。

「咁你做咩咁抗拒我?? 你鐘意YUKI? 我岩岩見你望住YUKI同大舟拖手好唔自然，你肯定係鐘意左佢。」 CECI側住身，個胸頂住我追問我同YUKI係唔係有野。

如果我同YUKI有野，可以拎到大舟唔比YUKI接觸，我係會願意同YUKI一齊。果一刻我只係想大舟可以永遠屬於我一個。

「真係….」 CECI感到有一點可惜….

「唔係啊。 我冇野，你睇錯左啦。」 我伸手輕摸佢個頭安慰CECI。 「我只係唔知道原來佢地一齊左，感到有少少錯愕姐，我唔鐘意YUKI!」 我唔鐘意YUKI依一句係真既，佢搶走左大舟。

好似隻雞搶走我阿爸一樣，將我既夢想將我既幸福快樂奪去。

阿BEN篇 (第九篇)

---------------------------------

CECI聽到我話唔鐘意YUKI之後好似放下左心頭大石一樣，佢閉起眼睛嘟起錫面向我。

我係唔係要咀佢!? !? !? 我對CECI唔係冇好感不過咁好似好對唔住大舟，我又諗起大舟… 佢依家一定同梗YUKI好開心咁係戲院入面睇戲。

記起早幾日大舟同我係天台吹水，講起我老豆走左，我好怕自己一個人要撐起頭家我講到好大壓力。 大舟搭住我膊頭:「唔洗擔心，我會係你身邊同你一齊撐啊，我會支持你。」

聽到大舟咁講我真係好感動。 但依家佢就係同左另一個女人一齊…. 我好唔開心，但內心好清楚知道大舟同我永遠係冇可能。

因為佢係確確實實鐘意女人既真男人，而我呢? 我知道自己接受唔到自己去同男人一齊，家人亦都唔會支持我。 果一刻，我下定決心要自己同女人一齊。

眼前就有一個好靚既女人，我閉上眼吻下去。 接觸到CECI兩唇，老實講我係冇感覺!

CECI將舌頭伸向我口中，我覺得好核突，好想嘔…. 我接受唔到。

CECI停左望住我:「做咩事… 你係唔係真係唔鐘意我?」

「唔係啊唔係啊…. 我鐘意你。 不過好似好快姐。」我唔只呃住CECI, 我仲知道自己係呃梗自己。

「嘻… 你好好啊。 之前2個男朋友都好咸濕，唔似你咁。 你係一個好人。」 CECI攬住我覺得我好好咁:「我鐘意你，我地拍拖啦。」

「唔， 好啊….」 我唔知道自己咁既決定係唔係岩。 失去左大舟，所以是但同一個人一齊，好似好衰，但又唔可以比人知我鐘意左大舟。 特別係唔想比大舟知道，我好怕佢知道左會唔再理我。

我唯有將對大舟既愛收起心入面。

果晚，係我第一次同CECI一齊訓，但我地冇發生任何關係...

--------------------------------------

過左6年時間，我同大舟入左同一間大學，仲可以住係同一個宿舍同一間房，其實我已經好開心。

6年入面，大舟仲係同YUKI一齊。 而我身邊亦都有一個”女朋友” CECI。 好多時候，我地會4個人一齊出街玩睇戲食飯去旅行。 我地4個人都好開心，大舟有YUKI，CECI有我。 而我可以係大舟身邊… 其實我好滿足。

----------------------------------------

「啊…..啊…..BB點解你咁勁….啊….好耐啊….」 床上CECI正在瘋狂地搖動佢既身體，34C既乳房不住地上下搖晃….

阿BEN篇 (第十篇)

---------------------------------
「啊….啊…. 我又要黎啦BB…. 啊」 CECI已經係第二次高潮啦，我今次又係一如以往仲未射我出住。

每次同CECI做愛，我都懷住極度唔願意既心情去做，講得衰D好似比人強姦咁。 對於”女朋友” 如果冇性生活係好怪既事，為左同CECI保持住”情侶”關係，我只好比佢強姦。

雖然我講到好唔想同女人做愛，但射精一下我都係會感到舒服。 就好似打飛機咁，我當左CECI係我既人肉飛機杯一樣，唔會有愛放上去，我只係利用梗佢。

當然，我係有去偷食。 去基吧係我最放鬆最開心既時光。 我點解會去基吧就要講下大學識既朋友 – 文仔。

文仔係二世祖，屋企做批發生意，所以佢唔係好比心機讀書，平日都係鐘意去玩多。 同文仔認識係因為住同一個HALL，識左之後佢就係咁叫我同大舟出去玩。

識左文仔後基本上尖沙咀至太子、西環至銅鑼灣大大小小既夜場都留下我地既腳毛。 溝女、飲酒、食煙等等好多野，都係文仔帶我地食。 大舟就係因為識左文仔，慢慢愛上去夜場識女一夜情。

而我陪佢兩個人去玩都會有女痴過黎，當然我唔會上D女，都係扮下野攬下D女吹下水。 係大舟同文仔各自攬住條女去爆房後，我都會同自己果件女女是但講過藉口閃人。

一日文仔同我地講:「喂~ 不如我地試下入基吧見識一下。」

大舟好唔想:「下…. 我唔係好想去啊，我唔想比D死基佬掂….」大舟望下我想我一齊拒絕文仔。

聽到大舟咁抗拒男人我個心係沉左一下…. 好痛:「去下啊，我都想見識一下。」

就係咁我第一次去左基吧。 入到去，全場係男人。 有好多大隻鬼仔、韓仔、ABC等等，個個都係好靚仔好有型。 入到去見到佢地個個都咁正，我真係好興奮!!! 不過我知道自己個心一直都係向住大舟。

果一晚我地入到去，同WAITER叫左杯野飲。 個WAITER係嗲聲嗲氣既，一睇就知係基佬，佢仲搭住大舟手臂講:「依~ 未見過你既? 第一次黎啊?」

大舟閃閃縮縮咁移開:「係啊….哈….」 文仔見到咁笑到格格聲，之後大舟吊7文仔:「吊都話唔黎啦，飲完杯野就走啦。仲笑…」

果次飲完一杯我地就走左，佢地兩個人冇再去基吧。 而我就多左自己一個人去玩。

第二晚第一次自己一個人去基吧，有個大隻意大利鬼仔過黎請我飲左杯野，之後傾下計。 原本我係有少少驚，個鬼仔同我傾計越傾越痴近我，傾傾下仲攬住我條腰。

開始掂我時我都有D抗拒，但係我又唔係話好反感。最後佢問我上唔上佢屋企傾計… 之後我上左去佢仲請左我食洋腸…. 最後仲係後面…. 好痛但又好有FEEL。

之後我就間唔中會去下基吧識下人。 當中識到唔少係上市公司或銀行高層，有幾個仲叫我去佢地公司做PART TIME。 我就係咁識到唔少人，係事業上慢慢向上爬。

----------------------------------

到左YEAR 3，大舟係房同我講:「我懷疑YUKI比帽我。」

「下? 點解既?」 果一下我係面上既表情表演得擔憂，但心裡卻暗爽的。

阿BEN篇 (第十一篇)

---------------------------------

「係啊! YUKI依排好少理我，對我好冷淡」

「唔好唔開心啦，我有咩可以幫到你?」 上次老豆走佬，大舟陪係我身邊，今次佢出事我一定會陪住佢。

「你問下CECI得唔得啊? CECI同YUKI熟D」

第二日，我就當面問”女朋友” :「依排YUKI點啊? 大舟話佢F7畢業返工之後對大舟好似有少少唔同左。」 我好直接咁問CECI

CECI支吾以對:「唔… 我都唔太知啊，你知我又返學，唔係成日同YUKI傾計。 不過…. 好似話有人追佢啊。 唉啊… 你唔好問我啦。 你叫大舟自己問啦。」

-----------------------------------
之後我就同大舟講:「大舟，你冷靜D聽我講。 係，YUKI有人追，仲好似會一齊，你都係放棄佢啦。」 係，我係有私心咁加左D野上去。

「唔會既…… 點會咁…. 」大舟手都震晒….「我要同佢講清楚!!!」

「算啦你。變左心既女就好似潑出去既水。 女死女還在啊。」 文仔依隻魔鬼!!!

「NO…. 唔會，我唔信。」 大舟都係去搵YUKI。

------------------------------------------
之後果個幾月，大舟走左好多堂，去搵YUKI等佢放工，係咁跟實YUKI!

見到佢為左YUKI做辛苦，我係好忐忑下。 到底我係唔係應該放棄大舟呢? 佢根本唔會鐘意自己，我守係佢身邊都唔會有結果… 另一面見到佢為左YUKI變到咁痴身，我覺得好唔似平時瀟灑既大舟。

最後YUKI係大舟日夜守候管接管送之下，終於頂唔順，YUKI同左大舟分手之後正識對外公報自己識左另一個男人。

大舟收到依一個息息果日，成個人灰晒生冇可戀咁。 文仔一知道大舟分左手，立即叫我地去CLUBBING! 而我一知道大舟分左手，亦立即叫左CECI出黎。

CECI目無表情咁鬧我:「你講咩話??????分手???? 我同你一齊6年啦….」

「SORRY… 我唔想再呃你，因為你真係一個好女仔，我唔想再呃你。 你應該搵到個更好既女男人先岩…. 我唔岩你。 SORRY!」

「你知唔知我有幾愛你，你為左你比左6年你啦， 你依家同我講你鐘意男人?」 CECI打左我一巴…

「SORRY…我真係為左你好，我唔可以再呃你….」 因為我知道大舟分左手，我真係唔想再呃自己，我打算同佢表白。 我冇理會CECI，轉身走左。

去到中環會合大舟同文仔，果時大舟個樣已經飲到死下死下，一定到我地衝過黎攬住我喊…. 我同力抱緊大舟安慰佢。 果一次係我第一次亦係唯一既一次同大舟可以咁CLOSE….

「YUKI同左第二個一齊啦….嗚…..」

「唉~ 大舟咪鬼恐老豆咁，女去女還在，你睇你睇，對面街條女對波幾撚大，嘩…吊你睇你好…..啐啐啐…. 條鬼妹對腳幾靚….。 」 文仔一個人自HIGH。

「唔好咁啦，我會陪住你啊…阿舟!」 我好溫柔咁同大舟講。

「哇….哇….嗚….」大舟完全冇聽到我講咩。

「唉呀! 吊你老尾，咪撚成個女人咁啦，D女見到你條仆街喊到咁會走撚晒架…..上去玩啦，為左你我今晚BOOK左張台啊，成萬蚊架!!!!! 有台大把女會黎架。 大舟，今晚我地大把女架….. 醒下啦吊你。」文仔今晚情緒好高漲。

「唉啊…. 阿BEN咪撚理佢地，一齊拖左佢上去先啦。 」 我唯唯諾諾咁同文仔拖左大舟上FEVER。

“轟轟隆….DODOODO ” FEVER放到音樂勁大聲。 文仔就好HIGH咁叫到成台酒，又香檳又紅又白仲有幾打啤酒係咁隊大舟。

D女見到我地好似大豪客咁，都濕晒咁走過黎。

但我冇咩理自己身邊D女，我只係時不時偷望大舟，想搵機會同佢表白，但D音樂太嘈，唔好話表白其實大家都唔係好傾到計。 我只好等候機會，等送大舟返宿舍先再表白。

「我要嘔….」大舟比文仔同D女係咁隊酒，隊到要去廁所嘔，我立即推開我身邊D女上前去扶佢入廁所。

FEVER既廁所都係有音樂聲，相對上冇出面咁嘈，而廁所只係得同我大舟兩個人….. (機會黎啦飛雲!!)

阿BEN篇 (第十二篇)

---------------------------------

「嘔……」 大舟廁格嘔到7彩，我係後面照顧住佢。 (後面唔係吊梗佢，真係扶住佢姐)

「唔好再飲啦好冇? 我地一齊走啦，返宿舍!」 見住佢嘔到咁辛苦我好心痛，我亦都好想快D同佢返宿舍表白。

「我要飲啊，我唔走啊~~~」 大舟搭住我膊頭講。「我仲要飲，我要酒啊…比酒我。 酒…..※鳴…..哇」

「唔好喊啦….」 我攬住大舟，個心跳得好快好快。 卜通卜通。 「大舟….我…」我係佢耳邊，欲言又止…

「哇……..YUKI唔要我啦，我唔想冇左佢啊….. 佢一直都好純品，點解啊… 點解一出黎做野就識第二個男人啊。 阿BEN，我好慘…我唔可以冇左佢….。」

又係YUKI…. 我唔想講聽到大舟講YUKI….. 「好啦，我地出去坐下啦」 我知道大舟佢會繼續係度喊同不停重複同一返話…

坐返低係，D女同文仔又不停罐佢飲酒。 我就係則邊邊扮玩邊睇住大舟，怕佢會出事。

玩到點幾鐘，FEVER越來越多人，唔知做咩身邊又多左幾個文仔既FRD坐左係度玩，又多左幾條女不停叫酒飲。 張單係文仔比，所以有好女黎呃酒飲。 而我都比幾條女圍住。

我左面既大波妹: 「喂啊....阿BEN快D飲酒啊…」 「哦….」

我右面既長腿妹: 「依…. 你掛住同佢玩唔理我，你要飲我依杯啊。 「哦….好好…」

坐最外面有個肥閪:「喂啊…. 你地兩個圍住阿BEN，唔得啊。 阿BEN陪我出去跳舞!」 「哦….好啊….去啦去啦….」 再係咁飲我怕我都醉左睇唔住大舟。

我就同肥閪出左去跳舞，條肥閪係我面向左擰右擰完完全全阻鬼住我睇實大舟。隱隱約約見到大舟好似攬住條女出左黎跳舞，大舟好明顯已經醉左。

我雙手搭係肥閪膊頭想推開佢帶走大舟，點撚知肥閪攬住我腰，佢真係好大力…..推都推唔開。 「喂….放手啊肥妹….」

「吓?」肥閪貼到我近一近

「我叫你死開啊，你阻住我啊…….唔好攬住我。」

「吓????」 唔知肥閪真係聽唔到定扮野。

突然大舟唔知係邊撲左出黎抄我:「有冇袋啊? 比我。」 見到大舟身邊拖住個大波妹。

唉…. 大舟都係要同女人一齊…. 我亦冇法子，加上我真係比肥閪捉到好實，我唯有拎左兩個CONDOM比大舟。 之後眼白白睇住佢攬住條女係度嘴。 ……. 我諗今日都唔係好時機去表白….

我好後悔果晚我冇表白…. 雖然個心知道一定唔會成功，但起碼自己有試過…..

過左幾日，大舟同我講:「兄弟唔好意思，可唔可以比你個床位ALICE用? 我想同佢一齊住一間房….」

我心碎了，但無奈地答應左大舟依一個過分既要求!!!!

阿BEN篇 (第十三篇) - 完

---------------------------------

知道要搬走，我搵左好多地方搬人想搬，但都係比人拒絕。 最後唯有返深水埗阿下阿媽同阿妹。

依幾年我做PART TIME同炒股有唔少進帳，同阿媽阿妹傾左決定唔再租E度，一來一樓一多左好多，二來依間屋有唔少老豆既回憶係度，三來我出面有OFFER一畢業已經可以全職所以供得到樓。

而我搬亦都係有私心，因為依度都有唔少大舟同我既回憶，大舟上過黎同我阿媽食飯一齊睇波一齊飲酒打機。 為免觸景傷情我覺得走都係一件好事，以後就好好為家人打算，比好D生活阿媽啦。

最後一晚住係HALL，我買左D酒同大舟兩個日傾計，我地講左好多中學到大學既事，開開心心咁市過左一晚。

「阿BEN真係多謝你肯比間房我，你真係我好兄弟… 以後我地出黎做野點忙都好，都要多D約出黎聚下。」 大舟感激地講。

「唔~ 放心啦，你好好地對ALICE啦。」 我係憎ALICE，亦知道大舟同我冇可能，我知道自己係要退落黎。 只要知道大舟過得開心幸福，其實我已經開心快樂，當然最好係可以同大舟兩個人永遠一齊生活，但冇可能發生既事都係唔好強求太多。

夜深，大舟同我各自訓係自己床上，大舟已經呼呼入睡，我望住佢好似小朋友般既睡相。 我要珍惜最後同佢兩人共處既時光… 回想返一直未有當面同大舟表白，我唔想自己後悔。

我行到大舟床邊:「大舟，其實我係中學時發現左自己原來好鐘意你，我好想可以永遠留係你身邊啊…. 你知唔知道啊????」 之後我輕輕吻下去….

我走啦大舟….

----------------------------------

5年後，大舟係酒店求婚。 知道大舟要同ALICE結婚，一個自己一早預計到但唔想接受既事實。 我用酒精麻醉自己~~~~ 個一晚我係人前扮到自己好HIGH

到左大舟要講出宣言時…

「Alice，我地一齊5年，經歷左大大小小既事…其實我…一早…我已經認定左你就係我入面。」係Four-season總統套房中大舟手持住1卡求婚鑽介戰戰兢兢咁講梗求婚宣言。

傳來四周好友大笑聲音，我大叫:「咪咁快入住啊，人地都未應承比你入…」 果一刻其實我真係好唔開心… 但我亦只可以選擇去接受同祝賀大舟你可以幸福美滿……

------------------
(阿BEN篇完)

留名

未見文仔先正評

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 外傳

文仔篇（第一篇）

---------------------------------

「啊…啊….啊……」 「唔….呀….唔…唔….」

胯下一位在FEVER認識了未夠三小時嘅濃妝豔抹香港女性，正在享受著被我巨龍抽插為佢帶來既快感，望住佢對大約只有33B級嘅貧乳有一點例胃…

背後一對比較上豐滿一點既雙乳乳首正在磨擦我健碩的背部。 雙乳既主人係另一位在FEVER認識既女性，身材係比眼前果位豐滿一點但腰亦有一點點肉，目測可能有27吋左右。 外表同樣係濃妝豔抹。

夜場女仔都係濃妝豔抹，衣著性感露出一對胸黎吸引異性。 眼前一對姊姊花應該係FRD底。

我係請個朋友剛岩今日正式同初戀女友分左手既羅大舟去FEVER玩時識既。題外話，羅大舟係比女友送帽，嚴格上應該係被飛唔係分手。

見大舟咁慘，就係FEVER開左張台，約左大舟同阿BEN兩個去玩，打算大舟可以振奮一下。

我本來真係出於一返好意，但係去到FEVER D女見我地有台，我又好豪咁請D女飲野，所以我比好多女圍，咁我就唔係好記得大舟最後同左咩女走左。

是但啦，話就話阿大舟，咁我洗咁多錢自己都要開心下架係唔係?

依兩條女唔記得邊個叫APPLE另一個好似係MAPLE，兩個名都好似。 老老豆豆，佢兩個唔係太得，樣係過得去雙眼大大地，身材接受到。 點解我係芸芸咁多靚女之中選擇左佢地兩個?

係因為佢地兩個可以雙飛!!!

係FEVER度玩梗時明明張台都坐滿人，佢兩個唔知係邊度鑽左入黎仲坐係我左右兩邊飲我D酒。 起初都唔太鐘意佢地，但係佢地兩個就好HIGH咁不停用手摸我大脾。

之後拉左我出去跳舞，兩個人一前一後貼身同我跳舞。 咁我男人黎，比兩條女咁主動夾，都要回敬一下人，咁咪左擁右抱攬住佢地係舞池抽水。

抽抽下水大家玩到HIGH晒，APPLE同MAPLE就話:「我地3個人出去第二度囉!」

嘩吊…. 平時都係1 ON 1，今晚竟然可以2后…. 兩后唔係冇試過，不過咁好係夜場遇到真係唔好走寶。 咁我就捉住兩條女上酒店。

「啊….啊…..」 插緊唔知APPLE定MAPLE… 唉…好亂啊，叫佢細波啦，大波(其實都唔係好大，只係比細波大少少)就好主動係後面奶我磨我。

大波條女係比較上有技巧少少，濕吻時候條舌頭轉動得比較靈活，就好似靈蛇一般係我口中翻動。

大波咁好技術，我要獎勵一下佢。 我插車巨龍準備插入大波。

大波:「唔得，一定要換新套啊。」 點解D女咁煩架? 雙飛要換奪。

但我都要換，唔換冇得入。

「啊呀….唔」大波幫我換左套後，坐左係我上面高速UN我，大波個閪比較上闊少少，冇咁好FEEL。

而細波失去左我巨龍既磨擦，就上左黎盡自己努力去錫我粒LIN盡量令我享受依場3P之中。 咁我都比返多少獎勵佢用手指插入佢個淫穴中。 「啊.......」

細波叫得似乎唔太滿足，冇左巨龍既淫穴不滿足於只有一隻手指係陰道之中穿插吧!? 我將無名指亦一并插入。

「啊...啊....痛....啊....」細波反應打左少少，雖然佢叫痛，但完全冇意欲推開我隻手。

「啊....啊.......呀....」 兩個女人服侍自己既感覺真係好正，好似做皇帝一樣。

我都就快要射....突然我胸部痛，又係依一種感覺，我近日身體唔知道做咩事。

心口間唔中會痛，有時候係頭痛，手腳冇力。 近一年時間成日都係咁，我有去睇西醫，都係開D止痛藥比我食。

而依一種痛楚一般都係黃昏至清晨時間發生，而且痛既次數同程度好似越來越強。 今次仲附帶手腳抽搐。

「啊....我好痛.....啊............」 我手腳失控，痛到我全身都好似比火燒咁。 我開始失去意識...... 模糊間，我好似聽到大細波好驚咁:「喂...你做咩事啊? 唔好玩啊...喂....」

之後佢兩個好似不停打我塊面想我保持清醒。

「DO....DO....DO.....」 一陣有規律既DO DO聲，我開始恢復返意識...

LM

今日太忙，出唔到了

lm

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 外傳
文仔篇（第二篇）

---------------------------------
眼前有兩個黑影! 唔通大細波姊姊花仲係度?

女人:「啊.... 爸爸文仔醒啦。」

男人: 「....哼! 不知所謂!」

我雙眼開始睇野清楚左，但我唔洗睇都知係度既兩個人係我阿爸阿媽。

我感覺我胸口仲有少少疼痛頭昏。

媽:「哎呀~ 文仔好啦，你終於醒。」 我發展我訓左係醫院病房內，左手吊住鹽水。

媽續說:「你係酒店出左事，比人送左黎醫院啊....阿仔你嚇死阿媽啦....嗚....」 阿媽見我醒返就喊。

阿爸玄壇面口:「你個衰仔，影衰晒我。 不知所謂!!!」

「啊...你唔好話個仔啦，你岩岩先起身，你比佢休息下啦。」

我唔係好知發生咩事，只記得自己係酒店3P搞搞下野覺得好痛之後冇左知覺。 醒番就係度見到阿爸阿媽。

「你係酒店突然暈左，酒店報警送你入黎架。」阿媽細聲係我耳邊講。 我知道因為阿爸知道我係酒店搞野搞到出事所以好嬲。

「哼，你都醒返，仲有咩好睇啊，走啦。 正一慈母多敗兒。」阿爸自己一個走左。

阿媽見到阿爸走左:「唉啊... 你阿爸尋晚到今朝都冇訓，所以火D，我陪佢返去先。 醫生話下午黎睇一睇你就可以出院，我下午會再黎接你走啦。 文仔，聽媽咪話以後唔好咁爛玩啦。」

「知道啦! 你返去休息下先。你同你D朋友走先啦。」

「朋友? 咩朋友?」阿媽奇怪咁問我。

「呢...門口果4個.....人呢??? 睇先企係門口附近...? 可能入錯左黎? 」唔通自己眼花?

「你係唔係太眼訓? 你訓下啦，一陣下午媽咪再黎過。BYEBYE」

明明後面有4個人，企左係一陣。 阿爸走果時我見到佢係度，點解幾秒鐘時間又唔講再見就走左人?? 唔通係另外一D床位病人既親友? 但我望係左右兩面，都冇病人係度。

間3人病房只有我一個病人訓係床，另外兩張床係鋪得好好，完全唔依有人用過咁。我冇咩深究過原因我就訓左，因係好累好眼訓。 加上自己個心口同頭都係有少少痛，都係休息一下先。

唔知係醫院張床好訓定我太累，我好快訓著左。

訓訓下覺得四周圍好似冇晒聲音，我想起身睇下咩事，但係無論我點都係發唔到力，係連手腳都郁唔到。

我唯一可以郁既係對眼睛，出盡力都係唔郁得，連手指都好似麻痺左咁，感覺係好似比一D野好重既壓住咁。

「唔...唔...唔...」 計想出聲叫人黎都唔得。 到底做咩事???? 突然一陣耳嗚聲"鳴....."長而底沉既聲音。

依個感覺持續左差不多1分鐘，我自開始感到自己手腳開始放鬆返，耳嗚亦都慢慢退去。開始可以郁動到身體。

發現自己已經汗流浹背... 打算起身落床出去廁所抹一抹汗。

一起身...我發現右面床邊企左四個灰白色半透明人係度。 兩個人披頭散髮目露凶光咁望實我............

我呆若木雞咁同佢地四個互望.... 我驚到冇左反應可以出到，我強烈地感覺到眼前四隻半透明人型係 - 鬼.....!

一起身...我發現右面床邊企左四個灰白色半透明人係度。 四個人披頭散髮目露凶光咁望實我............

我呆若木雞咁同佢地四個互望.... 我驚到冇左反應可以出到，我強烈地感覺到眼前四隻半透明人型係 - 鬼.....!

加速 加速

文仔篇（第三篇）

---------------------------------

病房門打開，醫生同護士入左黎，見到我呆左望住一邊。

「王志文，你冇事嘛?」醫生問我

「我...冇事。」四隻鬼唔見左，我諗我岩岩係比鬼壓。

「王志文，你身體都好差呀下，同你CHECK過身體，心跳得比較快，有少少血壓高，血糖低。 係唔係成日唔夠訓?」

「係啊.... 」

「咁你以為就唔好咁夜訓，飲多D水唔好飲酒果D，要多D休息啦。」醫生係咁易講兩句:「你出得院啦。」

「阿醫生，我個心口同頭好痛啊。」

醫生解開左我衫鈕睇:「冇野啊，心口有少少紅印，係唔係暈既時間撞到?」

「唔係啊，係早排已經痛，痛左幾個月，依排仲痛得密左!」

「冇事既，我開D止痛藥你食啦。」

「係啊仲有啊，我對眼有冇事?」

醫生覺得奇怪 :「眼? 有咩事啊你隻眼?」

「唔知道有冇撞親呢? 眼野好似有D....怪怪地 」 我唔太想講我見到鬼，應該話我想係自己對眼撞親先見到有鬼。

「睇下! 唔....冇事啊，冇撞親冇受傷」 醫生又係後咁易睇下:「你係有少少眼乾姐，可能唔夠訓睇下唔清楚係咪啊? 我比D眼藥水你用啦。」

「姑娘~ 你幫佢準備下出院啦。 下個星期返黎覆診。」醫生邊行邊急部行出房。 想必佢係好忙所以唔得閒理我。

而我亦唔想留係間房，知道可以出院未等阿媽黎已經自己換好衫準備出院，因為我唔想再係度見到果D污槽野........

換好衫咁岩阿媽到左就一齊走。 阿媽揸住車黎，一上車就講:「阿仔，你爸爸未平復到，佢知道你係酒店出事真係嬲啊，一陣你返到去唔好同阿爸嘈啦。」

「知道!」

我阿爸係做批發生意既，生意好似做得唔錯，佢好多時間都放係生意上，基本上同我好少講野。 而阿媽就間唔中上去阿爸公司坐下幫手，其實大部份時間都係去行街SHOPPING同去搵下D親友咁，好HEA下。

而我就係一個中產家庭生長既人，平日出入都有車接送。 阿爸阿媽比好多資源我去讀書學野想我有多方面既發展，不過我真係唔鐘意佢地迫我學太多野。

我係鐘意去玩既人，不過我一開始係好乖好聽父母話既人。可能係反叛期吧， 到我17左右，已經學人偷偷地上去酒吧玩，果時係表姊 - CARRIE帶我去玩。

仲記得第一次同 表姊係去尖沙咀D酒吧玩，我表姊D朋友都係去果D賣假酒既爛場玩多，之後我自己玩都唔去D假酒埸。

「文仔，你記得唔好同你阿媽同我阿媽講同我出左黎，佢地唔鐘意我教壞你啊。」 仲記第一次去表姊咁同我講。

「喂CARRIE你表弟好得意啊~~~」CARRIE表姊一個女性朋友叫 Vivian，好似細我表姊2,3年左右大約24,5歲。

「Vivian你咪打我表弟主意啊，你第一次黎酒吧玩，我帶佢黎見識一下架。」 表姊繞住佢男友用佢豐滿既雙乳壓向佢。佢著低胸衫我係第一次見到，佢對波大到真係嚇親我。

「唉呀~ 你表弟邊似第一次黎玩，你睇佢係咁望住你個胸。 哈哈.... 你睇下VIVIAN姊姊啦，我都唔差架，有36C!!! 」VIVIAN雙手拉我個頭對住佢個胸!

我巨龍立即起左，搞到我鬼死咁尷尬。 同場左有6-7個哥哥姐姐，個個都大個我差唔多10年，係VIVIAN同我年齡近D，可能咁佢就同我玩得多D。

果晚佢地教我骰盅 、One Two、猜枚等等，我由開頭咩都唔識到之後越玩越叻，越玩越覺得開心。 我果下係諗，點解我以前一直比阿爸阿媽迫我讀書學野…. 原來去酒吧咁好玩!!!!!

果晚玩到1點左右，我打算走，因為應承左要返屋企。 VIVIAN一聽到我要走就跟住黎。

「啊~ 文仔要走啦，我又走啦。 嘻…」VIVIAN同我其實都飲到醉醉地。

「唔~ VIVIAN咁你同我表弟走先… 唔… 你唔好乘機食左我個乖仔表弟….嘻…. 」表姊其實已經飲到HIGH晒唔知自己講咩， 如果係咁擔心我比人食就唔會比VIVIAN同我食啦….

加速

快d食姐姐

kurwa!

今日有無文

今日休息下

文仔篇（第四篇）

---------------------------------

Vivian拖住我行去婚紗街果面，咁岩我女朋友就打黎。

我透一口氣醒一醒神「我同表姊岩岩飲完野，依家返屋企啦。」 女友問我返屋企未。 女友係聯校活動時識既，佢讀女校我讀男校，我地學校聖誕節BALL識左之後拍拖，但我從未同佢上床。 因為大家屋企都有人，所以冇機會做。

女友:「好啦BB，咁你快D返屋企之後打比我。我等你CALL」

收線後我同VIVIAN講:「你想去邊啊? 我前面的士站上車啊。」 我打算快快手返屋企交人，果時我好怕女友要準時交人，因為自己讀男校少接觸女生，比我幸福地識到女友所以我會好聽話。

VIVIAN 鬼鬼馬馬咁笑:「你女朋友仔要你交人? 」

「哈…係啊… 要返屋企打比佢。 」

「陪多姊姊陣啦~~ 」 佢拖實我KEEP住係婚紗街行。 沿路兩面都係婚紗鋪，我第一次入黎依條街，覺得我新奇。 依… 佢同我行依度唔通要同我結婚? (我果時真係好天真)

「VIVIAN你同我黎依條街做咩啊? 你有野要睇? 家你住依面?」

「HOHOHO… 你冇黎過依度?」 VIVIAN個樣古古惑惑咁「你放心同我一齊行啦，你同你女朋友拍左幾耐拖?」

「哦… OK! 我同佢拍左幾個月啦。 係學校BALL識。」

「噢…. 幾個月? 咁食左人未啊? 」 VIVIAN有點挑逗口敏去問我。

我比佢問到面紅紅咁「唉啊… 唔答你!」

「哈哈…. 你好可愛啊，你怕羞啊? 」 VIVIAN好似玩弄我依個純情學生咁:「你仲係處男?」

「下….」 我估唔到佢會咁直接，果然係姊姊…. 三兩下比佢知道我仲係處。 我唔答佢，太怕羞…。

「嘻… 咁好今日等姊姊幫你開苞啦~~」 下開苞係咩黎??

VIVIAN停左笑笑口咁對住我，我望一望附近 一個粉紅色招牌“維多利X” 。 VIVIAN拖住我行過去…. 「喂喂喝…咪住先….」 我想制止VIVIAN

「做咩啊? 我唔靚咩?」

「唔係… 你好靚不過我有女朋友，我要打比佢。」

「哈…. 我靚咪得LAW，你都想試下做愛係咩感覺GA!? 放心WOR我地好快搞掂架啦。」

一聽到佢話好快搞完我就係嬲左:「咩好快?」

「哈…. 嬲啊? 處男多數好快~~~ 。」VIVIAN以一個恥笑態度去同我講。

我比佢咁笑法真係忍唔到:「去咪去!」 之後就同VIVIAN入左去。

維多行X – 人稱「維記」 係一間時鐘酒店，我聽就聽得多，但發夢都冇諗過會入去。

依間「維記」地處偏僻，係VIVIAN帶領之下係一條小巷進入「維記」門口。 入左去唔同一般酒店有reception係度，只有部lift係度，我地直接入去等LIFT!

入到去lift口，部lift 顯示係12樓落梗黎。 「過夜家時租?」 一個阿姐既聲音係lift門個對講機發出。 我望一望四周發展原來大門口有人個CCTV係度，原來我地已經係被監視中。

VIVIAN熟練地回答:「兩個鐘!」 兩個鐘? 佢唔係話我會好快嗎? 原來快極都要兩個鐘…. 仆街啦，平日我打JJ都係幾個字就出，我當前戲玩半個鐘，再減半個鐘沖涼，我要1個鐘先可以射? 死火，我得幾個字咪超快?

果下我真係驚自己表演差比VIVIAN笑死我。

係我煩惱梗點可以廷長時間時，有一對男女入左黎，場面好尷尬。

對講機阿姐又講野:「過夜家時租?」

男人:「時租啊!」 依個時間lift到，有個阿姐係lift入面。

LIFT姐姐:「兩個都係時租係咪?」 「係|

我地4個人就入lift. 我同VIVIAN先入去，我留意到原來果兩個人男既有3-40左右，個女仔得20左右。 VIVIAN同我打左個眼式。

之後一行人去左9樓，阿姐就比左各兩個套我地之後收左錢，好似係$300蚊係Vivian比。 之後就關左門，得返我同VIVIAN係入面….

加速加速

如果能夠少啲錯字就完美

文呢

文仔篇（第五篇）

---------------------------------

「維記」間房唔算太大同一般酒店唔同，有一張床係中間，門口旁係一張台同電視，另一邊有張細梳化，梳化旁係洸手間。

「岩岩果一男一女，個女應該係雞。 (果時唔太興用援交依個term)」VIVIAN放低袋除鞋。

「你又知道….」 我四圍參觀，第一次入時鐘酒店比較好奇，我坐上床想知係唔係水床。 坐左上去先知唔係。

VIVAN見我上左床就走過黎，用一種又淫又挑逗既眼神一步一步咁過黎。 見住佢對C級波彈彈下，血氣方剛既細佬已經甦醒過來。

VIVIAN:「果然係後生仔，咁快就有反應既。」VIVIAN見到我細佬對佢有反應非常興奮。 佢一手按摩我既肉棒，一面錫我塊面。

我第一次比女士咁樣去觸摸我下面，有少少手足無措。 VIVIAN :「唔洗緊張啊! 小弟弟~」之後就同我舌吻起黎。 兩條舌頭互相交流既感覺令我細佬扯得更加硬。

VIVIAN好純熟咁除我既衫褲，面我亦幫佢除衫，但除到個BRA時我遇到阻滯，我唔識除個BRA扣啊。

「HAHAA 青頭仔~~~」 VIVIAN恥笑我之後捉住我隻手去搵個BRA扣:「BRA扣係依度啊，要咁拎住向兩面推!!」 “卡擦” VIVIAN個BRA扣就打開左一對美麗動人既美乳就露出於我面前。

VIVIAN擁有一對C級既胸，乳暈係深紅色好大粒，成個乒乓波咁大乳頭特出。 我第一次真真正正見到一對波，之前睇AV係見過，一個觸手可及既距離就係第一次…

我想一野啜落去，但比VIVIAN制止左:「唔好咁心急，我地有時間!!! 去沖下身先。」 你有時間姐，我要交人啊….. 快D比我做完我要走。

VIVIAN拖住我入沖涼房，毛巾有大兩包PACK好左放係洗手間內，感覺好乾淨。 我同VIVAN係洗手間邊嘴邊幫對手除底褲，感覺AV見到既一樣，我覺得好興奮。 VIVIAN一絲不掛企係我面前，佢下面有濃密既毛，老老豆豆我有一點反胃的，女人下面原來有好多毛，一定係AV呃我。

我地入左去浴室中，一面沖一面互吻互摸。 「啊…..唔….. 你個衰仔咁西利既，技術好好。」 VIVIAN比我啜佢粒LIN啜到好HIGH!

「睇AV學架。」 我沾沾自喜! 之後伸手去摸佢妹妹「嘩….你下面好濕啊….」

「唔…. 同個靚仔搞野興奮咪濕囉….」 VIVIAN咁講真係好淫。「唔好插手指入去住，我地沖乾淨D先。 」

VIVIAN拎起沐浴露搽係自己胸同下面，之後壓過黎用胸去磨我個身。 係AV先見到既情景…. 估唔到我可以試到。 VIVIAN用波 磨我背脊，可以清楚咁感覺到佢粒又硬又特既乳頭。 VIVIAN隻手亦都好唔得閒，佢伸黎我前面CHOK我條巨龍。

「啊…. VIVIAN好正啊….」 我真係覺得好丕，一個處男咩都唔識，估唔到可以遇到一個咁有技巧既女人。 但係另一面自己又覺得對唔住女朋友，同第二個女人搞都已經PK，仲要連第一次都比左第二個女人。

「仲有D再舒服D架。」VIVIAN用水沖一沖我細佬之後就幫我用口…

「啊….呀…..唔痕啊…. VIVIAN…啊…」 用口真係好唔同，平日睇AV見D男人被人含好爽咁，成日都會會幻想自己係男主角，估唔到自己真係可以試。 一個軟綿綿既嘴巴含住自己細佬，時快時慢又好溫柔咁去啜下面…「啊…. VIVIAN唔得啦….我想射啊…..」

SORRY真係比較忙... 盡量我會日日出文比大家...SORRY

射咗

樓主文呢

加油

今日好忙，我出唔到了
對不起大家

文

再次對唔住
忙加上病左，今天冇文

有交代就得

好好休息，作好啲文俾讀者

文仔篇（第六篇）

---------------------------------

「嘩….好彩我閃得快。」VIVIAN係我臨射之前放開口，我既精液射左係佢對波度。

「對唔住啊…」見住自己D精射左去VIVIAN對波度，我係有少少感到唔好意思，但更大既感覺係興奮!!! 我既細佬完全冇軟下黎。

VIVIAN拎住花灑沖洗精液「唔~ 果然係後生仔，岩岩射完都仲咁硬。」另一隻手係度玩弄緊我細佬。

細佬受到VIVIAN刺激，又拍開始有少少感覺!!! 我好想插入去VIVIAN度。 我主動去揸VIVIAN對波，玩弄住佢既乳頭。`

輕輕吸啜之下，乳頭變得比剛才更加之硬和敏感，VIVIAN發出呻吟聲。

「好啊，我地出去先。」VIVIAN拎起毛巾抹身，睇住VIVIAN輕抹身體，慢慢由小腿開始將小水珠輕輕印去。 再由小腿印到大腿，每一下動作都激起我內心既獸慾。

VIVIAN一邊輕抹一邊望住我極盡挑釁，我身都唔抹就去左VIVIAN身邊，肆意去撫摸佢既身體。

「啊….. 做咩咁心急…..啊….」 VIVIAN比我突襲嚇倒，但同時又感到好興奮!!! 「啊….. 快D插我，強姦我….啊…..我鐘意啊。」 VIVIAN鐘意比人強姦粗暴對待，聰到VIVIAN咁講，我既獸慾就更加侵占左我思想。

性愛係人與生俱來已經識既事，唁需要VIVIAN教導我已經自自然然咁將我巨龍插入VIVIAN度。我諗都冇諗自己冇用套!!! 「啊….」插左入去一個好濕好溫暖既小穴中。

「啊…. 插我….打力D…啊….唔唔…. 快D」 VIVIAN竟然冇阻止我唔用套….

年少既我亦唔應會後果係點，我只係知道搞野真係好爽好正，我不停大力吊VIVIAN!!! 「呀….」 VIVIAN用手撐扶住洗手盤，比我由後面插入。

「啊…. 我想射啊!!」

「咁快…..唔得啊，我唔夠。」 VIVIAN叫停左我。 上左床。「我地係床度搞」

見住VIVIAN訓左上床，我先將手指插入去小穴。順便比巨龍離冷靜一下，等想射既感覺消退一下。 「噢….」VIVIAN對手指亦既抽插都好有反應，由手指傳來既觸感，我FEEL到VIVIAN比我插到更濕。

「插我，我要你下面啊…」VIVIAN推倒我去床上，就一下住左上黎。

VIVIAN不停上下快速咁UN我，我感到自己好快又想射。 「VIVIAN…. 我想黎啊….」

「咁..快…. 啊…啊….你忍住先啊……唔…唔…呀。」 VIVIAN完全冇意思要停低。

「啊…唔得啦，我要射啦。射啦…」我真係忍唔到「噢….」 一攤熱洪泗既精液就射左入去VIVIAN度。

「啊…..」 我射左之後VIVIAN都大聲叫左一下:「唔用套真係好FEEL好多….啊……」 VIVIAN抽返出黎，我見到我D精係佢下面流返出黎…….

文仔篇（第七篇）

---------------------------------

果次之後我同VIVIAN間間中會出黎做愛，我成為左佢炮友。 而我亦受表姊影響慢慢多左出黎玩，同表姊地落CLUB去酒吧玩，玩到我家人之後唔比我再同表姊來往，佢地覺得係表姊教壞左我。

其實唔關表姊事，係我本身家人對我太多管制，係表姊令我對依個世界有唔同既體會。但因為我家人同表姊家人嘈過黎，表姊之後都冇再聯絡我。 而我就自己同D朋友去玩。 而家人見我仲不停出夜街都以為仲係表姊同我出去玩。

媽:「文仔，你係唔係同CARRIE表姊出去啊?」

我:「唔係啊，我同自己D朋友出去玩，今晚唔洗等我門。」

我家人係問過我幾次之後都冇再問，可能已經知道同表姊冇關係，係我自己鐘意左去玩吧。

慢慢地，我就越玩越癲! 玩到自己女朋友都散左。 佢覺得我成日去玩去蒲冇理佢，再加上佢覺得我出去玩有同其他人搞野(當然我冇認有)

分左手之後我就更加玩得開心同自由! 基本上星期五六及假期就一定去老蘭，差唔多次次都有女跟我走。 有時候第二朝訓醒發現左身邊有條女係度，會問自己到底點解D女會咁易比自己上咁隨便。

直到上大學，我去左宿舍住，完完全全自由了。 我真係好開心，完全唔需要去理會家人，唔會有人係我玩到夜一夜時打比我阻住自己!

但玩得多我覺得有D悶，我開始搵多D唔同既地方玩。

141, 邪足,援交等等都有去玩過。 我第一次3P亦都係援交女仔提議!!! 基本上我真係冇野未玩過。

-----------------------------

坐住阿媽車返屋企休息。

已經有3年時間冇返黎訓過，食左醫生既藥我好快訓著。

唔記得訓左幾耐，慢慢發展自己正處身係一個無重而黑暗既空間內身體四肢完全動彈不能。

「哇…哇….哇…..」幾道聲音由遠至近傳來，由耳朵傳入直達到我腦內…. 「哇….」「哇….哇…..」

依幾道聲音….好可怕。 令我有種想作嘔心煩既感覺。「哇…哇….哇…..」….. 不停係我身處既空間之中迥異來往忽遠忽近怪異非常。 我越來越心寒，好想可以立即離開依個空間，可惜我完全郁唔到，就連想叫喊亦唔成功。

「破…」
「破…」
「破….」

突然由上而下跌出3個面目猙獰既嬰孩係我身上，滿面鮮血手腳唔齊全既嬰孩同我對望。

------------------------

「哇……呀……………」 突然我可以郁返，我發現自己仍然身處自己房內。

「咩事啊仔仔?」 阿媽面上露出極度驚慌神情。

「冇事啊… 我發左個惡夢姐。」

「你條頸…….做咩事啊…….」

驅魔人

鳩估 玩得多, d女有左落仔, 所以Ben被死嬰纏住？
會唔會有個係vivian

依家主腳係文仔啊

呢排咁少文嘅

推

pish

piiiiiii

係咪棄得

文呢我屌

近期太忙
SORRY

文仔篇（第八篇）

---------------------------------
望一望鏡，係頸部出現一條紅色瘀傷，圍住條頸由左至右好似比人用力推壓過之後留有既瘀傷咁。

「阿仔你岩岩做咩事啊? 點會條頸紅晒架?」 媽媽非常擔心我頸項上既紅印。

我用手去掂個條紅印，有少少刺痛。 「哎呀….」

阿媽見我痛好驚:「你係唔係醫院整到?」

我完全想唔起到底自己幾時整到，明明係醫院到返屋企都冇紅印。 返到屋企就立即上床休息，唔會撞傷到。 點會突然有一條圍住條頸既紅印出現!?

「少少痛，可能係醫院整到自己唔知。 冇事既阿媽你放心。我有少少餓。」 起左身出去廚房叫工人煮野食。

係等野食期間我坐係梳化，感到個人完全提唔起神，我只係望住電視發呆。 可能係醫生開左D藥比我食，有D散令到自己精神仿忽。

食完工人為我煮既野後，我立即去左廁所嘔……

「阿仔你點啊????」 見到我突然嘔，阿媽好驚訝!!

「嘔…..啊……」 雙手攬實馬桶既我:「冇事，可能我食得太急….我都係去訓下先，個人好冇力。」

之後係阿媽撐扶之後返到房訓，一訓就訓到天黑。 我覺得肚餓，此終全日冇食過野，所以我就打算行出廚房搵野食。

已經係深夜2點鐘，平日父母同工人已經訓左，偏廳已經關左燈。 窗外透來月色帶來既幽靜暗光，加上屋外的幾株大榕樹被風吹得左右搖晃，樹枝影照入偏廳中令人感到一份心寒。

廚房在下層，由我房行到通往廚房的樓梯大約有十多步距離，由於身體異常虛弱，我要一步一步挔近牆壁慢慢行去。

2點時份，屋內屋外亦寧靜得很，靜得可以聽到窗外榕樹被風吹動的聲音。 「沙沙…沙沙….」

我小心翼翼地行到樓梯口準備往下層廚房進發。 「沙沙…沙沙….」 榕樹的聲音由身後的窗戶傳入。 我扶住樓梯扶手行走至樓梯轉彎位置，我聽到偏廳傳來一陣聲音….

唔係”沙沙”的樹聲….好似 係有”人”講野咁!!? 我回頭望偏廳一眼，好似見到有人影走過。

「邊個係上面?」

等左陣我得唔到任何回應。 可能係我聽錯吧!!? 由於好餓，我就冇理會就落去廚房。

我係住係3層高既村屋，地下係客飯廳、廚房(及工人房)、洗手間。 一樓係我同父母既套房及偏廳。頂樓係GYM房、洗衫房及雜物房。 另外仲有個天台。

我用左好耐時間終於落到地下層，外面仍然傳來樹枝的聲音。

「嗚…嗚….嗚……. 」係陰暗既客飯廳一角突然傳來了低沉既嗚叫聲。

甜故變鬼故？？！！

文仔篇（第九篇）

---------------------------------

「嗚嗚…嗚…..」係黑暗中，我聽到低鳴係由飯台下傅來。 原來monkey係台底下發出既。

「Monkey…. 做咩事啊?」 依種低鳴係狗隻面對驚嚇時所發出既聲音，我打算去安撫佢。 但Monkey突然對靠近既我吠叫，很兇琵地跑來跑去在客廳里亂叫，好似唔想我走近佢咁。

「喂…. Monkey唔好嘈…..」 我大聲叫停Monkey! Monkey係一隻金毛尋回，我已經養左佢5年多，已經係一隻老人家，我從來冇見過佢會咁亂叫亂吠。

「Whathappen Sir?」工人係廚房內出左黎。 Monkey竟然走左去工人身旁。 雖然我好耐冇返屋企住，但你隻衰狗竟然吠我仲同工人咁FRD!!! 可惡。

「No, I feel hungry only! Any food for me?」 我有點不悅Monkey跟左工人。

「OK sir please wait!」 工人去左拎野食。 依個時候monkey又走過黎我度嗅下我身體!!

「衰仔，唔係度住一排你就唔記得我，正死仔包!!!」 我捉住monkey個頭兇佢!!!

Monkey好似明我話梗佢咁，低頭發出低鳴聲。 今次既鳴叫同頭先唔同，似係對我認錯咁。

工人好快手煮左個公仔麵比我食，食完我同Monkey玩左陣就上樓訓。

點知一訓上床，又聽到有人聲，今次介要係我耳邊講，但我打開眼又望唔到有野! 唔通係醫生D藥太強勁????

唔知做咩事訓左一日都仲係好頭痛，我都冇深究D聲音。 我就訓著左。 到訓左唔知幾耐，我竟然又再次發起夢。 係我下午時間發既夢，我見到有3個BB仔係我身上，佢地慢慢爬到我面前，之後3個一齊用佢對對慘白色既手扼實我條頸!!!

但我反抗唔到，我手腳都動彈不能，我只能夠眼白白睇住自己比佢地3個扼住條頸…. 我開始透唔到氣慢慢失去意識。
-----------------------------------

「阿仔….阿仔….. 喂….阿文…..」 我媽媽叫醒左我。

「啊…. 早晨!!」 陽光由屋外射到我眼簾。「做咩事啊媽….」

「你條頸D印做咩深左!!!!!」 阿媽荒失失咁望住我頸部。

我彈左起身去照鏡!!! 我被頸上既紅印嚇呆了。 係好明顯有D小手印係頸上，好似係比D小朋友印左D手掌上去一樣。

本來就係講文仔成日去蒲，結果撞鬼去咗台灣跟咗個大師

後來主角要結婚佢先返香港幫主角搞掂隻鄰家少婦

有追文~~~

之後會唔會有Alice篇講佢無同大舟一齊中間嘅幾日發生咩事？

文仔篇（第十篇）

---------------------------------

同時我發展我心口同背脊都有一D類似既紅印，掂到會有少少痛。 阿媽見到咁就同我入左院去檢察，但係醫生只係話我可能係撞親所以紅左。

但我可以好肯定我絕定冇撞親!!! 醫生就開左D藥膏比我搽之後打發我地走。

再一次返到屋企，已經係晚餐時間，但我冇咩為口食野，我開始覺得頭、心口、背部好痛同吸氣好D困難。 我挽強食左少少野之後就打算去休息。

但食完兩啖飯又走左去嘔... 我既情況好奇怪!! 雖然平日係夜訓同成日飲酒，但都唔會咁。

媽媽哭住咁同我講:「文仔，係唔係你平日飲太多酒飲壞左身體啊.........」

剛放工回來既爸爸:「哼.... 一早話你左。 一日最衰你家姐個女!!!! 帶壞我個仔。」 阿爸係講梗CARRIE表姊。

「你唔好再話CARRIE啦，佢都同左佢阿媽反左面啦，仲講佢仲咩?」 由阿媽口中聽到原來表姊同AUNTIE反左面，唔怪得咁多年冇見到佢。 「我地諗下點醫文仔好過啦。」

「聽日去睇中醫啦。 一定係佢搞壞左身體啦。 」 阿爸仍然以強者口敏對阿媽發號師令!

係我屋企入面，阿爸係一個以家族生意為重既人，平日我地好少接觸。 佢就好希望可以搞好家族生意，之後由我接手。 而阿媽就係小女人一個，入到我地屋企就係要比老豆食住。 而我出世後一直由阿媽湊大，所以老豆將我成日去飲酒玩既責任推晒比阿媽。

而我就係因為覺得阿爸成日出左去，而阿媽又太依賴我同我一齊，所以我想自己係出面搵D樂趣。 我唔想日日對住阿媽，但係內心我知道阿媽係好錫我，亦因為咁我就更加唔想日對夜對我阿媽。
-------------------------------

之後開始我已經冇上堂，差唔多過幾日時間就去睇一睇中醫。

每日都飲苦茶。 可惜我身體情況冇好既改善! 反而仲差左。 我頭痛嘔吐等問題越來越密，而身上既紅印越來越多同密集!

而好多時，Monkey會突然對我吠叫好似好怕我咁，但有時間又變返平日咁同我玩! 同時，我發惡夢既情況就越來越密同真實。

我開始覺得有D古怪....但我一直冇同家人講我發惡夢既事，一來我唔知係唔係玩得多先有幻覺產生，二來如果係有古怪野我又怕嚇親家人。

而我地一直留係家中休養左近2個月時間， 睇住自己身體越變越差越來越瘦弱。瘦到面冇血色好似就快要死去咁。 最終我都係同阿媽透露左我發惡夢既事件。

過左幾日父母係朋友口中得知上環一個佛堂既明文大師(老作既名)，可以幫到我，所以就同我去左搵佢。

佛堂係我從來未接觸過既地方，我唔知做咩事父母會同我黎，因為父母都係冇宗教信仰的。佛堂位置一個唐樓5樓，對於一般既人要行上5層樓梯可能唔算係一回事，但對於一個身染惡疾舉步為艱既我黎講，確實係一個大挑戰。

父母係我身邊一左一右撐扶住我上樓，我心中不禁一酸。我覺得自己好廢... 自己已經23啦，一直都HEA下HEA下一事冇成終日掛住去玩，到依家終於玩出火啦...仲要 阿爸阿媽已經50多歲都仲要咁照顧我。

阿爸係我身體越來越差既日子，冇返工打理生意，日日都同我去睇醫生。 其實佢一直以來好惡好嚴厲咁對我都只係唔識表達自己對我既愛。 一方面佢想我成才所以佢好緊張我，但老一輩就係唔識點去表演出對子女既愛。

到我出事，我見阿爸成個人都好似唔同左咁，以前我唔係太鐘意我阿爸，因為佢好大男人對我好嚴同時我覺得佢同我相處時間好少感覺好似冇咩大感情。 到依家，我少有地會近距離見到我爸爸。

我發現佢原來比我記憶之中老左好多，頭髮少左好多白左好多，手亦冇以前咁強壯，感覺上佢好似比我細小左好多。 不竟爸爸已經50多歲，其實差唔多要退休，將生意交比我打理。 回想我幾年來，晚晚出去玩冇認真讀書同幫爸爸接手生意，我不禁想落下眼淚。

再看著媽媽，本來我係好頂佢唔順， 因為佢真係好煩，事事問長問短。 面我慢慢變得唔想再同佢有太多溝通，有得避開佢我就盡可能避開佢。 就係因為媽媽身邊本來有我依個仔係度，可以補充到阿爸終日寄情工作既孤寂，但我就偏偏覺得佢煩而離開左屋企，日日去玩。

依一刻我睇住佢地兩個，再諗起之前身邊曾經經歷過既人同事，我後悔了。 我好後悔冇好好愛護我既家人孝順佢地，我更加覺得父母對我既愛其實好偉大，不論以往我對佢地有幾不滿幾冇禮貌同令佢地失望擔心，最終佢地仍然係企係我身邊支持我….

文仔篇（第十一篇）

---------------------------------

終於，我上到佛堂一層，以往一直未有真正接觸佛教，印象中覺得佛教係好老土既一個宗教，只有一D老人家先會信。 但我冇對佛教有反感，不過如果要比我選擇信教，我會選擇天主教/基督教，感覺比較上新潮一點。

佛堂大門口旁有一張長台，坐左一位眼大大既青年係度。大眼青年見到我地出現:「幾位係唔係要搵明文大師既人?」

「係啊! 我地約左佢見面!」 爸爸對住大眼青年講。

大眼青年見到我個死樣嚇左一下:「幾位先坐下休息。」 原來大眼青年後面有一排凳坐。大眼青年幫手扶我坐下就入左內堂。

我環看四周佛堂係由幾個單位打通而成，地方闊絡。 大廳正中間有3尊大佛 (其後我知道係” 三世佛” - 即過去、現在、未來三世，一般居中的現在世的釋迦牟尼佛、兩旁的是過去世的迦葉佛（寺院中特指燃燈佛）和未來世的彌勒佛。) 兩旁有四尊菩薩像 (其後我知道分別為觀音、文殊、普賢、地藏菩薩)。

唔知咩原因，我坐左係佛堂內，感到一陣安心，而精神亦比之前好左。 置身佛堂之中我竟然冇反感，反而仲有種放鬆既感覺。

不一會，一位和尚由大眼青年陪同下係內堂步出。和尚看上去有70多，但雙目有神步伐輕巧神閒氣定。

「你地好! 」老和尚對我地雙手合十「我係就係明文啦!」

「大師你好!」父母合十向明文大師問好。「依個係我個仔王志文!」

我合十向大師請安。

「唔…」大師定眼望住我「你比3隻鬼搞緊啊!」

我一聽到明文大師咁講，心頭一震。 點解佢可以一睇就睇得到有3隻鬼? 我有同父母講話我覺得有鬼搞自己，但我冇講到我係夢中見到係3隻鬼搞自己。 但明文大師一睇就睇得出。

「係啊!」我不禁點頭示意。

「咁你知道做咩事自己會比鬼搞嘛?」

其實我唔係太清楚，不過以我發夢同本身既經歷，我大約估到自己出發既因由。 我唔敢望住明文大師，我好怕佢會講出我比鬼搞既原因! 我輕輕點頭。

明文大師接著講:「爸爸媽媽先係度休息一下，王志文你跟我上前上香。」

我就由大眼青年幫忙之下到左三世佛前上香，之後大師要求我下跪。 之後大師就係我身後念念有詞，大約十多分鐘後。 我感覺到自己身體既痛楚有一點舒緩跡象，而精神亦開始慢慢可以集中起來。

「好啦，王志文我地上天台曬太陽吸陽氣吧。」大師扶起左我。

「係!」 我起身係感覺自己體力好似回復不少，可以自己行走。 我向父母對望一眼報以一個微笑! 向天台進發。

到達天台，日光由頭頂正正打下，令我感到精神為之一振。

「你記得以後唔好再咁咸濕啦!」 大師係我耳邊告誡我，我知道佢係避開我父母先同我講。

「知道大師! 唔…. 我想問一下，頭3隻鬼係唔係我既…………BB?」

「係…. 因為你唔要佢地，令佢地失去左投胎既機會，佢地心有不甘來搵你報仇…想殺左你。 你記住，無論係人同鬼，機會都要好好珍惜! 你今次有機會可以從新黎過，你真係要好好珍惜自己條命。」

我想到之後心中一寒，原來自己差D命都冇左….. 再諗起大師所講，機會係要好好珍惜。 無論係自己死過番生既機會，可以同父母一齊生活既機會。 因為人生好多時候只會有一次機會去做到某一件事，如果唔好好把握機會，到左失去時只可以去後悔自己冇好好珍惜。

「我明白… 咁我想問下佢地3個會去邊?」

「我幫佢地3個念經超渡左佢地，佢地依家會等下一次既機會去再投胎。 你以後要多D念經，對你同你家人都有好處，特別係你要迴向比果3個小朋友既媽媽。」大師唔知幾時拎左本經書比我，交到我手上。

「唔…. 係啦，我覺得你同佛有緣。 你會唔會考慮一下多D上黎我依度?」

「好啊。」 由我第一步入到佛堂到依家，我對依度慢慢產生左一種特別既感覺，所以我一口答應左大師。

曬左半小時左右太陽，我就同父母離開。父母見到我已經有返精神，非常開心咁多謝明文大師幫忙。

係回家路上，我除左享受住家庭樂外，仲諗梗個3位為我落左仔既女性…

正，好多文

好睇！ 出文快內容多，而且Ben同文既故事都寫得好好

想知有邊3個媽媽

molamola 點搵呀

g持樓主

但其實如果係條女自己決定落
文仔又唔知(suppose佢應該唔知, ONS)
咁對佢都幾唔fair

不過可以加番係邊3條女落嗎？
咁可以引申多d故事

btw, 樓主 好文

其實Ben都仲滿意
但文仔比較上冇咁寫得好，因為太忙所以冇咁多心機寫

會打邊3條女啊

堆

Ben個邊個鋪排比較深入的，文仔感覺就比較描述多 個人感覺

仲要講多排啦，都未過台灣

可能寫多三四篇就完

文仔篇（第十二篇）

---------------------------------

回家後終於可以安心地休息，身體狀況亦慢慢好轉過來。 每日我會念一次”地藏經”去消除我作既宿世業障，另外既時間我就陪住媽媽及再開始上班既爸爸。

對於經文中既描述令我開始唔再食肉類，念及生命要因為自己要裹腹而死感覺到好殘忍。同時心態上亦變得冇以前咁執著而物慾既需求。 因為我已經睇化左，我了解到一個道理 – 萬般帶不走，唯有業隨身。

我開始慢慢學識放下，唔會強求，而心理上我反而變得更富足。

不過，有一點係未能放低，就係3個為我落仔既女性。 休養左個多月，我體力上已經可以自由活動行走，我決定搵返佢地3個人。

第一位係對上半年左右同我分左手既所謂女朋友 – Kitty

同Kitty認識係由援交開始，當時我係大學year 2，我係網上某個Forum見到Kitty留言話可以妁搞野。 雖則我係溝女無數，但好奇心卻好重，加上我貪玩想尋求新鮮刺激，所以我聯絡上Kitty.

當時係Forum放換左contact後，互send相確認後再約左出黎見面。 第一次見面既地方就係時鐘酒店。

約左Kitty係酒店附近見面之後一齊入去，等候期間有少少緊張，大約等左幾個字時間Kitty就出現，真係令人眼前一亮。

大眼長髮，160CM左右高，身型微胖，35D, 25, 34既身材，同佢係Forum個post所講既真係一樣。 而佢見到我就對住我微笑一下講左句對唔住要我等，個一下已經令緊張氣氛緩和不少。

同佢手拖手好似正常情侶咁進入時鐘酒店內。

支持

文仔篇（第十三篇）

---------------------------------

Kitty同我入到房內，我已經急不及待從後攬實Kitty，Kitty比我突如其來一攬嚇一跳但亦好配合地將頭擰側同我接吻。

我地兩舌交流著，互相交換體液。 同一樓一唔同既係我可以放心錫佢，雖然本質上援交與一樓一係沒有任何分別，但心理上總會覺得援交相對上係乾淨好多。

「唔….唔…」Kitty同我濕吻之下已經開始進入狀態，面對新鮮既人物及感覺令我既小小文立即昂然挺立起來，我同隔住褲管既小小文去頂壓Kitty短裙內既兩片臀部，將Kitty壓弄得更加興奮。

「啊… 唔… 我地係唔係要沖涼先架? 」 Kitty轉身正面扭入我懷內害羞咁問我。

「好啊!」 心入面感到Kitty比到一點青澀既感覺自己，我拖住佢好似戀人般進入浴室內。

Kitty入到浴室四面觀望，似乎十分好奇。 我就問佢:「你係第一次入黎時鐘?」

「係啊… 我第一次做依D，第一次入時鐘啊。 我係個Post咪講左自己第一次接生意做囉。」 Kitty 靦腆地望住我回答。

估唔到佢咁正直係個post度講真話:「我以為你講下，原來你係第一次接生意。 其實我都係第一次試援交，都有D緊張! 」 我笑笑口咁同佢講。

Kitty半信半疑:「真係? 你好似唔係好驚咁…. 」

「啊… 真係冇呃你，不過見到你太靚女所以唔記得左驚。」

「嘻… 口花花啦你…. 」 Kitty比我TUM到甜笑左下，差一D電暈左我。

係浴室內KITTY比我抽左幾下水就出左去到床上，我壓係Kitty身上由面到嘴再到頸慢慢用舌頭去輕舐佢敏感位置。KITTY被刺激下發出呻吟:「啊…..」 好一把嬌滴滴既聲音。

「唔…. 我要點做啊，我唔識點去做好。」 Kitty似乎真係第一次接客，佢竟然叫我去指導佢。

「咁你幫我含啊。」

Kitty好聽話地跪係小小文前努力地吸啜「啊…. 」我被Kitty直接用暖暖既小咀0距離含住。

含左幾下後KITTY問:「我唔識點做，係唔係咁啊? 」

「係咁啊，你可以大力多少少吸啜!」

「啜…啜….」 KITTY用左少少力去吸啜我下面。

「唔….係咁啦，可以含得深入少少，記住唔好用牙去咬，可以多D運用舌頭去奶我下面。噢呀….」 Kitty一邊含住扯到硬一硬既小小文一邊聽取我既指示去幫我。

「啊…. 可以同舌頭多D刺激我龜頭…。」

「??? 龜頭係唔係既係最前面依度?」 KITTY大約估到龜頭既意思既位置。

「啊…係啊… 舌頭圍住龜頭打圍。 我會舒服!」 KITTY就一路係我指引下幫我口交。 當然我唔會冷落左KITTY。

「KITTY 我訓低，你係上面我地互奶下面。」 KITTY係我訓低後就頭向我下半身同時將自己下半身放近我頭。

「係唔係咁…. R….啊…. 呀….」 我未等佢問完已經一手將佢小妹妹拉近我嘴巴，大口大口咁去刺激佢。

「啊….啊…….. 唔…. 」 KITTY一邊享受住我為佢下半身帶黎既刺激，一邊回敬我既小小文….

69…同一個援交女女一齊係全冇防避之下進行，KITTY小淫穴被我弄得濕透晒，我用右手中指輕輕推插KITTY小穴。

「啊….啊….」KITTY被我指頭輕輕進入而發出左更加高音既呻吟，我開始再進一步慢慢將中指推前。 「啊….啊……呀…..」 KITTY越叫越大聲… 我整隻中指經已完全地插入KITTY身體中，速度亦慢慢加快。

聽住KITTY呻吟聲越叫越大代表住佢越來越HIGH! 真係聽得我獸性大發，我已經忍唔住要插。

「我要入黎啦…」

「呀… 好…. 」 KITTY望住我輕咬自己手指回答我。

「可唔可以唔用套?」 其實我只係順口問下。

「唔… OK! 唔好係入面射就得啦。」 我估唔到KITTY會比我唔用套，而我亦冇諗咁多就直接插入左去。

「啊啊….. 好大啊啊… 」 KITTY下面比較窄，看來似乎係好少做愛。 感覺到KITTY下面咁窄我就更加興奮，一邊出力快插一邊用口大力啜佢乳頭。

34D既波，一個年紀輕輕既女仔(佢係POST寫自己係18，睇佢個樣可能冇講大話)，依個組合實在太令人無法抗拒!!!

我強引住我下體興奮感覺一面抽插住，我真係好想射入去但係又唔想咁快就完事。 心中不停地諗其他事物去分散自己既注意力，但KITTY既呻吟聲卻將我拉回現實中….

冇法之下我唯有停下來要求KITTY係上面騎我。

換左體位後KITTY坐係我上面將我既小小文插到自己濕潤既小穴裹:「唔….啊….」 小穴將我整支小鋼炮吞噬了:「係唔係咁郁啊?」 KITTY試著係我身上UN。

睇住一對34D係面前彈彈下實在太過誘惑人，我忍唔住雙手不停用力去揸KITTY雙峰。

KITTY同我雙雙進入忘我既境界「啊…噢……..啊啊啊…..好舒服啊…..」 「啊…KITTY我就快射啊….啊…」

射晒入起

真係有
睇到好想射

要射了

文仔篇（第十四篇）

---------------------------------

「啊…」我射左出既同時KITTY亦都抽離左，但我感覺上係我射左少少係佢入面，而我亦見到有D疑似係精既液體係佢下面。

KITTY抽左出黎後拎左紙巾比我抹下面，之後攬住我休息。

「好奇問下，你做咩事做援交?」

「要還卡數咪啊，有朋友介紹咪試下囉。第一次做，超緊張啊…」KITTY玩住自己既髮尾回答我。

「OIC! 我再約你可以嘛?」我係覺得佢唔錯幾好搞，所以想再同佢做多幾次。

「好啊!!! 你約我幾多次啊? 因為我差3萬蚊啊，如果你可以幫我還到咁我就只係陪你一個啊。」 KITTY好開心眼轆轆對住我，似乎佢想可以快D還晒錢。

我考慮左一陣:「係唔係可以包你月只係陪我一個人?」 如果係可以，我包佢幾個月都OK，因為一般我都係拍幾個月拖就有D悶。

「可以啊，你可以幫我還晒3萬蚊?」

「OK! 你陪我3個月啦，當一個月1萬。」

就係咁同KITTY夾左，我分6期比錢佢，每2個星期比$5000蚊，之後就同KITTY好開心咁過左2個多月。 係最後一個星期，KITTY主動約左我出去街，係電話度佢同我講:「BB, 你今晚可唔可以出黎啊? 我想同你講D野。」

平時都係我約佢先會出，唔CALL佢係唔會主動約我，因為收左錢就梗係想做少D野。 計返差唔多完成3個月包月，我估計KITTY係打算同我講再包佢既事。 但我其實都已經玩厭左，打算同佢做多幾次完左包月就算。

同佢約左去尖咀時鐘外見，佢比我更早到。

「KITTY 做咩個樣咁愁啊?」 離遠已經見到佢個好似好煩惱咁。

KITTY見到我拖實我同我講:「我…我有左啊。」

你有左做咩同我講? 你唔係想話係我搞大你下話…. 我扮晒野:「下??? 點會咁架… 你唔係想話係我架下?」

「係啊… 我只係同你做，點會唔係你啊。」

「喂…. 等陣先，我話就話包左你月，但我點知你有冇同第二個做之後屈我先?」 我都唔確定係唔係我，但總之我就一定唔會上身。

KITTY眼紅紅「係你架….. 我真係冇同其他人…. 嗚….嗚…」 講多兩下佢就喊。

係大街上人熙來攘往，KITTY喊起黎令人為之側目，我立即拉佢去一條人煙稀少既小路。

「喂…你依家話要我認數我就認呀? 我又冇迫你唔用套，依幾個月都係你話可以唔用射係出面就得，你自己冇所謂但中左招又要我負責啊? 你唔叫你其他客負責!!!」 我唔理佢真定假，總之我表明係唔會上身。

聽到我咁講KITTY表情係絕望及空洞，唯一可做就只有喊:「….嗚…….」 但佢捉實左我隻手，令我唔可以走人。

KITTY見我想走，就攬實我:「你唔好走啊，我去報警話你強姦我!!!」 佢真係反轉豬肚。

但我亦都唔會比佢食住:「你咪報，一陣警察黎到我比佢地睇同你既MESSAGE就知你做援交，到時你同我齊齊坐盬姐，你報啊~~~」 我係唔會比人屈到，你要無賴我可以更無賴。

聽到我咁講KITTY已經啞口無言:「….」 但佢只係捉到我實一實個身不停係度震。

老老實實，我果下係最怕佢收起左把刀，見我咁仆街詭拎出黎斬9我，我見自己係處而強勢就比個選擇佢:「我比兩個選擇你，一係我比$5000蚊你，你落左佢。 一係你就生出黎自己養。」我拎左$5000出黎掉到遠處。

「你係拎錢就自己去拎!」 其實佢都冇得選擇。 我將錢掉到遠處只係想襯佢執錢既時刻我可以一走了之。 果然，KITTY放低手轉身行左去，我就立即跑過。

「你個死仆街XXX，你一世記住你，人渣! 你一定會生愛滋仆街死… 我吊你老母…..」 我已經跑到好遠，之後佢鬧左D咩我已經聽唔到。
---------------------------

事隔有半年左右，我再一次打比佢。 但電話已經停用左…. 我想應該係佢因為做援交而開既太空卡。

我只係想為我之前做既事而懺悔，希望可以當面同佢道歉。 對於一個年輕既女孩因為小小錢而出賣身體已經係好可憐，而我仲要迫到佢落仔。 依一個罪孽，我係要負責，我只想當面親口同佢講對唔住求佢原諒我同叫佢唔好再做援交希望算係為佢做一D好事，積返D陰德。

可惜我已經唔可以做到了…. 我唯一可做就係為佢念”地藏經”迴向比KITTY，希望可以為佢消去落仔既孽…….
---------------------------

我就只好搵另一位為我落仔既女性 – 阿寶

寫得好真，睇到有的Sad
如果我係文仔都會咁同條女講

文仔篇（第十五篇）

---------------------------------

「阿寶我想約你出黎啊。」

「哦，好啊。 係噃，聽講你病左，依家點啊? 」 阿寶係我大學YEAR 1識既女朋友，我地係O Camp認識後大約幾個月就一齊左，最後當然我地冇再一齊拍拖。 我地算分手後都仲有聯絡，而同佢分手後仲有KEEP住床上既關係，我地成為左SP。
--------------------
同阿寶係大家性格上唔夾而和平分手既，佢同我都好鐘意自由同玩，大家都唔想人管亦都唔鐘意管對方。

聽上黎兩個應該係好夾先係，但就係因為大家都太鐘意玩，大家都係怕悶既人所以係出面都同時有偷食，最後我地兩個傾過，既然大家都仲想去玩，不如就唔好掛住男女朋友個名係身，所以我同佢就做返朋友。

分手後一個星期，我主動搵番佢，只係耐冇見想了解下佢點，冇其他理由去約佢。

「阿寶，今個星期六一唔一齊去睇功夫? 好悶!」

「啊~~~ 有人後悔同我分左手~ 哈~~~哈~~~~」阿寶好似好開心咁。

「超~~~ 你傻左，明知我份人坐唔定，鐘意新鮮! 點會後悔。 只係真係悶想同你聚下姐。」

「車~~ 分左手就唔TUM我~~~ 你想約我啊? 我問下我條仔比唔比先啦。」 阿寶有意留難我。

「咁快有新仔! 好HURT我LAW!!! 咁你問完條仔話我知啦，快D啊! 我要買家飛。 你唔同我睇我就約第二個啦。」 其實阿寶又點會肯比個男人而冇左自由，而且我知道佢鐘意睇周星馳既戲我知道佢一定會出黎。

收左線後我已經排到戲院購票窗:「星期六5點半兩張周星馳既功夫~」

一切都係我預計之內，阿寶一陣已經SMS同我講:「快D去買飛啦，諗定夜晚食咩。」
--------------------

要趕收工，今日出住咁多先。 大家比多D正評推番高D我個POST啦。

推緊

輕推一下

文仔篇（第十六篇）

---------------------------------

「HI~ 」 約左阿寶去銅鑼灣睇戲，我地約早左1個鐘係SOGO等，見到面就去行下HEA下，
大家出到黎就好似之前拍拖時一樣咁交談，差在冇一見面就拖手。

「你同你男朋友點啊，聽聞係我地師兄。」 我係羅大舟同阿BEN度8返黎，佢兩個知我今日同阿寶出街係咁問我係唔係想番嗒佢。 其實我只係想同個女性睇下戲，咁順便睇下EX近況姐。

「你又知，你都追得好貼下WOR~ HAHA 係唔係想後悔呢!?」 阿寶知道我份人性格係分左手就唔會一齊返，佢只係講下笑。

我心諗你玩野我就陪你玩下:「係啊~ 依家好後悔啦，好想追返你啊。比次機會啦~」 嘻皮笑臉咁答佢。

「挑~~~ 你食屎啦!! 玩野!!」 阿寶扮晒惡舉起中指吊我。 「喂阿文陪我去睇香水!」

「哦~ 你冇用開架!」 我好奇一問「你之前唔係話香水成份有D鯨魚屎所以唔肯用咩?」

「係啊，條仔話鐘意女人用香水覺得有女人味D咪用LOR!」 之前我有叫佢香下，覺得聞到女人用會有種引人入性既感覺，不過佢話有鯨魚屎唔想用，但佢竟然因為另一個男朋友而決定將鯨魚屎用係身上。

「超~ 之前叫你用下你又話有鯨魚屎唔用~」 我心中不是味兒!

阿寶冇理我偷笑左下一個人走左入去試香水。

「喂~ 阿文你覺得我用E隻少女D既香水好定係另一隻女人味重少少既好?」 阿寶先將左手手腕噴左少女味放近我比我聞。

我用力一索，清甜水果氣味，感覺係有活力跳脫好有少女感覺。 之後佢再將噴上女人味重一點既右手比我聞。一索香氣搶入我鼻內有種令人頭暈既玫瑰味，如果女人噴左依一種香水有係男人身邊經過會有勾魂既感覺。

見到阿寶心大心細咁問我意見，我會唔想佢要女人味重果款，因為有少少嬲佢之前冇為我而用香水，反而為左另一個男人用，更加唔想佢會用女人味重既香水去引佢男友。 因為我冇得係阿寶身上享受果種勾魂既嗅覺感觀，所以心態上都唔想佢現任可以享受。

「少女味啦，襯你好多。」 我自私地咁引導佢去買少女味香水。

「係，我都覺，不過好似女人味依隻又好吸引人。 唔…. 好啦我兩隻都要。係啊，我仲想上去睇衫，我地買完快D上去睇啊。」

「好啊。」 心中有點氣之外仲覺得叫錯左佢出黎，變到好似我陪佢SHOPPING咁。

我地買左香水就上左女裝部睇野，佢睇既係內衣!!!!! 仲要係性感既內衣啊。

「喂…你唔係想我同你入去買BRA下….」 男人入去睇女性內衣真係好怪，如果女性入去試，咁我一個男人企係女性內衣部個感覺真係好似變態佬。

「唔係啦，我睇下咩價錢，一陣睇完戲我去附近D樓上鋪買，依度貴好多。 我地差唔多時間要去睇戲啦，走啦。」 阿寶突然撓住我手臂拉我坐電梯走。

比佢拉住手佢個身貼過黎，而佢手上傳黎左果陣勾魂既香水味，我竟然有少少心勳。

出色

文仔篇（第十七篇）

---------------------------------
唔知道阿寶係有意定冇意撓我，我地行出左SOGO佢就放開左手。

係戲院我地買左一個大爆谷，入到埸睇戲我地拎爆谷時會唔覺意掂到對方隻手，再加上佢陣香水味又漂左去我到，搞到我睇戲睇到有D唔自在。

出戲真係好睇，我同佢兩個都好盡興咁散場時討論套戲。

「係呢，你做咩唔同條仔睇既?」

「佢唔鐘意睇星爺D戲，佢話無聊! 佢鐘意睇D有深道。」 阿寶講既時間我感到佢好似有D不滿及覺得搵錯左男友。

「係啊，陪我買BRABRA!」 阿寶突然記起要買野，拖住我手行左去渣甸坊D樓上鋪睇BRABRA。

樓上鋪陪佢睇BRA感覺好好多，因為上到去只係得個SALE係度，入到去SALE就同阿寶介紹，我就企係後面四圍望，睇下D 鬼妹MODELS既POSTER.

阿寶拎左幾件LACE款同一件吊帶黑色睡衣入去更衣室試。 竟然因為條新仔買咁多性感內衣… 我就心又好似比刺左下咁，我之前都冇依種待遇!!!

SALE對住我笑:「你真係好啦，肯陪女朋友買內衣!」

其實佢都唔係我女友…. 但我又冇理由咁答佢。 我報以傻笑答:「係啊….HAHA」 之後我坐低左等阿寶。

「喂阿文，你可唔可以比D意見?」 阿寶係更衣室叫出黎。

下…. 叫我入去睇!?! 但我地唔係情侶關係!!! 不過有野睇我又冇理由唔去睇姐，就行左入去。

阿寶只係著住一套保藍色LACE BRABRA及底褲，個BRA將佢胸部兩邊既肉團推壓到中間形成左一條小小既山谷，下身底褲同樣有LACE包圍，隐約見到佢下身既陰毛露出。

我別頭頭有點唔好意思睇住佢:「好好睇啊。」同時下身有少少充血。

「係啊! 咁依幾件點啊? 」阿寶比佢電話影左佢岩岩試既另外幾套衫我睇。

嘩…. 件件都係好SEXY! 睇到我下面硬晒。 我同佢之前已經見過對方身體每一個部份，但係佢著上性感內衣又係另一種誘惑。1

阿寶察覺到我身理變化:「嘻… 你唔好意思啊?」

我比佢咁挑逗就忍唔住攬住左佢錫落去，阿寶被我壓在懷內既雙手推開我但唔夠我大力。 阿寶左右搖動個頭想避開我個嘴，但我左手大力禁實佢後腦阻止佢逃避我。 終於阿寶係半推半就下被迫就範迎合我鋒利既舌尖。

「唔….」 我地係更衣室裹澈烈擁吻面發出左輕微既呻吟聲。

「小姐，請問岩唔岩身?」 SALE係外面問，可能係聽到我地發出異常既聲音。

阿寶輕拍我示意要停:「啊… OK!!! 」 「你出返去先啦，我要換衫。」

我依依不捨地望住佢:「我地一陣再繼續呀，好冇?」

「唔….」 佢點頭。

原本已經肚餓想食野既我倆，買完內衣後就手拖手急步去左附近既時鐘酒店再續纏綿。

我要求阿寶為我換上一身性感內衣噴上了富有女人味既香水，係觀能刺激之下，我比之前更加有衝勁地撫弄住阿寶既身軀。

「唔, 寶你真係好正啊~~~」 一邊大力索既佢香水味一邊愛摸住佢。

「啊… 你都係好正…啊….錫我個波啊…」 阿寶除開左佢個新BRA!

我好開心可以比阿寶條仔更早欣賞到佢性感既新內衣:「點解你可以點正GA!!! 我要吊死你啊。」

「好啊…插入黎啊。 我要啊。」 今日既阿寶好有需要。

我地大戰完，相擁軟攤係床上。 我問:「你今日好似好大食! 你條仔冇餵飽你咩?」

阿寶想了一下:「唔….同你一齊好似習慣左同你做愛。 同佢搞既時候，覺得冇咁爽，同佢搞過兩次，兩次搞梗既時間都諗住同你做愛時既感受。」

「諗住我同你條仔做會HIGH D?」 我高興咁問。

面紅紅既阿寶「係啊衰人….」

「咁我地…一齊返?」

「唔…. 咁我又唔係唔鐘意佢。唉哎…. 突然覺得好對佢唔住….. 最衰係你啦，又約人睇戲…」阿寶打住我心口咁講。

「咩WOR, 咁又係你要我陪你買BRA先搞到我忍唔住….」

「唉哎… 唔同你講，我條仔打比我你唔好出聲!!」 「喂~~~BB 係啊，我岩岩同WINNIE睇完戲啊 依家食梗飯。」

我心中不是味兒，攬住正在同男友傾電話既阿寶個頭洪到好近佢電話輕輕鍚佢條面。

阿寶單手推開我個咀，怒視住我，但另一邊又要溫柔地同佢男友傾電話。

我冇理佢，撥開佢隻手繼續咀佢。 見住阿寶就快忍唔住既情況，我感到非常刺激。

「啊…BB我唔傾住啦，食完野先打比你。BYEBYE….」阿寶確認左已經收左線後就話我:「喂呀，想我死咩… 下次你同你女友傾既時間我咁搞返你睇你點死。」

「呵… 好啊~ 我搵返條女之後再約你黎搞野先。」

「你好下流啊…」

「男人唔壞女人唔愛啊~~ 你都係鐘意我依樣姐!! 你依家條仔應該唔岩你。」 我錫向佢耳背敏感位置。

「唔… 衰人，我鐘意佢啊…. 不過係搞野冇你咁好FEEL姐….啊……」 阿寶比我再挑起性欲。

係離開酒店送佢上車時，係巴士站我地互攬住對方，好似正常情侶咁。 係車到站時，我問佢:「不過我地下星期再出黎食野啊?」

「好啊~~~ 真係只食野WOR~~~」 阿寶做左個鬼臉就上左巴士。

之後我地就變成左SP既關係，差唔多個個星期都會出黎見一次面。

呀寶有仔都要落
便宜仔

係BOR.... 哈哈...阿寶送帽比仔再加送個便宜仔~~~

點解故事中個個主角每屌一條女都係講同一句
「我入黎啦」
可唔可以多變少少？

文仔篇（第十八篇）

---------------------------------
同阿寶過左一段半年左右既SP生活，自覺比帽人帶個感覺係過引，好多時自己又唔洗話大時大節要送禮物，大家有需要就出黎搞，完事又各自散。

阿寶條仔應該真係幾唔掂，條女同我搞足半年，差唔多次次阿寶出到黎都表現得好渴求，事後就好滿足咁分開。

我有問過阿寶同條仔相處成點，佢話男朋友對自己好好，又細心，又比到自由自己。 不過係性方面佢滿足唔到加上又習慣左同我搞，所以就可以同我KEEP住個關係。

但快樂既時光真係過得特別快，我同阿寶要講BYEBYE啦。

係一個天陰既下午，佢約左我走堂同佢係CAFE傾野。

「王志文，不如我地結婚啦!」 阿寶同我坐係CAFE大門旁既一角落講。

「下… 你俊左? 你唔係鐘意你條仔咩? 做咩同我結?」 我認識既阿寶同我一樣唔會係D想比結婚困住既人。

「NO… 我要同你結….」 阿寶堅定既眼神望住我。

「你傻左咩? 你明知道我同你都係D要自由既人，我地冇可能!!!! 」 我一口拒絕阿寶。

「….」佢開始眼泛淚光，淚係眼眶凝集準備傾瀉下落。 我係第一次見到阿寶喊。

「喂~ 你唔好喊住先，做咩事啊? 係唔係你男朋友唔要你?」

「嗚……..」 提到佢男朋友佢就喊左出黎。 鋪頭既人都望住我地。

「你唔好咁啦….」除左依句，我已經唔知仲有咩可以安慰佢。

阿寶喊左陣抽搐住咁同我講一個我原全接受唔到既說話:「我冇黎M兩個月啦。」

「下…. 咁你做咩同我講….」 我有種唔好既預感。

「係你架。」

「點解你咁肯定係我? 冇可能!!!! 你CHECK清楚好，會唔會係你條仔機會大過我?」 我死都唔想認。

「肯定係你架啦…. 佢同我好少做，一個月先1次。而且我同佢次次都有用套。係上兩個月你叫我上左你屋企，你話冇套先冇用到。」阿寶又想喊….「你要負責啊!」

我呆左… 冇可能!!! 點會咁都中招………. 心裡不停同自己講 :

“唔好應承佢結!!!”
“王志文你玩唔起架!!!”
“ 屋企人一定吊鬼!!!”
“生左出黎自己點養???”
“吊~ 自己都未玩夠，咁快生!!!?”
“可能係阿寶呃9自己，根本係佢條仔唔認依家搵你食死貓。”

「NO!! 我唔會同你結!!! 第一，你知大家性格，結左婚又係各有各玩點會湊細佬? 第二，你會唔會搞清楚先? 可能係個套有問題，係你條仔既。 」

「你講到尾都係唔想要姐? 得! 你好野! 我信錯左你!!」

「點都好，你唔好要我上身，你一係叫你條仔結婚。 一係你落左佢。 」 反正阿寶唔係第一個落仔既女人，我可以好絕。 (亦都因為咁，係之後識既援交女女KITTY我都係好絕咁同佢講叫佢落。)

「你好野。 我唔會再搵你個仆街。 」 阿寶拎起自己杯咖啡撥到我身上之後走左。

--------------------

到左兩年後今日，我再次打比阿寶約左佢出黎。 去返同一間CAFE見面。

晏就都有文

佢習慣喺公司扮工時寫

繼續

文仔篇（第十九篇）

---------------------------------
「HI, 好耐冇見，坐啊。」我早左到CAFE。

「HI 你個病點啊? 瘦左好多WOR…. 」阿夢見到我個樣有D嚇親。

「冇事… 叫野飲先。」可以同阿寶出黎我個心鬆返口氣。

「OK! 」點完咖啡後阿寶再講:「聽D同學講你病到要休學半年，你發生咩事?」

之後我將發生係我身上既事情講晒比阿寶知道，我同佢講左落左BB拎到佢地冇左投胎機會而比鬼魂打擾既事情話比佢知。

聽完後，阿寶紅住眼問我:「王志文，你知唔知道自己好自私….係你一手做成…」

「我知道… 係我既錯。 我已經受到應得既懲罰啦…。 對於你同另外兩位女仔既傷害我真係唔知可以點去補救到…. 如果有野要我幫忙，你可以話比我知，我能力做到既我會幫手。」

「好啊!!! 你幫我救返個BB比我啊!! 」 阿寶嚴肅咁講。

「我…SORRY 我知道係我錯…」 我唔敢正視既阿寶，原來佢一直未有忘記落仔既事…

「SORRY有用咩!? 我叫你比返BB我啊!!!!」 我比唔列任何回應佢…

阿寶再道「你知唔知道我一個人上去落仔，一個人訓上手術床上有幾無助啊????」

「SORRY……」 我仍然冇膽去同阿寶對望。

「哈….SORRY…. 你知唔知我見住個胎係我下面流出黎有幾可怕? 你唔要我唔要個BB，仲要我一個人去受晒有幾無助!?!??!」 阿寶越講越嬲:「我用左成年時間先平服到，你問我你可以做咩幫我，有啊。 你去死啦。 我一世都唔會原諒你。」

阿寶同上次一樣一個人走左….

我想追上去，但我已經唔知仲可以點做先令佢好過一D。 而我知道自己亦都只可以念經去減少阿寶同我既罪孽….
------------------------------

最後一個為我落仔既人係VIVIAN。 坐係CAFE一角既我，目送住阿寶走遠，準備打比VIVIAN出黎，希望佢會幫見我同我傾。

其實我知道可以約左VIVIAN出黎佢都唔會有好結果，但我仍然想可以令我自己心靈上有一點救贖。

下一篇講大家最愛既 - 阿儀
主角唔講「我入黎啦」~~~

繼續出，唔好停

HAHA 我努力扮工

正，有文

其實個呀寶都幾on 9, high 佢又有份high, 套佢都有份決定唔戴，仔都係佢有份決定落，唯一責任大d 其實係因為呀文有錢，但呀寶講到好似完全唔關佢事咁，勁正

文仔篇（第二十篇 - 完）

---------------------------------
VIVIAN 竟然爽快地應約:「估唔到你會約我依個姐姐啊~~~ 咁我地星期六見面啦。」

星期六下午，約左VIVIAN係尖沙咀一間餐廳見面，估唔到係VIVIAN拖住一個2歲既小妹妹出黎。

「婷婷，哥哥啦~~~」 VIVIAN見到我好高興。

「HI~ 我地好耐冇見啦。 差唔多4年?」

「係啊，你讀梗大學啦WOR~~~ 係唔係好辛苦啊? 你個樣殘晒GEI!。」 VIVIAN以為我係讀書辛苦。

我擰一擰頭向佢講返我既事。 VIVIAN聽完我講，先係冇咩表示。

「婷婷… 你睇你食野食到污污糟!」 VIVIAN溫柔地為自己個女抹咀。 我看在眼裹，感覺好可愛同溫馨… 回想起自己將3個生命殺死左… 如果佢地冇死，VIVIAN應該幫自己生左個5歲既小朋友。

「VIVIAN….對唔住…. 果時我叫你落左佢。」 我心感抱歉同佢道歉。

VIVIAN笑左一下:「哈…傻瓜, 你唔好咁自責啦。 其實唔可以怪晒一個人，所有野都係雙方互相影響住。 如果當日你表姊冇同你出黎，我唔會識到你。 如果自己冇心多就唔會同左你發展，更加唔會有果件事。」 VIVIAN飲一啖茶再講:「如果冇識到你，我今日可能都唔會有婷婷。 之前我地係做錯左，但錯左就由得佢過左去就算，我地唔可以成日再諗住點去補救。 」

我聽到佢咁講，我心靈好似有一點放下。 「冇錯，錯失都過左，只要好好記住唔好再一次錯就可以。 多謝你啊VIVIAN!!! 你令我睇通左好多。」

我果一刻諗通左好多野，我唔可以再因為之前既事困擾自己。 我下定決心如果我真係有心去幫人，當係幫自己又好幫人地都好。 希望多D人可以向善，減少罪孽。

「多謝你，今日可以見到你令我定下左自己以後條路點走。 」 我衷心多謝VIVIAN。

「HAHAA 我都係有果句講果句，你啊。 以後唔好咁咸濕仔，男人做野要有承擔。」 VIVIAN以大姐姐身份提點我。

「女人… HAHA 我諗我可能唔會掂啦。 我決定左學佛，希望可以慢慢改變自己改變身邊既朋友!」 依一刻我真係放下左所以不快既事，我好開心知道自己既目標。 或者因為我以前種下既因，而令我將來踏上左佛教既路吧。

臨同VIVIAN分過前，VIVIAN問我:「係啊阿文，你有冇聯絡你表姊? 我地一班FRD已經好耐冇搵CARRIE。 」

表姊CARRIE…我記得之前阿媽話過，因為佢覺得係CARRIE教壞左我，所以之後同CARRIE表姊同姨媽地嘈左一次，之後已經冇左聯絡佢地一定。

「SORRY. 其實我地都幾年冇同表姊一家聯絡!!! 你知道佢點嗎?」

VIVIAN輕嘆一口氣:「我地只係知道佢之前同個男人結左婚，之後就冇左聯絡。 你表姊不嬲有異性冇人性啦，HAHAA 可能佢好似我咁生左仔完全冇時間搵我地啦。 好啦，我要同婷婷走啦，我地有緣再見啦~~」

-----------------------------

之後我同明文大師傾我打算修行既事，而明文大師就因為台灣既佛教團體請佢去台灣做主持既關係就叫我一齊同佢去台灣。

經過左我生命差一點就完結既關係，我父母都冇反點我學佛，不過佢地要求我唔可以做和尚，所以我就做左一個帶髮條行既在家弟子。 而爸爸媽媽同我都覺得大家應該好好珍惜可以一齊既日子，所以佢地就同我一齊去左台灣生活。

之後落黎既5年多日子，我就同我師傅係台灣修行，學左好多佛法相關既事，之後有日收到好友 – 羅大舟要結婚既消息，我就返左去香港。

----------------------------------

(文仔篇完)

下星期開始阿儀啦

夠儀係佢表姐 唔撚係掛

有文未

扮工時先有文

《新婚的我搭上了鄰家少婦》- 外傳
阿儀篇（第一篇）

---------------------------------

陳一龍見到半醉既王家儀要離開佢屋企，而且言語間似乎看不起自己，於是有點惱怒，將佢拉住說：「我睇中左你，你就係我既女人，你邊道都唔晒去！」王家儀見連忙反抗，但無奈自己唔夠對方大力，就咁被陳一龍推到牆邊。

陳一龍見王家儀被嚇到花容失色，色心不禁頓起，把王家儀摟住，在她的臉上狂吻起來。 王家儀面色慘白，一邊反抗一邊大聲喊叫。可惜陳一龍就大角咀的家，非常僻靜，任王家儀如何叫罵亦沒有人會來救自己。

陳一龍感到十分有趣：「我就係鐘意你依種難征服既女人！」說完，就將王家儀推到床上，騎坐係王家儀腰間，雙手用力扒開佢既衣服，扯掉佢既乳罩，一對美麗既巨乳便呈現係陳一龍眼前。

---------------------------

我係王家儀，係一個單親家庭長大，爸爸係我讀小2時同個大陸女人走左，自此我就同媽媽兩人相依為命。

媽媽同我住係定富街，位於牛頭角一條細小既街道，每日返屋企要行上一條又舊又污糟既唐樓樓梯先返到。 自己爸爸走左之後，媽媽就打兩份工去交租應付日常開支，而我就要自己返學放學，所以我好細過已經養成左自立既性格。

小時間見到同學有爸爸或媽媽送返學，而自己就要一個人返學，心中會有一點兒羡慕同學有個健康家庭。

同媽媽見面時間好少，平日早上返學時間佢已經出左門去做酒樓侍應，晚上就會去另一間餐廳做洗碗工作。佢每日會放十幾蚊係台面比我自己食早午晚3餐。

我只會係星期六日放假係下午見到媽媽一陣，面每次見面媽媽都只會重複講:「阿儀比心機讀書啊! 你要搵多D錢!」 「唉… 阿儀，你唔好用咁多錢。」 所有話題都係圍繞錢。

間唔中會有另一個話題，係係講爸爸。 佢會不停話爸爸好衰，玩女人。 :「阿儀，男人冇個好人啊。」 「你老豆冇人性架! 由得你同我兩個人自己走左去。」

係心目中我覺得阿媽好煩，不停講錢同話爸爸。 係我印象中，我小學就係不停聽阿媽抱怨，小時間我會望住媽媽扮聽佢講野，因為我知道我必須要去聽，如果唔係媽媽會打我同唔比錢我食野。

爸爸係我幼稚園時候好錫我，成日會同我去玩，好照顧我。 印象好深刻係有次係公園玩，我跑步跑到跌倒地上膝蓋擦傷了，爸爸立即好緊張咁照料我，幫我用水清洗傷口之後好溫柔咁幫我貼上一張HELLO KITTY既膠布。

由果時開始我就鐘意左HELLO KITTY，仲成日要爸爸買HELLO KITTY既公仔同貼紙比我。 不過自從爸爸走左之後，媽媽就冇再買HELLO KITTY比我，佢話唔可以亂洗錢。

我就係咁自己一個人渡過左童年，一個沒有家人關懷既童年。

阿儀篇（第二篇）

---------------------------------
當時媽媽的親妹，就是我的姨姨係我10歲果年生左一個小表弟 – 佢叫王志文。 姨姨會請我媽媽去幫忙照顧佢同小表弟，姨姨知道我地冇錢所以會比錢媽媽接濟我地。 而我亦會間唔中去到阿姨既屋企。

阿姨屋企非常大，樓高3層，裝修美侖美奐。 同我細小而殘破的家相比有天淵之別。 所以我小時候十分鐘意到阿姨的家玩。

與我相差10年的小表弟，在嬰孩時我已經常會抱佢及餵奶，我同佢慢慢建立左感情。 而阿姨亦十分喜歡我，小時候已常會稱讚我美麗動人。

阿姨: 「阿儀，你真係好靚女啊，眼大大好精靈，等大左去參加香港小姐啦。」 聽到姨姨讚我，我就非常開心:「好啊!」

到了中學時期，我同媽媽既生活仍然如舊，大多數時間我都係自己一個人返學放學，過住D平凡而貧窮既生活。

14歲中三那年，其本上我已經算長得婷婷玉立，對於沒有多少錢去花費既我，身材發育卻比同班既女生更好，加上了美人胚子既外貌，我成功地吸引了為數不少既裙下次臣。

有兩位係同班既同學，四位同級的同學及幾位高年級既師兄。 佢地好多時都會約我一齊食飯及一齊放學，所以到左我中學時間，雖然媽媽比我既零用沒有多少增加，但依賴住我一眾追求者向我大灑金錢，其實我既生活已經比小學時間好了不少。

雖然有大量追求者令我成為校內既風頭躉，同時亦令我成為女生眼中釘。 佢地會係我背後講好多壞話，色誘班男生。更過份既會話我係既淫娃成日同男生上床亂搞關係。

事實上我並沒有同任何一個追求我既男生發生關係，一切都只建交於食飯，出街，睇戲及收小禮物之上。 我唔否認我係貪心既女人，但係我既生活環境唔到我唔貪心。 因為我冇一個幸福而富有既家庭，我既童年係缺乏家庭照顧缺乏父愛之下長大，所以冇女生會明白我。

除左VIVIAN，由我中一認識到今既朋友。 VIVIAN同我一樣都係單親家庭長大，不過唔同既係佢由父親養大。

係中一第一堂上英文堂，老師叫我地改英文名。 對於一個母親係酒樓做低下工作既中一女生，我對英文名完全停留係小學時既MARY, MAY同SUSAN既程度。

VIVIAN:「阿儀，你中文叫王家儀，不如你就叫CARRIE啦。」

其實我都係鐘意人叫我阿儀，所以CARRIE依個名只係VIVIAN同我阿姨一家人會叫。 其他人都係會叫我阿儀。

「CARRIE你就好啦，樣又靚身材又好，咁多人追。」 VIVIAN係更衣室換衫時同我講。

「唔係啊，佢地唔係我杯茶。 有幾個好煩好嘔心。」 我脫下白恤衫，露出34D既胸部。 其實胸部太大，上PE堂好唔方便，所以我好討厭上PE堂。

「喂喂，CARRIE不如我地星期六一齊去睇BRA啊，我覺得自己個波好似大左少少，依家D BRA好似唔太岩。」 VIVIAN指住自己對胸部講。

我家眼望左一下:「唔~~ 好似真係大左少少。好啊，我陪你去睇啦。」 其實次次都係我陪VIVIAN買野，我自己好少買，因為自己冇咩錢。

「BB~~~~ 你地圍住操場跑4個圈。」 PE堂MISS指示我地跑圈。

我最討厭就係要跑，因為個胸DUP下DUP下真係好辛苦。 幸運既係MISS會叫我地跑完4個圈可以自由活動，我同VIVIAN會打下排球或坐下傾計。

而上PE堂我地女生最大既娛樂就係偷望男生既PE阿SIR，張SIR。

開口中

你係咪樓主分身

btw, 想俾個 樓主

由大舟-阿儀既故追起
(ben係略略睇下；因為接受唔到gay )
直到王志文

最like王志文個故
特別響後段交待番佢同果3個女人既故事
只是略嫌vivian交待得有d蜻蜓點水"

而家繼續期待阿儀既故事

正篇講到阿文咁易送阿儀落去 之後阿文篇頭尾其實都暗示左
1.表姐對波大到嚇死阿文
2.正篇講到阿儀同屋企人斷左交，阿文表姐又同屋企人斷左交

所以好自然又連埋條線

其實我都係9吹出黎，多謝師兄支持!

阿儀篇（第三篇）

---------------------------------
張SIR – 張子朗，教男仔PE同數學科老師，大約30幾歲有少少肌肉型男士，SKIN HAIR望上去好有男人味，皮膚幼滑整體感覺乾淨，非常吸引到學校女生留意。

上PE堂時，張SIR間唔中會同D男同學一齊打籃球，一班女同學好多時會企係附近係睇佢打波，我同VIVIAN亦唔例外。

張SIR的一舉手一投足都十分吸引到我，傳球投射每一下動作都非常有魅力，我同VIVIAN仲有其他女同學就坐係籃球架旁長櫈欣賞張SIR打波。

張SIR一隊係籃圈外正準備進攻，張SIR傳球比企係我地附近既鄭正華(鄭正華係其中一個追求我既同班同學，佢身型高大個樣唔算太差既男生，不過佢有少少肥，好似話家境唔錯成日去食好野所以肥肥地。)

個波傳過比較高，雖然鄭正華有接近178CM既身高可惜亦接不過籃球。 籃球被鄭正華左手拍打到改變方向直飛向我們飛來，女生們被來勢洶洶的籃球嚇得四散，VIVIAN不幸地被籃球擊中頭部，而我亦唔小心擦傷膝蓋。

我見到VIVIAN被打中，之後暈眩地坐到地上:「VIVIAN你點啊?」我立即急步上前照顧VIVIAN。

VIVIAN:「啊…. 我好頭暈…」被打中既VIVIAN滿天星斗當場倒左地上，瞼色蒼白。PE MISS 及張SIR大為緊張立即上前觀察VIVIAN情況，之後就由張SIR一帶住VIVIAN同我去醫療室。

VIVIAN係我撐扶之下，同我慢慢行去醫療室，而張SIR就一邊同VIVIAN道歉一邊企係VIVIAN另一旁以防VIVIAN跌向佢果面。

我一方面擔心VIVIAN情況，但另一外又好緊張因為我係第一次同張SIR咁近距離一齊行，FEEL到自己個心跳得好快好大聲… 全程路我都唔敢出聲講野。

去到醫療室，張SIR問我:「同學你叫咩名?」

嘩…. 好開心佢同我講野:「我叫阿儀!」 由於好緊張我說話聽上黎有一點生硬。

「咁你先扶VIVIAN到床上。」張SIR說話上黎好有威嚴。

「係」 我照住張SIR指示扶VIVIAN上床。

「VIVIAN你有冇好D?」 VIVIAN上到床後情況開始好轉，面上有返一點血色。

「仲係暈啊…. 我想訓一陣。」VIVIAN有氣冇力咁講。

「你應該係唔夠血糖，係唔係冇食午餐?」 張SIR係藥廂拎左支藥油同出黎幫VIVIAN搽係兩邊太陽穴位置。

「係啊，我食左好少野。」

「唉…. 女仔真係…. 你地兩個早午晚餐都要食多D野，唔好成日打算減肥唔食野啊。 身體健康好重要，加上你地係發育時期，飲食要均衡D!!!」

我留心地望住正係幫VIVIAN揉梗太陽穴既張SIR，佢講”發育時期”時間好似有意冇意之間望左我個胸一眼….

相比班上男生望住我個胸部，雖然我知道張SIR及其他男生一樣係被我發育健全既胸部吸引到，不過我完全冇反感，張SIR望住果一刻我有一點興奮既感覺。

「知道張SIR!」 我同VIVIAN一同回答。

見住張SIR細心幫VIVIAN搽油，我有少少羨慕VIVIAN。 點解暈果一個唔係自己? 如果係，咁依家就會變成係張SIR好溫柔點照顧自己。

「好啦，VIVIAN你係度休息一下先，一陣上完堂我再黎睇下你有冇好D。」 張SIR拉起床架既布廉。「好阿儀我地返去上堂。」

「好!」 我乖巧地龐對，近距離同張SIR相處究短短幾分鐘，我既心情已經冇岩岩咁緊張。

「哎呀….」 正當我尾隨張SIR離開時我發現自己右邊膝蓋擦傷既位置原來流梗血有D痛。

「噢…阿儀你坐低先，等阿SIR幫你處理傷口。」

我好聽話地坐係醫療室櫈上，張SIR單膝跪係我前面。 張SIR依個動作令我諗起男仔向自己女朋友求婚，我就係一個愛發夢既女仔，係果一刻我墜入左自己既幻想之中，幻想住眼前既白馬王子向自己求婚。

「阿儀， 將開雙腳。」

我將我對腳將開，由於傷口係右腳膝蓋內則位置，因以我要將雙腳拉到好開，張SIR先可能幫我消毒。

我穿上一條短短既PE褲，整條腿就展現係張SIR眼前，但佢沒有分心去偷睇我既一對腳。 張SIR非常細心地用一條濕毛巾幫我抹去血絲，之後換上綿花拎起消痛藥水。 佢竟然咁專心唔去偷睇我，果一刻我有少少唔甘心。

「阿儀，可能會好小小痛。」 張SIR示意後就將消毒藥水噴到我傷口上。

「唔....啊...」 我輕輕發出了一聲嬌柔既呻吟，張SIR聽到後面色轉紅....

「你忍一忍啦，好快唔痛。」 再一次噴出消毒藥水。

「唔....」 我再一次發出了呻吟聲。 張SIR唔有理會我，就拎出一張膠布貼到我傷口上。

「好啦，阿儀你同VIVIAN一齊係度休息下啦，我先去上堂。 你地休息完就自己返上課室。 之後張SIR就離開左。

「咳...咳....」 VIVIAN係床上發出黎。

「點啊你....」 我笑笑口咁拉開布廉:「咁快唔暈啦。」

「啊... 依家似係你暈晒大浪多D WOR!」 VIVIAN取笑我:「點啊點啊，你岩岩噴藥水好痛咩? 叫得咁銷魂GEI!!!」

「咩WOR，真係痛之嘛。」

「係咩? 聽你叫到好似叫床咁WOR!」 VIVIAN訓係床上偷笑住我。

其實VIVIAN估中左，我係故意叫到咁咸濕去引張SIR! 見到佢岩岩面紅紅咁我覺得好好笑好可愛。 望住腳上既藥水膠布，我回想起自己爸爸。

愈寫愈正

樓主會否寫多篇vivian?
"vivian姐姐"呢個角色誘人

臭雞

阿儀真係臭雞來 話人地剩係想扑佢但自己就係咁扲對波來引鳩d男人

硬係覺得要真人演出阿儀
應該由明楨做

佢好d

鐘意阿sir咪引下佢
其他人係兵

幾正喎

阿儀篇（第四篇）

---------------------------------

鄭正華好緊張咁係課室同我道歉:「對唔住啊….阿儀你隻腳冇事嘛? 不如一陣放學我請你去食下午茶賠罪啦。」

「咁你應該請VIVIAN一齊去啊，佢比你撞到暈左成個鐘。」 我同VIVIAN係醫療室休息到完左PE堂先上返去，當然VIVIAN冇暈咁耐，只係我地一齊避開唔上PE堂。

「請~ 一定請啦。 咁一陣一齊走啦。」 鄭正華高高興興咁返自己位。

「哼… 明明係我大件事過你，死人鄭正華只係約你去既。」 VIVIAN咀妙妙表示不忿。

「唉哎~~ 咪咁啦! 依家咪同你一齊去食囉。 啊… 你做咩事咁大反應… 呵呵… 唔通你鐘意鄭正華??」

「痴左線咩你…依!」 同VIVIAN嘻嘻哈哈咁又過左日。

同鄭正華出去食下午茶之後，我就搵左個借口走人，比機會VIVIAN! 鄭正華見住我走好似有少少唔開心咁，一切我都看在眼內，見住男生傾慕自己，我心裹暗爽。

----------
星期六下午，同VIVIAN出黎買BRA。VIVIAN同我去左睇D大人款既性感內衣。

「CARRIE你睇下依個好得意啊啊。」 VIVIAN拎起一件黑色綿質外面有一層LACE既BRA。

「係啊，不過好似有D貴啊。」 個BRA賣成$400個，我同VIVIAN零用都只係得$500-600左右一個月。

「好靚啊，我試下先。」估唔到VIVIAN會去試，我以為佢見到個價錢會走。

我行左去睇其實內衣，件件都幾百蚊，最平一套都成$300。

「小姐，係唔係對你手上依套有興趣? 可以試一試啊，」 SALE見到我四圍行就同我講。

我睇一睇手上既純白色胸圍要成$500，我立即放低講「唔洗啦，我陪朋友黎睇架炸。」

「唔… 你好似戴錯SIZE既BRA喎，你個BRA太細。」SALES真係有好專業眼光，由於冇咩錢既關係我穿上左唔岩身既BRA，已經係上年買既BRA黎，估唔到我上圍會大得咁快。

「唔洗啦，今日主要都係陪朋友睇。」 為左唔洗錢，我堅持唔試。

「哎呀~ 阿妹你成日著唔岩既BRA會好影響胸部發展架，你真係買錯胸圍戴錯BRA啦，照我睇你應該要戴34E既BRA，但你用左34D你個胸形會壓到唔靚架而且老左會好易墜落黎，第時老公就會話你架。阿妹 唔洗怕羞等我幫你度一下啦。」

對於眼前依位專業既SALE可以好準確咁講出我用左34D BRA BRA，我真係信服左佢:「哦….好啦….」

SALE拎出軟尺度:「哦~ 原來我都錯左，你35E先真。 好啦，你試下依個矯形BRA 啦，你個胸型唔夠靚先戴一排依一款咁你個型會變返好，你發育時期胸部發展好重要架。」 我被SALE推左入去更衣室。

望一望手上既矯形BRA，個樣好唔靚，好老土。 不過我知道矯形BRA既款係咁，可以話完全冇款可言。 但入到黎就試下戴啦。 脫去上衣同個緊迫既BRA，我胸部既壓力大大減去。

換上矯形BRA後，發展遠比本來唔岩身既BRA真係舒適好多，冇左壓迫感而且胸部下半部既肉團被富有承托既矯形BRA托高，令胸部睇上黎更加堅挺圓潤。 雖然戴上去後個胸型係靚左好多，但係個價錢仲靚，我區區一個中學生點可能應付到???

除下胸圍換回自己既唔岩身BRA後出返外面。

VIVIAN:「依~ CARRIE你又試左呀? 岩唔岩啊?」

「岩係岩，但係好貴冇錢買啊!」 我輕輕聲同VIVIAN講。

「阿妹點啊? 得唔得啊?」SALE係收銀行過黎打擊追迫我去買佢既推介。

「睇下幾錢? 哦… $700 OK LA! 我幫你比住先。」 VIVIAN睇到價錢後同SALE講:「佢想買啊，唔該。」

「喂呀…你傻左咩…. 我邊有咁多錢比返你啊!?」 我真係唔想用咁多錢，因為媽咪冇咩錢比我用，如果佢知道我用咁多錢一定會話我。

「放心啊，我地今年可以做暑期工啊，我已經搵到份工做啦。 可以介紹你一齊做。」

「咩工黎GA?」我知道可以打工搵錢，想快D做野還返錢比VIVIAN。

「唔知道啊，我係報紙廣告見到佢請人。 你睇….」VIVIAN拎左個招聘廣告出黎。

“招聘暑期工，月入過萬，無需經驗，女士優先。 見工請電XXXXXXX”

「點啊? 係唔係好正啊? 我打左去問，佢話今日去見工啊，你一陣去唔去見工?」

順帶一提，阿儀個樣係似 DADA (陳靜)
係正篇講羅大舟果時講過。

咁就入左行做雞

lm
阿儀

但叫carrie就………

阿儀篇（第五篇）
---------------------------------
「暑期工月入可以過萬?係做咩架? 佢冇寫既??」買完BRA後，我同VIVIAN去食少少野。

「唔知道啊! 去見工佢時我地再問佢啦。」 VIVIAN心情好好。

「咁又係，一陣我地見完先算啦。 你今日心情好好喎，有咩事發生?」

VIVIAN面紅紅笑左下:「無野啊? 邊度有姐~~~不如我地食M記啦。」

「你有野，古古怪怪咁!!!! 快D話我知啊~~~」

「唔…. 好啦!話比你知都得，但你唔好同人講喎。」 VIVIAN似乎有重大既事要宣佈。

「好!唔會講出黎!」

「我同左鄭正華一齊啦….嘻….」VIVIAN由個心度笑出黎。

「下~~ 真係架? 我真係恭喜你呀!!! 點解既?」

「個日食完下午茶，你走人先，之後我同佢行左陣商場，佢送我返屋企啊! 之後佢拖住我隻手啊。」望住VIVIAN開心既樣，我係應該覺得高興。

「衰婆啊，之前又扮晒野話唔鐘意佢，依定一齊左又咁開心。你就好啦。」 鄭正華唔係想追我既咩???? 點解又突然同左VIVIAN一齊?

「係啊，一齊見完工，鄭正華都會出黎啊我地去睇戲。 你一唔一齊?」

「唔阻住你地啦。」 我唔知道VIVIAN係唔係故意叫我一齊出去，佢明知道鄭正華追過我。

而我知道VIVIAN同鄭正華拍拖，我個心又有少少唔開心，雖然過鄭正華係追我而我冇同佢一齊，但一知道鄭正華同左另一個人一齊，心入面覺得少左一D野咁。

同VIVIAN食完飯，差唔多時間去見工。 但由於我唔想比鄭正華見到我，所以我冇同VIVIAN一齊見工。我作左借口話自己好似黎M所以唔想見工。

之後自己一個人行返去屋企，一邊行一邊諗下自己暑假應該做咩工好，除左還錢比VIVIAN，自己都想搵多少少錢去買野打扮一下。

「阿儀同學~」 突然有人叫我。

係張SIR!!!! 張SI係我後面啊~~

「真係你，著便服認唔到你。」 好彩果日我同VIVIAN出街，有打扮過，著左背心加短裙，唔係太失禮。

「HI阿SIR… 咁岩既。」 突然撞到阿SIR我有少少不知所措。

「係啊，岩岩係附近做完運動打算行下街啊。 你呢去邊度?」 原來張SIR假日會做運動~~

「我岩岩同VIVIAN出完街，依家冇野仲都係四圍行下。」

「哦~ 咁好啦，你唔好出咁夜街啦，冇事做就早D返屋企。」 張SIR打算離開。

「啊…係呢阿SIR，你去邊度行啊? 如果同方向不如一齊行啦。」 唔知係那裡來既勇氣，我竟然咁大膽約阿SIR。

「我去行下書店睇下書，去前面間書店啊。 你呢?」

「咁岩啦，我都想睇下書啊，不如一齊去睇啦。」 原來阿SIR平日鐘意睇書，真係好好既興趣。 「你去買咩書睇啊?」

「買下D心理書同運動既書睇啊。 阿儀同學你鐘意睇咩書架?」

其實我係個唔鐘意睇書既人，我平日返學一睇到書就會頭暈，我只係記得去過書展睇過兩眼愛情小說。「我睇小說!」

「哈….係咪個個女仔都鐘意睇D愛情小說架?」 個個女仔? 唔通張SIR識好多女仔?

「我都唔知道啊，你識D人都係睇愛情小說?」 同張SIR肩並肩一齊行到書店樓梯口。

「哈哈…. 多數女仔都對愛情有幻想，而好多女士都會代入愛情小說既角色之中，會幻想自己係角色入而既女主角。 小朋友會幻想自己係狄狄尼既公主角色，到你食個年紀就睇愛情小說幼想自己係慘情故事中受傷害既女角。」

「哦….」 我聽到一頭霧水，其實我真係唔睇書架…. 最多都係睇下YES就算。 (YES係一本阿儀年代好HIT既青少年雜誌) 好似搭唔上咀我改變一下話題:「係啊阿SIR多謝你上次幫我搞隻腳啊。」

「唔洗客氣，我應該咁做既。」張SIR微笑對住我，我被佢一下笑容溶化左，真係好陽光既笑容。

「好啦，我要睇既書係果面，你D小說係另一面，咁你慢慢睇啦。 BYEBYE!」 張SIR自顧自行左去睇佢D心理書。

我就走去愛情小說櫃偷偷望住張SIR既背影。 拎起左一本唔知咩人寫既小說係遠方扮睇，一邊睇一邊偷望住佢。

大約睇左1個鐘頭，張SIR買左2本書正打算離開書店，我打握時機走到張SIR身邊。 「張SIR咁岩你又走啦~~」

「噢… 係啊，你都走啦。」 張SIR有點愕然。

「係啊，你依家去邊啊?」 我打算跟住佢了解一下張SIR。

「冇啊，買完書打算去食晚飯之後就返屋企。」

「我都係啊，不過我一個人食，張SIR你係咪一個人食啊??」

不會咁快搞死阿儀

阿儀篇（第六篇）
---------------------------------
「係啊我一個人食啊」 張SIR答。

「咁岩!! 我地可唔可以一齊食啊?」我有點興奮咁問。

「-AMMM….. 唔太好啦。」

「點解啊? 你又冇約人。」 我見張SIR表現有點尷尬:「你怕比人見到?」

「哈…. 比人講老師同學生假日出街已經唔太好，如果仲一齊食飯會比人講閑話。所以都係唔好一齊食啦~~~」 張SIR打算走人。

「其實我有數學唔識想問下你啊，你當係教我啦。」我合起雙手作一個請求狀。

我打算以補習做借口，希望佢會應承我。

「咁…唉…唔係話唔得。 但我地唔好行咁近啦。」阿SIR竟然應承左同我食晚飯。

----------------

(今日係咁多先，因為要外遊~~~)

女性角度寫得幾好

推爆阿儀

我外遊中所以可能停幾日

等你

阿儀本身唔係設定咗係DADA咩

Yes ga

回來了

阿儀篇（第七篇）
---------------------------------
張SIR行前面，我跟住佢去左比較少人既街度，雖然我地唔係平排咁一齊行，但可以前後腳咁行一路望住張SIR既背部已經足夠令我快樂了。

「不如我地食食間啦?」 張SIR手指指住” 農場餐廳”(現已結業)。

” 農場餐廳”係我一直想食既餐廳之一，因為我真係冇咩錢，好多時都係食M記或者茶餐廳，” 農場餐廳”對我黎講係有少少貴。 我望一望餐牌，見到D餐要$5-60個，真係有少少貴。

「好唔好食架?」 我打算搵借口去避開唔食依間’貴價餐廳’。

「梗係好食啦，今餐等阿SIR請你食。」 係唔係佢睇穿左我覺得貴呢?

「好啊。多謝張SIR!!」可以免費食一間自己心儀好耐既餐廳真係好開心。

張SIR有禮貌又好細心咁幫我拉門自比我入去:「唔係學校你可以叫我阿SAM」

「原來張SIR叫阿SAM~~~」 好開心知道張SIR叫阿SAM同比我直接咁叫佢。

「係啊。 出到黎你叫我阿SIR好似好怪咁，都係叫我阿SAM好似好DD。」 張SIR同我平排咁一齊行上 餐廳既樓梯。 張SIR身上傳來好香既檸檬沐浴液味道，有時D男人會有汗味好難聞，可能張SIR岩岩做完運動洗左涼所以有種香氣。 平排而行既我兩，加上清淡既檸檬味道我感覺自己果一刻好幸福。

我地坐在窗口位置，點過餐後先係一陣子冷場。 原來自己係第一次同張SIR面對面咁住，我地有只係有兩個身位既距離。 好緊張，個心突然跳到好快… 我只懂低著頭望住水杯。

唔知道張SIR依家做梗咩，係望住我定係睇梗風景呢? 我係唔係應該講下野呢? 好緊張….我緊張到手掌都出汗…

「阿儀，你係唔係有D咩數學問題唔識?」 張SIR拎左支筆出黎，係餐紙上打算畫左幾下試下有冇墨。

「啊… 係啊….有啊。」 仲係好驚唔知道講咩好，數學成績我一句好差又冇心機學，基本上係全部都唔明。

「係邊D? 面積及體積? 定係概率?」

「概率啊….」面積及體積印象之中係有上過，但概率我聽完都係一頭霧水!

「概率好簡單!」張SIR係餐紙上邊寫字邊解說:「概率又稱或然率、機會率或幾率，概率的基本概念，是一個係0至到1之間既實數，是對隨機事件發生之可能性的度量。」

「概率常用來量化對於某些不確定命題的想法，一般會是以下的形式」張SIR寫下一大堆數字。「例如某個特定事件會唔會發生，對應的想法係 - 我地可以幾確定件事會發生。確定的程度可以用0到1之間的數值來表示，這個數值就是機率。例如1/3, 2/3, 1/2等等。講到依到你明唔明?」

「….明……」 我望住不停教學中既張SIR心諗，其實我望住你就夠啦，如果可以日日上你堂就好啦。

「好!! 咁所以若事件發生的機率越高，表示我地越認為這個事件可能發生。就好似丟銀仔就是一個好好既例子，只有公向上及字向上兩種結果，咁機會率相同，每個的機率都係1/2，齊姐係公或字的機率各有50%。」張SIR唔知幾時拎左個$5蚊出黎。

張SIR滔滔不絕:「概念可以形成機率論中的數學公式…..」 之後張SIR就不停寫左好多數式出黎:「從一班40名學生中隨意選出一人，這人是男生嗎？阿儀你會點答?」

「1/40?」 我好留心咁聽住張SIR講解。 另一邊就好擔心佢再問我其實問題我就會唔識答。 好彩我地ORDER既野食岩岩到。

「哦… 有野食，不如一陣我再教你。」 「好啊~~~」 感澈食物到來及時….

係用餐期間我刻意慢慢食用保持儀態，而張SIR表現亦都好有風度。 我不禁問下自己到底可以同張SIR面對面食晚餐既機會率係有幾高? 如果要再有下次既機會率係唔係會比今次低? 如果要同張SIR拍拖既機會率又會唔會係0?

阿儀篇（第八篇）
---------------------------------
同張SIR食飯時都會有少量交談，經過岩岩既教學，我既心情都平復左少少。

話題由學校生活慢慢傾到去家庭。

「阿SAM，你自己一個人住架? 點解今晚一個人食既?」 我已經慢慢改口由張SIR變成叫佢阿SAM。

「係啊，做左幾年野，想試下有自己天地，咪出黎住囉。不過成日都一個人食飯係寂寞D。 你呢? 做咩今日得一個人食啊。」

我同佢道出自己係單親家庭長大，媽媽出左去返工所以成日都要一個人食飯。

「哦~ 咁… 你唔約下朋友食? 」 張SIR講約來有D唔自然。

「有時間VIVIAN會陪我食，不過佢岩岩有拖拍唔理我啦。」 講起VIVIAN就諗起鄭正華，原本追我但又同左VIVIAN一齊。 不過見到眼前係張SIR我又開心返。

「哦… 咁你冇拍拖咩? 我見平日都好多男仔同學同你一齊放學啊。」

「啊… 唔係啊。 係佢地放學跟住我，我都係返屋企唔會同佢地去邊!」 平日放學可能會D男仔同我一齊食少少野或者去街睇下戲，有時間會比D小禮物我，真係冇正式拍拖。

「唔!! 我仲以為你好多男仔追有拍拖啊。 哈….」 張SIR好似有點安心咁。 一切我都看在眼裹，原來張SIR都有留意我。

「係啦，時候都唔早，差唔多要走。」 賣單後，我地落到街上。 係時候要分開走了吧?

我望住張SIR:「阿SAM…多謝你請我食野，好好食啊。」

「啊~ 唔洗客氣。 下次再食啊!」 張SIR笑笑口咁同我講。

「好啊!」 我唔經考慮就立即答應左，我係真心期望可以再有下次。

「阿儀…你係唔係住地鐵?」 張SIR問我。

「唔… 係坐地鐵，我住係牛頭角。 阿SAM你呢?」

「我住係觀塘。 不如一齊走?」 「唔」

我地一齊行，不過都係一前一後咁走，今次係我行前面。 一邊行，我會一邊諗住張SIR! 所以每過一小段路程我就會轉身後望確保張SIR係跟住我。 每次張SIR見到我轉身望佢，佢都係定眼望住我對我微笑。

上到地鐵，我地都係維持一定距離，我地分站於大門兩旁位置，互相對望不語傻傻的對望。 張SIR同其他男同學唔同，男同學係地鐵會故意地行到好近我，會用身體輕輕觸碰我，我會避開。

到了九龍塘站，張SIR同我之間突然擁入左好多人，我地只能夠見到對方面容。 而我面前企著一個肥肥的男人，企到好近我。

我知道佢係故意企近我，佢用手臂不停碰我胸部。 我撓起手阻拒面前依個咸濕既肥佬。 我正害怕佢對我有進一步行動之時，一隻強面有力既手從車外將我拉車。

我一時企不穩跌倒某人身上。

「啊….SORRY!!」 我一眼，原來係張SIR! 係佢將我拉出，我倒在佢心口前。 張SIR擁有一個廣大而結實既胸部，給我一種搵暖而安全既感覺。

我輕輕撫臥係佢胸前，感受佢既香氣及身體溫度，我聽得到張SIR心臟既跳動聲音。 記得上一次有男人抱住我比我聽到心跳聲既人就係爸爸。

對住突然既一個輕抱，我有一下觸電既感覺。 同時我齊感覺到張SIR既心跳亦都加快左。

依一刻時間就好似停上左一樣。

「嘟嘟嘟嘟….」地鐵車門關上，我先回復過來:「啊….唔刻阿SIR!」輕輕從阿SIR身上借力企直身。

「你有冇受傷，佢有冇掂到你? 」張SIR出乎意料地大為緊張我。

「我冇事!」 我傻笑著回味剛才既感覺。

我輕輕撓住張SIR左手，胸部輕輕壓住佢手臂。 係我第一次撓住男人，一個令我有安全感既男人。

「……」 張SIR及我沉默下來。 直到列車到站。

「車到啦!」 張SIR加手輕輕推開我手，一個人上車。 我先係呆住，之後就被身後既人推左上車，迫到張SIR身旁。

阿儀篇（第九篇）
---------------------------------
此一刻我雖然被人迫到同張SIR身貼身，但係我內心一點高興都冇，想起岩岩佢係月台推開我隻手我覺得好唔開心。

但身後既肥女人不停將我推向張SIR。 張SIR由原本貼近我變到慢慢向後縮開，之後更加用佢剛買既書放係身前位置隔開我，個一刻我好嬲。

我對張SIR露出一絲不滿既目光。 而佢就有意地將頭移向另一面逃避我既目光。

列車開到了鑽石山站，人流已經比九龍塘時少了好多。 背後既女人已經走開左，而張SIR亦因為人少左面向後移開左。 但係我冇放開佢，我仍然向佢推進。

「點解頭先要推開我????」 我對住張SIR問。

「….」

「做咩唔答我????」 我再次追問。 開始引起附迎既乘客留意我地。

「….」

「做咩唔出聲?」 我開始唔耐煩，提高聲音。

「嘩…你睇下佢地….」其他乘客開始竊竊私語‧

剛好列車去到九龍灣站，張SIR立即拖住我手將我拉出去月台。

出到月台我撥開手:「你放手!」

「SORRY…. 」張SIR向我道歉。「我係你阿SIR!」

「咁又點? 你係唔係唔鐘意我咁???」

「唔係… ! AM…NO…. 我意思唔係鐘唔鐘意既問題! 而係我係你阿SIR，你係我學生啊。」 月台有唔少行過既人眼望望。 「不如我地唔好係度講啦。」

張SIR拖住我行出九龍灣車站。 看住佢強行拖住我，我心情有少少開心但同時又會覺得傷感。 因為我知道佢係怕其他人既眼光，而對我卻步。

我地係牛頭角下邨出口行出去，沿下邨馬路行。

「我地好多同學住牛頭角下邨架，你唔怕比佢地見到咩?」 張SIR聽到立即縮手，佢既舉動我係預左，但仍然感到傷心。

「SORRY阿儀，我希望你知道我地身份係有好大問題。我知道你諗咩…」

我堅持「咁又點? 重要咩? 做咩要擔心人地點睇?」

「你咁實在係太細佬女….」張SIR擰擰頭同我行左去公園內。

「我唔明你做咩要咁? 我都唔介意! 你知唔知好多人想追我，我都睇唔上眼! 我一直都係留意住張SIR你，我FEEL到你對我都有意思，做咩你唔可以同我一齊? 做咩要介意其他人點睇? 如果你覺得我係小妹妹，咁我打扮得成熟D。 我可以架。」

「唔係啊…我冇鐘意你。 你鐘意我可能只係出於對老師既尊敬! 你諗清楚!!! 我地係冇可能架。
」 張SIR用堅韌而有力既眼神表達自己係認真!

聽到佢咁講，我不禁落下眼淚:「咁你做咩事要拖我手….嗚……… 你做咩事又要應承我同我食飯?..... 你講大話…你呃人!!!!」

「….」張SIR無比任何回應我。

「好啊…你唔出聲係唔係等於我同你拍拖既機會係0???? 係唔係0.0001既機會都唔會有?嗚….」

「….」

我等佢比我回答，係一個拒絕都好，但係佢冇比任何回答我「你對我冇意思又會問我咁多野，又問我有冇男朋友!? 又同我一齊坐車走?」

「唔係0…. 不過你可唔可以等下? 最起碼等你唔再係我學生先啦…..」

「….」 即係我唔係佢學生就可以???? 「咁我退學係唔係就可以做你女朋友?」

「唔…. 唔係，你要讀上去。 我睇過你成績係可以升到上中四。」

「咁我咪下年都唔可以同你一齊???」

「你聽我話啦，比心機讀書。 讀到考完會考先算。好唔好?」

「唔…. 好啦。 見你原來有留意我既野知道我升唔升到班，我就應承你比心機讀書啦。」 我跳起攬住張SIR!

「喂喂….等等」 張SIR比我攬左一陣就制止左我….之後尷尬轉身。

雖然佢轉身好快，但都比我見到佢下身有少少隆起，我行上前偷看左眼! 再回想岩岩係地鐵上佢比我個胸壓住時都係刻意退開。

原來張SIR係對我有反應。

我故意雙手撓住佢，用我個胸挨近佢手。

「喂…. 又話好多同學，唔好咁啊。 一陣比人見到啊。 你再係咁我以後唔理你。」 張SIR口裹說不，但我見到佢下身既隆起物比剛才更加揚揚得意。

人間胸器

阿儀篇（第十篇）
---------------------------------
班主任派發成績表， 我成績岩岩可以升上中四。 我應承左阿SAM (我已經改口，只要得我同佢兩個人我會叫佢阿SAM)以後要比心機上堂讀書，而佢亦會幫我補習功課。

「喂VIVIAN，你係唔係都升上4D班?」 小息時間我行去搵VIVIAN!

VIVIAN精神有點彷彿:「下?」

「我問你係唔係都升上4D班啊…. 你做咩事啊? 好累?」

「啊… 升到!」 VIVIAN望一望成績表有氣冇力咁答我。

「你冇事嘛?」 我覺得VIVIAN好似有少少問題。

「下… 我冇咩事啊。 冇野…. 唔洗擔心!」 明顯地佢係有少少古怪。

我見佢唔想講就冇理佢，行左去搵佢男友 – 鄭正華。

「喂… VIVIAN做咩事? 你係唔係蝦佢?」 我企係鄭正華位前問佢。

「唔…. 你知道左我地一齊?」鄭正華感到唔好意思唔知點面對我。 而我，對住佢原本都有少少尷尬，不過因為同阿SAM發展中，我感覺上係好過左少少。 起碼唔似得係好似比鄭正華放棄左咁。

「我問你係唔係蝦VIVIAN啊。快D答我。」 我壓低聲音，因為我知道VIVIAN唔想太多人知佢同鄭正華拍拖既事。

「其實我都想問你，上次佢話同你一齊去買完野之後見工，跟住同我出去時佢已經怪怪地。」鄭正華亦感覺到VIVIAN有古怪。

「你問唔到佢咩事?」

「冇啊，佢係咁話自己冇事。 我同佢見左一陣，佢攬住我。 之後佢就話要走啦。」

「就係咁? 」 我覺得事情有少少古怪，唔通係見工出左問題?

「係啊，冇其他啦。 係唔係你同佢嘈?」鄭正華反問我。

「你都痴痴地。我同佢咁好姊姊點會嘈。 你諗多左。」 我知道佢以為我因為佢同左VIVIAN一齊而同VIVIAN嘈。

我轉身冇理會鄭正華。

「VIVIAN，今晚放學一齊走好冇?」 「哦…好啊。」

由於考完試，我地一點就放學。 我同VIVIAN一齊行去左觀塘食LUNCH。 係茶餐廳一角，我望住心情不佳既VIVIAN。

「係唔係見工度出左問題?」我問VIVIAN。

估唔到佢會彈一彈咁大反應:「下….唔…冇啊幾好…佢請左我。」

佢好明顯係有古怪，我相信自己估岩左係有關佢既暑期工。 「係唔係暑期工有咩問題?」

「….」 VIVIAN別過頭，兩眼紅紅地谷起淚珠來。

我連忙坐到VIVIAN旁邊輕攬佢安撫。 「唔好喊，有咩事話比我知。」

VIVIAN久久未能平靜下來:「佢地….拎左我地址同身份証….要我…要我係卡拉OK做伴唱....」

「下... 你有冇話比你爸爸同鄭正華知???」

「冇啊.... 我唔想佢地擔心我....」VIVIAN手都震晒咁同我講:「你唔好同佢地講...唔好啊。」

「但係你真係....打算返工?」

「佢地話我唔簽合約就唔比我走，咁我簽約後，佢地影印左我身份證同拎左我電話地址同知道我係邊讀書，佢地...話...嗚.......話如果我唔返工就會搞我家人同係學校話我做卡拉OK。 要搞到我...我冇書讀。到到...到時冇得讀書都...係要去做伴唱....」

我聽到後覺得好驚.... 我唔可以見到我好朋友受苦。 「我地不如報警啦......唔好咁樣.... 我唔想你去做伴唱!!! 我睇新聞話伴唱會比客人摸。」

一聽到我話會比人摸VIVIAN又再喊:「嘩....我唔想比D大叔摸...啊...... 但係...我唔做佢地會話比我家人同學校知，我唔想比人知道我咁蠢.... 我唔要啊....。」

「咁.... 但係你如果做，你就會冇得返身啦.... 不如同你男朋友講啦。」我心急如熱窩上的螞蟻。

「CARRIE...我求你唔好講.... 我自己可以處理到。 你唔好理我啊.... 我自己可以... 嗚....我OK... 你唔洗擔心我....」

我見到VIVIAN堅持，我亦都唔知可以做D咩....「咁好啦...你有咩事記得同我講。我無論點都會支持你。」

「唔!!!」 VIVIAN笑臉再一次展示「我有你依個好姊妹，我好開心。」
---------------------------

到底我係唔係做錯左? 我果一刻真係唔知道! 我只係知道自己要好好支持VIVIAN既決定。 所以我冇同任何人講VIVIAN去左做伴唱。

好快暑假亦開始左，而我就去左旺角M記返工，賺取少得可憐既人工。 但係M記入面，經理似乎好重重我，我只係做左一個星期收銀執餐後，經理就叫左我轉做PR，人工加左唔少。

而原本有幾個同公司既男生不停煩住我，亦係經理出口警告之下冇再煩住我。 天真既我以為自己工作能力高所以得到經理睇重而升職及保護。

但.... 原來一切只係出於經理既私心。

molamola

Molamola

風流完要玩

阿儀篇（第十一篇）
---------------------------------
對於初出社會做暑期工既我，好人及壞人係如何去分別，我真係唔知道。

相比起學校既同學背後閒話對我既打擊，社會上既人戴住假面具對人更加可怕。

已係M記工作了6天，由頭兩日工作近10小時做一D執台清潔到落ORDER都接觸過，真的好辛苦。 到了第三四天開始慢慢習慣過來，而身邊有幾個大我少少既男同事都會好幫我手，有時間見我多野做會幫我手，感覺唔錯。

我知道佢地係知追我，又問我要電話，又約我收工去食野，不過我都一一拒絕了。 因為我心中有阿SAM (張SIR)係度，我盡量都唔同其他男性有接觸，雖然阿SAM話要得我畢業後先一齊，我地依家唔算有關係，但我仍然會堅持唔理會其他人。

到了第五天返工，大約40多歲肥肥係經理走黎同我傾計。 「阿儀，係度工作習慣嗎? 會唔會辛苦?」 肥經理就係請我既人，黎見工佢問左我少少問題了解我住得算近所以比機會我返工。 我真係好感激肥經理請我。

見工結束時佢仲伸手出黎同我扼手:「阿儀，我睇好你。 你比心機D做啊，聽聽話造乖乖地。」 聽到肥經理咁講，我好開心好有成就感回答:「知道肥經理，我一定會好比心機架。」

肥經理似乎對我好信任!

「我返左幾日工，習慣左啦。 D同事都好好人。」 我笑笑口回答佢。

「咁你都鐘依度? 如果係我升你做公關啦，幫下小朋友開生日會或者做下文件野之類。 人加可以加少少。」肥經理升我啊，人生第一次可以升。

「好啊，多謝。」 我好開心咁答應左。

「咁我就試下同總公司講下啦，應該都冇問題既。今晚你留一留低係度，我問完公司話你知結果。」 肥經理對住我笑得好開心咁，感覺有少少父親對女兒既笑容，我感覺好和藹可親。

之後我就照常去換衫準備工作，而出返去時就見到英姐。 英姐係一位做左多年既M記姨姨。

英姐有點荒張地:「頭先肥佬經理係唔係話升你做PR啊?，之後叫你放工係度等佢?」

「係啊，佢係咁講啊…」

「你小心D佢。 之前都有幾個女仔就係咁比佢留左係度，之後唔知比肥佬點處置佢地。 你仲細好多野唔方便講，總之你自己小心。最好係今晚唔好留係度啦。」 英姐講完就走左去。

其實我大約都估到英姐係咩意思，但係我又覺得肥經理應該唔會做到D咩野。 加上我又應承左佢今晚留低係度，如果反口好似好衰女咁，所以最後決定收工後留係度。
---------------------
時間話咁快就過去，到左11點收鋪時間。 肥經理叫我入去更衣室旁邊張辨公台坐低等佢，而佢就同往時一樣打點好其他同事做好清潔執野同點貨，到11:30PM左右肥經理就同其他同事講:「好，你地全部走先，我對完數先走1」

肥經理打左半閘後就入黎:「唉，好累啊。 唔…阿儀係啊，唔好意思要你等。 我下午就同左總公司匯報左啦….」肥經理除去領呔坐係我旁邊望住我。

「啊, 冇問題等左一陣姐都係。」 為左升，等半個鐘值得。

「啊… 我膊頭有少少痛。 你過黎幫我按一陣啊。」 肥經理要求我幫佢，其實我覺得有少少唔太好，不過佢又係我上司唯有照做。

「唔~~~ 可以大力少少。」 佢好似好ENJOY比我按佢頸膊位咁，仲好受得力，我FEEL到佢膊頭好硬。 我不期然諗起以前細過幫爸爸按摩既情況。 如果爸爸仲係同我地一齊，可能我都仲會幫佢按摩。

「唔係按依度，要按筋骨位。 」肥經理捉住我隻手移去佢所講既筋骨位到:「呀….係依個位… 啊….冇錯啦。 大力D按我。」 我照佢意思去按，因為我唔敢唔幫佢，好怕冇左升職既機會。

按左幾分鐘後，我開始有少少累停左手:「經理啊，想問你一下公司有冇咩回覆?」

「唔好咁心急住先，你按到冇力啦??」 肥經理施施然轉身企起我面前:「如果冇力你坐下先。」 之後佢單手禁住我膊頭要我坐低。

坐低之後肥經理企左係我椅背後，由於佢個肚腩比較大，將我撞到個身貼住張台。

「阿儀，你今日返工都幾比心機啊。」之後佢雙手搭係我兩邊膊頭上，我比佢一搭嚇左一下，鬆一鬆膊想卸開佢雙手。

劇情唔會係個處比經理老強完，跟住同張sir扑野時比張sir知道個處無左嫌棄阿儀，之後阿儀情傷就墮入暗黑mode出去蒲掛

E個內容ok 喎
考慮下

今日又外出工作
Sorry又冇文出

忙到hihi
十分抱歉。但我會打落去不會爛尾

阿儀篇（第十二篇）
--------------------------------

「啊...唔好咁啊經理。」 我試著叫唔好。

肥經理聽到我叫反而更加得串進尺，竟然一手放到我胸前輕力按壓著我的乳房。

「嘿嘿...估唔到你原本大成咁!!!」

「啊..啊...你....唔好咁啊，唔得啊...」 我想推開佢，但係經理太大力，我推開後佢又再大力攬住我。

「阿儀...你唔係都想升做PR咩? 下????」

「係...但係經理你唔可以咁啊...」 經理攬實我，雙手交叉型咁大力捏我乳房。

「你要知道你入左黎只係一個星期，你係冇可能咁快升架! 唔係我幫口你冇可能做PR!! 你係想做PR既，咁你都要識得做下人。 人事關係好重要架。」 肥經理奸笑著。

我正在沉思著肥經理所言....「唔......」被肥經理捏著胸既我發出輕細既呻吟。

玩完

阿儀篇（第十三篇）
--------------------------------

果一刻完全唔知點去反應，到底自己係唔係應該比肥經理繼續搞落去? 我真係應該為左升職而出賣自己?

肥經理係我思緒混亂之際已然將手由下伸入TEE內，隔住胸圍去撫摸我。「嘩… 我頂你，你人仔細細咁撚大波….。」

「啊….唔…唔好咁樣啦…經理啊….」 我雙手雖然已經可以自由動起來，但我已經唔識去反抗了，只有任由經理玩弄雙乳。

「咳咳….」「拍」 突然外面轉來人咳嗽聲及物件跌倒既聲音。 將我同肥經理都嚇倒了，經理立即縮手走出去睇咩事。 「邊個?」

我整理好衣服立即拎袋走出去，離開M記。 經理見我走:「阿儀你留係度唔好走啊。」 但我冇理會。 「你走我就炒你。」 係M記大門前我卻步了一下。 如果我走，咁就要再搵暑期工。 但如果留就要同經理做D唔見得光既事。

「係啦，你要搵錢都係留係度啦，有我睇住你啊!」肥經理行出黎想拖我返入去。

「對唔住啊經理，我都係唔做啦。」 下定決心，我一走了之。 因為我怕佢真係會要我同佢搞野。 我想同個自己鐘意既人搞，而唔係為左錢而做。

跑出M記後，轉入廣華醫院方向見到英姐前方燈柱。

「頭先係你返左公司?」

英姐:「係啊。 唔係一早叫左你唔好留低，做咩唔聽我講? 今次你好彩我可以幫到你。」 英姐冇理我就走左。

到底我係唔係真係錯左? 為左份工，高層叫到自己留係度，唔係應該要做嗎? 咁我都估唔到經理會咁。 定係我太天真，以為依個世界個個都係好人!?

我一個人走著走著，覺得自己好下流。 因為自己下面原來濕左一片…

-----------------------
半帶驚慌既我，返到屋企媽媽仍然係上班中，是好運吧?! 沒有被她見到我驚慌既樣。 到底我係唔係應該話比媽媽知道? 仲應唔應該返M記份工? 暑假流流長，如果唔返工又冇錢用。

我好想搵個人同我傾下，所以打比VIVIAN可惜搵唔到佢，因為佢做梗伴唱，依個時間正在上班中。 所以我打左比阿SAM。

「喂…阿SAM!」阿SAM好快就接電話。

「阿儀~ 你收左工啦?」 差唔多每晚我收工都會打一個電話比佢，算係報平安。 通常都係講幾句就收線。 我明白係阿SIR唔太想同我有過多既接觸，不過今晚我真係想好好同佢講肥經理既事。

「阿SAM，我地可唔可以傾下啊?」

「可以啊，做咩事?」

「唔…. 都係冇野啦。BYEBYE」 我收左線，因為我好怕，我怕同自己鐘意既人講自己比第二個人掂到，仲差少少失身。 我更加想到自己既下流，我比個自己唔鐘意既人摸竟然會興奮，我開始覺得自己唔識點去面對阿SAM。

果一晚，我沖完涼就上床。 係床上，回想起肥經理揸自己個波，我有一絲衝動。 雙手竟然不自覺地按摩著雙乳起來，輕力地猜弄沒有胸圍束搏既柔軟胸部。

乳頭亦慢慢受因為猜弄胸部面變了堅硬來，由綿花糖般輕柔慢慢變成如橡皮糖般。 我用兩手食指輕輕掃過乳頭，竟然帶來了如同觸電般既快感。

「唔…呀」 刺激既乳頭帶來既快樂令我不自控地發出了呻吟。 同一時間，我感覺到下身又再之泛起了一絲濕潤液體。 我一邊幻想住剛才比肥經理強行撫摸既情景一邊自我按摩住胸部及乳頭。 而下身既小洞亦越來越濕癢。

右手中指及無名指無意識地滑到下身。

阿儀篇（第十四篇）
--------------------------------
那夜，係我人身第一次既自摸。 我帶著興奮昏睡了。
----------------------------------
「阿儀，起身啦。」

係媽媽叫醒我，早上5時正。「你要起身返工啦。」

我徐徐的起床來。 返工? 媽媽不知道我既情況，我差一點就比經理搞左。 雖然尋晚自己幻想住肥經理幫自己帶來一刻歡愉，但我知道我唔可能再返M記。

「媽，我唔返M記啦。」 我眼眶仍處於半睡半醒之間。

「你有冇搞錯? 做少少野就厭辛苦!!! 阿媽我打兩份工都冇出聲，你做幾日M記就話辛苦唔做，你咁冇用架。 死女包，你餓死啦。」媽媽不知情由下覺得我係怕辛苦而唔返工，佢冇再講任何野大力關上套房大門去上班了。

點解佢會覺得係我有問題? 唔通比經理搞都冇所謂? 係唔係只要有錢就OK??? 我真係想問媽媽。

果日我冇返工，買左份報紙返屋企打算搵工。 工作都係長工為主，間中見到有工廠請女工，但人工同M記都差唔多。 唯一係有個廣告比較吸引。

“招聘暑期工，月入過萬，無需經驗，女士優先。 見工請電XXXXXXX”

依個正正就係VIVIAN上次比我睇既廣告。 月入過萬，對一個中學生真係非常吸引，一般M記都只係得幾千蚊一個月。

自己問自己。 返M記好彩就冇咸濕經理，人工幾千一個月，但唔好彩好似自己咁比個咸濕經理摸，都係得幾千。 咁不如好似VIVIAN咁做伴唱，摸下唱下歌就可以有一萬蚊。

「喂….VIVIAN，你起身未?」 打比VIVIAN想同佢講尋晚既事。

「唔…. 差唔多啦… 日日都朝早先收工。不過都習慣左，差唔多都要化妝準備返工。」 原來VIVIAN已經識化妝，一定係工作需要。 「你M記做成點啊?」

「MM…..…..」 我想了一下，最後都係同佢講左肥經理既事。

「下…. 個經理咁仆街。」 VIVIAN竟然講粗口，睇黎係返工時接觸客人學到。 「你唔好再返啦，搵過份工。」

「我都係咁諗。 所以今日冇返工啦。 你呢? 你又做成點?」 我試著了解一下VIVIAN既工作。

原來VIVIAN主要係負責係卡拉OK招呼客人，同客人交談唱歌等等。 傾偈、唱歌、點歌係基本，重點係要D客人飲酒買酒。 衣着方面就要端莊，同必須著高跟鞋。唔可以著Ｔ恤牛仔褲。

因為VIVIAN未夠18歲，公司就安排左佢去VIP房返工，VIP房係要熟客先可以入去玩。

而D客人當然會抽水，但玩得開心係會比TIPS伴唱。

「大約係咁啦。」 VIVIAN交待左少少比我知。

「咁你打算做到幾時?」 聽到VIVIAN咁講，其實真係同做妓女好似冇分別，當然我知道雖然佢冇講，但當中應該係有色情成份。 VIVIAN係我好姊妹，我唔希望佢再做依份工。

「唔做? 唔…. 唔會唔做啊，老闆話我遅下返學可以轉PART TIME，只返星期五同六兩日。 其實星期五同六兩日好旺場，收TIPS都袋好多。 我打算暑假就係度長做，遅下就轉PART TIME。」 VIVIAN平平淡淡咁講出來。

「下…咁鄭正華呢? 你唔洗同佢出街?」

「…. 我要準備返工啦，CARRIE不如我地遲下再傾啦。」VIVIAN似乎唔想提起鄭正華，趕住收線。

阿儀篇（第十五篇）
--------------------------------
為避免媽媽下午回到屋企見到我冇返工又嘈，所以我出左去。目的地係阿SAM屋企。

原本打算搵佢出去睇戲，但係阿SAM話怕比其他老師或同學見到我地去睇戲，睇以拒絕我，係我苦苦哀求之下SAM比我上佢屋企睇VCD。

有得見阿SAM已經好好，估唔到佢會叫我上佢屋企，又可以了解多D阿SAM既屋企生活。

我刻意打份一下，著上短裙背心，仲買左意大利粉上去煮比佢食。 我地約左係觀塘街市附近見面。

「喂，阿儀! 你咁準時到既?」 阿SAM一身便服拎住個7-11依行過黎。「我買左少少野飲野食，我係依度住架。」阿SAM手指向我身後既大廈。

「哦~ 咁岩企正係你屋企度~~」

「快D上去。」 阿SAM冇理會我，先入去大廈內。 佢真係好怕比人見到同我一齊。

到左電梯大堂「我依度難唔難搵?」阿SAM先開始關心我，態度同平日對我好唔同。 我係有少少介意佢係人前人後兩個面口，不過我明白原因而且亦冇得投訴佢。

「唔難搵，觀塘街市唔太，你又講得清楚，好易搵。 你食左野未啊? 我買左意大利粉，可以煮比你食。」

「啊… 未食啊… 好啊，我地一陣一齊煮。 不過我屋企好細，好亂。你唔好介意。」 阿SAM微笑回答我。

感覺好似一對新婚夫婦，好開心。

阿SAM屋企唔算細，1房1廳，大廳簡潔明亮，廳中間有個大書架分隔客飯廳，書架上放滿好多唔同既書，有心理書、有英文書、有生物書、天文書、小說等林羅滿目。

「你D書每本都睇過?」 我好奇一問，因為數量真係好驚人，保守估計有幾百本。

「啊… 都差唔多啦，我鐘意睇書嘛。」 阿SAM摸摸頭笑笑口。「係唔係有野食啊? 你煮比我?」

「係啊~~~ 為食鬼!」我笑阿SAM好似個小朋友一樣。「你平日係學校就好嚴肅，估唔到平日你好似小朋友咁，好得意。」

「哈…咁平日返工做野嘛。 快D煮啦，廚房係度。」阿SAM引領我入廚房。

廚房內有齊廚食用具及調味料等等。

「你平日係唔係會煮野食? 你既廚房用具好齊全啊。」 看到一個男人府房竟然會有咁多廚具，令我有點驚訝。

「都係有時會自己煮下玩下。」 阿SAM原來咁勁。

「好~ 咁等我煮，你出返廳先啦。」

大家期待阿儀mola mola既時候到啦

比靚仔阿sir好過比肥佬食
雖然可能係悲劇的開始

睇黎阿儀外傳好長，仲未講到結婚同死

Btw 音無兄好勁 真係寫到好女人啊

佢咁淫 可能佢迫sam sir 破佢處

可能係佢破Sam sir個處

Sam sir 無咁正常嘅，咁正常就唔會搞到大波表姊入邪道啦

阿儀篇（第十六篇）
--------------------------------
「SAM，你有冇茄汁同黑胡椒啊?」我正係廚房中忙碌著為阿SAM煮愛心意粉做晚飯。

「係櫃入面，我幫你拎。」SAM入左黎係細小既廚房之中幫我係廚櫃拎茄汁同黑胡椒，SAM則身經過我時手肘輕輕掂到我既胸部。 被碰到一下，我如同觸電般，心及身都震左下，比起肥經理直接揑我帶來既刺激輕微一點卻多了一份令我心跳既感覺。

SAM是有意的吧?! 佢睇左兩下眼前廚櫃冇發現茄汁同黑胡椒，就轉身去門口位置既雪櫃裹搜尋，經過我時手肘又再一次擦過我既胸部頂尖既兩點位置。 「唔….」 一時間忍唔住叫左一聲，我感覺SAM聽到了我叫左出黎，立即FEEL到自己兩面充血變得火熱。

SAM可能係冇意的吧? 打開雪櫃東找西找的終於搵到了。 接過汁同黑胡椒後我把名SAM趕出廚房。 我唔想心上人睇住自己係廚房中雞手鴨腳既樣。

平日在家會間中煮飯，但廚藝只係有限，意大利粉相對上係自己有信心既一度菜色。阿SAM間中係廚房門外望我是否需要幫助。

由於我將阿SAM廚房弄到有一點亂，所以一見到阿SAM偷望我就將佢趕走。

「有得食啦~~~~」經我係廚房試味後，終於有今次把意粉端出，用了將近兩個小時先完成。

「黑椒茄汁意粉配可樂汁雞翼!!!」我自滿地對住SAM笑。

「好香啊!!! 阿儀辛苦你。」 SAM幫我手接過我手上既意粉。

自從農場餐廳晚餐後，已事隔兩星期，我地再次共進晚餐。 而且仲係阿SAM既屋企之中，食我親手煮既晚餐。 雖然搞左兩個幾鐘，但可以有兩人共處既時光同比阿SAM試到我手藝，一切都係值得的。

「我幫你夾。」 希望全情可以服侍阿SAM，我搶住幫佢夾意粉。 「快D試下!!好唔味!?」

望住SAM用叉拮起意粉放入口「唔....」 好緊張呀... 好似比賽一樣，意粉交到評判手上，心跳得好快，希望評判覺得好食。

阿SAM沒有講任何野，只係擺出一個手指公。 YEAH~~ 好野~~~ 我得左啦。 阿SAM鐘意食我煮既野。

「仲有雞翼啊。」 我將雞翼夾到阿SAM碟中。

「唔~~ 好好食啊。 我鐘意食你煮既野。」

「真係架?? 好野~~ 你鐘意食我日日煮比你食。」 心上人鐘意自己用心煮既食物原來真係好幸福好開心，我第一次感受到依份喜悅。

「你唔洗返屋企食咩?」 阿SAM其實唔太了解我屋企。

我一邊食一邊同SAM講自己屋企既事，由爸爸離開講起直到現在。 阿SAM好留心去聽我既過去。

「咁你呢? 我又要知你D野。」 我好想了解多一D阿SAM。

「我咪家中獨仔，教書之後就一個人搬出黎住。 一來想自己一個住，二來近D學校方便返工。」 SAM好簡單地交代一下自己既事。 「好啦，你飽未? 我地執完野就睇VCD啦。」

「啊~~~ 等我幫你洗晒D野。」 我唔想比SAM見到佢廚房比我搞到亂晒。

「哦，好啦。咁我睇下一陣睇咩VCD好。」SAM樂得清閒地回應我。

過奬
我幻想自己係女性去寫，但其實同真絲打寫都仲係好有分別。

真絲表示其實已經好好
我覺得以阿儀嘅年紀同出身，當佢搵到認為係真愛，係可以為挽回佢而拋棄哂一切尊嚴

係寫得幾好嘅

會唔會寫埋阿儀搞主角嘅時候，係點諗？

港女的一生

仲未入戲肉

阿儀篇（第十七篇）
--------------------------------
洗完野走出去廳行到2人梳化，SAM就坐係一邊，而我就自然地坐到另一邊。

「阿儀我地睇恐怖片好唔好?」

「啊，冇問題啊。」 其實我有少少驚，不過SAM似乎好想睇所以就陪佢睇。

SAM將VCD插入碟機內，恐怖的影片配樂隨隨響起，已經夠叫我恐懼起來。 我將雙腳提到梳化上雙手搭上膝蓋上。

SAM見我似乎好怕:「你怕? 可以唔睇啊，我地睇其他!」

「哇……」 電視突然出現一下巨響，係電影經典既場口，突如其來既聲響去嚇人。 雖然老土但我仍然會怕。

阿SAM伸出手搭住我膊頭:「唔洗怕…唔洗怕….我地睇其他啦。」

「唔好啊，我想睇啊… 我得…」我一邊偷睇住電視回應。

電影仍舊在播著，而我同阿SAM就越坐越貼近。 唔知係唔係阿SAM故意選恐怖片，反正我亦唔介意同佢親近。

「啊….」 又係一下突然彈出既鬼怪畫面及聲效，嚇得我整個人爬到阿SAM身上。 我面緊緊的貼左SAM心口上，SAM身上轉來陣陣的衣物清新新氣，想像唔到SAM會咁注意清潔，一直以為佢一個男人住會好多野唔理。 覺得SAM真係好好，一定會好識照顧人。

而我就正正係鐘意佢咁，有男人味可以照顧人，又會打理家務。

情不自禁地，我左手跨過SAM的後腰，而SAM同時右手用力抱緊我，一份強而有力既感覺，令我覺得好安全!

SAM低頭對我講:「唔好睇啦好冇? 乖啦….」

我抬頭看著SAM:「唔…..」 我已經嚇到眼泛淚光。

「傻妹~」 SAM笑我同時吻下來。

我沒有閃躲開，合上眼迎接SAM。我感覺到咀巴被SAM輕輕一掂，我全身輕下來， 我的初吻，清清的甜甜的感覺好新鮮。

望住SAM，我覺得未夠，我仲想要吻長一點。 我主動的吻向SAM，SAM沒有拒絕我索吻。

SAM輕輕的把我推下訓在梳化上，臥在梳化上的我十分緊張，因為我知道SAM會壓在我身上親吻我。 左手輕撫我的臉右手插到我腰間，SAM閉起雙眼嘴錫下來，我亦同樣閉起眼迎接著。

SAM慢慢由溫柔的吻變成激烈，佢伸開咀巴將舌頭鑽探入我的咀巴。 這就是濕吻，在愛情電影中我看過多次，今天終於到自己體驗了。

SAM的舌頭靈巧的鑽入我口中，我是否亦要轉動我的舌頭呢? 我想應該要吧，我把舌頭左右的扭動。 一陣騷軟感轉來，我手腳已經唔識去反應。

SAM加手拉起了我既背心，令我胸圍露出於SAM眼前。

「啊….唔好啊…」 我左手捉住SAM，太突然我被佢嚇親。「唔…SAM你唔係話等我畢業先…一齊咩?」 我面紅紅好怕羞咁問SAM。

「係啊…. 但係我對你已經引唔住啦。 」 SAM加手用力拉起背心，我既胸圍再之露於佢面前。 「你個胸好似大過以前咁。」

「唔… 係咩…. 可能係我用左矯形胸圍，所以有D唔同。」 SALE姐姐冇呃我，個胸真係變左，同時令我明白原來胸部真係可以吸引男人。 包括眼前既阿SAM。

「依…你咸濕佬…原來成日留意我個胸既….。」 同時比我知道左阿SAM原來一直都有留意我。

「哈…係啊。 」SAM雙手除掉我背心，雙眼望住我個胸。 「你真係好勁!」

「啊… 唔好望住人啦，人地怕羞! 」我別過頭唔敢同SAM對望。

「唔….」 SAM係我轉開頭唔為意下吻向我頸，敏感得令我震了一下「唔….好痕啊…唔好….」

當然阿SAM冇停下來，佢一面錫我條頸既同時雙手揑向我胸圍。「哇，咁硬既!!!」 矯形胸圍係比平日既胸圍實一點，因為要承托起胸部。

「係啊…. 因為要承托個胸所以矯形胸圍好硬。」 我以專家般向SAM講解，可能依個係我唯一比SAM叻既一個領域。

SAM似乎唔多理會我既解說，純熟地除去我的胸圍，我既一對乳房完完全全露出於SAM面前了。

「你真係好大啊。」 SAM被我偉大既胸部震撼神經了。

加速啊

唔好比佢停

睇到咁硬既以為SAM話呀儀對波硬

文呀

阿儀100%堅波，軟硬適中！

阿儀篇（第十七篇）
--------------------------------

SAM握住我雙乳大力揸擰著，比起上次肥經理隔住胸圍揸我更有感覺。 加上係自己鐘意既人，令我興奮到想叫出來。

對住呻吟我有點覺得唔好意思，怕令SAM覺得我好咸濕。 所以我強忍著迫令自己唔可以叫出聲。

SAM瘋狂的捏我同時用力啜我既乳頭，我終於都忍唔住叫出黎「啊…」 只係輕輕地叫了出來。我立即用手掩口阻止自己，但SAM佢既舌頭轉動實在令人舒服得唔受控地呻吟出黎。

「覺得舒服就叫出聲啦，唔好引。」SAM拉開我掩口既手，再用力啜我乳頭。

SAM落力地刺激我乳頭，可能是知道我正極力地忌著吧。我既呻吟慢慢由「唔….唔…..」變成了「啊…啊…」 我放棄了對抗住身體既感覺，改為去享受SAM對我既刺激。

「啊……. SAM….啊…. 」 我已經唔理會SAM會唔會覺得我咸濕。

「係啦，阿儀唔好引，叫出黎啦。」

SAM伸手去摸我下面….

「啊…唔好掂啊…. 下面好污糟…..唔….唔…」 SAM沒有理會，不停用手磨我下體。

「啊…啊…. 唔好….啊……」

今日比較忙
打得少少

明天會寫多少少

唔好停

加速啦 屌你

啊sam係老手

啊儀: 啊…啊…啊sam你整到我好舒服啊…你係咪成日都幫你之前啲女朋友嫁? 不如等我幫返你啦…

啊sam: 咁你幫我含啊！

啊儀諗左諗，其實自己又未試過，但果到係痾尿既地方黎嫁喎，會唔會好污糟啊…但啊sam係我鐘意既人，我應該令到佢舒服先係嫁…啊儀心裡面諗

啊sam見啊儀好似有啲不知所措咁，於是就同啊儀提議，不如我們一齊去沖涼先啊我幫你刷背洗乾淨啲，我地先慢慢玩，好冇啊？啊sam帶住邪氣的笑容轉向啊儀並提問著，並温柔咁錫左啊儀額頭一啖。

啊儀頃刻成個心都溶化左，你話點就點好啦！啊儀輕輕咁點點頭，塊面豬仔有岩先興奮過後淡淡的紅暈。

啊sam輕輕拉住啊儀隻手仔入浴室沖涼，入到去之後，啊sam幫啊儀除埋下身啲衫同埋件小背心。

嘩嘩嘩，啊儀成世女都未見過男人祼體嫁，好多毛好大好腫啊，啊儀忍唔住嘩左聲。

啊sam: 傻豬黎既，快啲過黎沖涼啦

快啲啦樓主

屌中伏

啊儀其實都係第一次，根本唔知點做好，啊sam叫佢做乜佢咪做囉…

啊儀企左係個浴缸上面，望住啊sam,呢個時候，浴缸的水已經差唔多滿喇

啊sam温柔地微笑: 啊儀你唔好傻左咁企係到先得嫁，過黎坐底一齊沖啦！

啊sam隻手滑過啊儀雪白的雙峰，輕輕拎起係body shop大減價買落既body soap，心諗，好彩上星期大減價買落姐，今日終於用得著，一陣咁豐富既情調咁就俾滴露沖涼液destroy左

啊sam將沐浴露加小小水幫忙起泡，然後十肆意咁查暈啊儀身上每一寸的白滑肌膚，啊儀啲肌膚吹彈可破，完全同啊sam之前識過既女友冇得比，梗係啦，人地學生妹，豬都就俾你食埋喇!!

啊儀:唉啊…嘻嘻，好痕啊…啊sam

啊sam: 傻豬…痕咩啊…咁先沖得乾淨嫁嘛

其實啊sam係到任意非禮緊啊儀

啊sam:你唔好亂咁郁啦…沖得唔乾淨喇!

啊sam既語氣有啲責備啊儀，啊儀扁一扁嘴，啊儀真係好可愛，啊sam忍唔住錫左啊儀一啖，同時雙手開始唔規矩咁游走，啊儀都迎向左啊sam既吻

唉…頂，唔得，水未沖好涼嫁

唔玩喇，樓主快啲打，我技窮

阿儀篇（第十八篇）
--------------------------------
「唔好? 真係唔可以摸? 但係你下面濕晒啦。」SAM拎起佢手指放到我面前:「你睇下，隔住條底褲都比你整到手指濕左。」

「唔… 你好衰…」 我真係比SAM摸到下身流晒水出黎，上次自慰後我覺得自己好似變得咸濕左，對性方面好有好奇。依個亦係我會上黎SAM屋企既原因，因為我知道同佢好有可能會有進展。

「啊…..唔好啊…. 唔…啊….」 SAM正在脫去我既底褲，一條本身已經比我淫水弄濕了既底褲。

我下身終於要展露於SAM面前，我一生之中第一個男人，當然我係好希望佢係我唯一個一個男人，同事亦期望自己會係SAM既唯一。

「阿儀你放鬆D!。」SAM鼓勵我唔好用力夾住雙腳。

「唔…. 好驚啊… 我第一之比男人睇我下面…. 啊….我好怕羞….。 怕羞既我已經唔敢望住SAM同佢對話。 「你會唔會負責任架?」

「放心，我一定會。」 SAM好肯定咁回應。頓感放心下來，我將腳放鬆一點。 SAM再次用手指去輕巧地在陰道口磨擦，令我身體帶來了更高既快感。

「唔….SAM…. 啊….呀… 唔」 已經度SAM手指玩弄到濕淋淋的，大腰內則部份亦拈了我既分秘物。

「阿儀，腳劈大D。」SAM將我大腿瓣開，陰部完完全全度SAM從上而下咁任意觀賞。

我立即用手掩蓋住，雖然自己已經有心理準備，但到了真正要來的時候，卻仍舊十分緊張。

「唔洗怕，放鬆D!」 SAM雙手拉開我腿，再用手撥開我的手，之後一頭埋進了我兩腿之內。

「噢呀….唔…唔好咁，未沖涼下….下面….污糟架….唔…」我雙按住SAM既頭，但係我冇推開佢，雖然我口裹說不，但身體卻很誠實。

被SAM用咀巴舌頭搞動我既小小洞穴，「嚼嚼嚼…」的啜飲聲音，唾液加上我既分秘物。 我終於體驗到性愛原來係可以令人咁開心。

下半身痕痕癢癢的，SAM每一下舐舔我就用呻吟去回應佢。 SAM沒有冷底我雙乳，雙手手指輕輕彈動我因為興奮而變得硬實既乳頭。

「啊….啊….啊….」 我興奮得已經忘記了羞恥地呻吟起來。

突然一陣刺痛由下身轉到大腦。 「呀….」我大力捉住了SAM右手。 「我有D痛….」 SAM右手中指插入左去我下面的小穴之內。`

刺痛感令我想叫SAM放開我，但我怕會令SAM唔開心，我同自己講要忍。 「唔…. 唔好咁大力，慢D放入黎…」

「阿儀你唔好咁緊張，放鬆D，放心啦。」SAM手指仍然放係我身體內，但停止了任何郁動。 SAM溫柔地同我接吻，呻出了舌頭到我嘴內。

「唔…..」 慢慢忘記左下身既痛，我雙手攬住SAM後頸同佢擁昒。

SAM手指亦輕微地慢慢在小洞穴中轉動。 「啊….唔…」 我開始慢慢感受到陰道內傳來快感，呻吟聲亦越來越大了。

「滋…滋….」 小穴既液體係手指郁動下發出了滋滋既聲。

「你睇下你，下面濕到好似開左水喉咁。」SAM用語言挑逗我，令我感到了一點點羞辱同時卻又好興奮，我感到自己變得喜歡上性。

SAM將手指抽出，小穴失去了手指擠壓感到了一陣空虛。 SAM行左入房。,「唔… SAM…你做咩啊?」 訓係梳化上既我一時間未能係身體上既快感之中回復過來，沒有行去房間。

SAM幾秒鐘左右已經出返黎，手上拎住一個小小包裝袋。 我立即意會到SAM手上既係 – 避孕套!!!

糖蓮子兄好野喎，文筆流暢又搞笑！掂！
我睇完你兩段真係笑左。

我E排忙到hihi 所以出慢左好多
Sorry. 我會盡力一有時間就打文，大家多多包「咸」

哈哈…好啦，原諒你啦

入得

阿儀篇（第十九篇）
--------------------------------
SAM臉上掛住笑容手持避孕套下身隆起:「阿儀，我要入黎啦。」

「唔…」 我點頭示好。

SAM脫下身上所有衣服，光脫脫的站於我眼前。 身型線條非常之好，有點肌肉但不會太過跨張，令人覺得好有安全感而唔係大隻佬D肌肉一舊舊咁好恐怖。

SAM正打算除去底褲。 「嘩…. 你熄燈先啦…..」 看到佢底褲內隆起之物，我好害羞唔敢正望。 雖然之前有見過表弟文仔既細佬，但一個成人既細佬我冇見過，真係緊張非常。

「好!」 熄燈後，我心情上會放棄一點。 SAM亦都除去佢底褲。

一條巨大既成人SIZE細佬露於我眼前，好大條，同文仔比大幾幾倍。

SAM熟手地將避孕套戴上後臥在梳化壓到我身上。 「阿儀一陣我放入黎，你只要放鬆就冇事。」

「唔…」知道一陣要比SAM放入黎，我開始擔心。 雙腳緊緊夾實，下身小穴亦收縮起來。 「SAM…. 我真係好鐘意你，你唔可以再同其他女仔，要應承我永遠同我一齊。」

「傻瓜，我都鐘意你，好鐘意你。 我應承你。」 SAM深情望住我，我除了害羞同緊張外感到了開心，因為SAM承諾左同我一齊。

我撓住SAM頸和他親吻了一下後，SAM便瓣起我雙腿「儀放鬆D」 可能係我表現得太緊張吧。我閉起雙眼叫自己放鬆任由SAM主導引領我。

SAM將我陰唇撥開了，之後我覺得一支異物閣在我陰道口輕輕的在洞口滑動。 「唔洗驚，放鬆D。」 閉上眼既我緊張得勳也不敢動。

感覺到異物係洞口滑動有點痕癢「依….好痕啊….」

「痕啊? 咁我幫你止痕啦。」SAM說罷，將異物頂向我的陰道中，陰道立刻傳來拉扯繃緊既感覺，之後再來係一陣撕裂般既疼痛。 「呀…….」 陰道既痛令我立即收緊下身，SAM進入中既異物硬生生地被迫停下。

痛楚令我起進開阿SAM，但我諗到如果我推開佢可能會令佢對我反感，難得我可以同佢一齊，難得佢衝破左師生戀依個社會不容既關口，所止住了雙手。

「啊….SAM 有少少痛，唔入入住….啊…. 」

SAM停下了下身郁動，雙手在捏弄我的乳房，看來SAM非常鐘意我既胸部。 SAM既動動令我痛楚感慢慢得意舒緩，而且揑弄之中佢不時同手指掃撥我敏感既乳頭。

「噢唔….」 享受住胸部被SAM舒服地按壓扭動，我亦再次叫起來。

SAM把握了我興奮地享受住胸部快感既一刻，下身用力前推，將佢既小鋼炮推到盡頭，進入了我窄小雖濕潤陰道盡處。

「呀…..」 我抱住SAM，雙腳夾住佢下半身。「唔好郁啊….好痛呀….。」 同時間我淚水不自覺地落下來….

「阿儀做咩喊? 係唔係我整痛你!?!?!」

其實我亦唔知道咩原因會喊。 同SAM結合係值得高興既事，但又會怕將第一次比左佢，佢會唔要我。 加上陰道前所未有的撕裂感真係令我冇法唔喊。 我擰擰頭將頭貼近SAM耳則。「冇事…. SAM我愛你啊…. 我咩都比晒你啦….你要做你應承我既事啊….」

「唔，放心啦儀」 我望唔到SAM面上既表情，從佢彈指間既回應，我真心相信左佢。

「唔… SAM我準備好，你可以郁啦… 我OK架。」 強引著下體既痛，SAM慢慢一下一下用佢身體壓下來，將佢既下身插入我身體內。

「嗄…嗄…..阿儀，會慢慢越來越舒服架啦。」SAM一邊托起我雙腳抽插住我。

「唔….啊….」 撕裂感比剛進入時候係減退了一點，但我仍然沒有舒服感覺。「啊……」 痛苦地呻吟著既我期盼住阿SAM可以快一點完成。

SAM動作越來越快，推壓得我整個人亦郁動搖晃起來有一點暈眩感。 「啊….啊…..呀…..」SAM經過幾下激烈衝刺後，軟攤係我身上，同我雙擁抱緊。

我的第一次，係痛苦之下完成了。雖然冇想像中既舒服，但可以同鐘意既人一齊，幾痛苦亦係值得既。

啊儀真係好傻，男人講既野都好信

Molamola player講嘅嘢都信

竟然帶套破一個咁正既處

我失策了

改KY

阿儀篇（第二十篇）
--------------------------------
經過一次既痛苦又甜蜜的經驗，我成長為大人了。(?)

一夜纏綿，我躺臥在梳化上。 對住與抱頭大睡既SAM，佢面露笑容的像一個BB般安睡。 雖然下身疼痛，但可以看著SAM一齊訓，一切亦變得美好。

我地休息左一個鐘左右，已經接近12點，我差唔多時間要走。 阿SAM送我返屋企。

我地著好衣服後就一同出門，但SAM完全冇想拖我手既感覺。 由佢大門口行到LIFT口大堂，SAM都係行我前面，我有D失望。

「SAM, 我地可唔可以拖手。」 我主動問佢，要一個冇拍拖經驗既女仔主動要求去拖佢，我覺得有少少唔要面….

「唔….阿儀，我講過我地係老師學生關係，我地唔可以咁揚。雖然係我大廈，但係都唔好，小心駛得萬年船嘛。」 SAM回頭同我解釋。

「依….咁人地真係想好似人地拍拖咁可以同你拖手啊。」

「你乖啦… 好唔好? 我都講左係你畢業之前都唔可以一齊，係唔係? 你答應左我架。」

「咁但係我地岩岩先上完床…. 咁都唔係拍拖咩?」 我感覺刑自己好委屈，但的確我地都有講過係等我畢左業之後先可以一齊。 但係我又唔知做咩事嬲唔到佢。 但我卻控制唔到自己既情緒，我已經咸左出黎。

「傻豬~~~ 唔好咁啦。 我意思係我地出街唔拖手唔好咁親密，你明唔明? 」 SAM雙手捉住我膊頭輕撓。

「如果比人知道我同你拍拖，你會比校長趕出校冇晒前途。 而我亦都會冇左工作，之後照顧唔到你啦。 你聽我講，乖乖地聽我話好冇?」

「唔…..」 我明白佢意思「我會等到畢業!!! 」

「好，但你都要比心機讀書，要考上大學，知唔知道?」

「哦….知道!! 」

仲有無

仆阿 Sam 個臭街，九成九趙完鬆啦！

傻西瓜

咁就冇了

Sor
加班到依家先走
出唔到

阿儀篇（第二十一篇）
--------------------------------
SAM同我前後腳咁返到我返屋企，我前佢後。 全程我地都冇出咩傾計。

係去到屋企樓下佢見冇人先同我黎左個GOODBYE KISS之後就走左。 唔通我要同佢好似偷情咁直到畢業為止???

回到家，沖洗後訓到床上。 下體雖然痛，但我的心比肉體更痛。那夜，我失眠了，整個腦海都係SAM。 痛苦得很…

第二天，我主動打比SAM。佢再次叫我上佢度。 我沒有任何猶疑就立即去了。

到阿SAM屋企後，佢已經急不及持去錫我抱實，我有少少反感。 但係我既身體卻唔可以抗拒到SAM為我帶來既刺激，我開始發出呻吟去和應阿SAM。

「啊…唔…」今日比尋晚感覺比較好一點，可能有左一次經驗，係SAM小鋼炮插入的最初係有一點痛，但痛入左一會兒後我慢慢感到一點快感。

「啊…阿儀你真係正啊…. 身材好好下面又多水…啊….我射啦…啊….」SAM同我又再一次上左床。

休息片刻，我問SAM:「SAM，我地可唔可以睇戲?

「好啊，睇返尋日果出? 定睇其他? 你可以出去個CD櫃搵下。」 SAM可能係太累，只係一手抱住我閉上眼講。

「唔係啊… 我係想同你去戲院睇戲啊。」

「唔….唔好啦，又貴又冇戲好睇。」

「我想同你好似人地拍拖咁去戲院睇戲啊。」我哀求阿SAM同我出去。

「都話左唔可以出去啦，你要我講幾多次先會明?」阿SAM開始有少少火氣。

「咁去戲院都冇人見到… 最多行去戲院我地都係前後腳，入到去戲院先坐係一齊啦。」 我再次哀求阿SAM。

「唔得!」 SAM企起身嚴厲咁同我講，好似平日係學校內老師對待學生般。

我知道佢唔鐘意，就冇再講出去睇戲，自己去左佢CD櫃搵左隻碟睇。
------------------------------------
我中三既暑假，就係咁過去。 我差唔多過兩日就會係去佢屋企。 其他時間會搵下VIVIAN。

當然我同左VIVIAN講左我同阿SAM既事，VIVIAN覺得佢玩我…. 但我唔信。 或者應該話我呃自己唔去信。

「CARRIE, 一睇就知佢係想玩你啦。 你唔好再咁傻啦。」 化左妝既VIVIAN看似大了幾年，連性格上都好似變得成熟了。「佢係愛你就唔會要咁神秘收起你但又同你上床啦。」

尖咀茶餐廳一角傾計，打份入時而性感既VIVIAN，一幀連身短裙小DEEP V衫。 而我就穿上TEE加上牛仔褲。 一個好大既對比。

茶餐廳內伙計及客人都在偷望VIVIAN! 而望我既人就冇幾個。同以前情況相反，我有點懷疑VIVIAN以前同我出街都有一雒難受既感覺。

「你要諗下值唔值得對佢咁好啦，CARRIE，張SIR真係當你女朋友咩? 佢都講到明未畢業唔會同你一齊，你仲自己走過佢比佢搞，清醒D啦。」 VIVIAN帶點豪邁咁話我。

「唉…. 但我真係好鐘意佢啊，我知道自己同佢未可以一齊。 但我可以等啊。 我讀完F5出黎做野都OK，都係等兩年姐。 我OK!!!!」 我好有信心咁同VIVIAN講。

「哈…. 咁我都想你好，唉…. 你自己睇住啦，唔好太投入。 總之有事就話我知啦。」

「知道啦，我知你對我最好。」 可以有VIVIAN依個好姊妹，真係好開心。「咁你係唔係同鄭正華…..?」

阿儀

呀sam為人師表竟然咁撚仆街

vivian好正啊 女中豪傑

都係要再講 阿儀feel以前vivian感覺個part真係好女人

[quote]阿儀篇（第十九篇）
--------------------------------
SAM臉上掛住笑容手持避孕套下身隆起:「阿儀，我要入黎啦。」[quote]

頂你又係呢句

故意引ching你

樓主好野
我會一直支持

今天去了書展行，冇打...

樓主好似越來越hea 想爛尾咁

忙姐E排

樓主 我日日等你post

謝謝大家支持。都係果句，唔會爛尾

尾已爛

唉…樓主去左邊，我冇靈感幫你啦

太忙今日冇打
過幾日ok

慢慢寫

今日有文出

G持

樓主加油

阿儀篇（第二十一篇）
--------------------------------
「我同鄭正華冇左啦~」 VIVIAN口裹說得輕鬆「我同佢上左床，之後佢同我講唔鐘意我就冇同我一齊。」

原來鄭正華都係衰人，呃左VIVIAN之後就分左手。 「所以佢冇阻止你返依份工?」

VIVIAN冇出聲，只係擰則面望住茶餐廳外既行人。

我知道自己講錯說話….「SORRY啊VIVIAN….」

「冇野啊，依家都幾好，我又可以放心搵錢，唔洗擔心男朋友唔鐘意。 我鐘意買衫又得，去食好野又得。 你知唔知啊，有個客請我去過半島食過晚餐啊，咁大個女第一次，真係好靚架果度。」VIVIAN可能係唔想我擔心又可能係想改變一下個氣氛吧，佢不停講依家自己生活得好好。

表面上VIVIAN像是過得好快樂，但同時面上亦掛上一份傷痛。
------------------------------

深夜回到家中，收到了SAM電話。 佢帶有少少責怪既語氣問我做咩同VIVIAN出去玩得咁夜先返屋企，果一刻我有少少反感。 但我心裡都係向住阿SAM，所以同佢道歉。

「你依家過黎我屋企啦。一齊睇碟。」SAM見我道歉後就原諒左我，之後叫我上佢屋企。

「啊... 我今日有少少累，想早少少訓。」 VIVIAN講我唔好咩都應承佢，要拖下佢吊下佢引。

「下... 咁一係我上你度啦。」 SAM第一次主動要求要上黎我度。

「唔好啦，我阿媽就快返黎。」 我再次拒絕左SAM。

「UM.... 你真係唔過黎?」 SAM似乎真係好想我去佢度。

「係啊... 我真係好累，出左成日街，想早D休息下。」

「咁聽日你冇野做嗎? 聽日上黎我度啦?」 SAM心急地問。

「聽日... 我睇下點先啦，我都唔知道有冇精神。」我沒好氣地回話，希望可以令到SAM會緊張我多一點。 「不如聽日先算啦，我想訓啦。」

「咁好啦，BYE...」 SAM冇晒心機咁收線。

收左線後我十分興奮大叫左出黎「YES!!!!!」 真係同VIVIAN講既一樣，男人真係唔可以咩都比佢話事，只可以間唔中比少少甜頭佢。
-------------------------------------

第二朝起身，阿媽叫醒左我。

「咳....咳.....阿儀...咳.... 你仲唔去返工!?」 阿媽咳嗽著叫我起身。

「唔.... 阿媽，你病左仲咁早起身!? 你不如休息一下啦。」 見到媽媽幾年黎身體差左好多，病痛越來越密，心裡有點點痛。

「唉... 我唔返工你點生活啊? 你咪痴啦。咳....咳..... 你快D返工啦。」阿媽拖住病態既身軀出去工作了。

心諗自己係唔係應該快D搵份暑期工做呢? 突然電話響起。

「阿儀，係我。」 SAM 一早就打比我。 「你起身未?」

「唔... 岩岩起左身。」

「咁你出黎起啊?我尋日買左新碟睇。」

「我想今日去行下街同去戲院睇啊。」 我再次同佢講出我既要求。

「都話左唔得啦，你要知道我地身份!」 SAM仍然強硬地拒絕我。

「唔... 咁我自己去睇啦。」 CUT線，我CUT左阿SAM線。 估唔到自己會咁大膽。

電話再次響起來，又係阿SAM!!! 「喂，你做咩CUT我線????」

「我都話想出去睇，我唔想日日都留係你屋企啊。 都唔似拍拖既，似偷情多D! 」 我將心入面既感覺講出。

「咁都係等多幾年姐，你咁都唔肯忍下?」 SAM半帶怒氣去話我。

「咁你又係咁要我上你度? 你自己唔忍下???? 次次叫我上黎都係為左搞我。」

「.......」 SAM無言了。

「點啊? 比我講中左啦。 你冇野講啦嘛? 我收線....」 再次CUT左SAM線。

VIVIAN講得好岩，男人真係只為搞野，SAM都唔例外。 但我收左佢線之後立即感到一陣心痛，真係好HURT..... 好似自己將一段戀情結束左咁。 其實可能SAM係例外呢.... 內心自我安慰自己去幫阿SAM講好說話。

眼淚水係自己冇準備之下突然如雨落下....

都係比賽忙，所以只可以打一篇

F5

頂住先

咩比賽？

比較 打錯左

星期一啦 開工未呀

開

阿儀篇（第二十二篇）
--------------------------------

無所事事之下留咗喺屋企一個上晝，喺度心大心細諗緊好唔好打俾阿Sam。

突然電話響起，原來係sam打俾我。

「阿儀，早晨呀。起身未啊豬豬好掛住你啊。」阿Sam好溫柔好溫柔咁同我講。

「啊，起咗身啦。」我刻意地用一啲好冷淡嘅語氣同佢講說話。

「係啊，不如我過嚟同你食嘢啊。」阿Sam竟然主動要求同我食嘢我好開心。

「真係？ ！好啊我哋去邊度食啊？我依家換衫呀。」一時間我太忘形，已經唔記得咗應該要對佢冷淡啲去吊佢引。

「我依家過嚟，你屋企等我啦。」Sam收線，冇講清楚我哋去邊度食嘢。

我就開始好開心咁去換衫化妝準備去同佢出街啦。

過咗大約半個鐘左右，阿Sam竟然上咗嚟屋企，佢仲手拎住一啲外賣。

「hi~我買咗外賣俾你食啊！」我打開門，阿Sam企喺門外對住我笑。

原來阿Sam嘅意思並唔係同我出街食飯，而係買嘢食上嚟同我食。

我到底係應該開心定係唔開心呢？過咗一晚好冷淡咁對待佢，佢主動話見我，我真係開心。但係佢上嚟同我食嘢嘅意義喺邊度呢？我係想可以同佢好似正常男女朋友一樣，可以喺街度一齊食個午飯，一齊去睇戲收拖手漫步公園或者海邊行吓商場，我只係要咁簡單嘅嘢。

最後我都係開咗門俾佢入嚟。「你買咗咩比我食呀。」我嘅語氣話俾佢聽其實我唔係真係好開心，但係我都勉強做出咗一個笑容出嚟。

Sam放低袋野跟住從後攬着我「傻豬，好掛住你啊。你有冇掛住我啊？」

「有啊！你買咩俾我食呀？」

「買咗個炒意粉俾你食啊。」依頭講完嗰頭一路用手喺度揸我個波「我好餓呀！你比我食咗你先呀！」sam已經開始好冇規矩咁喺度撫摸我嘅身體，扯開件衫同褲。

「阿Sam ,唔好咁啦……啊啊啊啊噢」三扒兩撥， 佢已經將我所有衫褲除去， sam壓住我啊喺台面，係咁用舌頭舔我下面。

雖然佢咁對我真係好唔浪漫亦都令我覺得討厭，但係我嘅生理反應真係呃唔到人，佢刺激住我，今我下面濕到好犀利，我feel到小穴已經濕到可以隨時俾佢插入來，「啊…… 唔好咁啦。」

「哈哈，唔好咁？你睇吓你下便，已經濕曬啦。如果你唔想要咁我而家即刻走啦喎。」Sam 做出一個離開我嘅動作。

唔知做咩事控制唔到自己，我捉住佢右手將佢隻手放入去我嘅小穴入邊。「啊……啊。」我開始發出呻吟聲。

「你頭先唔係好想我離開嘅咩？唔係好想我停手架咩？而家做咩事呀哈哈哈？」Sam笑得好奸好鹹濕，佢完全睇穿晒我心入邊諗乜，佢完全食住我。

無可否認，我開始享受性愛為我帶樂嘅歡愉快樂。「啊 ……噢....唔...」

我嘅小洞穴已經濕到開始有啲水從我大脾之間流出來，Sam 一下就將佢既小鋼炮插入，不停係咁插，將我連同張枱都一齊喺度俾佢推到向前移動。

「啊啊啊哦…嗄...」比聲不停咁臭插着，小洞穴越嚟越有快感我感覺到陰道不停喺度抽搐。

「噢， 阿儀我要黎啦。」Sam 係要射嘅時間抽出左小鋼炮，跟住將我反返正面之後佢將啲精液射晒落去我個肚度。呢個時候我先發現原來佢冇帶避孕套。

「你個衰人！ 嗄嗄……你做乜嘢啊？做咩唔帶套啊，一陣我有咗點算啊。」一面享受着佢為我帶來嘅興奮，叧一面我好震驚咁責備佢！

「啊...噢...我...我忍唔住呀，未試過唔用套所以想試一下。放心啦我冇係入邊射唔會有事架。」

啲精液射晒落個肚度，癡粒粒滑潺潺，有啲嘔心嘅感覺。我哋各自清理D精液之後我就去咗沖涼。

好多錯字

唉，為人師表

返到屋企用咪讀出黎，電話read得唔好

阿儀篇（第二十三篇）
--------------------------------
「阿儀快D食野啦。」 清理完之後SAM叫我食佢買比我既野「唔係話好餓想食野咩?」

「你明知我餓你頭先仲要搞我，唔係應該比我食野先咩…」 我打開左一盒凍左既意粉將佢放入口中。 「D意粉凍晒好難食啊…」

「哈…哈…咪咁啦，岩岩咪餵飽左你…」 SAM自以為好風趣地同我講笑。

我扳住面對SAM講「你地底當我係咩? 次次都係為左搞我… 你到底係唔係愛我架??」

「愛…我真係愛架。」

「好啊你話愛我咁我地同人講我地一齊左啦。」

「阿儀，咪講左好多次，你未畢業..」

「未畢業唔可以一齊嘛! 我知啊。」SAM未講完已經比我阻撓再講落去「你講到好似為大家好咁，但你又成日搞我? 你根本真係想佔我便宜。」

「阿儀，你點會咁諗我架?!? 我真係想同你一齊架…. 不過我真係希望我地可以諗下將來! 你要明白一下要成熟一D!!! 唔好再咁小朋友!!!」 SAM語氣有點怒火。

「將來? 你有諗就唔會搞我啦，阿SIR 我得15歲你就搞左我，你有諗你將來又點會咁同我上床?」 我好唔鐘意佢每次都用我地將來黎做籍口。

SAM聽到我咁講冇比反應我。 我望住佢等候佢比答覆我，而SAM就逃避我既目光。

「好啊，你話要我讀完書先可以正式同我拍拖嘛，咁我依家退學啦，唔讀書啦出黎做野返工。 咁好未? 」 我步步進迫阿SAM。

「…..」SAM無言。

「點啊? 你到底仲有咩要諗啊?」 我大聲怒罵。

「…. 咁你想我點啊?」SAM見露凶光好似想殺左我般反問我。

由於SAM身軀比較高大加上有一身結實既肌肉，加上佢面容憤怒得很，我被佢一瞪嚇得立即哭起黎。

「哇….哇……. 你之前都唔會咁對我…..嗚…… 你呃左我上床…嗚…上床就嗚…….就咁對我…..」 我情緒已經冇可再忍受下去，開始哭泣起黎。「哇….哇……. 你呃我……..啊….嗚…」

「阿儀….你唔好咁啦…」SAM又用一把溫柔既聲音去安慰我。

但我一眼都冇望佢，我唔想佢再係度。「你走啊….啊….你走啊…我唔想再見到你啊……走….」 垂下頭既我用雙手推動阿SAM。 「你走，我唔想見到你。」

唔知道係SAM對我冇符定我怒氣影響，三兩下便將SAM趕出家門外，關上門後我倒臥係大門口地上痛哭，不停自責怪自己死蠢去信一個大話精，同時又心痛自己趕左SAM走。

「嗚….嗚……」我更加心痛既係我喊左半個鐘頭，但門外一D動靜都無…. SAM完全冇拍門按門鈴或者安撫我… 我透過防盜眼向外望，梯間只看到對面單位完全唔見阿SAM蹤影…

或者阿SAM返到屋企會打比我呢….. 我同自己講仲有希望既，可能阿SAM一時間未諗通…

時間一秒一秒過去，快將下午3點。 SAM離開後已經一個多小時，但電話亦沒有打比我。可能阿SAM未返到屋企姐….

果一刻我感到身體乏力，可能係哭得太累吧…. 我訓上床倒頭大睡。
----------------------------

「阿儀….阿儀………起身啦….」睡夢中我被叫醒。

喊乜?

隻豬咁就俾人呃左

Sorry 今日我又出唔到

明，唔緊要

臭g

all g

今日無文

我仲係公司 shit. 忙到pk

加油
聽日補返

加油呀

阿儀篇（第二十四篇）
--------------------------------
「阿儀… 起身!」 係阿媽叫我，佢中午收工返黎休息，但佢見到我訓左係床上又開始問我做咩唔返工。

「我冇做啦。」 我終於將事實話比佢知，我唔想再日日扮出衙返工，以前就話可以去SAM度，但E家我真係唔想再上去。

「有冇搞錯啊? 你真係唔做野? 你死女包冇用架… 咳…咳…. 你冇用啊衰女，做死你老母我你就開心…咳…….」 阿媽發起嬲黎，不停係度咳….

見住佢病得咁利害但我冇問候佢「你好煩啊!!!! 唔好成日叫我返工好唔好? 我都好累架。 日日要我返工，你係唔係真係咁需要錢啊? 你比我係屋企訓下啦。

「咳… 你真係冇用啊。 你正一死仆街，激我啊。 我做到病你仲要激我! 咳咳咳…. 我咁撚辛苦養大你，你同你老豆一撚樣唔體諒我。 仆街。」 「巴….」 阿嫖一巴打左落黎。

「你打我???? 」 我冇諗過佢會打我。 點解我咁慘??? 識左阿SAM佢又玩玩下，阿媽又打我。

我流下一滴淚。 「你做咩要打我? 唔返工姐，洗唔洗打我????? 你做咩啊… 痴左啊你。」

「咳….打你咪打你… 我生得你出就可以打死你。 」 阿媽同阿爸從來冇打過我，但今日阿媽竟然打我，仲係連打我幾巴掌。 「巴…巴…巴…..」

「啊…」 我用手按住面額。 「你打我??」 我一巴打返佢。 「巴….」

阿媽竟然受唔住我一巴掌，跌倒地上。「嘩…. 咳咳…你個打把死女包，你打阿媽。 我早知唔撚養你咳咳….. 你好野，你去死啦….我早知好似你個仆街老豆咁走撚左去。 咳咳…咳咳…….」 阿媽倒在地上，手臂撐住地面。

「你鬧啦你鬧啦…你鬧死我啦。 你眼中只有錢，你冇理過我感受，你只係日日返工冇陪過我冇關心我。 係啊你最巴閉，得你一個最辛苦! 我返學唔辛苦我做M記又好輕鬆!!! 你知道我係M記做野做成點咩? 有幾慘比人蝦你又有冇問過我???」 見到阿媽被我打到跌倒地上，為左令自己好過一D我一口氣將自己內心既感受爆出黎。

「你成日話爸爸同人走唔理我地，你唔諗下你有幾衰激左老豆? 你日日煩住佢要錢自己唔返工仲成日約人去玩。 你自己唔知你有幾衰!!! 阿爸唔要我地係你一手做成架!!! 你感覺養我辛苦咪唔好養! 我自己有手有腳我自己會生活!!! 以後你都唔洗咁辛苦!!!」

說擺我拎起袋執走幾件衫銀包就走。

「阿儀….你咳….你咪走…..啊….」阿媽係後面打算追上我。

但係我冇理會，越跑越快。 「阿女….」 阿媽既聲音越來越遠…. 直到完全隱末。
-----------------------------
提住一大包衣服，走著走著我不期然走到阿SAM住所。

文仔驅鬼嗰時有冇相認返

阿儀篇（第二十五篇）
---------------------------------
到底點解突然有咁多唔開心事會發生? SAM玩我，阿媽又打我…. 我真係好唔開心。 行行下我不自覺地去到SAM既住所之下，我正猶疑應唔應該上去。

剛岩先同SAM嘈左一輪，過左幾個鐘就黎搵佢，變到自己好似好CHEAP咁。 但係我真係唔知可以去邊度… 我唯一只可以投靠SAM! 又或者，自己真係放唔底SAM，佢此終都係最愛既人雖然佢對我唔好但應該都肯收留我吧!?

進入升降機大堂，看更望左我兩眼，我同佢打左個招呼。 E個幾星期我不時出入SAM住所，看更都認得我沒有阻止我進出。

等待升降機期間，我聽到了阿SAM的聲音由大廈大閘傳來。

「哈哈… 有冇買手信比我阿爸阿媽先?」

「梗係有啦BB~~」 一把嬌媚既女聲回答。

「乖女啦~抵錫。 你去左半個月旅行有冇掛住我先?」 SAM再問女士，同時打開門。

一切我亦看到了。 SAM拖住一個HELLO KITTY 行李單手開門，讓身邊一位清麗而斯文大方既女性先進入大堂。

我呆望住她和他，手拖住手進入大廈內…我崩潰了。

SAM看到我先係停了步，那位拖住SAM的女性回望SAM 「做咩事啊你?」

「啊。 我唔記得左買野，不如你返上去先。」 SAM別個頭行出大門。

那名女性拖行一個大行李行到LIFT門前，向住呆望佢既我點頭入LIFT「你唔入LIFT?」 佢問我。

我冇理會佢，跑出大廈。

「阿SAM~~~~」 SAM就在對面馬路站著看過來。 我怒氣沖沖地跑到對面。

「你呃我!」

「你聽我解釋先…」

「解釋? 我見到晒。 你有咩好講?」

「唔係咁架。 我同佢已經冇感情。」

「冇感情???? 咁你問人有冇買手信比你家人? 」

「我同佢冇野，只係佢冇地方搬先仲住係我度!」

「咁姐係你有女朋友啦，仲一齊住TIM!!! 你唔同我講?」

附近途人在睇熱鬧!

「我地去第二度傾好冇? 」SAM壓低聲音。

「有咩係度講，你係冇野做咩唔係度傾清楚????」 我發起脾氣來。

SAM拖住我手帶住我離開。

……SAM終於肯係街上同我拖手，不過卻係咁既情況之下…SAM同我急步行向某個人比較少既街。

「你放手啊。」大力一縮，我將SAM鬆開。「你有咩好解釋?」

SAM見到冇咩人，叫我冷靜下來。「阿儀…你唔好咁，聽我講。」

「好。你講囉。」

「佢係我前女朋友，但我同佢冇FEEL，不過我地一齊住左一段時間，佢冇地方搬，所以仲住係我度。 你唔好諗多。」

「…….」

「阿儀….」SAM見我沒有反應。

我係度諗，唔怪得第一次去SAM屋企煮野食佢好似唔知道D調味料放係邊。 而且我連佢既房我都冇入過，每次上到去佢都係同我係梳化上…

「你呃夠我未….」 兩行眼淚如泉水般湧出。「你根本冇打算同我一齊，你玩梗我….次次都係同我搞野。 」

「……..唔係啊…..」 SAM攬實我，係一個人煙罕至既街上。「我係鐘意你架….」

「鐘意我D咩? 」我等待SAM回應我。 佢沒有回應，如我所料。 「你鐘意我既身體，你鐘意搞我姐….」 我說出了事實。

「唔係啊…我會同佢分手啊。」

「分手之後又點? 你唔係話我讀梗書唔可以同你一齊咩? 下?? 答我。」

SAM冇回應。

「做咩唔答我? 定係你根本仲打算呃我? 我咩都比晒你啦…. 你仲咩要呃我做咩要咁對我…..嗚………..」 我雙腳攤軟跪係地上痛哭。

「阿儀，唔好咁…」SAM蹲下「你唔好喊啦…」

「想我唔喊你又咁對我，做咩要呃我啊……你仲要呃我到幾時????」 VIVIAN講得岩….SAM真係一個衰人。

「好啊，你講你鐘意我唔鐘意果個女人嘛，咁你E家同我一齊返去講比個女人知我係你女朋友啊。」

「……」SAM表情非常難堪「阿儀…你唔好迫我啦….」

「迫你? 咁你姐係仲鐘意佢啦。 你好野…. 我E家比阿媽趕左出黎，本來打算去你度住，諗住乖乖同你一齊生活。 估唔到比我見到晒你同你女朋友D野…. 我咩都冇晒放棄晒，你就一味呃我，仲拎左我第一次…..你好野。」

我企起身逃跑….我唔想見到SAM依個人。 SAM從後叫:「阿儀….」

同一情況一日內再次發生，不同既係第二次我只係聽左有人叫我兩聲但冇追上來；第一次走我仲有落腳點仲有希望，第二次走已經咩都冇晒…

墜落既前奏

阿儀篇（第二十六篇）
---------------------------------
下起大雨來，雨水打在我面上正好為淚流滿面既我提供一個遮掩既機會。

提著我的行李包漫無目的地係街上流連著，腦海不停想起SAM同佢女朋友既事，回憶起同SAM第一次係醫療室交談，第一次因為係街上相遇一齊共進晚餐，第一次上男仔屋企，第一次… 女仔最保貴既一次…..都比左佢。

仲有係第一次被男人呃玩弄… 我憎死佢!!! 同時我亦想起自己同媽媽嘈交仲推倒佢係地上… 我真係好衰…. 我冇面目返屋企。

依一刻唯一可以幫到我既係 – VIVIAN。 依個時間佢已經返左工，所以我就出左去佢公司附近等佢收工。 一等就等左5個鐘。

我企係便利店裹等，對面就係VIVIAN既公司。 係一間叫Lady Club既夜場，為於尖東附近一條橫街之內既商業大廈之上。

我呆呆的係便利店食住野望住對面，發現久唔久會有一D打扮性感既女性進入該處。同時會有D西裝骨骨既成熟男士單獨一人或三五成群嘻嘻哈哈的光顧該處。

直至深夜時份，開始少左人進入大廈，反而變成有男有女的離開大廈，他們都係狀什親暱地攬住離開。 此時我留意到原來大廈門附近有個代客泊車，會有人幫係大廈出黎既人揸車黎比返客人。 或者係會代客人CALL的士黎。

之後就D男女就一對一對咁上車走左。至於去邊度同做D咩，唔需要跟住我都知道吧。

就係食個時間，我見到VIVIAN係大廈行出黎。 見到佢我十分開心，終於，我可以將今日所有唔開心既事同人分享。 我開口由對面馬路大叫:「VIVIAN~」

VIVIAN抬頭一望先係一陣驚訝，之後一轉個頭同佢身後一個中年叔叔傾左兩句，就行過黎。

「CARRIE, 你做咩事會黎左既? 冇事下話…」

「我比SAM呃左…. 今晚冇地方住啦….同媽媽又嘈完…. 嗚…..」 見到VIVIAN，我就失控了，一個我有可信賴同了解我既朋友。

「乖乖….CARRIE…. 唔好喊…. 唔…. 你今晚去我屋企住啦。」

「好啊…..多謝你啊VIVIAN」我好感動有VIVIAN依個咁好既朋友，係我最失意最痛苦既時間肯收留我。

「唔….不過…. 我仲未收到工住…….啊…..」 VIVIAN提一提手臂同手指公指向身後。

對面街企住果個同VIVIAN一齊出黎既中年男人，正係度望住我地。

「我要…同個客出一出去先，唔…. 你係度等我好冇? 我好快就可以返到黎，大約半個鐘左右。 OK?!」

「OK…」 反正都等左咁耐，都係得多半個鐘姐。

「啊…但你一個女仔係依條街夜麻麻等我好似好危險，因為依度好多醉酒佬….。 唔…. 咁啦，你跟我黎。」 VIVIAN拖住我走過對面。

「阿龍哥…. 」

「點啊GIGI~~~」 眼前一位叫龍哥既人，叫VIVIAN做GIGI!?!?

VIVIAN知道我諗咩，係我耳邊細聲講「GIGI係我返工用既名。」

「冇啊龍哥，我朋友佢等我收工，不過我怕佢有危機啊，你幫我睇住佢啦唔該，一陣我返黎先接佢走。」

「下….我返既工架。唔得啊。 而且你朋友咁細個，一陣比差佬逗好大件事，分分鐘影響到公司架….我諗你好明白架啦。」 龍哥望一望我，之後望住VIVIAN。

VIVIAN俊手合上作一個請求狀，化上妝穿上性感衣服既VIVIAN擺出一個請求樣，真係好難令男人拒絕。 「龍哥…我知道你怕出事，但你幫我一次啦….」

「唉…. 好啦好啦，你叫你朋友去對面便利店等，唔好係依面等啊。 仲有，你快D上車同客人走，收到風街口有差佬行梗黎。」

VIVIAN扮一個跨張既驚慌樣「下… 咁可怕。 唉啊~~~ HENRY我地快D走啦。」 VIVAN撓住身後比我地冷落既客人上左的士絕塵而去。

只剩下我同龍哥對望。 龍哥望上去應該有三十多歲，身材比SAM更結實同高度大約有1米7多一點。左手手臂上有條龍既紋身，只見龍身及尾部份既紋身係左臂上，龍既上半身及頭部應該延伸到佢身體之中。 看上去龍哥五觀粗獷不怒自威既感覺。
{{>>>> 龍哥就係阿儀老公啦，佢既外表我參考返之前 羅大舟 P4作返，大家有時間可以返去回味一下 }}

「啊….唔該晒你啊…. 龍哥。」

「唔洗客氣!!! 不過你要快D過去便利店等，一陣有差佬黎見到你係度會以為我地公司有未成年少女工作，會好大獲! 你快D走先。」 (講到自己公司好似冇犯規咁，VIVIAN已經係未成年啦。 我心入面係咁諗。)

龍哥雖然惡型惡相，但同我講野都好客氣。我回答:「知道….我去對面啦。」

樓主終於交功課

星期日有文

真係完全唔記得阿儀有響你之前篇文出現過

最受歡迎女角之一你竟然唔記得！我罰你由頭睇一次！

鄰家少婦...

不如你直接講無睇過正傳咪算

陳生終於出場啦

你係咪由外傳睇起呀？
呀儀係最正

應該仲有個外傳講陳生

唔奇~~

陳生冇野好講啦! 係阿儀E度講佢同阿儀既野算啦。

由一開始睇起，只記得有個少婦然後響後樓梯做，但個少婦個名真係醒唔起

雖然咁講有啲無禮
巴打有冇打算重睇

有時隔咗段時間都會唔記得
好睇嘅再睇返都無妨啊

好提議
會重新睇多次

真。主角 大波妹 都唔記得

今日又無文

今日又好忙

阿儀篇（第二十七篇）
---------------------------------
「喂，你叫阿儀啊?」龍哥入左便利店:「飲唔飲野啊? 請你飲汽水。」

「啊…. 可樂啊…唔該…」 其實我係唔應該要，不過我真係冇咩錢，我就唔客氣同佢要左。

「做咩夜麻麻黎搵GIGI??? (VIVIAN既藝名)」 龍哥有少少似警察審犯般問我野。 對於黑社會我有少少反感，加上佢仲粗魯我真係唔太想理佢。

「冇啊，耐冇見姐。」 我唔望佢，盡量冷淡D唔理佢希望佢冇引自己走。

「做咩咁冷淡? 你唔係驚我下?」 龍哥真係悅人無數，比佢睇穿左我。 而我都知道佢係想溝我。

「冇啊。 我不嬲都係咁。 同你又唔熟，有咩好傾!?」

「咁姐係怕左我啦。 佻~ 我又唔會食人，有咩好驚!!!」 我心諗佢唔想食我??? 哈….擺明就係想同我上床，個個男人都係咁。

「哈! 咁你唔會食人就好啦。 你比我一個係度啦，唔好理我。 我一個人就得啦。 BYEBYE!!!!」 轉身走向雜誌架扮睇書。

「小… 咁串啊。 見你係GIGI朋友傾兩句姐，唔係咁都唔得下!? 吊，未介紹自己，我係龍哥，你叫咩名啊?」

「阿儀!」 唔答佢又好似好衰， 唯有講完希望佢走人唔好煩住我。

「哦~~ OK! 好名啊~~ 好，阿儀我唔阻你，有事你叫我啦，我係對面。 BYE!」龍哥竟然冇一直煩住我，自己走返對面代客泊車度坐。

係等候VIVIAN期間，龍哥就一直住對面望住係便行店既我，竟然令我感覺好安心!?

約半個鐘，VIVIAN就返左黎。 「CARRIE 我返黎啦，你等多我一陣，我換完衫走得。」 估唔到真係咁快OK!!!!

「下… 你咁快就返黎…..」 我以為最起碼等1個鐘先OK!

「哈~~~ 係啊，我西利囉。」VIVIAN笑住返上佢公司。 幾分鐘後就拎住手袋出黎。

「BYEBYE龍哥~~」 VIVIAN笑住同龍哥講BYEBYE，佢似乎對慣左男人，所以唔會有D咩唔習慣或者怕羞，無論面對既係中年叔叔家黑社會。

「BYEBYE啦….GIGI! BYE啦阿儀…」 龍哥目送我同VIVIAN走。

「點啊你….. 做咩事突然過左黎搵我? 唔係有咩大件事下….」 VIVIAN直接問我發生咩事。

一回想起SAM同阿媽兩件事，我又喊起黎。 一邊喊一邊同VIVIAN講出今日發生既事。

「唔…CARRIE唔好喊，你今晚就黎我度訓啦。 」 VIVIAN講出食句，係我今日聽到最WARM最開心既野。

「嗚….嗚…..VIVIAN….多謝你啊。」

「唔…..阿龍哥頭先同你冇咩下…. 佢怪怪地WOR」 VIVIAN陰陰咀笑住問我。

「冇啊，佢走入黎請我飲汽水姐。」

「哦… HAHA佢睇中你! HAHAHAA」 VIVIAN笑住同我行，打算援和一下氣氛所以突然改變話題。

「依…….你痴線既…. 」心情亦比剛才諗起SAM同媽媽時冷靜下來。

「哈….你面都紅晒WOR!!!」

同VIVIAN兩人有傾有笑咁返到佢屋企。 由於VIVIAN爸爸係屋企已經訓左，不竟已經半夜2點幾。 我同VIVIAN分別沖完涼就上左床訓。

經過一整日既煎熬，我一覺訓到天光。

-----------------
「叮噹….叮噹…..喀喀喀….」 一輪門鐘聲將我嘈醒。

廳外轉出VIVIAN爸爸同另一個男人對話。 由於太累我冇細心去聽外面發生咩事。

突然房門被打開，我被驚醒了。 門外企著1男1女警察。

「邊個係黃嘉儀???」 女警見到我同VIVIAN係床上大聲問我地。

「…我….」 我好驚咁回答。

「你都大膽啦，離家出走下話。 快D跟我地返差館啦。」 MADAM好凶悍咁警戒我，要我立即跟佢走。 係咁既情況之下唯有乖乖地跟佢地走。

「VIVIAN唔該晒你收留左我一晚。」 我同VIVIAN道謝。

MADAM指住大聲話「哦… 你都同我返差館落口供。」

「下… MADAM，我個女冇做D咩啊….. 唔返得唔得。」 VIVIAN爸爸似乎有點介意VIVIVAN因為我面被帶返差局。

「阿先生，唔好似。一定要走。 」 阿SIR係一旁出聲。

「唉….. 」VIVIAN爸爸無奈地嘆氣。
------------------------------
我同VIVIAN去到差館，見到阿姨，佢一見到我立即走過黎攬住我。 「唉呀…..阿儀你點啊….成晚去左邊啊…..擔心死我同你阿媽啦…..」

聽到阿姨咁講，我又再次喊了….雖然同阿媽嘈完一場，但其實佢係好擔心我既…。 加上我仲有個由細睇住我大既阿姨。 果一刻我知道自己真係錯左，冇左阿SAM，但我仲有家人….

「對唔住啊…….鳴…鳴….阿姨…..對唔住要你地擔心….嗚….我冇事啊…….」 我攬實阿姨狂喊….

「喂….夠啦。 有咩落完口供再講!!! 」 MADAM不耐煩咁講。

「阿姨…媽咪呢….?」 依個時候我先發展警局內見唔到媽媽。

「阿儀….. 你阿媽入左院……」

辛苦晒

巴打加油

要錢醫病 下海了

今日返工幫大家加班

有未

推樓主車

忙碌中

不如樓主俾住稿費我，我出

我過左E個星期會好好多

由正章一口氣睇到live, 仆街啦今次, 有排追

我想睇mandy篇, 麻煩樓主安排

Live

我就快可以回來

人呢

尾

未爛

E排工私兩忙，抽身唔到

兩星期無文

兩個星期喇 尾已爛

幾時忙完

想4

爛

黎啦黎啦.... 今日有時間

阿儀篇（第二十八篇）
---------------------------------

係警局內我好 徬徨，所有不幸都發生起黎。 發現自己比阿SAM玩弄，同媽媽嘈交而離家出走而被警察扣留同時得知媽媽有病入院。

接受警察問話時，十分驚慌。我心不在焉地接受MADAM用好難聽既說話去話我而且態度真係好差，加上我因為擔心媽媽情況基本上我全程係喊住咁回應個MADAM。

失去左爸爸、失去左SAM、失去左初戀、失左身。 我已經唔想失去媽媽，一個對我人生最重要既人。

完成問話後，警察當局警司警誡左我，叫我唔好再離家出走。 之後我就用阿姨趕去醫院。

VIVIAN同我坐上阿姨車上，我一直喊住。 阿姨好溫柔咁安慰我。 「阿儀唔洗擔心，有咩事都好，阿姨都會支持你。」 阿姨係世上除左媽媽之外，同我最親既人。

「….阿姨….對唔住….我知錯啦…….嗚….我對唔住媽咪…..要你同佢擔心…我…我知錯啦……」

「傻女….唔好擔心太多，以後有咩事都要同我地傾。唔好自己一個人去面對。」阿姨輕撫我頭安慰我。

到達醫院，媽媽病臥係床上。 見到我出現，立即大喊。 我倆互相擁抱住。 「對唔住….」 幾乎同一時間，我地兩母女一齊向對方道歉。

「媽…. 我知錯… 我會生性唔再令你擔心。 我會好好照顧你……….. 嫖…..我對唔住…」 除左為左離家出走同推跌媽媽而道歉，更加係為左一直對媽媽一直以來為左我地可以好好生活而工作，到依家做到有病。

媽媽係肝及胃都出左事，醫生話要佢留院觀察。 好大機會係有癌症….

我一聽到癌症，真係完全接受唔到。 一直冇諗過會有咁不幸既事會發生係自己家人身上。 醫生同我地講唔洗太擔心，其實有D標靶藥可以試用。 當然，標靶藥既價錢唔會平….

對於一個中學生，如何可以支付到高昂既醫療費用??? 我同媽媽本身係租住係細小既房內，生活可以話偽捉襟見肘。 我到底可以點做??? 果一刻我望住VIVIAN。 唔通我要去夜總會做???

VIVIAN可能察覺到我既心意「CARRIE, 放心，AUNTIE一定冇事既，有咩要幫忙都出聲，我幫到一定會幫你架。」 對於有一個咁好既姊妹係我身邊，可能話係我既福份吧。

阿姨同醫生講:「咩藥都好，一定要用。醫生你一定要醫好我家姐。」 我同VIVIAN一同望住阿姨。

「阿儀，你放心，你媽咪既野交比我處理。 你唔好太擔心，藥費我會搞掂。 你媽咪係醫院既其間你就黎我屋企住啦，照樣樣返學比心機讀書就OK!!! 」 差點唔記得左，我仲有阿姨。 阿姨一力承擔媽咪既住院同我既生活….

「阿姨…但係….」 「唔洗擔心其他，你聽我話乖乖地返學讀書就可以啦….好唔好?」

「知道阿姨….」

三個星期終於有篇

出唔到文都上下水好嘛

就係忙到水都冇時間上下.... 依家好D啦!
多謝仲支持梗既朋友!!! 我會好好地比心機出。

live again

咁出啦

出野

又潛水

大家請忍耐

加油
正傳睇到現在
樓豬要加油呀

阿儀篇（第二十九篇）
--------------------------

我就因為媽咪留院而住係阿姨屋企中，由於仍然未放完暑假，所以我差不多日日同阿姨探阿媽。

阿媽病情算係嚴重，而試新藥亦令佢身體越來越瘦，面色亦十分難睇。

面對病重既媽及寄人離下既感受亦同時折驣，加上要我地唔再租住梗既唐樓，要係短時間內搬走媽媽同自己既細遠而忙碌。

搬家其實唔算太壊，起碼自己可以忘記Sam e個衰人吧！

在唐樓執拾多天後，終於完成了搬運工作。將媽媽及自己的物件運到阿姨的屋企。
有
提著最後幾件衣服走到家門，一個人回望這個家。由我小時候到今天，足足有10多年光景吧。

我不期言想起同阿媽一齊既生活㸃滳，同爸爸媽媽一齊嘅短暫日子.....爸爸最後選擇同女人離開我地兩母女。我因為咁又諗起sam

諗係咪自己做得唔好,如果sam出現係面前，自己又會唔會原諒佢？

終於有文

但噉短

Sam?不了

今日可能可以出

阿儀篇（第三十篇）
--------------------------
如果sam出現係自己面前，我估自己會衝上前抱住佢，因為自己媽咪有事令我食排心情好低落，我真係好需要阿SAM可以係我身邊。 就算知道佢有女朋友，我都希望佢可以比一個擁抱一個熱吻去安撫我心靈…

提起幾袋衣服，離開屋企。 諗起唔知道媽咪幾時好返，仲可唔可以返黎依度住，突然覺得自己一個人好慘，眼淚就除除的落下了。

「阿儀…你做咩事啊?」 一把熟悉而溫柔既聲音由樓梯下方傳上來。 竟然係阿SAM….

一個衰人，竟然會黎搵我… 「你過黎做咩事?」 佢過黎搵我，係知道我正常依個時間媽媽去左返工。

「冇啊，打左比你好多次都冇人聽，唔知你有咩事姐，有D擔心你。」 SAM面上掛上一個誠懇既樣行上來。

見住佢上黎，我一方面覺得佢好衰，但另一面又會好想去攬住佢。

「你冇事嘛? 做咩喊啊? 你仲嬲梗我?」

「係啊…衰人!!!」 口裹講佢係衰人，但行動上我就好唔一致地上前攬住佢。 我知道佢係壞人呃我，但我真係咩都冇晒。

「對唔住啊阿儀…. 我知道我好衰，你唔好嬲我啦….. SORRY!」

「唔….」我怕媽媽會離開左我，我一個女仔，真係唔知點算好。 我唔想SAM唔理我…. 或者我同佢係可以一齊到呢…. 依一刻我係咁同自己講。 我只係希望自己可以有人係身邊陪伴，我害怕得自己一個人。

或者係以前爸爸離開左我地，所以我真係好怕媽媽都會走左。 所以我抱緊眼前既SAM… 我選擇再去信佢一次。

SAM邊抱住我，一邊用佢既咀吻下來。 我沒有反抗，亦沒有主動迎接佢。

SAM伸手入我衣服內，搓揉住我雙乳。

「唔….啊….」 理性上我冇心情同SAM親熱，但生理上仍然不自覺地有反應。 「唔…唔好啊…. 有人啊。」

「唔…. 我地好耐冇做啦…. 上你屋企啊….好唔好?」 我感覺到SAM下體隆起，似已經按捺不住。

「唔….屋企冇人…」 對於連日來既傷感，我想同性來忘記不快樂。

同SAM一邊互吻一邊開門。 「唔….」 SAM似乎十分享受係樓梯上進攻我既肉體。

但我仍然唔係太投入到。 一來擔心媽媽，二來眼前既男人係唔係鐘意我都未肯定到。 SAM亦都感覺到我唔投入。

「你做咩事呀? 」 SAM有點唔耐煩。

「你…係唔係鐘意我?」 我再次問SAM一個蠢問題!

「鐘意!」 我同SAM已經入左堅內，將我上身衫脫去，露出一對豐滿乳房，SAM像瘋了般大力搓，令我有點痛…

「好痛啊… 停啊….」 我推開左阿SAM。

「你做咩啊!! 仲咩事今日咁怪!?!??! 吊你係唔係唔想做? 你好唔合作。」 SAM竟然會咁惡話我，我覺得好恐怖…. 但我又怕佢會因為咁而走左唔再理我。

「唔係… 啊…. 我唔係唔想….你黎啦…」我主動除去BRA上前，任由SAM去撫摸我。 「啊…啊……..唔….」

SAM越來越起勁去玩弄我身體，我亦盡量去配合佢。 盡量去發出呻吟聲同反應去滿足SAM。

SAM脫去褲子露出了熱燙而硬硬的下體，把我壓到牆上一手提高我左腳直接將佢下身插入。

「啊….阿儀你好濕啊。」 雖然我萬般唔願意同佢今日發生關係，但我身體仍然不自覺地分泌出體液去迎合。

面對自己咁咸濕既身體，想起病重既媽媽，比眼前一個賤男人玩弄住。 我的眼窩又再次被淚水所沾濕。

SAM抱緊我插入的動作越來越快，我知道佢就快要射出黎。 「啊…啊…..唔唔… SAM唔可以射入面…啊….. 射出黎啊…啊…..呀~~」

我同SAM係劇烈既抽插之後，身體仍然相連起來…… SAM面對住我在回味住岩岩既激憤。

「你係入面…射左?」 我係感覺到SAM下身一下一下在跳動，在我陰道內有一股熱流射進來。 SAM滿足地把面貼近我:「唔!」

我將佢推開:「衰人….」

中出即飛

😂😂😂

終於見到巴打出文啦

阿儀篇（第三十一篇）

--------------------------

望住SAM抽出下體，一D奶白色半透明既液體係我陰道緊接著流出來。

一手打去SAM心口:「衰人啊… 你做咩要射入去…. 我有左點算……」

「哈… 冇事既，放心。 」

「你咁肯定? 有事係唔係你同我結婚?」

SAM沉默半刻回答:「係!」

「你唔係有女朋友咩?」 我唔知道自己做咩事，明明知道佢有女朋友，但都仲比佢搞我。

「阿儀，你唔好離開我，我愛你啊。」 SAM含情脈脈咁回國。

聽到SAM咁講，我有少少嬲:「咁你姐係仲同佢一齊姐…. 你做咩仲要黎搵我啊?」

「你比D時間我啦，我真係鐘意你。 不過都要搵個合適時間同佢講分手。」 SAM仍然深情咁對住我，再加上一雙強而有力既手橫抱住我。「阿儀我愛你。」

我態度上其實係有軟化，我對住SAM真係冇抵抗力，再加上佢用咁誠懇既樣去回應我….我合上眼，同SAM接吻。 計起由上次係SAM屋企發現佢原來呃住我有另一個女朋友之後，我地已經有3個星期冇見面。 SAM再次抱住我係佢身體內，我已經唔可以再抑制自己對SAM既情感。

我主動扭動舌頭向SAM索吻，主動的吸吮佢頸動脈。 SAM既下身亦由我左手溫柔地上下套弄之下再次精神起來。

唔知道自己下身既濕潤係自己既分秘物還是係剛才阿SAM射入黎既精液所致，果一刻我感到自己有強烈既性需要。

我將SAM推到梳化上:「如果我有左BB，你要負責任啊。」

「唔~~」 SAM任由我坐到佢身上。

我用手提著SAM既小鋼炮，放入自己飢餓既下身內。 「啊………」 我身體本能地上下搖晃著。

「阿…..阿儀，你好正啊….. 點解你突然會咁西利……啊…..」 SAM好滿意我既主動。 我亦唔知道做咩事自己突然好似變左另一個人一樣，我一心只係想著要留住阿SAM，我唔想失去生命中重要既人。

-------------------------------------------

終於再一次聽到學校既鐘聲。

「早晨CARRIE!!!」 VIVIAN從後叫我。

VIVIAN回復返學生LOOK，同佢係夜總會真係完全兩個人。 「早啊VIVIAN，你仲有冇返你份工?」

VIVIAN:「有啊，真係好好搵，你睇下。」 VIVIAN 指一指佢既書包，竟然係LC品牌既袋。

我見到真係呆左:「你自己買架? 會唔會返學用唔係咁好?」

「嘻…. 唔係啊。 個客送。」VIVIAN好似好開心咁。「你媽咪點啊?」

「依家仲係醫院，醫生話佢要試新藥，希望D藥可以幫到佢啦。」

「咁D藥係唔係好貴? 你有冇錢啊? 如果唔夠我可以借比你用….」VIVIAN真係好姊妹。

「放心啦，我食家同阿姨住，佢都有比錢我用。」 雖然係阿姨有比錢我用，但係我都唔太好意思，媽媽住院又係佢地出，而我生活費都係佢比。

「CARRIE，我地行快D啦。」 不遠處我見到鄭正華(曾經鐘意過我，係VIVIAN既前男友)，VIVIAN好似唔想見到佢一樣。 我地就行快步返學校。

到學校門前，SAM咁岩係咁。

「阿SIR早晨~~~~」VIVIAN熱情地同SAM打招呼。

「HI，早啊!」 SAM笑一笑後就走入學校裹，完全無視我。

係開學前一晚，係SAM床上佢話:「儀，聽日返學啦，係學校我地保持距離。」 我知道我同SAM既關係唔可以比人知道。

雖然已經早有協定，但當SAM冷漠地對待我時，我真係好唔開心。

開學後，我同SAM係校內都要保持距離，放學後一般我都係去探媽媽之後返阿姨屋企。 星期五六就會去阿SAM屋企。

過左一個星期。

我開始覺得自己唔開胃，唔想食野。 個肚間唔中會漲住。 感覺好似好D古怪。

咁快

真係中出即飛

Lm

阿儀篇（第三十二篇）
--------------------------
「VIVIAN..... 我懷疑...我有左啊.....我遲左黎。」

「下...... 唔係下.... 你同阿SIR架?」 VIVIAN同我係放學路上。「我都同你講左佢唔係認真，你仲同佢一齊都算，仲要唔用套......唉....」

「唉.... 我都唔知道啊.... 我自己唔知道自己諗咩，好亂啊..... 我媽咪又係醫院，我真係唔知道自己諗梗咩....我想阿SAM陪我啊....」 我亂到一個地步係完全唔知道自己做梗咩野.....只係可以喊。 依個絃月發生太多太多事，太多超出我能力控制既事。

「唉.... 咁啦，我地去買野CHECK下先。」 VIVIAN輕拍我背脊「唔一定有左既.....」

「唔.....」

VIVIAN陪我戰戰兢兢地去藥房買左支驗孕棒做TEST。 結果係...中左........。 驗孕棒上出現左一個"十"未圖案。

我對住驗孕棒，完全呆左失了方串.... 唔知道呆左幾耐，VIVIAN係洗手間外叫我先令我回返神。

我走出VIVIAN家既洗手間，抱住VIVIAN痛哭。 我唔知道自己依家要做咩先岩.... 我有左....仲係一個中學生昸我，如果大住肚一定比人指指點點。加上媽咪入左院如果比佢知道我有左，佢病情會更加差... 果一刻我決定左唔可以要個BB。

VIVIAN知道我既決定亦冇比任何意見我，只係問我係唔係要話比SAM知道。

話比阿SAM知道既結果只有兩個。 1) 佢會選擇同我結婚生左出黎。 2) 佢會叫我落左佢。

內心好希望SAM會因為BB而同我結婚，之後會好開心咁3個人一齊生活。 但我知道SAM唔會，佢會選擇叫我落左佢。 我係知道如果自己去同佢講，只會有傷心既下場，但係我仍然決定左要去同佢講，抱住一絲希望咁去搵SAM。

由VIVIAN屋企知道自己有左後，只係痛苦左半個鐘頭左右，已經做左依個決定。 我知道自己只有一條路可以走，同唔同阿SAM講都只係想比自己一個最後希望吧。

VIVIAN阿我一齊去阿SAM屋企，我選出左要同SAM面對面去講依件事。

VIVIAN同我雖然兩個人一齊行，但大家都保持住寧靜， 我在一個人回憶起SAM同我之間既種種事。 第一次係餐廳食飯果種緊張而又興奮既心情仍然好實在。 第一次我上佢屋企煮野食雖然雞手鴨腳但見到SAM一口口細味既樣仍舊令我有甜絲絲既感覺。

邊回味同阿SAM既開心回憶，好快地去到SAM既住所。

痛苦既鏡頭竟然再次出現係我面前，SAM仍然係同既上次果個女人一齊。 手拖手好開心咁行入大廈裹。

VIVIAN亦見到:「你....仲洗唔洗上去見佢....?」

「......」我知道我上同唔上都係冇分別...上去都只係會得到SAM冷血既對待吧!? 已經受夠了傷害，實在唔想自己再承受多餘既痛了，一切都阿了....

回過頭離開了。 我清楚的知道SAM永遠唔會同我有將來吧..... 王家儀你都係接受現實唔好再活係小朋友既世界啦，社會就係咁現實。

經過那一夜，我心態上開始有左少少改變。
-----------------------------

拎出VIVIAN返夜總會搵既錢，我一個人步進了一間係旺角唐樓既黑市診所做手術。

我輕按住肚皮，每行上一級樓梯都感到無比痛苦及心寒。 肚內隱隱的有一股推壓感覺，就好似BB在作出最後反抗，反對我往上行。

「BB……BB…..對唔住啊…. 媽咪真係唔可以生你出黎….對唔住…..」 我一步一步將BB送上死刑台上。

可唔可以係happy ending？

有文

正傳都講左唔可能啦

😂👍🏻

就係因為已經知道臭閪儀既下場 所以先更加想有happy ending laughing哥都有得復活啦

咁你果個係平行時空喎

阿儀篇（第三十三篇）
--------------------------

落仔既感覺真係好差，坐到床上攤開雙腿，女醫生(唔知冇牌既算唔算醫生)將一D冷冰冰既器具伸入陰道。 過程中我只感覺到自己好衰，要將一個生命了結。

手術過了多久完成，不重要。 看住醫生血淋淋既器具及自己下體流住血，已經咩都唔記得，腦像被淘空了。

-----------------------------

過後幾日，我肚好痛，小便會出血。 每晚亦發惡夢，夢見自己訓係床上落仔，訓係床上既自己不停哭泣。

我好後悔落仔，更加後悔同左SAM一齊。

SAM仍然時不時會放學叫我上佢屋企，但我已經下定決心唔再同佢一齊。 但冇想到佢因為我對佢既冷淡反而對我更熱情，差唔多每一日放學都會有意冇意跟住我尾，到遠離學校既地方更加會係街上抱實我。

係街上被SAM攬實，的確係以前夢寐以求既一個浪漫既幻想。 SAM依家先對我做出咁既事已經太遲。

「你放開我! 我叫非禮啊。」

SAM見我堅定咁講出黎，立即放開我::「阿儀… 做咩事依排咁對我啊? 我好掛住你啊…. 可唔可以比我攬下? 你….之前唔係好想咩?」

聽到佢咁講我真係好嬲:「想? 我有想過，我夠想要你飛左你個女朋友同我一齊! 你又有冇做到???? 」

SAM被說穿了，面色一紅的反駁:「儀…冇啊。 我鐘意你，你比D時間我啦，我真係會同佢分手。 你唔好咁對我啦。 」 SAM想拖住我手。

曾經我多麼渴望SAM會主動係街上拖住我手，全冇顧忌地同我一齊拍拖。 但我清楚了解一切只係為左性。 SAM只係想得到我身體，只想玩弄我。

「你認真???」我捉緊佢手問。

「真! 梗係真啦。」

「咁你可唔可以依家就同我去結婚啊? 我地立即返學校同校長講啦。」 我用力捉梗SAM。

「唔…. 都講等你講完書先….」SAM想甩開手，但我唔比。

「點解你仲要呃我，呃到我幾時????? 」 我已經忍受唔到「你個衰人，我為左你落左仔啊，我就係知道你呃我，知道你唔會同我一齊。 你今日搵我都係想同我搞野姐，你估我唔知? 好啊, 你鐘意搞我嘛，我就係唔比你搞，我比所有人搞都得，就係唔比你搞。」

「阿儀….」 SAM被我一番說話嚇到。

我亦冇理會佢想講咩:「你以後唔會見到我啦，死仆街。」

轉身我就跑開了。 我的淚水再次落下…. 我唔想再見到SAM因為我好怕自己會心軟。
----------------------------

之後我退學了。

同媽媽阿姨傾，我話我想快D工作幫輕下媽媽既醫療開支，實際上我係唔想再係學校見到SAM。

係我堅持之下佢地都比我放棄學業。

VIVIAN都知道我既決定，而佢亦同我一同離開了學校。

「你其實唔洗走，你可以唔洗陪我啊VIVIAN。」

「….. 唔….. 我有一半為左你啦，另一半係自己都唔鐘意讀書。」VIVIAN看似不太在意離校。

「你個衰妹，因為鄭正華所以唔想讀書姐~~~ 咪扮到好似為左我而唔讀。」 其實從VIVIAN同鄭正華係學校既表現，我估到佢地發生左D事。 不過因為SAM既事，我冇咩理會VIVIAN依個好姊妹。

「唔…..其實…..唉…. 我都唔知道講唔講比你知好….」 VIVIAN剎有介事地回應。

「下….咁都話冇事… 唔…. 你可唔可以唔好咁啊，我想你對我講實話啊。」

「…. 哎…. 好啦。 其實我知道鄭正華一直都好鐘意你，不過我又鐘意左佢。 果次咪同你仲有正華一齊去唱K玩之後佢咪送我返屋企既! 」 VIVIAN 講返暑假前既事比我知，係佢同鄭正華之間既事。

阿儀篇（第三十四篇）
-----------------------------
「唉… 鄭正華佢一直都鐘意你，由F1想追你到依家。 不過太多人追你，佢冇同你表白….」 VIVIAN開始講佢地既事。

「我知道佢想追我，不過對佢冇果種意思…」

「佢都FEEL到你對佢冇特別感覺，但佢都照樣追你不停約你出街。我係比佢果種堅持吸引，覺得如果有咁既人追我就好。果日我地咪3個唱完K之後你叫佢送我返屋企既?」

「係啊…. 之後點?」 我知道鄭正華對我心意，不過我唔鐘意同年既人，依一點係同SAM一齊後更加確定。因為一直以來冇左父愛係心態上我會鐘意比較成熟既男人。

「果日我地飲左少少酒佢送我返屋企行到公園時… 我都唔知自己會咁大膽去錫佢...仲係好激果種…但佢推開左我。佢因為你既關係所以推開我…」

原來鄭正華咁有定力…

VIVIAN續說:「我冇理佢我再錫。佢有反抗但係最後都係失手。我主動咁同佢係公園度做左……..」

「噢…你咁大膽…」

「係啊… 真係好大膽…之後我同佢算係拍左拖…1日咁多…因為佢仲鐘意你。佢話放唔低你，唔想對唔住我同唔知點面對你，所以我地分左手…」VIVIAN講到有少少眼濕濕…

「太過份啦….個個男人都係下面諗野，搞人果陣又唔諗清楚…」我真係嬲左，明明話鐘意我但又同VIVIAN做左…男人都冇個好人。

「…其實都唔可以怪晒佢…係我主動…佢有推開我。 哎~就係果日講完分手我就去左夜總會，我果時太傷心所以就應承左係度做。」VIVIAN講左比我聽後反而好似輕鬆左。

但我就唔開心，因為VIVIAN去做夜總會間接係我做成。「你不如唔好返夜總會啦。」佢可以唔做令我良心好過一點。

「哈…. 我知道你諗咩，但唔洗擔心。岩岩做果時係有D驚，但做耐左就冇事，慣左啦。飲酒順便可以忘記D唔開心野，D客又好人。而且可以搵到錢啊。」

「下… 但係你要陪客去…」VIVIAN故意唔講要陪客上床，而我最唔想就係佢同唔同既男人上床。

「其實我都係同D熟客先會架…你同男朋友都係由朋友開始，了解左後先發展到上床。 我係果度都係同D客熟先會出去架，唔係個個人都會做放心啦。」 VIVIAN微笑。

「可唔可以介紹我入去做? 我想搵錢幫我媽咪。」

「下…諗清楚? 你唔係有阿姨幫手咩?」VIVIAN似乎唔太想我加入佢依個圈。「唔…你入左黎就冇得返轉頭啦…」

「阿姨係有幫手不過阿媽醫藥費真係唔平，我係姨媽屋企偷聽到聽到姨丈好似對姨媽有少少怨言。」

「咁...好啦，我同公司傾下應該問題唔大。」

做夜總會一來係想搵錢，但重點係VIVIAN講 ”唔係個個人都會做” 依句，令我諗起同SAM講過，我就係要比SAM知道，人人都可以搞我，只要有錢就可以，我唔會再咁傻比男人呃。

阿儀篇（第三十五篇）
-----------------------------

過左兩日我就正式去返工。

「HI…靚女，你唔係黎返工下話?」龍哥見到我同VIVIAN一齊行，一臉驚訝。

「係啊~多多關照~」 我對住龍哥回頭一笑就同VIVIAN上左樓，龍哥目定口呆地睇住我入LIFT。

「哈哈~ 你化左妝真係引死人。途路已經好多男人眼甘甘咁望你，連出名COOL既龍哥都比你電親。」VIVIAN教左我化妝，望上來係有少少唔同左。

「依…咪玩啦。龍哥同上次一樣姐，邊有比我電到。 」

「哈…點啊?你戀父情義又黎啦?你對住龍哥都流口水。 嘻…你真係岩做夜總會，起碼對住D UNCLE唔會反感。」

「啊~其實我好緊張啊…」我有少少後悔過黎，如果唔係同VIVIAN一齊，我一定走左。

一個約40歲化梗濃妝既女人坐係係夜總會LIFT口大堂。「阿GIGI咁早返~ 依個就係你朋友啊? 你好啊!你係度返工咁我就當你係我阿女啦，有咩事同我MIMI姐講就OK。」

「MIMI姐你好我叫阿儀啊，多多關照。」我恭敬地同MIMI姐介紹自己。

「A…係度唔好用真名，你以後就叫DAISY啦。我地E度返工就好好既，日日出糧比CASH。工作好簡單，只要tum到客就OK! 你tum到客開心就會開酒，開酒你就可以分支酒 2% 做commission。 你有本事tum到客既，佢主動要mark你去坐，你就多D機會sell到酒。」MIMI姐一口氣講左好多野。

「係…Tum到客人就OK，知道!」

「一睇就知你叻女。D客人比tips你我地就唔理既，可以自己袋，總之客人開心開酒就OK!不過係返工時間要同客人出去玩，個客就要比$2000公司買你鐘，公司會比返1/4比你。你明啦?」

「明…係唔係客人要出街就一定要出?」

「又唔係，不過你唔出搵少好多。出得去玩就唔只1個鐘，睇下你同客人去邊啦，一般客人叫你去邊你咪同個客自己傾價錢囉，公司唔理你私下收個客幾多錢。總之你出左去1個鐘就要比$1500公司，唔夠一個鐘都當一個鐘收錢。」

我沉思自己應唔應該同客出街，雖然我同SAM講個個男人都可以掂自己，但到真係到依一步就冇勇氣行多步。

「唔好諗啦，你睇你身材咁好又靚女，一定個個客都MARK你鐘。 MIMI姐唔係迫你同客出去，但出一次都個半鐘頭，咁就可以自己袋成千幾二千蚊。你只係sell酒同陪坐好難做架，D客知你唔出街就唔理你。你慢慢諗下啦。 GIGI (vivian係度返工既名。) 你同Daisy介紹下環境同換衫先，我地就快要開鋪。

邊行VIVIAN邊講:「Daisy (又會轉得咁快….HAHA) 你做幾日先決定做唔做出街啦，我同你介紹一下。」

我同VIVIAN就行左入去我地女仔換衫化妝既房，正式開始左我既夜總會小姐工作。

Jeng 有文

阿儀篇（第三十五篇）
-----------------------------
第一天的工作，對我黎講真係好驚。 知道之後將面對一班又一班既咸濕男人，而佢地將對自己摸身摸勢抽水，更可能要上床。 面對多個不安，我唔知道自己點去應付。

諗起自己要付上照顧媽咪日後藥費住院既責任，加上自己都唔可以長期係阿姨度白食白住既關係。 唯上硬著頭皮上了吧!

心入面同自己講，反正之前都比衰人SAM呃左，我都已經冇野可以失去。 我應該好似MIMI姐咁講，好好利用自己樣兒及身材去搵錢。

6點鐘。 我地咁多個女仔都已經著工作衣服，當中有貼身高叉的中式祺袍、有短得出奇既短裙、更加有露出了大半背部既連身裙每件都性感非常。

我選擇穿上了一件火紅色低胸珠片短裙，第一次穿上咁華麗而又性感既衣服，我對住鏡滿意地欣賞住自己。

「嗶~~~DAISY你著得好好睇啊~~~ 一定引死班客啦。」 一眾姊妹圍住我對我讚賞。 當下我感到有少少感動，自從我讀中學起，身邊既女同學對自己都唔太好，會時不時單打我，覺得我太吸引男同學而妒忌我。

係度做野既每一個女仔都有唔同既背景同故事，可以肯定既係太家以前既故事都係一個悲劇。 因此，聚集係夜總會中既姊妹都會互相關懷大家。 雖然中間會有搶客搵生意既情況，但最終都會因為大家都有可憐既經歷而體諒大家。

各個姊姊都知道係工作上所認識既客人黎玩都只係為左開心同性，大家都唔會對客人付出真感情。因此我地姊妹間好團結好有感情。

我就係一班好姊妹幫助之下，慢慢由一個新手開始學習好多應付男人既手法。 例如點去TUM男人，點去拎D客人買酒，點去避開D對自己毛手毛腳既客人而又唔會令個客人唔高興。

慢慢過左半年，我已經習慣左係度返工。 幾個月前既我仍然係一個天真相信愛情既女生，現在我睇透左男人天生就係愛玩。

有一位姊姊講過，男人咸濕係天性，大自然中既雄性動物都係奉行一夫多妻，只要雄性夠強狀就可以獨霸多個雌性。 雌性動物所追求的就係有強大雄性所保護。 轉化到現今人類上，男人有錢就代表強大有安全感，所以有好多女性會肯做有錢人既情婦。所以黎得夜總會既都係有錢人，佢地用錢去買起我地，錢令到我地有安全感。

聽完依番話，回望自己同阿SAM。 我係佢強健既身體上感到安全吧，所以戀上佢。 不過我係做左佢情婦/第三者。

每次想起SAM就會令到我唔開心，我要用酒麻醉自己。 我要同客人玩得開心，要去作賤自己令SAM後悔，要用盡自己既身體去賺取男人既錢。
----------------------------

「HI Daisy~~ 同客去完街返黎啦?」龍哥每次見到我都會同我傾計。

「係啊!」 每次我都故意冷淡對佢，因為我感覺到佢對我著緊。

「哦.... 好啦，唔好飲太多。」 每次我出入代客泊車位龍哥都會叫我唔好飲太多或者叫我同客人出去要小心D。

每次外出時，係龍哥面前我都會故意同客人特別親熱。 因為我唔想龍哥佢對我抱有期望，因為依家既自己想得到既係錢對我既安全感同酒精令我產生可以忘憂既感覺。
------------------------------
時間又過去左半年，媽媽既情況開始轉好左，已經可以落床自己行動。

對於媽媽身體好轉，我感到十分欣慰。 不過亦令我開始打算自己將來，到底係唔係應該係夜總會做落去!? 每晚要應付唔同既男人至夜深加上酒精令我身體差左。

就係我開始諗自己係唔係應該退出時，我竟然係夜總會內遇到佢.....

阿儀篇（第三十六篇）
-----------------------------

「佐冶哥~~~ 成年幾唔見你黎玩既~~~ 掛死人啦衰佬。」MIMI姐係升降機大堂迎接一班中年男性入黎。

「哈哈.... MIMI姐我都好掛住你啊，不過隻老虎乸成日睇住唔係好出得黎玩。 」中氣十足佐冶哥笑住回應。

「佐冶哥點會怕女人，哈~ 你個衰佬去左第2度玩下話~~~ 」

佐冶:「點敢啊MIMI姐，你依度咁好玩。聽聞你地黎左好多新囡，我冒住險比老虎乸吊既危險黎架。仲同幾個PARTNER同細姪黎比佢地見識下。 MIMI姐搵幾個囡囡黎陪下我地飲酒。」

我就坐係大門則邊張台陪梗客，見到佢地一行7人擔心到想立即走入台底。

「佐冶哥叫到冇問題啦~ 唔好意思今日多客你地就坐係最近門口張台先，我即刻叫D新囡黎。 」 好死唔死佢地就坐係距離我地兩張台旁，MIMI姐正睇下有冇姊妹得閒。

「李生我幫你斟酒~~」 為左唔洗比MIMI姐叫去佐冶度，我扮忙serve現有台客。最後MIMI姐叫左D女仔去佐冶度，我暗呼一口氣。

之後我小心行事留意住佢地一張台，希望唔好比佢見到我。同台既GIGI (Vivian)留意到我神色有異「李生要唔要多支酒? 就快飲晒啦。」

飲到醉醺醺既李生玩得好開心，GIGI tum到佢地再開酒。 「Daisy一齊拎酒黎。」 GIGI有心叫我行開下想了解下我咩事。

去酒吧途路GIGI問:「做咩事啊，你識果度D人啊?」

「係啊….. 點算…」 我冇諗過會見到一個識既人。

「下…唔係下… 咁你入後台坐下先唔好出去住。 我同MIMI姐講話你唔舒服要抖下。」 GIGI擋住比機會我以偷偷走入休息室。

我嚇到六神冇主想立即換衫走人，我記起夜總會內有後樓梯可以走到，係專比我地依一D未成年既女仔偷走既通道。我立即換好便服打算由後樓梯走人。

「喂…Dausy~」剛行出休息室就比Mimi姐叫住「做咩換晒衫啊? 你唔可以早退啊，今日好多客啊。 快D換番衫出黎。」

「MIMI姐今日唔得啊，SORRY!!! 出面個客係識既人。」 我求MIMI姐放我一馬，因為真係唔想比識既人見到我係度做!

MIMI姐臉露不悅:「唔得! 你冇同我講就想走人，我地忙到嘔你就偷走!? 」

「唔係啊… 真係唔得啊…. 最多我唔走，你比我坐係度佐冶哥佢地走左先啦」

「哦? 你識既人就係佢? 咁你唔洗走啦，佐冶哥地叫你出去陪坐啊。 佢應該已經見到你。 」 MIMI姐唔在意咁講。

「唔好啦… 」

「唔洗怕，你識又點? 個客又唔會講出去，唔通四圍同人講自己去夜總會咩? 個客都唔怕你講出去你怕咩? Daisy~乖乖地啦。」 MIMI姐軟硬兼施。「唔好扭計，你乖乖地換衫先啦。」

「唔….」MIMI姐捉住係咁煩我，已經冇得選擇，唯有入去換衫。「好啦，咁我返去換衫」

MIMI姐竟然跟住一齊入房。 「下….MIMI姐…你係度睇住我換啊?」

MIMI姐唔耐煩:「唉咬，Daisy你咪玩啦，唔好再扭計。 我幫你手。 」 MIMI姐一手拎起條裙另一手脫光我既衫幫我套上。MIMI姐睇穿我想等佢出去既時間偷走。 「好啦Daisy, 快D出黎啦。」 一手捉住我行出大廳帶我到佐冶哥張台。

「哈哈….MIMI姐係佢啦岩岩就係見到E個靚女。 佢叫咩名啊?」佐冶哥地一台客目光都落係我身上。

MIMI姐見我冇開口:「佢叫Daisy啊，好怕羞啊。 哈~ Daisy叫人啦。」我好唔願意地同佢地打左個招呼。

佐冶哥大笑一聲:「哈哈~ Daisy好啊~ 快D過黎陪我地坐下先。」佐冶哥輕拍一下佢身邊既姊妹一下，示意要佢讓位比我坐。

我不自願地入席，席間佐冶哥同一班男人玩得好開心，而我就投入唔到。我留意到MIMI姐以眼神同我講叫我好好地做野。 我唯有不停幫佢地斟酒扮有做野。「daisy 你同我地斟自己唔飲既? 黎黎黎快D飲。」佐冶哥一手按住我個頭一手將酒杯放到我咀上。 MIMI姐仍然間中監測我既表現，我只好去去配合。

對住識既人工作，係最不知所措同唔識應付既一次。比第一日返工時更加擔心，怕自己係度做既事會比人知道。內心想時間快D過去，希望佐冶哥佢地可以快D離開。

痛苦既時光過得特別慢，佐冶哥一行7人飲左成20支酒先離開。第一次有客人叫咁多酒，依個就係MIMI姐點解要迫我Serve佢地，因為 佐冶哥係有既大豪客。

「MIMI姐~ 我地走啦。 叫佢地囉手袋走。」 我心諗SHIT!! 唔係下話你竟然咁玩….

「好啊~~ 快D拎手袋同咁多個老闆食消夜。」 眉精眼企既MIMI姐再次察看出我神色有異，佢拖住我入房拎手袋出黎。「嗱 Daisy你生生性性，好好地服侍人。 佢係大客黎如果佐冶哥有投訢，你死梗啊下。」

「唔… 」 我萬般不情願地拎住手袋，我知道自己冇得走，係見到佐冶哥果一刻已經知道自己衰左，係估唔到會叫我出街。

到左代客泊車，我望住龍哥… 我好想叫龍哥幫我。龍哥望住展現出一個萬分疑惑既樣。 我相信如果我話口講，龍哥會出黎拖我走….

「的士到啦，DAISY上車。」佐冶哥拉左我上車。 佐冶哥一手搭住我大腳，我推開佢隻手:「夠啦… 你比我落車。」

「哈….?我比左錢你地，你要陪我一個鐘。 你唔係依家玩野下? 」佐冶哥再次伸手去摸我。

我就同眼前依位既熟悉陌生既「佐冶哥」 向九龍塘出發….

E兩日得閒可以出到多D
希望大家多多支持！

咁快啲再出多篇

放左工要休息

隔咗太耐冇晒印象，佐治哥係邊位？

忘記了

佐治哥.... 大家估下先

佐治哥係咪果個老麥肥經理 ？

老麥經理邊有咁多錢喺夜總會開咁多枝酒

呵呵~~
講得岩，M記經理雖然都係經理，佢係M記開20支汽水就得姐，係夜總會開20支酒點得啊!?

錯手負評咗

可能係佢老豆

Ching睇太多AV

其實佐治哥個名之前出現過未, 係個名, 唔係個人物

叻

阿儀篇（第三十七篇）
-----------------------------

的士飛快地去到九龍塘既酒店，「佐冶哥」拖住我落車，我真係覺得好嘔心，我竟然要同佢去酒店…. 登記拎房後「佐冶哥」已經推左我上床想搞我。

「喂….你痴左啊，你唔好搞我啊!」係夜總會裹的士上至到酒店登記處都有外人係度，所以我一直都唔敢反抗，因為我有所顧忌，害怕反抗會得罪公司MIMI姐更加怕報警上差館我會有案底唔可以賺錢照顧媽媽。

「哈!? 點啊? 都黎到依度，你唔係依家先想走下話??? 你如果走左去我同MIMI姐講，我諗你都好大獲下。」「佐冶哥」好似睇穿我所想露出一個奸猾既樣。 果然做生意既人係比較古惑，我係夜總會接觸多好了解。 但我想像唔到眼前依個我由細到大有接觸開，而又有一個美好家庭既人背後咁陰險。

「佐冶哥… 你唔好咁啦… 你唔可以搞我梗!!!」 對其他人只要有錢就可以，但對於「佐冶哥」我真係唔得。

「阿儀，係出面有外人就叫我「佐冶哥」啦，得你同我，你都係叫番我做姨丈啦。」姨丈正除梗佢對鞋。

「姨丈…你都知道自己係我姨丈，你係唔係變態架??? 你由細睇到我大依家你黎同我上床你有冇病啊!!! 會亂輪架。」 面對露車一面淫相既姨丈，我第一次鬧佢。

「阿儀，算啦冇得返轉頭啦，我諗你都唔會想你係夜總會做E件事比你媽咪知道架?」 姨丈已經除左鞋準備脫去西裝。

「…. 咁你又唔怕我話阿姨知道你去夜總會咩?」 我反駁。

「哈~~~ 男人去玩好正常，你阿姨唔係唔知道! 佢知道我做生意要應酬，只要我識返屋企有比家用佢就得。 你唔洗擔心姨丈啊。哈哈….. 仲有，我地唔係亂輪啊，我係你姨丈所以冇血源關係。你放心啦，乖乖地聽我話，我唔會講出去比你阿媽知。」估唔到姨丈份人會咁，我睇得出佢真係講真，如果我唔肯佢真係會同我阿媽講。

「點啊?阿儀你仲要諗啊? 你唔好唔記得你阿媽仲係醫院啊，佢係好番D，不過仲有排先可以返工做野。 如果比你阿媽知道你返夜總會搵錢，你估佢會點? 佢一定唔會比你再返工同打死你。 我諗你都知道錢對你黎講有幾重要啦係咪? 依家我仲比你住係我度，你冇比租我架，你唔係少少甜頭都唔比姨丈下?」 姨丈步步進迫我。

我知道錢好重要，阿媽由細到大都係同我講錢。 再加上依家我既情況就更加有需要。 我真係唔可以搵到另一份工可以賺到比依定更多既錢，我只有中三學歷。

「點啊? 阿儀，你唔好諗啦。 嗱…. 我可以應承你會比你阿媽醫藥費同照顧你兩母女既生活。 」 脫淨西褲既姨丈走近我。

「……」 我已經冇野可以再講，姨丈講得好岩，佢佔左上風，我真係唔可以冇左份工。

姨丈用佢對微胖既雙手伸到我背脊慢慢拉開連身裙既拉鏈，同時間佢將頭埋近我面前。「點啊?」

我仍然冇反應，只有將頭dup低去避開姨丈一對有目空一切既眼，我怕佢會睇穿我所以。 姨丈見我冇反應就開始肆意地進攻我既身體。

面對姨丈對我既身心進擊，我已經變得完全冇力反抗，我放棄左自己任由姨丈去玩弄我既身軀。

姨丈將我連身裙脫去，從後抱起將我放到巨大的圓形床上，雙手不停用力搓弄我一對乳房。

「阿儀，你對波真係好燃大，我一直都有留意你對波。 你係我屋企住我成日都幻想到底揸落黎係咩感覺!! 嘩…我真係估唔到原來真係咁大咁軟。」 姨丈貪用力地搓，咀巴亦開始吸吮一對幼細而敏感既乳頭。

估唔到姨丈既舌功會咁利害，賴得我又痕又舒服。但理智仍然控制住我，叫我唔可以投入。

舌頭慢慢移到我頸項不停打圈輕掃頸部性敏感區域，由我耳背頸動脈不停上下掃。 我強忍住想呻吟既衝動，緊緊閉起我的咀巴。 因為我感覺姨丈起同我濕吻。

濕吻我係好enjoy，我同客人亦會有。 但今次既對手係姨丈，我感到嘔心。 閉上口及眼睛同唔比任何反應係我唯一可以做，希望姨丈搞到冇引要放棄。

但我太睇小佢既緊持同床上功力。 姨丈的咀貼住我既咀，想同我親吻，我不停搖頭唔想同佢既咀有接觸。 姨丈卻沒有放棄，反而用手捉住我塊面錫過黎。

「唔…唔…..唔好」 我只可以無助地以最少既咀巴開合叫唔好。

姨丈另一隻手伸入我內褲中，打算進攻我最後一度防線。

poor

阿儀篇（第三十八篇）
-----------------------------

手指係內褲則伸入去撫摸我既洞穴，我立即出手阻止姨丈:「唔好啊，姨丈唔好掂我….唔…」姨丈商場打滾多年把握力好準，想唔到佢係床上既反應一樣咁利害，就係我開口一刻將佢既舌頭完完全全放到我口中轉動。

「唔….」我被姨丈單手捉住頭，已經冇力反抗，而下身小穴亦已經被姨丈的手在玩弄中，上下同時失守了。 我知道我已經冇力去抗拒，我鹿夠做既只有哭。

傷心因為連親人都咁可怕，都信唔過… 果一黑我真真正正知道世界真係好黑暗，我知道自己唔應該信任何人，要生存落去係一個充滿邪惡奸險既世界存活落去，自己先要有放棄一切既心。

唯一可以信既就只有錢同自己，

「嘩…阿儀，你都濕得好快下。」 姨丈加手不斷於我小穴洞口打轉，身理反應已經再唔受我理智所控制。

「啊….老細… 你係咁捽我下面點會唔出水喎…」 已經睇化左，反正都已經到依個地步，我就做返平日同客做既事情。

「哼…你真係好淫!!! 唔....呀...唔好叫我做老細，叫返我做姨丈。」

本打算當佢係客人會好過一點，我既工作就係要令老細開心同舒服，老細開心HAPPY我自然多D錢。 既然老細HAPPY要我叫佢姨丈就姨丈啦，我已經冇左自尊羞恥既心。

「啊…姨丈…姨丈…. 你好衰啊…蝦人地…」 我主動去錫番姨丈，下身迎合手指轉動既動作，我開始去享受著性為我帶來既快感。

為左客人開心盡興，一般都會採取主動去滿足客人，我推開姨丈幫佢脫去底褲，一條半軟既肉棒露於我面前。 一般男人到左4-50 歲已經唔會好硬，姨丈亦一樣有硬度不足既情況。 一條唔硬既肉棒插入洞穴中其實感覺唔會特別舒暢，反而年輕一D既人肉棒硬一點插入陰道會好有FEEL。

不過客人開心係重點，男人都鐘意認叻。 「啊……. 你好大條啊… 」 我拎起姨丈半軟既肉棒係手裹奪弄了幾下，FEEL到佢比剛才硬左一點點，足夠可以放入我濕透既洞穴中。

騎係姨丈身上搖擺既我不忘tum下佢:「啊…啊……. 好舒服啊…..姨丈….」 我刻意地讚美姨丈。

「啊….我要射啦阿儀…」姨丈準備要射出，我亦配合佢將身體搖晃得更快:「啊…啊….射啦，我都要黎啦。啊…呀….姨丈射啦，快D射我地一齊黎啊.....呀。」

「嗄...嗄...嗄.....」我同姨丈兩人攤係床上，我依靠係佢手臂內。 比客人既感覺好有小鳥依人feel。 「姨丈... 嗄...你好西利啊，估唔到你咁勁....搞到我好舒服。」 為左留住客人，我地做完之後都會讚客人。

「係咩? 哈...你都好正，你真係好好搞啊..... 你知唔知我一直想同你做，真係估唔到今日可以做到。 嗄.... 嗱，我應承左你會幫你阿媽，醫院費用我會同你阿姨傾，佢會搞掂。 你就係我地屋企繼續住啦。」

「多謝姨丈~~~ 係屋企我都會識做唔會比阿姨知道!放心!!!」

-----------------------------

收左姨丈既錢分開後，我一個人坐的士返公司。

龍哥見到我立即走上黎問:「點啊你.... 岩岩你同客出去好似有少少怪咁.... 冇事下......?」

你對到我個樣怪唔一早出手幫? 我真係好想咁問佢，不過我知道其實唔關佢事，我只係冷冷地拋出一句:「冇啊，唔太鐘意個客姐，不過有錢收冇問題。」 唔知做咩事我會咁講，一般情況下姊妹們都唔會講自己收錢就可以做，因為大家都仲有小小自尊羞恥心。

經過岩岩同姨丈既經驗，我知道自己原來可以咩都放棄晒，係我眼裹面只有自己同錢。

「哦.... 我以為你有D咩事姐，冇野。」龍哥似放鬆一口氣。

「做咩啊? 你擔心我啊? 哈..... 想溝我?」 我語帶挑釁地講:「你想要我既咪買我鐘囉~~~」

龍哥聽到我咁講後，臉色一紅想爆粗，但佢最後冇咁做只要轉個頭:「係，我知道要錢，你咪玩啦，快D上去返工。」

我咁講係唔想比希望龍哥，因為我已經變成一個為左鉉咩都得既人，連親人都可以搞我。 我已經切切底底地步入依個暗黑既世界，我唔會想同任何人發生愛同情，只要有錢先可以比到安全感我。 就同姊妹所講雌性動物 依賴雄性得到安全。 我已經完完全全變成一隻冇道德觀念既禽獸。

果日之後，龍哥冇再做泊車，聽姊姊講同大佬去左做其他野。

-----------------------------

而我就同姨丈展開左一段奇怪既生活模式。係姨丈屋企就會保持距離扮成係一般親戚關係；但到左晚上姨丈會MARK我鐘出去做超越親戚關係既事。

阿儀篇（第三十九篇）

-----------------------------

時光飛快轉過，幾年後媽媽已經出左院，只需要定期去覆診，不過佢已經冇再工作，因為身體唔可以太操勞。媽媽出院後我地租左一個小單位住，租金由姨丈暗地裹交比業主，當然姨丈唔係白比的。

而我同VIVIAN仍然係夜總會工作，以我地學歷只可以做到夜總會依一種唔需要學歷既工作。MIMI姐仍然係夜總會一眾囡囡既媽咪，我同VIVIAN就成為左大前輩，我們身邊既姊姊都慢慢換成一D小妹妹。

男人就係愛年輕貪新鮮既動物，我同GIGI係食度由曾經係最受歡迎既女仔變得再冇新鮮感。 (雖然我地只係20歲左右) 係食個圈就係咁現實。 我地賺錢能力已經低左好多，加上身體亦因為晚晚飲酒要差左好多。

我同VIVIAN都要為自身打算，我地打算開化妝護膚品生意，本生我地對化妝護膚品有認識加上唔需要高學歷都可以做到。 幾年黎我地都賺左唔少錢足夠我地兩人去開一間小鋪頭，於是我同VIVIAN就慢慢實行開鋪大計。

可惜既係我同VIVIAN都想得太簡單，開鋪冇我地所想咁容易搵錢。 好快我地已經用晒之前夜總會所賺既錢比晒業主交租用。

VIVIAN冇晒錢還好，因為佢爸爸仍然有工作，VIVIAN可以慢慢搵工儲返錢。 但我呢? 媽媽已經冇返工，加上仍然要藥食既關係，所以我既家庭負擔好重好重。

我既賺錢能力來自我既身體同外貌，所以要善用佢黎搵錢。 我冇選擇重返夜總會，對於飲酒我其實真係冇興趣，加上酒精對身體影響好大。所以我選擇左直接用身體去換取金錢。

而對象係姨丈! 我已經冇再同以前既客人聯絡，因為唔知係從良後仍然接觸客人。 姨丈知道我所想就請左我去佢公司做，職位係佢既私人肋理。

私人肋理既工作係跟住老闆(姨長)出出入入去開會同比佢出出入入去開房。

「唔…唔….老闆啊….好西利啊…. 快D快D呀….」 姨丈正全力用佢條唔硬既小炮抽插住我既小洞穴，佢要有新意所以要求我改口叫佢做老闆。

隨住姨丈身體動作，我知道佢就快要射。「啊…啊…..射入去啦，係入要射啊…..」 由我成為左姨丈私人 肋理後，佢要求我由早到晚跟住佢，而佢亦要求我要食避孕藥。

以前我做夜總會時佢怕我有暗病所以會用套，當我成為佢私人助理後，姨丈確保我身體安全所以有咁既要求。 唔用套直接射入去，起初我係有點怕，因為只係得SAM試過，而SAM果時係我男朋友所以我先肯比佢唔用套。

至於姨丈，其實我係由夜總會時期既反感之後到慢慢開始變成左冇咩大感覺，最後變成左接受同習慣左佢係我身邊。 到依家，姨丈仍然願意照顧我，令我對佢有一種感激次情及愛意…. 不過理智話比我知道錢先係最重要。

--------------------------

同姨丈關係維持左1年左右，一日阿姨打比我約左我去佢屋企。

阿儀篇（第四十篇）
-----------------------------

到左阿姨屋企，見到姨丈同阿姨坐左係廳。「阿姨姨丈，王志文呢去左邊?」

「佢升左中學出左去補習，佢要開始比心機機書啦。」阿姨冷冷一句，轉而怒視姨丈:「志文佢要好好讀書生性人做人!唔可以學佢老豆咁!!」

「唔…」我感到有點不安。

「阿儀，你覺得我地一家對你同你媽咪點啊?」 阿姨雙眼像會發光一樣，厲著我問。

「下…. 好好啊，好照顧我地。」 我都唔知可以講咩….

「係啊!? 你都知道我地對你同你阿媽好好啊?」 阿姨收起平日對我既笑臉，以責怪口敏問:「既然係咁你做咩事要咁做啊?」

我把頭dup低，我知道我同姨丈既事已經揚開左，相信係公司內既同事爆出黎。

「答我啊!!!!!」 阿姨企起身大聲講。「做咩唔出聲啊???? 下??????」

我可以點講? 唔通講係姨丈迫我? 我已經洗脫唔到罪名。 「對唔住…..阿姨…..」 我將頭dup到更低。

「對唔住大晒???? 」拍~~~ 阿姨一掌打落我度。「你個死人胡狸精，你連姨丈都搞，你變態架!!!!! 你對得住我咩? 你幾時學到咁壤!?」 阿姨再打我兩巴! 拍拍~~~

「唔好打啦…」姨丈上面制止。

「你同我坐好!!! 一日最衰係你。 你個仆街，一日到黑去玩我都算，你玩女人玩到連外甥女都唔放過。 啊………」 阿姨開始失常地打姨丈。

「啊….老婆….對唔住….啊….」姨丈完全冇反抗之力。

我就坐係一旁呆呆咁望住，係度等候阿姨對我既發落。

「嗄…阿儀…」阿姨打左好耐終於停下來回望我，依個時候佢冷靜左好多。「你可唔可以唔好再搞佢啊… 你唔好破壞我地啦……嗚……………」

阿姨突然失控到狂喊…. 「我….真係有個好..好.既家庭，有老公有仔….嗚…. 你做咩事要咁做…..嗚…. 」

「阿姨….對唔住…你唔好喊……」 我亦被阿姨既眼淚影響，開始反省到底自己係唔係真係好衰。

「你講啊…..我地係唔係做咩野事呀? 嗚…你答我啊…好冇…嗚嗚嗚…… 我對你同你阿媽都叫仁至義盡啦….. 嗚嗚……」聲淚俱下既阿姨看得我有一絲內疚感。

「阿儀…求下你唔好再搞我老公啦…. 最多我比錢你啦…..啊……………10萬夠唔夠啊? 30? 嗚嗚…….. 50萬啦……..好冇啊….嗚嗚…..你答下我啦…. 你點先肯收手啊?」

阿姨拎起支票比我，一張50萬既支票。

「你拎左佢…嗚..嗚以後唔好再見我老公啦…..嗚嗚…..你應承我啦…..」 阿姨跪係地上。

「阿姨……你起身先….」阿姨死都唔肯起身….

「你收左啦啦…..好冇啊….你收啦….唔好再搞我地啦……..」阿姨堅持。

最後我只有無奈地接過50萬支票，懷住一個忐忑心情離開左阿姨屋企….果次係我最後一次見阿姨同姨丈。

其實阿儀真係好慘 之後仲要變成鬼 唉

點樣墮落

咁嘅身世，仲要畀自己老公隊冧

樣靚都咁慘

咁益呀SAM

比個好消息大家，
今日冇文出~~~

阿儀篇（第四十一篇）

拎住$50萬支票，咁大個女都冇試個有咁多錢，係一張阿姨開出要我以後唔好再搞佢老公既支票….

我不禁問自己，係唔係自己做錯左? ??

當初係阿姨自己話一力承擔媽媽同我既生活費同入院既錢，之後姨丈又背後話唔想長期照顧我地。 好啦，之後我自力更生去搵錢，同左姨丈做都係被迫在先。 但一切責任最後竟然落晒自己身上…

我到底做左咩錯事，要咁慘…. 可以既話我都唔想出賣自己。 原來世界冇 個係好人，連阿姨依家都將我當係衰人看待。

返到去屋企，媽已經訓係床上。 心裡問自己，到底點解我地兩個咁慘…. 我真係想同佢一齊係度自殺死左佢….

電話響起，係姨丈打黎。

「阿儀…. 你返到去啦，你依家住梗果度我諗唔方便再幫你比租，你自己諗下方法啦…SORRY….」姨丈壓底聲音，明顯係怕比阿姨聽到吧。

我冇出聱將電話掛上，看著手上支票看一下媽媽。 苦笑左一下，世界上真係只有阿媽同VIVIAN係唯一對自己好既人…. 無論點，我都要盡力照顧好阿媽。

第二朝，我第一時間去銀行入左支票後，立即去搵左第二間屋租黎住。 就返去同阿媽搬走。

媽覺得奇怪，做咩事搬得咁急。 「阿囡…做咩咁急要走，E度唔係阿姨地比我地住架咩?」 媽唔知道阿姨同姨丈仲有我之間既事，對我黎講算係好事吧?

「係啊，我地搬去有LIDT坐既大廈，方便你出入。」 我解釋比阿媽知道，相信佢唔會覺得有問題吧?

「哦….」 阿媽冇問其他野，只係幫我手執拾一D輕便既衣物。半日時間我地已經搬到新屋住。

「阿女，地方唔錯，係唔係好貴架? 點好意思要阿姨地租E度比我地啊…..」 媽媽覺得唔好意思同阿姨錢。

「阿媽放心，我依家搵到錢，你唔錢怕。 」 為左令佢安心，我只好同佢講我份工可以照顧到佢。事實上我係前路亡亡….

-------------------------

打比VIVIAN問佢有冇野做，佢既答覆係有，做尖東既大夜總會 – 中華城! VIVIAN一直都離唔開依一行。

而我，亦都一樣冇技能去做其他行業。 你叫我做一個SALES… 我真係唔得…. VIVIAN話可以介紹我返工，我冇多考慮就答應左佢。

我再一次成為左小姐。

隔左一排，再追過
樓主可唔可以講句，如果唔係啊儀媽媽有病要錢醫，佢會唔會搞到今日咁？

一來係阿媽有事，二來因為阿SAM玩自己所以搞成咁。

阿儀篇（第四十二篇）
-------------------------------

係尖東大中華夜總會做野，基本上都係同之前果間性質一樣，唔同既係大中華真係大好多，分左幾個組既媽媽帶住我地，媽媽識得人多tum到客，我地小姐亦可以搵多D。

而大中華黎既客人比較有錢有更多，佢地主要黎係接待生意客戶為主。 叫酒比之前更加豪爽，而出街既TIPS亦比以為多。但有越有錢人既人，性格就越衰格，我地更難服侍佢地。 而同事間亦有唔少搶客之類既事發生。

佢地鐘意玩D變態野，例如迫我地D姊妹飲酒、鐘意唔用套、有時仲會雙飛或者兩皇一后。

我做左兩個星期，聽過唔少姊妹咁講已經好擔心。 而我既客都有幾個要求我唔用套。 對於唔安全既性行為我係反對的，但最終我亦係屈服於錢之下。

對於大中華既感覺，我真係好反感，但對於錢我卻只默默接受，但我留係大中華既時間唔係太耐，因為我見到我既救星。

龍哥!! 龍哥一晚黎左夜總會搵我。

「HI…. 阿儀你好嗎?」龍哥穿起一身西裝出現係夜總會，身後有幾個古惑仔跟尾。

「HI….你好啊龍哥….」 面對佢，我有少少過意唔去，因為之前係代客泊車度話佢冇錢冇用…

「我四圍打聽你啊，知道你冇係以前度做。 以為冇機會再見你，估唔到你原來黎左大中華返工。」

「係啊…我E家係度返工。 冇咩事我要去做野先….」我唔太想同佢講野，因為之前既事。

「A…. 阿儀，可唔可以陪下我。 今日。」 龍哥提出要求。

「我要返工啊，冇時間陪你。」 打算轉身去搵自己組媽媽。

「好~ 咁我搵你坐台啊。 陪我飲野。」 龍哥拖住我去左一張吉台度。

被龍哥強而有力既手拖住走「下… 我依度飲好貴…..」

話未講完龍哥係口袋拎左一疊一千蚊出黎對住侍應講:「比支酒我地!」

龍哥以前做泊車，冇咩錢。 冇見一排佢好似變到好有錢一樣。 我一臉奇怪的望住佢。

龍哥笑一聲:「果日我同你係公司樓下傾完計，我反省過自己都成30幾40歲人，仲做泊車好似好冇用。 哈….我之後咪同轉左做其他野囉。」

「哦….咁你依家搵到錢咪好囉…」

「係啊….生活OK!! 可以照顧到自己，仲可以照顧到你。」 龍哥定眼望住我。

「下….?」

「係啊，我同公司講轉做其他野都係為左你。 你知架!!! 」龍哥飲一啖酒之後再講:「我依家係公司有地位又有錢，我聽過你姊姊GIGI (VIVIAN) 講你為左你阿媽而返工。 阿儀，你以後跟我，我會照顧你同你阿媽。 唔好再係度返工啦。」

「NO…. 唔洗啦….」 我對龍哥唔係冇好感，但佢咁突然，令我唔知點去對應好。

「你介意我老過你?」 龍哥似乎比較介意年齡問題。

「唔係….. 唔關事…..」我望一眼龍哥同佢有一下眼神接觸之後立即望去外面大廳位置。

「唔…. 阿儀，由我第一眼見到你已經好鐘意你。 其實一開始冇諗過會去追你，但我冇諗過你果時會同我一齊係果度返工，我慢慢對下對下你就想追你。」

「唔…..唔….」 我突然諗起中學既時光…. 到底有幾耐冇人同我講過鐘意我!? 係夜場工作，差唔多日日都會聽好多次客人講鐘意自己，但自己分得好清楚只係客人tum自己既花言巧語。

「自從上次見住你同人出街，之後好唔開心咁返黎，我個心突然好難受。 果一刻我係好想立即同你離開夜總會，唔比你再係果度返工受苦。 但係講得好岩，我自知我果時冇能力去照顧到你。 所以我選擇左離開，離開係為左可以令你有更好既生活。」

「唔….」我感覺到龍哥就好似以前中學時，追我既同學所講既野一樣，有一種真實真誠既感覺係度。

「儀，你跟我啦。 以後唔好再係度做野。」 龍哥搭住我膝蓋上既手講。

「唔…但係我做夜總會….同過咁多人一齊….你唔介意咩?」 聽到龍哥一番話，我好感動，但對於自己既身份我唔太希望自己同一個認識自己身份工作既人一齊。

「我唔介意。 其實我既工作都唔係D咩好野。 但我有今日既風光都係因為你，我要你以後可以同我一齊好好生活。」龍哥捉緊我手。

「你比我諗下先…..」 我真係唔知道應該點去答佢。

「好….我比時間你。 你今晚唔好返工啦，唔係。 係今個星期都唔好返工。 我買起你一個星期，你用一個星期時間諗下。」 龍哥說擺叫手下拎錢比媽咪，幾萬蚊買左我一個星期。

-------------------

接下來一個星期，我真係聽龍哥講冇返工。 好好考慮要唔要接受佢。

VIVIAN好希望我可以同龍哥一齊，因為佢覺得我地冇可能一直做夜總會，我地總有一日會人老珠王唔再可以做小姐。 而媽媽身體其實亦需要我比時間去照顧。 依家有人可以去照顧我下半生同媽媽既生活，我應該立即答應。

但面對自己以前做既唔光彩工作，我確實感覺可恥。 我真係唔希望陪我過一生既人知道我既過去。

---------------------

時間好快過左6日。 我亦唔想再留係屋企諗同唔同龍哥一齊所以出左街。

「阿儀~~~」 係旺角波鞋街，聽到一把男人聱音叫我。

知道阿儀嘅結局真係好心up

佐治哥

呀儀自己都講錯左，佢唔係同過好多人一齊，佢只係比好多人中出過姐

唔係好多姐.... 都係幾個有錢咸濕佬姐

之前提過50萬之後再冇見過姨媽姨丈, 應該唔係佐治哥.

夜場恩客唔會叫佢阿儀, 文仔叫佢CARRIE表姐.

之前文仔篇. 提過阿儀有男朋友, 可能係呢個.

係呀sam or 鄭正華

分析得好好

仲有可能係龍哥呢～

一定係見返阿sam, 跟手同龍哥結婚後繼續keep住同sam做SP, 俾龍哥發現殺左阿儀

唉

幾好喎

應該係見返之前暗戀佢嗰個鄭正華，個男仔仲好鍾意佢，但佢覺得自己好污糟，最後揀左同同龍哥結婚。不過之後忍唔住同個鄭正華搭上，卒之被龍哥錯手殺左。

Push

今日又好忙...冇文
請大家等下

中秋

文呢

阿儀篇（第四十三篇）
--------------

「HI~ 阿儀~ 真係你啊。 好耐冇見啦，你幾好嘛?」 一個高大健壯既男仔係後面叫我。

「HI… 好耐冇見啦~ 鄭正華!差唔多4年冇見。」

「係啊4年啦。 我準備升英國讀書升大學。 」鄭正華考完高考，家境唔錯既佢去外國升學唔難想像。

「你就好啦，去外國讀書。」 回想自己，做左4年野其實都未出過國未坐過飛機。 一直就留係夜場對住一班低賤但有錢既人。突然覺得眼前一位中學同學好有光芒，佢既未來一定唔會好似我咁灰暗…

「你點啊? 4年冇見，你打扮比以前靚左好多啊。依家開始做野?」自從中4我半途離校後一直都冇再同中學既人聯絡，所以中學既同學完全唔知道我過去4年同VIVIAN做過既事。

「口花花~ 我邊有靚左，我個樣殘左好多啦。」 夜場工作，又煙又酒加上要陪客人，令到20歲既我望上去比真實年齡大。

「唔係啊…真係好好。同以前一樣咁吸引!! AH HAHA」 同一番說話我係夜總會聽過無數次，我已經麻目了。 但出於鄭正華口中，我卻感到了真誠。 我感到自己面都紅左。

「咪玩啦。」閱男無數既我竟然會覺得有少少尷尬。

「嘻…你出黎旺角有冇野做啊? 如果冇可唔可以陪我買野，我要準備寺英國要買下野。」 鄭正華拎住兩袋野，睇上黎仲有唔少野要買。

「唔~ 見咁耐冇見，你又好似好多野要買咁，我陪下你啦。你要買咩啊?」 反正我一個人都係漫無目的咁行，咁岩又見到4年冇見既同學，就陪下佢啦。

「衫褲鞋襪啦、日用品、手提電腦….等等….好多野啊。」 鄭正華同我肩並肩行，到底有幾耐我冇同男性咁樣係街正正經經咁行? 原來真係冇…. 回想以前，同D客出街就直接上房。 同阿SAM次次都係上佢屋企或者係自己屋企….

「哈….阿儀~~ 諗番下。 我同你好耐冇一齊行~~~ 我記得同你一齊咁行街係中2定中3果時。 都係行旺角。」 鄭正華講起以前既事，正正係我所諗梗既事。

「係啊… 最後一次應該係中3啊。 」其實第一次我同男仔兩個人出街，對象都係鄭正華，就係中2果年，我仲記得。

同佢果個下午行左旺季幾個地方買左好多野，最後去左潮流特區。

「阿儀你睇下~~~ 佢仲未賣啊….」鄭正華手指指住一間公仔鋪玻璃窗內一隻大HELLO KITTY。「你好鐘意果隻啊，你果時話好想要果隻。」

「你仲記得….」冇想過佢仲記得，我同鄭正華第一次出衙時候，同佢行過我就好鐘意E隻HELLO KITTY。

「梗係記得啦。 你果時話好靚，不過屋企冇位而且太貴所以冇買嘛。 你係度企左成分鐘冇行開，果樣真係好想要咁。」

「哈…. 係咩? 有成分鐘咩?? 唔記得啦。」 我拉住鄭正華衣服行，眼尾望多兩眼隻大HELLO KITTY! 依家我係夠錢買HELLO KITTY返去，但總係覺得一隻咁純真既公司同自己職業好似好唔夾。 一個純真一個墜落，兩個極端。

-----

「阿儀唔該晒你陪左我一日啊。 係呢…你有冇時間同我食晚飯? 我請你當係多謝你陪我買野啊。 」

「唔….唔好啦，我約左阿媽。」 已經出左黎大半日，差唔多要返去睇下阿媽。

「唔…咁啊….. 其實我兩星期後要走啦。 唔知道會唔會有機會同到你食個飯，當係FAREWELL我啦….」 鄭正華一樣哀求的樣子。

「OK 咁星期二一齊食LUNCH啦。」 下星期我要返工，下午時間會比較方便。

「OK 我地交換CONTACT啊，你有冇MSN或者ICQ?」

「有啊~ 咁我地再傾啦。 BYE」 我同鄭正華道別。

--------

再次返工前既星期二下午，我打扮一下就出去同鄭正華FAREWELL，我約左佢係旺角見。 鄭正華已經早一步到達餐廳，佢身邊放住之前係潮特既HELLO KITTY。

「阿儀送比你既，當係我去英國前送比你既少少心意。」 鄭正華似乎好滿意自己可以買送一隻我期望擁有多年既公仔比我。

「多謝! 唔洗咁破費啦。」 我懷住複雜心情接過禮物，我唔係唔鐘意，不過覺得自己好似唔再純真….

「你唔鐘意???」 佢好似睇出我心中有點不悅。

我笑一笑，以平日對待客人既笑容同語調講:「我好鐘意啊，多謝你。」

「哦… 你鐘意就好啦。」 鄭正華回答。 「你點野食先啦。」

收到HELLO KITTY後，我覺得有D忐忑。

「阿儀 ，其實我阻唔阻你返工架?」

「放心唔阻啊。我有時間。」

「你係附近做野? 」

「唔係，係尖沙咀。」

「下….咁遠你過黎食LUNCH，會唔會比你老闆話啊。?」

由於我好多客都係尖沙咀等商業區上班，所以我故意避開。 我唔想比客人見到我。 「係啊，我話出黎見客，老闆唔會理我。」

「哦…. 咁好~~ 你做SALES?」

「係啊~~~ 要出去SELL客。 係呢，你有冇搵VIVIAN?」 為左唔想佢再問我工作既事，我轉一轉話題。

「啊…. 冇啦。 佢幾好嘛?」 鄭正華知道VIVIAN做過夜總會，加上曾經拍過拖所以佢問起上黎有少少不知所措。

「我都好少搵佢，間唔中出下黎啦。」 為左唔想人聯想到我都做夜總會，我決定講VIVIAN好耐冇見。

「咁佢依家做梗咩啊? 」

「唔知道啊。」

「下…. 你竟然唔知….」 鄭正華感到奇怪。

「係啊~~~ 仲咩啊你咁關心佢????」

趕返屋企造節，打住咁多先。

祝大家中秋節快樂

阿儀篇（第四十四篇）
-------------------------------

「冇啊，我真係好耐冇搵佢。 想睇下佢近來點姐。」 鄭正華講出黎面容有少少唔好意思。

「你緊張佢?」

「唔…. 想了解下佢依家生活成點姐，話晒識左咁多年….同學。」

同學… 點解佢唔講係前女友?? 「哦… 你咪去搵下佢啦，如果你緊張。」

「都話唔係緊張….我只係想知道佢返梗咩工作姐。」 鄭正華終於講出佢想問既野。

「你介意佢….係夜場返工?」

「下…唔係….」 鄭正華神請有點落幕:「姐係佢仲做梗??」

「….」 我冇回答。 鄭正華係介意吧，正常不過! 正常男人點會鐘意女人係做小姐夜總會返工!? 「你鐘意佢就搵返人啦….」

「下…. M…」 沉默片刻。

「紅湯係邊位架?」 waiter將餐湯端到我面前。

「係啊，阿儀，我會去英國讀4年書。 你如果有時間，可以黎英國搵我，到時我同你去玩啊。 可以住我度啊，我租左屋到時你鐘意玩幾耐都可以。」 鄭正華打算搵野講，緩和一下氣氛。

「哈…我都想啊~ 但邊有錢! 你請我去啊?」 我開玩笑咁講。

鄭正華一臉正經地講:「可以啊。 我講真，你可以留幾耐都得。」

「痴線佬~~~ 我唔洗做野咩~ 邊個養我同我阿媽??? 咪玩啦~~」

鄭正華想了一下又一臉正經地講:「 我可以啊。」

我呆左! 看住一臉純真既鄭正華。 「下?」

「我講正架，我可以照顧你。」

「哈…..哈….傻仔!!! 唉啊… 咪講笑啦!」 我垂下頭回應。

「唔係講笑架，我係講真!」

「哈….笑死我啦… 比你搞到我笑到眼水都出左黎。 哈……」 我用手去抺眼水。「唔得啦，哈… 我要去補下化妝….」

我拎起手袋急步走入洗手間。 諗起鄭正華岩岩認真講出佢會照顧我。 到底有幾耐我冇聽到有人認真地對我講??? 不。 應該話我有幾耐冇幻想過會有男人認真對我講依番話。 我竟然感動起來，眼淚不自覺流出。

鄭正華 – 一個追求我多年既中學同學，完全冇諗到佢過左咁多年都係咁。 如果當年我接受左佢，冇同阿SAM一齊，我會唔會有今日既處境? 或者我同佢一齊，會一齊比心機讀書，一齊讀到中7，之後一齊去英國讀書吧!? 或者之後讀完書我就會同佢結婚過住幸福快樂既日子吧??

經已多年冇幻想過自己可以過幸福快樂既日子。 見返鄭正華，一個還未經歷社會現實殘酷洗禮既小朋友，竟然會令我有心如鹿撞既感覺。

可惜…. 一切都太遲。 我知道自己身份，冇可能配上鄭正華。 就算佢有幾鐘意我，就算佢應承佢會一生一世照顧我同媽媽，但係我污穢既身心卻冇可能配上擁有美好將來佢鄭正華。

「阿儀…冇事嘛，你去左好耐洗手間。」 主菜已經上台。

「冇啊，補番個妝要D時間!! 女人野你唔明啦。 仲咩唔食先啊，唔洗等我啦。」

「等一下冇咩所謂啦，反正我都等左你咁多年….」 我冷不防鄭正華會咁直接，被殺個操手不及。

「下… 你亂講咩啊? 餓到傻左咩你… 快D食野啦。」 久經訓練既我，面對鄭正華竟然苦冇反擊之力。

「你…明我講咩架…. 唔…. 阿儀，4年黎我都有去打探你，我有問VIVIAN。 不過VIVIAN唔肯同我講你去左邊……. 我今次可以見返你真係好開心啊…阿儀!!! 我知道叫你陪我去英國係冇可能。 你知道嘛…. 我要去讀4年書啊，我又要冇得見你4年啦……. 我…. 我真係唔想啊…..」 鄭正華讀出我唔想佢講出黎既野。

我承認鄭正華對我講既依番話係好有殺傷力! 但我已經諗清楚晒，我強忍住情緒。

「你明知VIVIAN鐘意你，你做咩要咁對佢!!! 你做咩要問佢我去左邊???? 你知唔知道你自己當年有幾HURT佢? 佢為左你有幾唔開心所以有今日。 你真係害左佢。 你E家仲想點，你唔好搞我啦。」 我將一切罪名推去佢身上，我什至打算將自己去左做夜總會小姐既事都怪左去鄭正話身上。

「如果唔係你咁對VIVIAN，我今日都唔會咁慘。你唔好再煩住我同VIVIAN!! 我地兩個都唔想見你。」 說擺我哭著離開了餐廳，因為我要拋棄一個好男人了，為左佢可以有更好既將來，我狠心地將一切怪罪而鄭正華。

「鄭正華…. 你唔好再掛住我啦… 我唔值得你去鐘意。 你去搵過正經既女仔好好生活啦….」 跑到LIFT內門關上，我跪係LIFT裹講出我既心底話…. 「BYEBYE啦鄭正華….」

push

阿儀篇（第四十五篇）
-------------------------------

「阿儀考慮成點?」 龍哥同佢班手下係夜總會門口等著我。

「唔…我仲要照顧阿媽，佢有病唔可以自己照顧自己。 我諗我要留係度做。」 一來我自己知道要照顧阿媽，對我黎講佢係一個包袱，但作為佢既女，我要負上責任照顧佢，而我亦深明白要龍哥照顧佢亦都係一個大問題。

「唔怕，伯有我會照顧。 你跟我之後就唔洗做野，可以有好多時間照顧佢。 錢真係唔成問題你放心。」龍哥有能力去照顧我同媽媽，我好清楚，但另一個問題就黎啦。

「我知道你有能力，但係….但係我做小姐架…. 你唔係唔知道!!! 」

「我唔介意!」 龍哥堅定而有力地對我說:「由第一眼見到你我已經決定要你做我女人，我唔介意以往既事，只你你肯跟我就得。」

「但你唔介意姐….不過我既身份….龍哥，你仲要出黎行，我既身份會令你比人講。 你總有一日會介意我。」 我了解到，黑社會出黎行，都係要面子，龍哥依家唔介意，但我相信總有一日佢會敵唔過閒言閒言吧。

「唔會! 我陳一龍話一就一話二就二，唔會食言。 阿儀你就放心跟我。」 龍哥步近我，右手塔上我肩膀上。

「唔….. 我唔係唔信你。 唉…. 我….不過我真係唔知道啊…」 口裹不一既我唔知道可以點去拒絕。 對男人我絕對唔會睇錯，我已經唔再係小女孩。 從阿SAM對我花言巧語，我完全相信。 到之後見到無數既客人以傾生意做藉口去夜總會玩。 原本我都以為有例外，直到連由細到大睇住我成長表面上對自己老婆家庭好好既姨丈都背叛家庭。 我就知道世上真係冇男人可以去信。

「阿儀，冇野需要顧慮，有我一日，我會好好照顧你。」 龍哥，一個江湖中人講出口，看來好有份量及可信，如果係尋常女子相信一定會深深感動吧。

「唔….. 你真係可以應承我要照顧我同我媽媽?」 我變為以軟弱一點的態度去反問龍哥。

「係啊。 都講左我牙齒當金洗，放心做我女人啦。」 龍哥打算雙身抱我入懷。

「咪住先…. 我都未應承要同你一齊…. 你可以點照顧我先同阿媽先?」 我知道我既夜總會生涯係唔會長久，依家有人肯認頭，我理應應承。 而我同時了解到，我要好好利用現在既優勢去得到更多。 我唔希望好似姨丈果次咁傻，一失去靠山就失去所有野失去安全感。

阿儀篇（第四十六篇）
-------------------------------

「放心，我有錢。 日常生活冇問題啊。 包係我身上。」

「但住既地方…. 我想同媽媽有個大少少既地方住。」

「冇問題啊，我地聽日就去搵地方!」 龍哥爽快答應左。

「但係…. 我唔知道點講好，我地好似好多野都未了解到。 我連你做咩都唔了解。」到依一刻我仍然未正式答應佢。

「我幫依家社團做幾樣野，打理尖東旺角既泊車同娛樂場之類。」龍哥只係是但講少少比我知道。

「唔…係咩? 你講到好似好唔危險咁既?」 我放假既一個星期並唔係只係坐係屋企，而係去左了解一下龍哥做咩事可以咁風山水起。

龍哥自從冇做泊車仔後，就幫佢當時既大佬打生打死搶地盤，期間有幾次殺左另外一個社團既中高層成員而要著草返大陸。 過左一段時間，龍哥既社團就係東九龍至尖咀及灣仔銅鑼灣搶左唔少地盤。 當中包括酒吧、麻雀館及色情場所。 龍哥就係因為之前立下唔少功勞所以係社團身居要職，管理旺角尖東既場。

「我知道你係好叻啊，可以照顧到我同阿媽。止不過…你知唔知道我好擔心你會出事啊……我唔想你會唔會突然消失左，我好怕啊….」 我有一個妖媚既語氣講出黎。

「傻啦。 有咩好怕? 我地食家係度惡晒，冇人夠沙泡玩野既。 你放心啦阿儀。」 龍哥近年成績令佢太有自信。

「唔….人地唔係唔信你啊…係擔心你。 人地想你可以令我有安全感。」 多年黎係夜場既訓練，完全令我可以睇穿男人既心。 就算係龍哥食種見慣風浪既江湖中人亦唔例外。

「放心我唔會出事，以後叫多D兄弟同我出入。 我少D出去搞其他社團D人，唔會有事。」 龍哥似乎未明白我所想。

「唔… 人地都係覺得唔夠安全感啊…. 萬一…真係萬一啊。 你有咩事，可能離開香港，咁我點算啊…. 阿媽同我又要租屋住，又要生活又要睇醫生…. 」

「放心啦。 我有錢。 聽日你同我去睇樓，買間屋比你住。 另外，你唔好再做夜總會啦，我開間公司比，你鐘意做咩生意同我講，我打本比你。」 龍哥終於知道我要咩。

「唔… 咁好啦… 但係你真係唔可以呃我，唔可以再出去咁搏啊….」 得到左利益，當然要比返甜頭人。

可能有人會覺得我根本冇愛上龍哥，我只係貪錢，認為我呃梗佢。 但一個女人想要既都只係一個安穩既家，要一份安全感。 以往我唔係冇去認真去愛一個人，但負出太多太投入，換黎既只係無比既傷痛。

人係會改變，我已經係一個天真既小朋友長大成人，為自己同家人打算我唔覺得有問題。 反正依幾年黎，我既工作都係陪男人。 何不襯自己仲有幾分姿色去跟一個可以照顧自己既人!?

---------------------

同龍哥一齊3年。 佢的確比左我同媽媽安穩既生活。 一層樓，寫左我同阿媽名，另外亦打本比我係銅鑼灣開左間花鋪，而我亦請左VIVIAN幫我手一齊打理。

媽亦係3年間身體好左唔少。 而龍哥而同我求婚了。 3年黎係我人生之中過得最順既時間。

可惜，快樂時光非常短暫。

阿儀點死㗎

阿儀篇（第四十七篇）
-------------------------------

媽媽知道我要結婚，我先第一次比龍哥佢見。 3年都唔比龍哥見家長原因係龍哥係江湖中人，比媽媽見佢，媽媽一定唔會鐘意。 而最後媽媽亦如我所料，非常反對我同龍哥結婚。

「阿囡，你係咪做卡啦OK識到依個衰人架? 一睇就知唔係好人，你唔好同佢一齊啦。」 我沒理由同媽媽講自己做夜總會小姐吧? 所以幾年黎我都係呃佢話我做卡啦OK waitness。

「阿媽，放心啦，我同佢拍左好耐拖，我知道佢個人唔係太差。」 當然依番說話只係安撫一下媽媽。 如果話比媽媽知我地住梗層樓係龍哥送比我地而我間花店都係佢打本比我，如果唔結婚，以龍哥火爆性格必定會報復。

「阿囡，阿媽真係怕你有事。 你同個黑社會一齊點得架???」

「唔會有事，佢以前係做個衰人，不過慢慢已經轉型啦。 佢開左幾間鋪做生意，已經好少掂以前黑社會既野。」 同左龍哥一齊後，眼見佢曾經比仇家打。 我怕有一日佢真係死左會連我既生活都成問題所以要求佢做正當生意同離開黑社會。

龍哥為左我真係慢慢離遠社團，將社團生遂慢慢交比手下做，而自己就轉行做正當生意。

媽媽係多次勸阻亦無功而還之下亦只好放棄了。

結婚既事媽媽亦打算同阿姨講。 阿姨多年黎真係有守諾言冇同我媽媽講出我同姨丈之間既事，但阿姨同時亦疏遠左同媽媽既關係。當然我知道阿姨冇可能會出席我既婚禮，但我怕媽媽會強行要阿姨一家出席，所以我就同媽媽講會負責聯絡阿姨。我既計劃係結婚當日同媽媽講阿姨唔得閒出黎，胡扯過去就算了。

但我結婚既消息仍然需要傳遞比阿姨一家知道，而我就約左唯一一個肯見我既同事唔會令大家尷尬既人 ，就係當年仍然好細既小表弟。王志文 – 文仔。

約左仲未成年既表弟去左酒吧飲酒，我千叮萬囑文仔唔好同阿姨講我同佢去左酒吧玩。 或者係出於惡意吧，當年我比阿姨話我，我一直深深不忿的。 佢當年講到姨丈出軌係因為我主動引誘佢所致，所以我就想借依個機會去引導文仔學壞。

而當晚介紹龍哥比表弟認識時，VIVIAN已經同表弟佢玩到非常興起半帶醉意，我知道VIVIAN對佢有興趣，而我為左報仇一掃我多年來阿姨對我既氣，所以任由VIVIAN帶走表弟。

-----------------

婚期越來越近，我忙於打點婚事既我收到媽媽既電話。

「你個死女包，你對阿姨一家做左咩你自己知。 你個人識唔識個醜未點寫???? 你連姨丈都搞，你係唔係痴左線?」 依件事只有阿姨同姨丈知道，我立即聯想到係阿姨講出黎。

媽連續通過電話責備我:「唔怪得你同我講阿姨唔得閒黎你婚禮，又冇再搵我。 原來係你挀鬼…..嗚…..仆街，早知當冇生個你出黎好過。 你真係冇人性架，你搞完人老公仲要教壞人地個仔…. 你表弟文仔比你教到日日去玩唔讀書，你阿姨講晒比我知啦….嗚………你真係咁鐘意搞人你去做雞啦….」

媽依句完全刺中左我。 係…我係一隻雞，我自己知道就夠，我唔想家人知道。 更加唔想家人會話我係雞。 我身心受到極大打擊。

「媽……對唔住啊….原諒我啦…..」 除左求佢原諒我做既錯事，已經冇其他野可以講。

「對唔住有用咩!? 你依家搞人老公，係搞自己姨丈啊。 你有冇嘔心D? 咁老你都可以同人做，唔怪得你搵依個人結婚，大你成十年有多你都接受。 我真係生錯左你，你做咩事變成咁，你同你老豆一樣咁衰啊…. 我唔要你啦，你以後唔好返黎屋企。」 「嘟……」 電詰CUT左線。

我跪係花店抱住VIVIAN痛哭…. 我連最後一個家人都冇左………

VIVIAN一直聽住我講電話，大約知道我同阿媽嘈交。 (當然佢唔知道我同姨丈既事。) 我就同佢講因為表弟學壞左，所以阿媽就話我…

失去愛失去家人，我仍然慶幸有個好姊姊好朋友同一個會照顧我既老公….

就快死了~~~

好想睇佢點死

阿儀真係好下賤，不過又真係好慘。

媽，睇到好矛盾呀

阿儀同姨丈嘅故事咁似早幾年新香蕉個故事
又係個阿叔見到自己個姨甥女做馬檻

有D似啦。 不過係血緣上，新香蕉果單真係亂輪。 而阿儀依個故事係血緣上冇亂輪。

係 男人鳩硬真係無親戚

幾時出文
幾個月無追仲以為完左
入到嚟一口氣追返幾個月 好爽

即係阿儀最後就係比自己表弟文仔驅鬼驅走左

關埋門文仔做過乜就冇人知嘅.
可能開個壇超渡佢, 或者唔知用咩方法解開阿儀心結然後升天, 又或者用某D方法帶咗返屋企

阿儀篇（第四十七篇）
----------------------
係媽媽都離棄之下，不停自己反省到底自己係唔係真係好錯!? 比SAM呃左同事大左肚要落仔，我已經好痛苦地自己一個人去承受。 之後為左病重既媽媽要去出賣自己搵錢，之後更加係因為姨丈半威脅半利誘之下先同佢拉上關係，但家人唔諒解我。

文仔自己鐘意玩，係因為我帶壞嗎? 根本係阿姨一家太寵愛同保護佢先令佢果一刻爆出要去放縱既心。 就算唔係我同佢去酒吧玩，文仔總有一日會自己去玩。 根本去玩就係男人天生既，但做咩事又係我既錯? 阿姨自己唔識睇住自己老公同個仔，所以出左去玩，但責任就唔係佢度而係出於我身上??

總之我就係錯我就係罪人吧?

可幸既係仲剩下一個好姊妹-VIVIAN同老公-陳一龍(龍哥)係我身邊，果一刻我決定要好好對佢兩個。 我唔希望自己失去佢地任何一個人。

--------------------

結婚後老公一直希望我可以生小朋友，不過一直都冇懷孕既跡象。 已經過去左半年時間，阿龍越來越緊張。 因為佢既年紀比我大十年有多，年近30尾。

「唉….阿儀…. 係唔係仲未有?」 龍哥每過幾日就會問同一個問題，我已經聽到好煩擾。

「係啊….老公….. 唔緊要啦，我地再努力D!」 龍哥一直認為未能生育係出於佢年齡大，但實情係問題並唔係出於龍哥身上，而係出係我度。

係夜總會工作期間，每次同客人出街雖然已經好小心有用避孕套，但都試幾幾次不幸地懷孕。 有左對於小姐黎講完全唔係一件值得高興既事，因為唔會有客人肯認頭。 所以知道有左客人既BB我都會去落左佢。

「落左幾次仔女人就好難生到小朋友啦….」 係黑市醫生同我講既，由阿SAM開始每次一唔小心有左，我都去搵番同一個醫生。 佢好了解我已經做左幾次終止懷孕既手術。

知道我落過幾次仔既人就只有VIVIAN。

「唉…. 龍哥不停比壓力我啦…. VIVIAN點算啊….佢真係好想生小朋友。」 對於龍哥，佢照顧左我多年。 依家雖然我冇再同媽媽來往，但龍哥仍然有寄錢比佢。 雖然，某程度上我係因為有利益先同龍哥一齊，但佢既有情有義既行為的確令我對佢加左唔少分。 係生小朋友既問題上，我亦好上心，希望可以了結佢心願。

「CARRIE…. 我都好明白你諗咩。但你都盡左力啦，已經又睇醫生，又求神拜佛‧…. 唉…不如你同你老公講啦，再係咁呃佢都唔係法子….。」 VIVIAN同我係花店坐係度望住街外，街外人都戴上口罩。

電台突然播出一段新聞:「一代天王張國榮於今日下午6時43分，從香港文華東方酒店24樓墜下…..」

我同VIVIAN聽到食個惡耗，第一個反應都係:「唔係下….今日4月1日愚人節，D人咁玩野!?」 但之後連新聞都報導出黎，我同VIVIAN都不得不相信係事實….

同日，另一個愚人節消息係香港宣佈成為疫埠。 後發現係假消息….

正

龍哥又話唔介意呀儀做過雞,咁應該諗過 做雞 落仔 生唔到 呢個問題架

咪係，仲要殺埋阿儀

阿儀一生都好慘

老

俾阿Sam呃咗，然後有埋，仲要落咗佢

靠搏殺上位嘅市井老粗一個(假設佢唔係聰明嗰種)，唔知或唔為意落仔生唔到呢個問題其實唔出奇。

另一方面，當龍哥對阿儀係迷戀到盲目嘅地步，亦未必會諗得咁深入。

男人呢家野 講就話唔介意啫
時間隔左條刺就會係舊棉花度突出黎

ps 樓主之後會唔會寫龍哥外傳

我想睇Mandy

龍哥....
冇諗過

阿儀篇（第四十八篇）
----------------------
沙士 – 2003年造成共1755人染病，299人死亡，對香港的政治、經濟、社會各個方面影響深遠，經濟跌至谷底，失業率急升。

7月1 日，有50萬人上街抗議。 同日，我既花店結業了。 龍哥係同我結婚後冇再做黑社會業務，轉左開食店及車房，亦都因為一場沙士既影響而結業。

龍哥同我因為差人錢亦要賣樓找數比人，最後我地由大屋搬細屋，去左大角咀住。

龍哥冇抱怨我叫佢做正行搞生意而最後冇晒錢，我樂天地同我講:「怕咩啊，又唔係冇窮過，由零開始開姐。」

之後我同佢都各自出去打工，好彩我同佢都係放棄左生意之後幾個月就搵到新工。 我既新工都係花店做，不過由做老闆變成做老散。 龍哥就搵左之前既朋友幫手，做揸VAN仔。

叫做有人工可以生活，同比左少少錢我媽媽。 而VIVIAN就比我慘，佢失業後一直搵唔到工。

日子係好難過，社會上人人都好擔心自己份工作。 每日我同龍哥都好比心機做野，我同佢見面既時間少左好多。

加上我同佢工作時間唔同，我返上午，龍哥揸夜更小巴。

每日返工，我都係一個人返到大角咀一梯兩伙既細小單位內，一個人對住四面牆。 大廈3面被高高既大廈圍堵，留係家中總係悶悶不樂的不時會有總陰沉既感覺。

幸好，屋企係平台樓層，有個小小既空間可以比我透一透氣。 每日放工返到屋企，我都鐘意走出平台一個人呆呆的睇下街。

-------------------

「阿儀，你送花上去XXX商業大廈啊。」

「係老闆!!!」 我既工作除左包花，就係送貨。 難得地，經濟咁差都有人送花。 可以做外勤，唔洗對住老闆其實都唔錯。 但另一面又會諗，自己已經25歲，仲要出黎送花覺得好似好冇面子，加上之前自己做老闆，同依家對比真係有少少睇自己唔起。

唔通自己同龍哥咁就一世???? 龍哥已經有40歲，佢真係仲可以有能力可以搵番錢????

「你好! 我黎送花比XXX小姐架。」 提著一大扎玫瑰上到XXX公司既reception等收花人出黎。

等左一陣一位年輕既OL出左黎好開心咁收左玫瑰花，我轉身就準備走人。

「阿儀???」 一把男聲係該公司內轉出。

鄭正華又出場啦

啊sam

龍哥：我地生小朋友啦
儀：做過雞 不了

好彩佢地冇生咋，依家變到咁窮真係 窮人生仔正仆街

25歲 大角咀 死亡倒數

快啲出文

阿儀完結倒數

無文

工作又忙梗
大家要等下

有拖冇欠

覺得阿儀會比人塞左入隻hello kitty到

阿儀篇（第四十九篇）
----------------------
「阿儀….你好啊。 估唔到會係度見到你啊。」 穿起款式修身西裝的鄭正華，看上去比4年前更加成熟。 「你坐LIFT?」

我點頭示意，一時間唔知講咩好。

「一齊落樓啦。」鄭正華去左英國後身型比之前大隻左，讀完書返黎之後一臉成熟穩重既味道透出來。 「我岩岩係度見完客，依張係我既卡片。」 鄭正華自信地向我微笑著，遞上佢既卡片。

“麼吉小通投資銀行 – 高級投資顧問 “

「嘩…. 原來你係麼吉小通度做，好勁啊….」麼吉小通投資銀行似一係國際企業，要加入必須要成績非常好先可以有機會。

「邊度係啊….哈…. 好彩姐。 係呢，你食左野未? 我未食野啊，你可唔可以陪下我?」 鄭正華自信既樣，竟然令我一時間有點緊張。

「唔…都OK GEI, 不過要快少少。」 其實我唔應該同佢食，因為一般我送完花就要立即返鋪頭，老闆會叫外賣比我係鋪頭食。

入LIFT後鄭正華問:「你….生活點啊? OK嘛?」 我知道佢見到我送花上黎，但又唔好意思問得太明顯。

「哈….OK啦，沙士之後仲有工做，生活到都唔錯。」 我擺出一個不在乎既樣去答，老實講，我每次送花都好怕會見到熟人，估唔到今次會見到佢….

「唔~ 咁都放心D，沙士真係好得人驚啊。 依家見返你就安心晒…. 你係MSN同我傾左一排就失蹤左，我以為以後見唔番你啦。 」

「啊…傻仔，點會咁易死啊。 哈…你打算食咩啊?」 當時因為同龍哥結婚，所以冇再同佢傾MSN，個A/C已經好耐冇再開過。

「你唔去得遠同要快食? 唔…. 咁去食間唔洗等既餐廳啦。」

「好… 我飲杯野OK。」

落到樓諗住跟住佢行去餐廳，我冇想到佢會去對面馬路打開車門叫我上車。

「下… 原來要坐車去架…. 咁遠我唔去啦。」 眼前係一部5座位既車，我唔識車但都一眼睇出係BENZ，一部BENZ都應該唔平得去邊吧…

「唔遠架，都係附近! 不過我渣車黎，冇理由唔渣走佢。」 鄭正華打開乖客座讓我先上車。

「好…」 突然覺得自己好天真….點會以為要坐車就一定要去好遠….

鄭正華車左我去一條比較清靜既小街食一間茶餐廳。

「阿儀，唔好意思，因為要泊車所以同你黎E度食茶餐廳。」 鄭正華好D唔好意思。

「冇問題啊，傻啦。 食咩都OK。」

果一餐飯，佢同我講左好多佢係英國既生活趣事比我知。 可以去外國見識真係好….

「哈….你係英國咁自由，有冇四圍溝女啊?」 我開玩笑地問佢。

鄭正華突然好認真咁對住我講:「冇! 我一直都冇鐘意第二D女仔。 唔…阿儀，你…食家有冇拍拖啊?」

正喎

唔通真係搭上左鄭正華 所以比龍哥殺左

喂！

可以咁寫嗎？

你話事啦
唔好因為我地講兩講就改

但阿儀如果真係咁死
真係慘到痴孖筋

見樓主著墨左喺hello kitty到幾次以為係專登添
你話事啦讀者負責睇就得

個hello kitty應該只係用hello kitty嘅純真襯托返阿儀做雞嘅墜落

希望啦...

阿儀篇（第五十篇）
----------------------

「我冇拍拖啊。」 的確我係冇拍拖，嚴格上黎講我冇呃佢…. 但婚都結左既我竟然選擇左唔同佢講自己有老公。

「哦~ 係啊… 」微笑著看來好滿意我既答案「你E幾年都冇拍拖?」

「咁又唔係冇，有拍拖啊。」 我留意住鄭正華既表情有一絲失落。

「係呢，想問下你…. 做咩幾年冇回我MSN既?? 你….有冇睇過MSN?」 鄭正華快速望左我一下又望番住佢杯奶茶。

係同鄭正華傾過下MSN，之後同龍哥結婚已經冇再開MSN。 一來冇時間玩，二來自己都同龍哥結婚，唔想再同鄭正華有太多聯絡，怕比佢希望越大失望越大。 「冇啊，早幾年做生意好忙都冇玩MSN。」

「哦….咁啊。」 鄭正華露出一下失望樣子。

「唔… 我都差唔多要走啦，老闆見我出黎太耐會唔開心。」 睇一睇錶，我已經出左黎蛇王左半個鐘。

「噢 I AM SORRY~~~ 忘記左時間TIM! 我車你返去鋪頭?」

「唔洗啦，我怕比老闆見到我坐車返會話我去左玩啊。」 我微笑回應。

「咁….好啦。 啊…係啊。 卡片果個係我手提電話，你可唔可以比你電話我啊?」 鄭正華打算問我要電話。

趕住要返鋪既我已經腳上抹油般走過幾間鋪既距離:「唔~~~ 好啦! BYEBYE!」

鄭正華目送我離開! 走到對面馬路既我回頭看到。

-------------------

返到公司打理一下工作後就冇野做坐到收工。 期間覺得好開心，竟然可以見返鄭正華。 之後回憶返好多中學時既事情。

回想返中學時代，純真係自己。 一切生活都好簡單，生活雖然窮但卻開心。 中學之後我既生活雖然係有錢，但自己既心態完全扭曲左，眼入面只有錢。

見返正華，佢比到我既感覺仍然好有朝氣活力同時又有一份中學時間既天真無邪感覺。令我好似返左去以前一樣。 雖然沙士後我失左晒錢，生活真係好苦好難過。 突然間，心情好似放鬆左唔少。

一邊回想中學既美好光景，一邊回家。
----------------------

返到去屋企，一個細少又陰暗既家。 開左昏黃既燈，看住四面牆，突然有一種負面情緒襲來，一個人留係咁細既屋令我好唔開心。

老公又唔係度出左去做野，感覺好悽慘可憐。 想起龍哥，又望下間屋。 我生出一個一直冇諗過既念頭。 「我到底係唔係嫁錯左人?」 剛入冬不久，天氣開始寒冷。 是一個人留係屋中既關係?還是真係天氣凍左? 感覺份外陰寒。

如果食一刻，可以有一個人可能攬住我就好…. 而我腦中想著攬住我既人竟然唔係龍哥，而係….鄭正華!?

我完全唔能夠理解點解我返到屋企後會突然咁掛住鄭正華….? 我感覺到自己既思想好似有D亂!!

忽然想起鄭正華提起MSN既事，唔通佢SEND左咩特別野比我??? 為左分散思緒，我開開電腦，按下多年冇用既MSN…

我太代入左阿儀之中，自己都好混亂。唔知道大家睇唔睇得明我寫左D乜

龍哥發現阿儀同鄭正華偷食所以殺鬼左佢

放心大家仲睇得明 , 因為大家都係本住“呀儀係臭雞” 既心態

阿儀
做人嘅結局已經注定係慘
做鬼個結局可唔可以好少少

即係可以圓滿地投胎之類

睇得明，加油

但佢同時落左幾次仔
應該係要還的

終於追到live～樓主加油，你個故事好好睇，由大舟睇到外傳，每個人物都寫得剛剛到位，連接得好好，追住睇

謝謝大家支持，我會努力D寫
不過今明兩日都冇文，有重要事情做。

加油！
好鍾意呀儀同鄭正華呢段

今日要同老婆去慶祝，停文一日
明天會出。

勿吊

我要交呀

阿儀篇（第五十一篇）

----------------------

打開MSN，有幾十個留意來自鄭正華!

1999年 – 12月25日 零時零分
鄭正華: 「阿儀， 聖誕節快樂! 希望你可以過得快樂。」

1999年 – 12月26日
鄭正華: 「阿儀， 聖誕節過得好嗎? 我係英國仍然好凍! 已經落左成個月雪好凍。 你幾好嗎? 今日Boxing Day 啦，你應該已經收到我寄比你既聖誕禮物吧?」
(當日佢應該係寄左去我媽媽既屋企。 到今日我先知道佢原來寄左野比我。)

1999年 – 12月31日 上午11時
鄭正華: 「聽日係新一年啦，你今晚會去倒數嗎? 我會去倫敦市中心Oxford Street」同D同學倒數，唔知好唔好玩呢? 如果可以同你一齊倒數就好。」

2000年 – 1月1日 零時零分
鄭正華: 「新年快樂，祝你同AUNTIE身體健康，2000年開開心心。 唔知道你去左邊玩，如果返到屋企就回下我MSN，好耐冇同你傾計啦。」

2000年 – 1月2日
鄭正華: 「新年快樂! 今年係千禧年，好有意義既一年，祝你同AUNTIE身體健康，千禧年開開心心。 唔知道你去左邊玩，如果返到屋企就回下我MSN，好耐冇同你傾計啦。尋日去左倒數，氣氛幾好，好熱鬧! 如果可以同你一齊係英國玩感受一下節日氣氛就好啦。」

2000年 – 1月19日
鄭正華: 「農曆年我會返香港啊，阿儀，希望你可以同我見一面。 MISS U 急不及待可以見到你。」

2000年 – 1月30日
鄭正華: 「阿儀你好，我已經返左黎香港。 我諗你一定好忙啦，唔緊要啦! 你有時間就回我MSN吧! 希望新年會見到你。」

2000年 – 2月5日
鄭正華: 「阿儀新年快樂! 祝你今年同AUNTIE身體健康，可以賺多D錢。 期望可以見到你。」

2000年 – 2月9日
鄭正華: 「阿儀我過幾日就要返英國啦，唔知道你做咩事咁耐冇回我。 好掛住你，試過打比VIVIAN，佢話都好耐冇搵你。」
(當時我已經結左婚，VIVIAN冇同鄭正華講我已經結左婚，可能係唔想佢受傷吧。 VIVIAN亦冇同我講過鄭正華返左香港同搵我既事。)

2000年 – 2月12日
鄭正華: 「阿儀，我後日要走啦。 今日…上左去搵AUNTIE。 我諗我今次未必見到你啦，祝你可以日日都咁開心。BYEBYE」

2000年 – 3月
鄭正華: 「阿儀! 你好啊，好耐冇MSN同你傾計，已經返左英國一段時間，準備考試但未能專心讀書。 你幾好嗎?」

2000年 – 8月 30日
鄭正華: 「阿儀你好。 生日快樂。 我寄左禮物去你屋企。 有時間睇到我MSN就去搵AUNTIE拎啦。」

2000年12月24日
鄭正華: 「阿儀聖誕快樂。 唔知道你生活過得如何? 幸福美滿吧?」

2001年1月1日
鄭正華: 「新年快樂! 祝你同AUNTIE都身體健康! 我寄左聖誕禮物去AUNTIE度。 另外下個星期會返香港過年。」

2001年1月23日
鄭正華: 「我今晚去左搵AUNTIE，同佢一齊兩個人食團年飯。佢話有點悶，掛住你。 我同佢講叫佢放心，你一定會平安冇事，我有時間就會去陪下佢。」

2001年1月24日
鄭正華: 「新年快樂! 今日去左搵AUNTIE，佢比左利是我。 你好嗎? 有時間就睇下MSN, 想念你。」

以後既每一年，大時大節佢都一定會send MSN比我。 聖誕節同我生日都寄野比我送去媽媽屋企。 一返黎香港都會抽時間去見我媽媽，照顧佢….

睇到依度，我喊了…. 點解鄭正華可以咁傻…. 好多野明知冇結果冇機會都仲要做… 點會有一個人可以唔要求回報去照顧自己家人….

阿儀啊

樓主新呢一篇真係好感動

諗起以前嘅自己

阿儀篇（第五十一篇）

----------------------

「正華…我係阿儀啊。 訓左未?」 我有打算直接打比佢，但一來怕佢已經訓左，另外又怕佢聽到我喊住咁打比佢…

等左一陣，佢冇回我電話Message，可能佢已經訓左吧…

由頭睇多一次佢比我既MSN，我覺得佢真係好傻。 已經咁多年，一直對我咁好，明知道冇結果…點解仲要對我咁好???

「叮叮…」 電話響起收到Message既聲音，半夜1點鐘。 依個時候已經冇人會搵我。 聽到一下聲音，我既心突然急速跳左一下。 唔通係鄭正華??

懷住又驚喜又期待既心情去睇。 「你好! 阿儀，好高興你會搵我啊。 我岩岩沖完涼未訓。 你都咁夜?」

收到佢Message 我好開心，心如鹿撞般去睇。 「係啊….我都好開心。 我訓唔著… 岩岩開返MSN睇…」

得左一陣佢回我:「哈… 係咩? 冇啊咁耐之前既野有咩好睇…哈… 」

我沉思左一下。 佢係唔想我亂諗野? 佢已經放底左我? 我腦入面有一堆問號出現。「唔係啊。」

我過左一陣再補一句:「後日星期五我放假想去探下我阿媽。 佢依家點啊?」

除左想知道鄭正華點諗我，都想知道媽媽近況。 經過咁多年，佢應該冇咁嬲我吧!? 近來放工後我都係一個人對住4面牆，我感到苦悶。

「叮叮」 電話Message響起。 「Auntie佢都OK，我上個月先搵過佢。其實佢真係好想見你，你有時間多D去睇佢啦。」

「唔…. 我知道啦。 多謝你。 鄭正華。」

「做咩冇啦啦多謝我? 傻左…? 哈…. 成兩點幾啦，你唔洗訓?? 放訓對身體唔好啊。」

「我差唔多啦，你都早D訓啦，聽日你仲要返工啊。」

「^^ 好啊。 你都早D訓。 GOODNIGHT!」 鄭正華回覆我。

我有少少唔捨得:「咁好啦。 聽日再傾啦。 BYEBYE」

「卡卡」 大門發出門鎖扭動既聲音，係龍哥佢返黎。 睇一睇時間，原來已經差唔多3點。 是心虛? 我快手關上電腦及電話。

「老婆，你仲未訓既????? 哈….等我啊?」 齜哥飲左茶面紅紅咁打開大門。

自從佢渣小巴後，收工都會同一班小巴司機去食宵夜飲茶之後先返黎。

「老公~~ 係啊，訓唔著上左陣網。今日返工辛苦啦。」 我上面幫佢拎佢返工既背包，佢習慣將當日收到既車費放入背包拎返屋企。 佢會將車費放入櫃內，每過一個星期我會放假時幫佢入去銀行。

「我幫你收好D錢佢。」 提起佢既背包入房。

「哈哈….好啊老婆….. 我去…沖涼先。 哈….」 龍哥今日好似飲得比平日多，好HIGH。

我拎住佢個袋入房，拉開袋一睇。 發現….

--------------------

差唔多到結局了。 多謝大家支持!!!

緊張

阿儀篇（第五十二篇）

----------------------

我見到有一盒拆開左既12包裝安全套係袋內!!! 入面只有9個套。

龍哥一直想同我生小朋友，佢點會買安全套? 而盒套仲要係用過既!? 答案好明顯吧!?

我好嬲好想衝到廁所內追問佢。 但我冇咁做… 因為一問就等於唔信任佢，龍哥一直都最討厭人唔信佢同問佢一D佢唔想答既問題。

仲係黑社會內活躍時間，佢試過一次有個唔識趣既下屬被龍哥安排做事。 下屬因為唔信龍哥講既方法係可行，而被龍哥打到半死。

龍哥性格火爆，加上佢飲左酒。 如果我同佢嘈，佢一定會打死我。 我知道，我要有證據先可以同佢對質。 只係得一盒開左既套，佢一定會話係朋友既野或者其他應由去脫罪。

對佢既懷疑，我決定用一個方法去驗證一下。

龍哥沖完涼後，清醒左唔少。 「老婆~~ 唔眼訓咩?」

我半臥在梳化上露出大腿擺出一個誘人既姿勢。「老公~~~ 我地好耐冇黎啦….」

龍哥反應比預期冷淡左一點「係啊… 冇耐冇啦。 你唔眼訓咩? 我有少少累。」

見到佢反應，我更加懷疑佢累既原因。「唔眼訓啊。」 我走到龍哥身旁，頭挨近佢心口，雙手抱住佢腰背輕掃。

「唔….」 龍哥係我主動之下，發出一下輕叫聲。

站在飯台旁的我倆互相抱住對方，我左手輕輕挑弄龍哥既乳頭既同時咀巴亦吸吮著龍哥另一面的乳頭，右手拉開龍哥圍住下身既毛巾上下套弄佢既鋼棒。

龍哥不竟已經年過40，下身既敏感程度已不復再。 但今晚佢既表演比過往更加差強人意，硬度及變化速度比正常慢得多。

經過一番刺激後，龍哥下身仍然半軟。 龍哥坐係飯台邊，我跪到龍哥跨下右手在根部時而輕巧時面快速地上下抽搐，同時間我以靈巧而濕潤既舌頭圍住軟軟的龜頭打圈。

龍哥發出多聲呻吟:「啊….呀………..嘩…」

雖然佢發出了興奮既叫聲，但下身既表現卻未有配合到。 經多番努力之後，鋼棒終於比之前軟弱之時輕微的堅挺了一點。

「老公…. 我幫你含出黎啊。」 我只係隨口問問，就算龍哥答唔好含出黎我都會照樣含到佢爆係我口中。

「啊…..呀…..好啊….老婆。」 尋常男子都係鐘意係女人口腔內射的，龍哥亦唔例外。 「啊…老婆….. 我射啦。」 龍哥雙手挾住我頭部發出一下興奮既呻吟聱就係我口中射出精液。

我急忙走到廁所內將龍哥既精液吐到紙巾上一看，精液既量好少…一切好明顯吧…

2篇51嘅喂

阿儀真係身經百戰

Ching好眼力

同阿儀搞住野打文所以出錯左

同隻鬼搞野

阿儀篇（第五十三篇）

----------------------

射精後龍哥已經訓左上床。 我望住龍哥，感到佢好衰。 我又再一次信錯左人… 自己唔係已經認定世上既男人都冇好人咩? 點會之前咁傻會信一個黑社會?

---------------------

第二日早上，我如常工作，心中卻想著龍哥出去玩女人既畫面。 心入面不期然會諗起自己之前做小姐，同好多有家室既男人一齊。 到依家，自己做左人老婆，點知自己老公就出去玩。 係報應吧???

「叮叮」 Message響起，我個心突然跳動一下，唔通係鄭正華? 我有一D期待同佢可以傾計。 依一刻，我好唔開心。自己老公去玩女人，我想有個人同我傾計，會開心少少。 起碼唔洗諗龍哥。

「早晨阿儀。 我岩岩同公司拎左假，星期五休息。 你果日係唔係去探AUNTIE? 如果係不如一齊去睇佢，我都想探下佢。」 鄭正華到底咩原因仲要對我咁熱心???

直考慮應唔應該同佢一齊去探媽媽。 我決定搵一搵我姊妹VIVIAN。

VIVIAN已經生左個女 – 婷婷，差唔多兩歲。 之前仲幫我手做花店時都會同婷婷一齊返工，自從我冇做花店後VIVIAN就做左另一份工，我都少左同佢聯絡。

「VIVIAN，你得唔得閒?」我打比VIVIAN。 「HI! 阿儀… OK啦。 你幾好嗎?」 同VIVIAN 寒暄一番後正式入正題。

「唉…. 我懷疑我老公出面有第二個啊……」

「下…. 點會啊….???? 做咩事你會咁諗?」 VIVIAN似乎感到驚訝。

「係啊… 我尋晚見到佢個袋入面有盒拆開左既套啊。 用左幾個。 之後我試過佢表演… 我好肯定佢尋晚去左玩女人。」 我好肯自己冇估錯。

VIVIAN沉思半秒問:「唔… 咁你有咩打算?」

我亦都唔知道自己有咩打算，你話我係唔係好嬲。 我會答自己係嬲，我嬲自己老公去玩女人。 你問我係唔係好傷心，我又好似唔太傷心。我亦唔知道自己點解會咁。

係因為自己睇化左男人就係咁花心既生物? 定係因為錢既問題而今自己會咁?

我自問，如果發生係鄭正華身上我會點? 唔知咩原因自己會係E一刻諗起鄭正華，同時將佢同龍哥比較上黎。

「我其實都冇證據龍哥出面有女人，我打算CHECK下佢。」

VIVIAN問:「點CHECK啊? 你跟蹤佢?」

「我先睇下佢電話有冇D蛛絲馬跡先，之後再打算啦。」 我諗自己應該先知道佢有冇同D咩女人成日聯絡再做下一步。

「咁都好既。阿儀…如果有咩事，你要冷靜D。 要幫手就打比我啦。」 VIVIAN替我緊張起來。

「放心。 我唔會亂黎。係啊…鄭正華返左黎香港啊，你知唔知啊? 我尋日係街見到佢。…

「下? 真係啊…. 佢幾好嗎? 佢都讀左4年書啦。」 VIVIAN表演得唔太特別喜惡地問我。

「佢好似都幾好啊，係投資銀行做野。」

「咁佢有冇問起我….?」 VIVIAN此終都係想知道鄭正華有冇掛住自己吧!?

我開玩笑地講「啊~~~有人仲掛住鄭正華BOR~~~」

「唉啊冇啊…. 唔傾啦，我個女喊梗，我要睇下佢。」VIVIAN唔理我收左線。
----------

當晚，我到床上扮訓，等候龍哥返黎，準備偷偷CHECK佢電話。

意外地，龍哥比平日早左D返屋企。 聽到佢走入廁所沖涼，我安靜地走出廳打開佢電話。

好吊癮

快啲出文

F5已爛

阿儀真係有少少抵死, 本身都只係龍哥埋佢單先同佢結婚, 而家就講到信佢係好男人先嫁佢. 當然如果龍哥本身太賤太衰格阿儀都未必嫁佢, 不過個基礎上絕大部份係利益關係.

做咁多嘢, 只係俾個正當理由自己出去搵第二個男人

等死啦阿儀

另外樓主, 我諗應該係 表現 而唔係 表演

慢左添

多謝提點

個情婦係阿V。。。。。

幾點有文

...

有D似~

幾可肯定

可能鐘意搶人啲仔

阿儀篇（第五十四篇）

----------------------

撥出既電話、打入既電話及未接既電話都冇特別，係一般佢平常D司機及以前黑社會朋友電話為主，都係男性為主，中間有幾個冇人名紀錄既電話。

望上去冇古怪，每個朋友既電話都係傾好少時間。 來來去去都係某幾個主要既朋友同佢傾密少少電話。 我懷疑過會唔會係佢將人名改左做男人名。

所以將佢打得密既電話用紙抄低。 另一邊我就睇佢會唔會有收發訊息，結果亦冇任何發現。 只係收到一D朋友訊息，講既野亦都係好正常。 都係約下出街食野娛樂為主，冇其他古怪。

廁所沖水聲音停止，我立即將龍哥電話收返原來位置，之後返回床上扮訓。 龍哥過左一陣都入左黎上床訓，似乎冇發覺我睇過佢電話。

第二天星期五既早上，正好我放假。 起身梳洗後換上衣服打扮一下就出門，趕係龍哥起身前出門。

唔想比佢知道我今日同平日返工有唔同，因為今日會見媽媽，一方面我希望打扮得好少少唔好令佢覺得我生活得唔好。 另一方面，因為會見到鄭正華，打扮一下只係尊重一下佢，唔想太失禮。

係會合鄭正華之前，我先用街外電話打比尋晚抄底左龍哥比較上打得密一D既”男性朋友”電話度，想睇下會唔會有女人接電話。

可惜打晒幾個電話都係男人接電話! 唔通龍哥既套用左係男人身上?!?!

不…. 冇依個可能!! 我知道龍哥對男人冇果方面既興趣，好肯定係女人。 唔通佢去左叫雞???? 但以我所了解，套會由性工作者自備，以防男方係套上做左咩手腳。

但我仍然相信龍哥背住我有女人，只係未比我發展到。

「阿儀…HELLO!!」 本來已經比約定時間早到左，想唔到鄭正華比我更早。

「你咁早到既?」 佢咁早出現令我有點意外。

「冇理由要你等我，咪早少少到囉。 你好似好累，雙眼好多紅根。」 雖然已經化左妝去摭黑眼圈，但眼上既紅根卻出賣左我。

「係啊，尋晚訓得唔好!」 其實係為左CHECK龍哥先夜訓，但冇必要講比佢知道。

「哈…你一定係同我出街太緊張啦。」 鄭正華偷笑著。

「你就想~~~ 快D行啦。」 老實講，想起會同鄭正華出街，唔知點解係有少少緊張。 可能係見返耐冇見既中學同學，令自己回憶起中學時代佢曾經追過自己所以有少少感受影響吧?

同鄭正華邊行邊傾計，先將龍哥既事放係一邊。 我地講左好多中學時發生既事，兩人回憶返都覺得果時好開心快樂。 人大左就多左好多煩惱。

我既煩惱就都係來自錢銀方面為主… 跟係鄭正華身後，望住佢闊大既背影不期然在想如果自己唔係發生咁多事，如果依家係同鄭正華一齊，可能自己會可以幸福一世。

究竟鄭正華有冇機會喺阿儀死前屌佢一次?

加油呀鄭正華

阿儀篇（第五十五篇）

----------------------

到達媽媽屋企門外，正猶豫著要點面對4年多冇見既媽媽。

鄭正華輕拍我背，比一份鼓勵我「儀…放心啦，AUNTIE好掛住你啊。」

鼓起勇氣既我按下門鈴。「叮叮~」 等左半分鐘，大門打開。 一個拿著手杖身型消瘦一面愁容既老婦正打開大門。 門開了一半，佢望住我已經呆左。

見到她，我已經喊起黎。「媽….對唔住啊…………鳴….」

「阿儀….. 你返黎啦…. 返黎就好啦……..阿囡….」媽媽同我相擁著互哭。

唔知到過左幾耐，鄭正華先開口:「好啦好啦，你地兩母女終於可以團聚啦，我地先入去屋企坐下先。」

「嗯…」

屋企同我離開既時間冇大分別，都係好簡單既佈置。 媽媽請我同鄭正華坐低，就準備入左廚斟水比我地。

「AUNTIE，唔好行黎行去啦，你地咁耐冇傾計，你坐好我去斟水啦。」 鄭正華捉住媽媽要佢坐低，自己就入左廚房。

「阿儀AUNTIE 飲水啦。 係啦，都差唔多時間食LUNCH，AUNTIE我去買野上黎食。 阿儀你同AUNTIE慢慢傾計，我轉頭上黎。」鄭正華自顧自的離開了，留底我同媽媽係度。

一陣冷靜後，係媽媽先打破食個場面。

「阿華仔真係有心，好乖仔啊…. 哈…. 佢成日都上黎探我，係英國讀書又會打比我，真係乖仔啊。 咳…咳….」

「媽….你咳既 冇事嗎?」

「咳……冇事…..冇事。」 媽媽面色好差。

「你係唔係又病返啊? 面色咁差….」 我留意到佢面色同之前係醫院時有D相似。

「唔…. 冇咩事，你放心啦。」 媽媽微笑一下之後對住我話「係我唔好….阿儀…..搞到你咁命苦………..我對你唔住…係我害左你」 媽媽眼淚再次落下。

「阿媽….係我唔好…. 我知道自己錯啦….. 係我自己做錯事，唔關你事啊。」 可以見返媽媽，真後好感動，我真係冇諗過自己會有勇氣返黎。

「你同你老公點啊? 咳…」媽媽關心我婚後生活「之前沙士好多人失業，咳…」

之前已經估到佢會問，所以一早已經諗定左答案:「冇事啊，我同佢生活得都好好。唔洗擔心。 咁阿媽你最近點啊?」

「阿儀，你真係生活到??? 唔…. 其實我估你應該生活得一般。 阿媽睇住你大…點會睇唔出。 你唔洗呃阿媽啦。 你地唔洗寄錢比我啦， 阿媽有錢洗啦…咳….政府有比綜援我…咳……」

「阿媽….」 睇住佢病情又再惡化，我已經唔知仲石以講咩好。 對住多年冇再搵佢，我覺得自己真係好衰。

「阿華仔…好傻啊… 哈，佢成日都寄野比你，我放晒係你床上面。 咳…你去睇下啊。」

見到有8件包好既郵包係我既床上，媽叫我入去睇。

8件禮物都係鄭正華係英國寄黎，我續一拆開。

打開有香水、頸巾、化妝品等等，都係有牌子既產品。 隨禮物附上卡一張，都係寫上祝福我生日或聖誕既寫句及問好，每一件禮物都係佢係英國打工賺錢買比我，可以睇出佢好有心。

最後一件 – 未拆開我已經知道係HELLO KITTY，就係當件佢飛之前係餐廳想放比我但我冇拎走果隻。 附上一張卡 「阿儀,你冇拎到我4年前想送比你既HELLO KITTY… 我就拎左佢去英國陪我，算係睹物思人吧。 4年來我有不停搵你，可惜都冇法同你聯繫上，我要返香港啦，依家張隻公仔寄返去你媽媽度，我仍希望你可以收左佢。」

「…」

鄭正華係依個時候返左黎，買左好多野食。 果個下午，我地3個人就一齊坐係媽媽細小既飯台上用餐。 .

呢隻hello kitty真係好蠱惑, 借D意又出場

真係好長情

咪啊

點會冇
呢個估岀現過既男角色差唔多全部都同呀儀

表弟冇

呢個唔算
肥仔經理就算冇扑過都有揸過下

鄭正華一定要講呢句
「阿儀，我要入黎啦！」

痴心長情劍

阿儀，你愛唔愛我？

好事黎，
香港地有幾可有人咁長情

阿儀篇（第五十六篇）

----------------------

留係媽媽屋企一個下午後，就同鄭正華一齊離開，媽媽撐住拐杖送別我。 「該….阿儀，慢慢行啦。」

「媽，你自己小心，我會多D黎探你。」 我同媽媽之間既芥蒂都消失了。 媽目送我同鄭正華提著8件禮物離去。

鄭正華見我拎住咁多野，所以送我返屋企。 路上我問左佢一個問題。

「喂~ 點解你要對我咁好?」

「下…. 好好咩? 哈…. 咁識左咁耐….」

「多謝你咁照顧我媽媽…. 我依幾年都冇做個女既責任，只係比錢佢就算…. 連佢病情重左都唔知道…」

「AUNTIE見返你已經好開心，你以後多D去見佢啦。」鄭正華微笑同我講:「老人家一個人好悶，你見佢多D就會開心，身體都會好D。」

「多謝你…. 唉….你知唔知道…你好傻…..」

「下? 」

「唔…. 鄭正華! 你知道架，何明明知道做咩仲要做D冇結果既事?」 停步定眼望住鄭正華，我想知道佢諗咩。

鄭正華回避我目光:「下…? 咪講左啦，咁多年朋友見你媽媽有病又一個人咪探下佢。 同老人家傾計我都OK架~ 溝通得好好….」 鄭正華冇停步下來。

「喂…. 我唔係問你依一D!!! 你明我意思架。」 我從拉住佢衣角「點解你知道我結左婚都仲要咁我咁好? 你明知道冇結果架… 點解啊?」

鄭冇回答，我地兩個就企係街上定左格咁。

最終都係鄭正華先開口:「……. 唉….. 阿儀….我真係好鐘意你。」 鄭正華面對住我講:「由中學已經鐘意，我真係好想同你一齊。 第一眼見到你已經比你笑容吸引住。」

佢鐘意我，已經一早知道。

「中學時可以同你傾到計已經可以開心全日，我冇諗過自己可以同你拍到拖架，只係可以同你一齊放學返學或者食飯都已經滿足。 」 鄭正華甜笑著「自從你中4讀左一半走左之後，我就好唔開心，我好想去搵你但又拍。 果一段時間對你日思夜想…到要去英國前，鼓起勇氣去你屋企搵你，但發現你已經冇係果度住。」

果一段時間我應該係去左阿姨度住。

「係我萬念俱灰既時間，竟然係旺角見到你。 你知唔知道我真係冇諗過自己仲可以見到你。 果次我問你拎左CONTACT打算係英國都可以同你溝通。」鄭正華停一停:「係冇同你聯絡果段日子我真係好失落，所以去左英國後不停同你傾MSN。 唔…. 我係唔係煩到你啊?」

「唔係….」 聽住鄭正華講心情好複雜，一方面自己有人鐘意自己，仲要係10年咁耐。 但另一面又會覺得自己浪漫左佢好多時間。 「鄭正華你真係好傻。」

「哈….. 不過值得!! 雖然AUNTIE同我講你結婚時，我真係好傷心。 時間過左好耐我同自己講，其實只要阿儀你可以開心幸福已經足夠。 比幸福你既人係邊個其實又有咩所謂?」 鄭正華抬頭望向天。

我聽到佢咁講，心就更加唔開心。

「阿儀，你生活得好嗎?」

我走上前抱住鄭正華喊。 「鄭正華…. 你好傻啊…..嗚…….」

E一句係為師兄而加的

屌你好好睇 快d岀

啪完返去比老公斬

呢個故我由一開始追到宜家，由一個好精彩既甜故，轉變到之後既鬼故，我已經覺得樓主既編排、伏筆都做得好好！
到宜家竟然可以發展出一條咁深情感人既愛情線，真係好想比十萬個正評樓主

多謝支持
快開十萬個a/c先

寫阿儀呢段外傳，其實好睇過原本個鬼/甜故

阿儀篇（第五十七篇）

----------------------

同鄭正華係街上攬左唔知幾耐時間，我既心情已經平靜不少。 同佢抱擁係我地多年黎既第一次，多年黎我比多少男人抱過攬過，比到我既感覺都只係體溫。

鄭正華既感覺好唔一樣，除左體溫仲有一份溫柔同一份愛意。 就連之前阿SAM同龍哥都比唔到我既感覺。

我輕輕將佢推開，我唔可以再比佢攬住。 因為我怕再多既擁抱會令我融化，我真係怕我會做錯事。 我已經感到下體微微地濕了一片，只係一個擁抱已經打動了我。

係心底裹我應該有一點後悔自己多年來每個決定，令我錯失去一個真心鐘意自己愛護自己既人。可惜我已經唔可以回頭… 我應該將愛收藏於自己心中…

「多謝你啊… 送到我食度就得啦。 我自己坐的士返屋企就可以。」係佢手中拎走HELLO KITTY等禮物，跳上路邊既的士，冇講一聲再見我離開了。

同鄭正華未能一齊係一個遺憾，係時間既錯吧!?

--------------------

下年2點多，一個人返到家，將禮物一一收起。我就抱著HELLO KITTY 在床上，幻想著同係鄭正華剛才既一幕沉睡了。

<在夢中>

我同鄭正華一齊。 「阿儀，同我一齊啦。 我唔介意你以前發生過既事，我想比到幸福你既人唔係第二個，係我啊。 我地一齊走啦，去英國一齊從新開始過，好唔好啊?」

我冇任何遲疑:「好。」 我就同鄭正華拖住手走左。

鄭正華同我越走越急「鄭正華，行慢D啦，我跑唔到啦。」

「阿儀，快D走啊，就唔走我地就唔可以一齊啦。」 鄭正華回頭答我。「你睇下後面。」

我回頭一睇，係龍哥。 佢氣沖沖的在我身後追住我地。右手拿著的一把開山刀，突然高舉:「我要斬死你對狗男女。」 說時遲那時怏，龍哥既開山刀已經如閃電般落下，快要將我的面門斬開。

突然一隻手趕在開山刀劈下來時擋下來,「擦」一聲，那隻手被刀劈入骨骼位置後發出一下「咯」聲，刀既去勢受阻。

龍哥用力把開山刀抽出，手臂立即噴出鮮血。

一小片血肉仍然連著半隻手臂，手臂的主人不是他人，正是在我身邊的鄭正華。

「啊…..」 鄭正華單手抱住受傷既手對住我叫:「阿儀走啊….快D走啊。」

龍哥冇理會鄭正華既叫喊，雙手緊握開山刀跳高由上而下將鄭正華既頭破開「啪」一聲鄭正華既頭好似被炸開一樣被龍哥一刀斬到四分五裂。

「啊…… 唔好啊….」 我嚇到跪係地上喊，看著龍哥用刀不停斬劈鄭正華既屍首。 我手腳冇力走動。

瘋癲既龍哥突然停手，滿身鮮血既佢望住我「阿儀，我地返屋企啦。」

----------

「啊……….」 我從夢中驚醒過來。

多謝先~~ 其實我最滿意係阿BEN果一個故事!!
誠意推介!

Ben即係基佬果個？

星期日都有文

係啊！ 鐘意大舟果個

到阿儀出哂後
再一次過睇返哂

龍哥加油！斬死對狗男女

正呀

龍哥好慘

有幾慘，佢自己都可能出去偷食啦

阿儀篇（第五十八篇）

----------------------

夢中驚醒後望一望電話，下午4時多，原來 自己訓左一個鐘左右。 電話顯示有個Message。

Message 係鄭正華一個鐘前比我既。

「阿儀。 讀完書返香港後可以再見返你，我真係好開心。一直同AUNTIE有聯絡，或者係仲有一絲寄望可以從中知道你既音訊吧。

其實有諗自己係唔係應該要放棄對你既思念，因為你已經結左婚，我知道自己唔應該對你再有任何寄望，唔應該去幻想同你會有發展空間。

不過偶然係街上見到你後，我內心再唔可以壓制到自己。 我唔可以否認自己想將你搶過黎自己身邊。 比到幸福你既人應該係我先岩。

但同你相處幾日，見到你生活仍然安好。 再想像一下如果要你背負罪名面選擇我，我卻於心不忍。

哈….或者到依一刻我仍然只係一個小朋友幻想住自己可以同你一齊吧…. 期實可以再次同你相偶上知道你幸福，我就放心啦。

其他我已經BOOK左機票返去英國啦，今晚就走。今次返去打算留係英國做野唔會再返黎， 你唔洗黎送我機。

唯一唔放心AUNTIE自己一個人生活，不過你同佢已經和好‧祝你同AUNTIE仲有你先生快樂生活。

BYE」

或者鄭正華既離開對佢就係最好既一條路，我一個污穢既女人，冇法配上你。

「鄭正華，多謝你。 其實我都好鐘意你，知道你對我好好我真係好開心。 假如時光可以回頭，我會選擇你的。 I LOVE U! 」 最後一次我希望可以同鄭正華認真講出心底話，正打算將Message送出時… 我聽到大門發出聲音。

「嘻….嘻…… 好衰架你….」 一把熟悉既女性聲音由門外傳入來。

「係架~~~ 我係咁架啦。 你唔係鐘意我夠壞咩?」 一把粗獷既男子回應。

「啜…啜….唔….」 幾下的濕吻既聲音。

女：「喂…. 等一陣啦，度門仲開住架，一陣比對面屋見到。」

男：「哈…. 怕咩啊，依個返工時間冇人啊。 就係貪食個時間唔會撞到人先帶你上黎。」

女：「你咪咁淡定啊，你女婆已經懷疑梗你啦，上次唔係我通知你，你可以已經比佢係電話度搵到我同你既SMS同通話紀錄。

「卡」 大門被關上。

男：「係啦，咁我地快D增取時間啦搞野啦，一陣老婆返黎比佢撞到就煩!」

女：「…啊…衰人，咁你就唔好同我返黎屋企搞啦，出去時鐘咪仲好，可以慢慢玩。 哇…..好痕….」

男：「哈…. 係屋企同你搞刺激好多嘛。 黎啦，今日唔用套啦，幫我生個仔啦。」

女：「唔…. 呀…. 好啊…. 幫婷婷生個細佬啊。」 女聲再次呻吟。

Vivian

個女叫婷婷

真係vivian

之前仲要同文仔講好耐無見阿儀唔知點
係咪嬲鳩阿儀介紹文仔搞到大肚

E度遲下出個time line解釋

應該係同龍哥夾埋殺左阿儀，心虛所以話好耐無見阿儀 不過阿儀都係抵撚死，正臭雞

我已看到未來了

So sad

臭雞vivian

阿儀係坎坷、為世所迫
Vivian就是天生水性揚花

文阿
Btw好好睇

唉，阿儀人生真係坎坷

呢句真

係咪又外傳
其實佢地之間嘅情怨情仇糾纏左咁多年，搞大肚應該只係引爆炸彈嘅果個按鈕

阿儀篇（第五十九篇）

----------------------

聽到一對狗男女既對話，唔雖要睇佢地既樣我已經知道佢地係邊個。 內心一陣酸痛感，好似比人挖穿左心臟般，腦海空白一片失去了思想。

點解會係VIVIAN同龍哥??? 依個打擊對我太大。

龍哥同其他女人我都算，為左生活為左比媽媽相信我真係生活得好，我可以忍受龍哥去叫雞玩女人去偷情，或者係我內心知道自己鐘意既人係鄭正華。 對於龍哥，佢只係我生命中一個水泡。

但我唔想相信原來同龍哥塔上既會係自己多年來既姊妹 – VIVIAN。

更令我又驚訝又憤怒既係，原來VIVIAN個女婷婷竟然係同龍哥所生…. 我完全接受唔到。

我大力拉開房門:「陳一龍 你好野。 你對得我住。」

龍哥及VIVIAN見到我突然出現，嚇得立即整理夜服。

「阿儀…. 唔係你諗咁架….」VIVIAN邊整理胸圍邊行過黎想同我解釋。

「仆街啦你!」 「啪」 我一把打去VIVIAN臉上。「你個八婆搶我老公? 枉我當你係好姊姊…… 賤人。」 雙手不停拍打VIVIAN。

,「喂~ 你停手。」 龍哥出手阻止，幫VIVIAN擋下。 「你痴夠未呀? 咪打佢啊。」

被龍哥推開「我痴???? 你話我???? 依家係你玩女人仲要係搞左我個姊妹，你依家話我有問題? 我吊你老母!!!!」 不自量力既我竟然衝向龍哥雙手齊發打去龍哥赤裸既上身。

盛怒既我速度快得令龍哥走避不及。龍哥只能將重心腳轉移，連帶上身一同扭動，避開攻擊。

但上身仍然掛彩，被我右手指甲爪出一度血痕。

龍哥被我爪傷後，面容扭曲得有如惡鬼般一掌向我膊頭轟下。 「啪」 受唔住重擊既我如斷線風箏般飛墮地上。

「啊….」 腰部直接撞到木地板上，痛得令我不能企身。

「你為左佢打我? 陳一龍你好野。 賤人VIVIAN，你好啊，搞我老公。」 我唯一可以做只係破口大罵。

「夠啦，我衰? 係得你最慘??? 係啊係啊!! 全世界係得你最可憐!!! 我吊你!」VIVIAN終於開聲。

VIVIAN續說:「由細到大人人都係話你靚女，我就只能夠係你身邊做綠葉!! 我鐘意鄭正華，明明對佢好好，佢都唔理我。 眼中只有你!!!! 到最後係因為我同佢講你鐘意阿SAM所以先同我拍拖。 但只係拍得一日咁多，佢就同我分手。 因為你啊! 就係因為你，佢同我分左手。 明明我都做主動佢都唔要我。」

坐係地上既我冇出聲。

「到做夜總會，明明我好受歡迎。 點知你黎到之後，你就做左一姐，咩客都比你搶晒啊。 做咩所有好野你都拎晒霸晒啊? 你知唔知我有幾慘啊? 鐘意既人比你搶左，客又比你搶左。 我果時做小姐個心真係好唔開心。 」

「你個八婆，搞我老公仲要話係我衰???? 你痴架!!!」 我確實唔知佢做咩可以咁就去搶我老公。

「係啊，我係痴架。 咁點啊? 我就係唔鐘意你，我一直睇你唔順眼啊。 做咩事我又做小姐你又做小姐，你可以搵到人比咁多錢你洗，點解你可以搵到人肯同你結婚? 我一直就係你身邊睇住你有幾好幾幸福。 我咩都冇啊…. 阿儀，果時你結婚同我講一齊唔好做，你話你開鋪幫你手做。 你做咩生意啊? 你做到執左啊! 我點生活啊? 」

「咩啊? 沙士人人都執，關我咩事啊? 吊你，你話我做到間鋪執左怪我? 怪我搞到你冇飯開啊???」

「係啊!! 我見住你有人照顧我眼紅啊。 你又唔冇得生仔，咁龍哥咪同我生囉。 話你聽啊，婷婷就係龍哥同我生既。 你D人冇得生，龍哥仲同你一齊你咪執到囉。」 VIVIAN不可一世咁對我講。

我當場呆呆的望向龍哥。

龍哥冇正眼望住我，而係走去VIVIAN度:「VIVIAN，夠啦，今日就算啦。 你返去睇住個女先。」

「咩啊? 你衰左比你老婆知道就要我走啊? 我唔走啊! 佢都知道左啦，你就當面講你面佢家要我囉?」 VIVIAN迫龍哥做決定。

好緊張呀 加速

龍哥選左vivi
阿儀喊住咁搵鄭正華 然後
唉

阿儀應該差不多要死了

自殺定俾佢兩個殺死

阿儀落過仔
會唔會被冤鬼纏身？

自殺就應該唔會, 正章文仔解釋返件事時已經提過係龍哥殺, 條屍仲喺屋入面

唔知一見到龍哥就諗起佢

龍哥一定係佢

深表認同

阿儀個真心信息係咪呢一世都send唔到出去

咁耐以來，阿儀唯一真心對待嘅非血親就只有vivian呢個朋友

而家連最後一根稻草都變成攻擊佢嘅槍

想問下阿儀外傳呢個長度係本身都預左咁長，定比預計長左？

寫到五十幾篇仲未死，之後仲要寫埋同大舟嘅故事，同埋最終見返文仔個收場

我都冇諗過打咁多，好似仲長過原本大舟果個故

果陣仲以為vivian係好人

阿儀篇（第六十篇）

----------------------

龍哥面露一絲難色，我唔需要佢做決定啦。

「得，你唔洗諗啦，我自己走。」 忍住痛既我向梳化借力企起身，一步一步走向大門。 龍哥望住我走，冇行動。

我轉向VIVIAN「依家比你嬴番晒啦，你開心番啦。 我祝你同佢幸福快樂啊，好好地睇實佢啦。 佢可以背住我搞你，都一樣可以背住你搞第二個女人。」

VIVIAN不甘示弱:「哼! 你讓比我呀? 我又唔想要啦。 龍哥，你記住個個月比家用我同婷婷就得啦。 你咪繼續同番佢一齊囉! 」 VIVIAN比我近門口位置，轉已經行到大門口，回頭望住龍哥補一句:「不過你要記住，依個女人冇得生仔架，你咪同佢一齊囉。」

“冇得生” 食一句深深地刺中我死穴。

「你個死八婆，講夠未呀。 係冇得生又點啊….」 我不顧腰部既痛，衝句VIVIAN雙手叉向佢頸。

VIVIAN勢估唔到我會突然出手，被我衝力所撞例在LIFT口大堂，被扼實頸既佢面露驚恐。

龍哥從後拉開我:「VIVIAN你開先啦，快D走啊。」

被龍哥拉開後，VIVIAN竟然走得黎拎起櫃檯既花瓶打向我。 「啪~」的一聲，我被花瓶打中左，立時感到天花亂墜。

「阿儀….」龍哥抱住我防止我跌到地上。

果一刻我感到頭好暈，頭頂一陣涼。 我用手一摸望一下，滿手都係血….

「阿儀你冇事嗎????? 喂…..」 龍哥放左我梳化上。

望向門口見到VIVIAN一臉驚慌「阿….阿儀….你…你你冇事嗎…..唔好嚇我……」

我開始冇力量去睇野，感覺到好眼訓，眼皮突然變得好重.。

最後我聽到龍哥講:「VIVIAN，你走啦，唔好再黎搵我啦!!!」

之後我就失去知覺。

-------------------------

我聽到有一D打掃既聲音傳出。

慢慢打開眼，我訓左係床上，左前額位置包上左紗布，摸一摸被擊中既位置一陣刺痛。「呀……」 痛得我不自禁地叫了一下。

我訓左係房內，雖然天氣已經黑了，但我仍然清楚知道自己身處房內。回想左一下剛剛發生既事，大約係龍哥將受傷既我搬上床及包紮好。

慢慢行到房門口將門打開，我見到龍哥背向我清理梗剛才爭執時打破左花瓶及血跡。

阿儀篇（第六十一篇）

----------------------

見住龍哥既背影，我覺得好可怕，冇諗過佢會同VIVIAN兩個人塔上。 依一刻我好想離開依度，離開佢地兩個。 我想返去阿媽度，或者我搵返媽媽同佢兩個人一齊生活會更開心。

有決定後，我返入房靜靜地執拾衣服，簡簡單單的拎走幾套衫同電話就走。 拎起電話時候，發現我要比鄭正華既msg仍未送出。 沉思一下，到底自己應唔應該同鄭正華咁講。

如果同佢講我打算同老公分開，同佢一齊好似好自私。 佢應該有自己新既一片天地。 而自己… 就只係一個為左錢可以出賣自己身體既賤女人。

正係我諗梗應該點處理同鄭正華關係既時候，我聽到龍哥接電話。

「點啊? 你唔好再搵我啦…. 阿儀已經比你打傷左，我真係估唔到你會咁做。 你一早知道佢係我老婆，我係唔會同佢分開，係你自己接受同我搞野生小朋友。 唔係我迫你啊。 你依家同我玩野下話…. 我最憎人唔聽我話，你要玩野嘛。 我話你聽，你唔好比我再見到你，我會同阿儀一齊。 婷婷你自己養返。」

之後就收左線。

聽到龍哥講選擇我而唔再搵VIVIAN! 但我一D感覺都冇，由佢做出對唔住我既事時，我已經決定要離開。 就算佢依家點求我，我都唔會比機會佢。

因為我知道，男人係失去時先會識珍惜女人。

或者我就係咁命賤，阿SAM係咁玩我，之後識既客人同姨丈都只係想玩弄我既身體垂言我既美色。 就連龍哥我亦相信佢係以生唔到小朋友做借口去搞VIVIAN。 就算佢唔再搵VIVIAN，之後都會搞第二D女人。

依度唔值得我再留戀。

提起手袋快步走出大門準備穿上鞋就離開，一眼都冇望龍哥….

龍哥見到我離開，出手阻止，企係大門攔截我:「老婆…. 你唔好走啊…」

我對佢怒目而視講出一句「你走開!!!!」

龍哥當然冇讓開，反面一手搶左我個袋:「你唔好走啊。 我已經同VIVIAN講左唔會再搵佢。」

「你走開啊!!!」

「我都話左我唔再搵佢囉!!! 你走咩啊。 留係度。」

「我要走。 你唔好迫我。」

「冇我批准，冇人可以離開!!!」龍哥霸氣地講。 「你行出依個門口我就殺死你。」

「你試下!」 我唔相信佢會打女人! 我唔理佢既警政告，一手推開佢打算奪門而出。

但龍哥早有準備馬步穩健，我完全未能移動佢半分。

推唔開唯有出手，雙手不停槌打龍哥，希望可以搵到機會離開。 但面對既係龍哥，一個身經百戰既前黑社會，一個小女人又點可能打倒佢。

一瞬間我已被龍哥制服了，其間手提電話跌左係地上。

「老婆，你唔好再反抗啦。」 被壓係地上既我，已經冇力再反抗。 龍哥脫去佢上身衫絷起我雙手雙腳再拖我入房。

龍哥露出憤怒神情「我叫燃左你唔好走，做咩要咁唔聽話。 做咩要我出手絷住你。 呀…..」 龍哥突然變得好可怕。

面對可怕既龍哥我唔敢再刺激佢，只能用淚水去作出回應。

將我拖入房後，佢用衣物將我把口封住。 「老婆，你唔好走。」

龍哥雙目充血可怕地雙手搖晃住我，要求我應承佢唔走。

搖動左好一段時間，我被佢弄得頭部暈眩，之後暈倒床上。

------------

再一次醒返，我見到龍哥坐係我面前，飲住酒。

「老婆…你醒啦? 哈….好啦冇事啦….好冇。 我地唔好再咁啦，你乖乖地留係屋企啦。」

我冇回應。龍哥飲左酒，神情狀況似乎比之前更加差，望一望地上，有幾支紅酒同啤酒。

「老婆，你應下我啦…你冇野下…..。係唔係仲痛啊???? 下…..」龍哥半醉地走近。

對住佢，我突然覺得好可怕。

「老婆，你個頭係唔係仲痛啊? 黎啦，飲D酒啦，飲D痛可以冇咁痛，可以好訓D啊，飲啦。」 龍哥竟然將支酒倒入我口中，飲左酒可以止痛係咩道理?

「喂…呀…..你痴左…唔…」 龍哥冇比機會我反抗，不停到將酒倒入我口中。

龍哥就好似一個癲佬一樣，一手抬高我頭另一隻手不停將酒灌入。 好快地，我真係醉例床上。

冇機耐，我開始有返知覺，我發現龍哥爬左上我身上，半醉既我被龍哥下身插入。

「啊….. 唔好啊…..走開啊。」 醉左既我冇力去推開佢。

就係咁，我被佢強姦左。 之後又再暈倒….

到我再次醒返後，我發現被絷既手鬆開左。 可能係龍哥岩岩搞我時唔小心整開左。 龍哥就訓左係床邊位。

我小心地將被絷既腳鬆開後，安靜地著上衣服離開。

半醉既我跌跌撞撞的走到廳，拾起係地下既電話打算離開。

「啊……」 龍哥突然從後撲出將我捉住:「你唔可以走。」佢拉住我說：「我睇中左你，你就係我既女人，你邊道都唔準去！」

我已經冇力再反抗，被龍哥推到牆邊。醉左既龍哥係我臉上狂吻起來。

我一邊反抗一邊大聲喊叫。

可惜我如何叫罵亦冇人黎來救自己….

rip

阿儀真係好慘

單親家庭，老母有病，最後要去夜總會做小姐，陪客飲酒，上床賺錢，姨丈又搞埋佢。其他人搞佢有埋，落過仔，搞到又同唔到龍哥生仔。

到後來老公出軌，第三者仲要係成世最好同惟一嘅姊妹，有埋兩歲嘅女。

之後俾Vivian爆頭不特止，仲要俾龍哥禁錮，強姦

可能有人會覺得佢心裏面都有諗過同鄭正華一齊，但最多都係只限於諗，行為上都無出過軌。

好無助

好撚慘呀屌

今日有冇文啊?

阿儀篇（第六十二篇）

----------------------

龍哥將我衣服脫光再用繩將我綁起:「老婆，你要乖乖地唔好怪我。 係你要偷走我先除晒你D衫。」

被綁及封口既我已經冇法反抗，之後佢又再一次將我強姦。

一輪痛苦過後，飽嚐獸慾既龍哥將我衣櫃既衫都拎出廳:「老婆，你乖乖地，老公依家幫你執好D衫，你唔好再偷走啦。」龍哥神情帶點瘋癲，為左唔比我偷走出街將我既衫收起。

龍哥出廳冇耐就係廳大叫左一聲:「你個死淫婦~~~」

我心頭一震，唔知道佢又做咩事大聲.... 同一時間龍哥已經跑入房，佢目露兇光似要將我殺死般衝入房。

「依個男人係咩人黎梗???? 佢做咩事咁夜打比你啊?????」 龍哥拎住我部電話。

電話顯示既係鄭正華，晚上11點打黎，大概係佢想係上飛機前同我道別吧?!

龍哥沒有拒絕接收亦沒有接聽電話任由電話狂響，響左一陣後就收左線似乎係太耐冇人接電話而自動CUT左。

龍哥將封住我口既布拎開「佢係我朋友...中學同學!」 我同鄭正華冇關係，所以理所當然咁回答。

「你同佢冇野??? VIVIAN岩岩咪講有個人鐘意你，佢咪係叫鄭正華囉!!!! 你仲想呃我話冇野????」 龍哥又再次激動起黎。

「你老母臭閪，冇野條仆街會咁夜打比你。冇燃野下? 」

「我同佢真係冇野... 我唔似得你同VIVIAN去偷情。 你係唔信我都冇計。 總之我唔似得你咁禽獸。」 對住佢既懷疑，我只有死頂。

「咁做咩會有隻HELLO KITTY同咁多名牌化妝品係屋企? 全部都係新架!!!! 梗係佢送比你，你仲唔認冇野?」 相信佢剛才執我既衣服時發現鄭正華比我既禮物。

「都話冇野.... 你做咩唔信我。」 對於鄭正華比我既禮物，我冇法為自己辯護了。

龍哥冇放低佢懷疑既心，打開我電話睇電話紀錄! 「你同佢冇野? 做咩成日打比你啊?」

「佢陪我去探阿媽同拎返D野，先會傾電話。 我同佢冇事發生過。 佢係鐘意我，但我結左婚佢都冇追我。 你係賤人唔代表其他人都係。明明係你自己出軌就當全世界人都係同你一樣。總之我冇做過對唔住你既事。」

龍哥將電話放到我面前:「你自己打D咩比人啊? 你話你鐘意佢。」

係我準備送出比鄭正華既MSG..... 龍哥見到我話鐘意佢就發左癲咁不停對我拳打腳踢。

「啊.....唔好打....啊....」我只能作出可憐既哀求「唔好打啊.......求下你...」

「你個賤人...賤人....賤人......啊.....」 龍哥壓係我身上不停出拳打我。

慢慢地我開始失去意識....

---------------------------

過左唔知幾耐時間，我感到身上多處忍忍作痛.... 而奇怪既係全身既繩竟然鬆開左。

「呀....」我忍住痛楚，雙手撐著床坐臥起來。 環顧四周都見唔到龍哥係房內。 我大膽地走出去廳，偷看一下龍哥係唔係外面。

「嗄....」 龍哥背住我企係廚房內，手拎住菜刀切梗野。怕佢見到我，又會刺激到佢黎打我，立即雙手掩口希望龍哥唔會察覺到我。

龍哥冇留意到我叫聲，仍然係廚房用刀切梗野。

戰戰兢兢地一步一步慢慢行向大門，大門同我既距離只有10步左右，盡量放輕腳步，仲有兩步...我就可以出到去，我已經唔理會自己光著身，只求自己可以離開。

「叮叮」 好衰唔衰我既電話收到MSG，電話就放左係大門旁既鞋櫃之上。

「阿儀.....」 龍哥係我背後叫我.... 龍哥右手揸住菜刀叫我....

「唔...唔....好啊......我唔係想偷走啊.........」見住龍哥拎住刀向我走過黎，被嚇得呃係地上。「我唔係走啊....唔好啊....我聽你話啦.... 」

龍哥拎起電話睇完MSG後，就按動我既電話，動作似係回覆梗MSG。

「喂...你....」 本想制止佢幫我回覆但礙於佢手持菜刀，只有硬生生的將要吐出既說話。

奇怪地，龍哥打完MSG後拎住電話入返廚房，冇理會到我.... 我留意到廚房傳出「咯....咯....咯....」 好似平日大打斬開骨頭既聲音。

一步一步慢慢行到廚房門前偷看....

「啊......」 我發出了尖叫。

「哈....哈.....你終於留意到啦。」 有人係我身後同我講。

唔係斬左鄭正華下話

Rip多個

rip 正華

好睇

唔係呢個時候停嘛

覺得應該唔係斬鄭正華？
唔通斬撚左阿儀老母

加速加速

應該係肢解緊阿儀，果個係阿儀既鬼魂來

同阿儀講嘢個應該係屋入面其他鬼魂，正章入面文仔提過唔止一隻

呢個世界，如果真係有咁好嘅男人就好啦。。。

好難搵咩

C兄終於睇到，以為自己打錯

都難㗎。。咁多年喎，手仔都未拖過喎。。。仲要連自己音訊全無嘅時候，都對自己呀媽咁好喎。。。一兩年都好難得啦～

一個咁好嘅男仔，同一個咁慘嘅女仔，造成好強烈嘅對比。。。

Btw, 由正篇睇到外傳，真心覺得樓主寫得好好，成個佈局好細緻！勁好睇，睇到好投入！而我通常都係扮工時間睇，所以成日驚比人見到，尤其係xx嘅部份～

繼續努力！
唔知有無Alice 外傳，好想知道佢哋臨結婚鬧咗交嗰幾日，Alice有無做d對唔住大舟嘅嘢。。

期待alice外傳
唔好停繼續寫落去

我諗咗一陣先記返起邊個係Alice

樓主, 我想睇Mandy外傳

Mandy似乎好受歡迎

阿儀篇（第六十三篇）

----------------------

轉頭見到一個陌生既男人企係大龐一個角落對住我笑，但一個陌生人入左我屋企並不足意令我覺得驚訝。

望回廚房裹既龍哥，一面斬一面喃喃自語:「死淫婦…死淫婦…出去勾佬!!! 死淫婦…死淫婦…出去勾佬!!! 」 刀跟著龍哥說話有節奏地斬下一大團肉「咯…咯…」

見到眼前一個不能再熟悉既面孔正在被龍哥用菜刀肢解中 - - 自己…

「停手啊…..」 我不顧一切衝上前，希阻止龍哥將自己斬開。

「啵」 我既手竟然穿過左龍哥身體… 「啊……」 我唔有理會，不停亂爬亂毛爪去制止。 但完全未能動到佢分充毫。

「咯….咯….」 龍哥依舊在將我斬件。

眼看住「自己」一雙蒼白既玉腿在淌血，右手正在被肢解中。 我已經冇野可以做，只有跪在廚房眼巴巴的看著。

「哈….哈……」 雪櫃頂正坐住一個小女孩。「你咁得意既… 鐘意睇自己比老公分屍??? 哈….」

「小紅，姐姐岩岩做鬼接受唔到嘛!!」 岩岩係大廳既男人走入廚房。「阿儀你好啊，我叫阿強啊。 歡迎你啊。」

「……你地係咩人…… 做咩會係我屋企…….」 跪係地既我鐘意感到奇怪，點解有兩個唔識既人係我屋企!?

阿強:「哈…. 你屋企….唔….. 我地收唔到通知你地係屋主啊!! 哈~~~」

「嘻…嘻….好啊…. 」 小紅跟住一齊笑。

「你地笑咩啊…有咩咁好笑啊??? 依度係我同老公…..(講老公我有點遲疑) 買架。」

「啊~~ 老公….哈…. 係啊係果個殺人犯同生前既你一齊買，我地知啊….哈~~~」 阿強指住龍哥講。

「阿強小紅，你地咪咁衰啦，人地岩岩死左已經好慘，仲咁笑人。」一個老婆婆突然現身。「阿儀…. 你起身先啦。」 婆婆扶我起身。

「我姓陳既，依個係我個仔阿強同孫女小紅。」 婆婆介紹自己及另外兩個人比我識。

「-你地3個做咩事係我屋企架????? 」 我好惡咁話佢地，將龍哥既氣發係佢3個人身上。

「哈….」阿強同小紅笑一笑，冇理會我就睇住龍哥肢解我。

「唉….阿儀我地出去傾啦。」 陳婆婆唔想我留係廚房見住自己比人肢解。 「阿儀，首先…你要知道自己已經死左。 比你老公殺左啦。」

對於自己已經死左，經過岩岩一幕肢解同觸摸唔到龍哥我好清楚知道；「唔…」

「係咁，所以你已經唔再有能力去制止你老公啦。 」陳婆婆拍一拍我腳安慰我。「其實你地搬入黎之前一直已經係度住，所以嚴格上係我地先算係主人。」

「下…. 咩啊…. 我地買左架依度。」

「哦…. 唔…. 你地搬入黎又冇拜神拜四角同通知我地，我地3個咪唔走囉。 而且依度好好住啊，又冇陽光曬到入黎，對我地鬼魂好有好處。 」 陳婆婆笑笑口望下周圍好滿足既樣。

鬼….聰得多，但今日自己竟然變左鬼….. 實在太不可思異。

「但… 依度係我買左，你地係度咪見到晒我地既生活。」 我心有不甘佢地3個鬼原來一直係侵犯我既私隱。

「唉呀…哈….. 阿儀算啦，唔好再同陳婆婆一家人計啦，反正大家都死鬼左，唔好再諗以前啦。 見你岩岩加入靈界依個大家庭，等我同你講下做人同做鬼既分別啦好冇!?」 陳婆婆唔想再同我傾邊個人(鬼)唔岩既問題。

「嗱…..就咁…. 就你黎講呢…因為係比人係殺死既。 咁你就應該個靈魂都係離唔開依間屋架啦。加上你好大既怨氣啊，你都係同我地一樣冇得投胎架啦。」

「下…. 冇得投胎!? 係啊…. 你自己唔知道姐，我睇得出。 唔…. 都係緣份黎既。 總之呢，你活動空間唔會走得遠架啦，最多都係樓上樓下或者落到樓。 」

「咁你地平日有咩做?成日離唔開依度….」 咁咪好悶???

「啊~ 係啊。 真係唔係好行得開，咁訓下坐下企下，有人開電視就一齊睇，冇得睇就望下街。 幾悶架，不過你會慣。」 陳婆婆笑笑口講。

我呆了…. 「我到底可以點? 要永遠留係度????我唔要啊…. 我唔要再對住佢，我唔想死左都要同佢日見夜見。」

我望向廚房，阿強同小紅仲企左係龍哥身後睇住「我」;被人分屍…. 我開始明白做咩事咁可怕既事佢地都會睇，因為做鬼魂既生活似乎會好悶。

阿儀篇（第六十三篇）- 改錯

----------------------

轉頭見到一個陌生既男人企係大龐一個角落對住我笑，但一個陌生人入左我屋企並不足意令我覺得驚訝。

望回廚房裹既龍哥，一面斬一面喃喃自語:「死淫婦…死淫婦…出去勾佬!!! 死淫婦…死淫婦…出去勾佬!!! 」 刀跟著龍哥說話有節奏地斬下一大團肉「咯…咯…」

見到眼前一個不能再熟悉既面孔正在被龍哥用菜刀肢解中 - - 自己…

「停手啊…..」 我不顧一切衝上前，希阻止龍哥將自己斬開。

「啵」 我既手竟然穿過左龍哥身體… 「啊……」 我唔有理會，不停亂爬亂毛爪去制止。 但完全未能動到佢分充毫。

「咯….咯….」 龍哥依舊在將我斬件。

眼看住「自己」一雙蒼白既玉腿在淌血，右手正在被肢解中。 我已經冇野可以做，只有跪在廚房眼巴巴的看著。

「哈….哈……」 雪櫃頂正坐住一個小女孩。「你咁得意既… 鐘意睇自己比老公分屍??? 哈….」

「小紅，姐姐岩岩做鬼接受唔到嘛!!」 岩岩係大廳既男人走入廚房。「阿儀你好啊，我叫阿強啊。 歡迎你啊。」

「……你地係咩人…… 做咩會係我屋企…….」 跪係地既我鐘意感到奇怪，點解有兩個唔識既人係我屋企!?

阿強:「哈…. 你屋企….唔….. 我地收唔到通知你地係屋主啊!! 哈~~~」

「嘻…嘻….好啊…. 」 小紅跟住一齊笑。

「你地笑咩啊…有咩咁好笑啊??? 依度係我同老公…..(講老公我有點遲疑) 買架。」

「啊~~ 老公….哈…. 係啊係果個殺人犯同生前既你一齊買，我地知啊….哈~~~」 阿強指住龍哥講。

「阿強小紅，你地咪咁衰啦，人地岩岩死左已經好慘，仲咁笑人。」一個老婆婆突然現身。「阿儀…. 你起身先啦。」 婆婆扶我起身。

「我姓陳既，依個係我個仔阿強同孫女小紅。」 婆婆介紹自己及另外兩個人比我識。

「你地3個做咩事係我屋企架????? 」 我好惡咁話佢地，將龍哥既氣發係佢3個人身上。

「哈….」阿強同小紅笑一笑，冇理會我就睇住龍哥肢解我。

「唉….阿儀我地出去傾啦。」 陳婆婆唔想我留係廚房見住自己比人肢解。 「阿儀，首先…你要知道自己已經死左。 比你老公殺左啦。」

對於自己已經死左，經過岩岩一幕肢解同觸摸唔到龍哥我好清楚知道；「唔…」

「係咁，所以你已經唔再有能力去制止你老公啦。 」陳婆婆拍一拍我腳安慰我。「其實你地搬入黎之前一直已經係度住，所以嚴格上係我地先算係主人。」

「下…. 咩啊…. 我地買左架依度。」

「哦…. 唔…. 你地搬入黎又冇拜神拜四角同通知我地，我地3個咪唔走囉。 而且依度好好住啊，又冇陽光曬到入黎，對我地鬼魂好有好處。 」 陳婆婆笑笑口望下周圍好滿足既樣。

鬼….聽得多，但今日自己竟然變左鬼….. 實在太不可思異。

「但… 依度係我買左，你地係度咪見到晒我地既生活。」 我心有不甘佢地3個鬼原來一直係侵犯我既私隱。

「唉呀…哈….. 阿儀算啦，唔好再同陳婆婆一家人計啦，反正大家都死鬼左，唔好再諗以前啦。 見你岩岩加入靈界依個大家庭，等我同你講下做人同做鬼既分別啦好冇!?」 陳婆婆唔想再同我傾邊個人(鬼)唔岩既問題。

「嗱…..就咁…. 就你黎講呢…因為係比人係殺死既。 咁你就應該個靈魂都係離唔開依間屋架啦。加上你好大既怨氣啊，你都係同我地一樣冇得投胎架啦。」

「下…. 冇得投胎!? 」

「係啊…. 你自己唔知道姐，我睇得出。 唔…. 都係緣份黎既。 總之呢，你活動空間唔會走得遠架啦，最多都係樓上樓下或者落到樓。 」

「咁你地平日有咩做?成日離唔開依度….」 咁咪好悶???

「啊~ 係啊。 真係唔係好行得開，咁訓下坐下企下，有人開電視就一齊睇，冇得睇就望下街。 幾悶架，不過你會慣。」 陳婆婆笑笑口講。

我呆了…. 「我到底可以點? 要永遠留係度????我唔要啊…. 我唔要再對住佢，我唔想死左都要同佢日見夜見。」

我望向廚房，阿強同小紅仲企左係龍哥身後睇住「我」;被人分屍…. 我開始明白做咩事咁可怕既事佢地都會睇，因為做鬼魂既生活似乎會好悶。

live

遲下啲鬼有得睇扑野 唔會悶

得一篇文

雖知道作者係個懶鬼，星期六有文更加係奇蹟
Ching就將就下

阿儀篇（第六十四篇）

----------------------

對於自己既死，感覺好怨恨。 點解我一生咁坎坷，最後仲要比自己老公姊妹出賣死係自己屋企?

殺死我後，龍哥照樣返工放工，好似平日一樣。 不同既係佢冇搵個賤人VIVIAN!

VIVIAN間唔中會有打比龍哥，龍哥都冇接電話，更加係電話MSG中表面唔會再見佢。 我見到龍哥係MSG同VIVIAN講「VIVIAN，你唔好再搞住我，依家我同阿儀生活得好好，佢冇嬲我。 我以後都唔會再搵你。」

龍哥好聰明咁利用我電話去騙我身邊同我有聯繫既人。 包括我老闆同以前一兩個同事。 龍哥同我電話同MSG聲稱「我」會同老公離開香港，唔會再返工。

至於我媽媽，我唔知道佢做咩事冇搵我，可能以為我仲未可以面對佢吧….

龍哥盡力扮演我既角色去令人唔好懷疑「我」已經唔存在係世上。

當中鄭正華係令龍哥最頭痛既一個。龍哥同佢用MSN傾計。 鄭正華傳送好多相比「我」睇， 差唔多每日都會同我通訊。 龍哥似乎對佢特別在意，一直去試探我同鄭正華既關係。

我一直唔明白點解龍哥要咁做。

而我既身體，龍哥將屍體斬件後放入雪櫃，每一日都會拎小量出黎煮。 用大湯煲煮熟後，切肉去骨。 肉，會被切成好細片放到平台餵雀烏。 骨，會被打碎成小粒掉進平台的花盤成為植物既養份。

目睹依一切一切，我無比地怒憤。 每次見到佢作出以上行動，我都好想可以殺死佢。

係我死去第7個晚上，我坐係平台上。 陳婆婆走出黎:「唉….果而冇估錯，地府D人真係唔上黎接走你。」

「點解我唔走得?」 鬼既生活只係開始左7晚，我已經悶到想死… 唔…. 其實我已經死左….

「因為你生前覺得好多人負左你，好多原因既。」

「咁你地3個人又做咩事走唔到?」 反正要面對佢地3個人，了解一下佢地吧。

「我地? 哈…. 我地3個人係度自殺死架。 地府要我地留係度唔比我地走。 叫同你有少少唔同啦，好似坐監咁。」

「阿媽，掂啦。 可以吸到個男人D氣啦。」 阿強開心地大叫陳婆婆。

「呵…呵….係啊? 好啦好啦。 阿儀你都黎啦。」 陳婆婆叫我一齊入去。

我地行入房，見到阿強同小紅圍住龍哥係度身邊，大口大口地吸，一絲絲既氣由龍哥身體被拉出。

「佢地係度吸既佢陽氣啊，你都吸啦，吸左就會身體好D! 可以快D離開食度唔洗再做鬼啦。」陳婆婆笑笑口同我講。

「咁我地吸佢陽氣，佢會點架???」 我有點疑慮。

「睇下吸幾多啦，唔太多都係小病姐。 吸得多呢…. 就大病仲可能會死。」 陳婆婆輕鬆地講出。

「咩話???? 咁唔怪得之搬左黎依度我成日都病啦! 原來係你地3個搞我。」 我不難聯想到之前佢地3個一直有吸我陽氣。

唔好停阿

我都成日病，唔通

樓主竟然weekend出po 好震驚

不過alice外傳就不了
要睇條平胸港女 我寧願睇八婆vivian

希望可以交代下阿儀阿媽之後點, 兩母女啱啱先好返, 阿媽個病又復發, 點知阿儀就咁死咗

希望阿媽會有個好D結局......

應該已經病死左 所以先唔揾啊儀

獨居老人, 死咗都冇人知

今日忙到gigi,希望明天會得閒一D

阿儀篇（第六十五篇）

--------------

「唉唷～阿儀你咪咁激動啦。係...我地有吸你陽氣，不過我地吸少少姐，冇吸到你冇在條命。地府冇明文話唔比鬼吸陽氣，我地冇犯地府法律。」陳婆婆以權威既模樣口若懸河地説。

「你諗真D，係你老公殺左你。你要怪就怪你老唔係怪我地。 人間法律都係殺人犯法架嗎，你怨佢好啦。 總之我地做鬼就好有道意既，我地吸你少少陽氣唔死得既。」

祂一臉奸險的樣說出來，總覺得祂有D強詞奪理。

「唉。阿儀！其實有時人仲比我地鬼恐佈！」

好睇好睇 支持

咁少？

主要係回應689

繼續阿 好多人睇緊㗎

加油吖樓主

忙到hihi 唉

唔洗急 支持你

忙多幾日可以再打

大家努力推下post先。 我忙多兩日

下。。。LIVE左

今日上左大陸

我返到黎香港就出文啦⋯⋯

見到真係笑左

[img][/img]
[img][/img]

文呢!

唔知做咩電話up唔到相

阿儀篇（第六十六篇）

--------------

聽完陳婆婆既解釋，我冇嬲佢地3隻鬼。 反而我知道可以吸龍哥既陽氣，我覺得好高興，因為可以吸盡佢既陽氣，將佢殺死。

我要報仇!!!

企係床邊開始學佢地3個用口向佢臉部一吸，幾團淡白色煙由龍哥七孔中被我吸出。

我吞下白煙後感到自己精神為之一振，體內力量慢慢積累起黎。

「喂….阿儀停啊…你唔好再吸啦。」 陳婆婆3個見住我大力吸食龍哥陽氣，立即阻止我。 「你咁會整死佢架，之後我地大家都冇得吸啦。 唔好啊…..」

但我冇理會佢地，我既目標係要報仇。 我用力推開佢地3個，3個竟然一下就比我推到彈開好遠，吸食龍哥陽氣令我力量大增。

「呀….阿媽….佢咁勁既….」 阿強被我既力量推開感到吃驚。

「梗係啦… 佢比龍哥殺左，好大怨氣，依家佢一心要殺左龍哥，加又上吸左佢既陽氣所以好力過我地3個啊…. 今次死梗啦阿仔，唉….」

小紅企返起身同陳婆婆講「阿嫲，雖然唔係時候，不過都要提下你，我地已經死左好耐，冇得再死梗啦。」

「唉~ 衰女包咪玩啦。 我地快D阻止佢，唔係龍哥死左我地3個就有排都冇得吸陽氣。」

見佢地3個向我飛撲過黎，想阻止我。 我跳起一腳將身材最大既阿強踢到撞向房牆角。 之後再雙掌打向身形短小既小紅。 陳婆婆見到我兩下已經將阿強及小紅打倒，沒有再上前阻止我。

對於自己力量大增，我十分滿意地以高高在上既眼光厲視佢地3個「你地3個唔夠我打，我警告你地唔好再阻我殺依個衰人。」

說擺，轉身打算再吸龍哥陽氣。

今次我大口大口貪婪地吸食佢既陽氣，力量開始慢慢注我我身體中。 慢慢地，我感到自己力量竟然可以令自己浮係半空之中。

「呀…..」仍然訓係床上既龍哥發出一絲柔弱既聲音。

「阿儀….真係夠啦，佢死左，你會比地府既官差拉落地府，永不超生架啦….唔好啊….。」陳婆婆再次好言相勸。

「哼…. 永不超生又點? 我唔理，我要殺死佢。 你同我收聲。」 「啪」一巴打向陳婆婆。

對於自己突然既行為，覺得難以理解。 可能係報仇心切吧。

龍哥將我生命奪去後，仲要扮我去呃鄭正華。 我一定要殺死佢，之後再去殺去VIVIAN果賤人。

再次走到龍哥前，今次我直頭爬到床上，眼看住龍哥面色由紅潤慢慢變得慘白。

我再次吸食。 身體漂浮係龍哥之上，面對面去吸。

「呀…….」龍哥再次發出痛苦既聲音，頭部在左右擺動，身體似感覺有危險而自然反應去逃避我，逃避我吸食佢既陽氣。

由於佢左右搖擺，令我難以吸食。 我就出手想去捉實佢既頭，固定佢等自己可以容易一點去吸食。

當然，作為一個鬼魂，我冇可能可以捉住一個人。 但係我雙手一個落空，穿透入龍哥頭部時，一下觸電既感覺。

我同龍哥本身既靈魂接逍上，我可以感應到龍哥既魂魄。

龍哥魂魄仍然係身體之內，但被我既手穿透身體之後，佢既靈魂被我喚醒了。

「老婆….?」 龍哥既魂魄迷糊地問我。「我係唔係….發梗夢呀….老婆…你….?」

龍哥魂魄見到我感到有點怪，但佢又好似唔太確實地可以講出當中既問題。」

而同一時間，係佢魂魄清醒時，我感到我可能更加容易吸食佢既陽氣!!!!

「係啊….老公。」 為免佢有任何舉動影響我吸佢陽氣，我扮出一副冷靜既表情同佢對答。

原來咁就可以見到鬼魂, 即係大洲俾阿儀插過

阿儀姐係CARRIE
咁大周撞鬼同阿儀扑野之後文仔上黎見到隻鬼係阿儀
咁佢咪知道左點解表姐一路唔見左

黎料啦

等左好耐樓主終於出

會唔會係阿儀比大舟插而唔係阿儀插大舟？

我理解嘅時間線係:

大洲收樓 -> 裝修進行中 -> 第一次見陳生同阿儀 -> 大洲新樓啪ALICE -> 大洲ALICE鬧交 -> 大洲後樓梯屌阿儀

究竟大洲第一次係咩原因下見到阿儀?

鬼依家野
有緣自然能相會👻

一日追哂正傳同外傳
阿儀響子巴真係好撚正

幾時再會有新文?

多謝新讀者支持

我今日病左，打唔到文了
年紀大，ot幾日就病了

O乜9T
收工啦

小心身體 等你

唔小心又live左

下次小心啲

樓主都比呀儀吸陽氣？

似乎係

阿儀你放過響巴啦
最少俾佢出晒先吸

啊儀真係好猛

唔通作者響子就係龍哥

吸"精"大法!!!

做咩姐你

阿儀篇（第六十七篇）

--------------

龍哥伸手想抱緊我:「老婆…對唔住啊…. 我係唔係發緊夢啊?」

為免令佢起疑我靠近佢:「老公，唔洗擔心我係度。」

「阿儀…..我好掛住你啊….」龍哥似乎冇懷疑。我就大口地吸食佢既陽氣，同時我可以感覺到龍哥既思緒，佢對我有一絲慾念。

「老婆…. 」 龍哥向我親吻了，反正都係用口吸陽氣我沒有反抗。 同時龍哥既思想令我知道佢下身已經蠢蠢欲動微微隆起了。就係佢下身變得硬起來時，我發現佢下身開始有一絲一絲血紅色既氣漂出，被我吸收了。

血紅色既氣，比起七孔所吸出黎既陽氣擁有更加強而有力既氣息，充滿了能量。 被吸收到我體內，令我力量充沛，感到身體好似比之後有更實在既感覺。

「啊…老婆…. 好正啊…. 啊…射啦…..」龍哥射左。 就係佢射出時，一股更加強大既力量被我吸入。 龍哥既面色慢慢變得更冇血色。

我開始明白了。 原來我可以透過吸食男人射精而獲得更加強既力量，同時可以令被我吸食者身體變得虛弱。

「.阿儀….你放左佢啦。佢死左你都唔會好過架。」 陳婆婆打算阻止我。

「係啊…咁真係會永不超生啊。」阿強都開始勸我。

當然我無理會佢地，我一心就係要報仇。 「老公… 我仲想要啊。」 思想上我同龍哥接通左，我既思想直接轉到龍哥腦中。

「啊….好啊老婆…」 龍哥下身已經再一次硬起，血紅色既精氣再一之被我吸食!「啊…老婆………嘩….我要射啦…」

「叮….叮….」 就係龍哥岩岩射出，佢電話就響起，我同佢思想既接通斷了。

「唔….啊…..」 龍哥感覺好 “支力” 地接電話。

我打算再去吸食龍哥既陽氣，但竟然完成吸唔到。

「冇用架…佢醒左你係吸唔到。…你放過佢啦，我地係為你好先叫你唔好殺左佢，我地4個夜晚吸少少就算啦好唔好? 佢死左你會比地府打到灰飛煙滅架。」 陳婆婆再次勸導我。

「你收聲!!!」

「啊….」 我一手扼實陳婆婆，佢完全反抗唔到。 我感覺到從吸過龍哥既氣後，力量大增。

「喂….你放左我阿媽啦…. 你打佢都冇用…」阿強知道自己唔夠我打只可以求我。

「快D話比我知到底做咩可以吸到佢陽氣同岩岩血紅色既氣我知，我要知道一切。」

「好….好….你先放左佢我講比你知。」

從佢地口中知道，強哥因為天生既氣比較強，一般鬼魂係吸到佢陽氣，所以佢地3個之前一直都吸我既氣。 就係因為龍哥殺左我之後，精神受到打擊，而令到佢地3個可以吸到佢既氣。

鬼魂吸陽氣係可以增加力量同時修煉而跳出鬼魂之列，升格為仙。 當然過程好長。 而佢地3個就係想離開鬼魂之列而吸陽氣修煉。

而我因為同龍哥有緣份，係思想上可以同佢接通，所以佢見到我既靈魂。 如果力量再強大一D，仲可以係佢清醒時現身。知道了一切，我決定等龍哥再訓既時間就去吸佢陽氣，我要殺左佢。

「係啊…我都差唔多起身，同你一齊食個飯。」 龍哥同電話中既人約食午飯，之後就去左梳洗準備出門。

殺左我竟然仲可以好似冇事發生過咁同人食飯返工! 我跟住佢去到洗手間，我要睇實E個賤人。

「嘩….」龍哥望到鏡中既自己，果一刻佢諗自己面色做咩事會咁差。 我發現自己可以知道佢諗梗咩。 陳婆婆佢地話我知只要有一定力量，要知道人類既思考唔係難事。

「哼…. 你尋晚咁爽出兩次，梗係面色差! 今晚我再幫你啦..哈…」 我好似傻左咁，對知佢唔會聽到我講野，我係度自言自語。

我在暗暗歡喜，因為我就快可以殺左佢。黃昏後，我企係平台，望街。 期待住龍哥返黎。

返黎比我攞佢條命!!!!

--------

「卡…」 龍哥比平日早左返黎。門被打開，已經有一個小小黑影閃入屋內。 係一個小朋友!!! 大約5-6歲左右。在左顧右盼。

「HI 姐姐…」 !?

龍哥尾隨其後手持一個袋神色凝重的步入樓內，唸唸有詞。「老婆…..對唔住啊….」見到龍哥，我就火起。

「姐姐~姐姐~ 請問你係唔係佢老婆?」 小朋友問我。

「哼… 你唔好題…係佢殺左我。 你做咩會同佢一齊黎?」 我意識到眼前E個小朋友唔係人，而係鬼。

「哦…原來係你!! 哈~~~ 你好啊。 我叫沙文圖。」 沙文圖對我笑住講。

對於沙文圖既禮貌，我感到一陣放鬆。「你好，我叫阿儀…..啊…..」

突然我被打飛開小腹中左拳。被打中向後飛開既同時，沙文圖飛到我面前奸笑一下面露猙獰，一手拍打我將我硬生生係半空中打下。

「你想傷害”爸爸”!! 哼…有我係度你唔好再搞佢。」 沙文圖蹲下以不可一世地警告我。 之後走向龍哥。

龍哥正係龐一個角落放置一個神樓，內有一個小小既泰國神像。 再放上左幾粒糖。沙文圖高興地食神樓既糖，面上再次車現一副小朋友既稚氣。

「唉…呀…冇啦。 我諗你冇得報仇啦儀姐姐，你老公請左鬼仔保護啊…我地都冇得吸佢陽氣...」小紅同我講，似係怪我尋晚吸龍哥陽氣吸得太多，引黎一隻鬼仔保護龍哥。

我面露不悅，想打小紅出氣。

「呀…..阿儀，細蚊仔講野冇分串，唔好怪佢。」 陳婆婆及時出現，將我拖住。「放心放心，我有計…. 過黎傾下」陳婆婆襯沙文圖食梗糖，拉我去一邊傾點對付沙文圖。

望穿秋水

好好睇

頂可以咁峰迴路轉嘅
變左鬼打鬼

btw 一般鬼係咪吸唔到龍哥陽氣？
響兄好似打漏左個唔字
意思相反左

一般鬼係咪吸唔到龍哥陽氣 > YES!! 龍哥氣場強所以一般鬼吸唔到

今日又好忙, 明天出

阿儀篇（第六十八篇）

--------------

「你睇下對面單位先~」 陳婆婆指向對面。

地產經紀華叔同一家3口係單位度，我記得B座係出租單位。

「張生張太，你地一家3口自己入去睇先，我要傾個電話先。 自便。」 地產經紀華叔係電梯大門外。 當日就係華叔同我地睇樓之後買左A室單位。

「你睇下，佢一家3口都氣場都唔係咁得，我地可以吸佢地陽氣啊。」 陳婆婆笑笑口咁同我講。 「講時講，果個地產經紀知道E兩個樓盤有我地係度，次次同客上黎都唔會入屋，哈哈….」

唔講又唔醒起，當日華叔又真係冇同我入屋睇樓同介紹。 內心突然對佢有一陣厭惡感! 地產佬真係衰，明知有污糟野，當日都照叫我地買依度。

張生張太同佢地既小朋友，睇完樓就立即決定租住依度。 陳婆婆3個知道冇得吸龍哥之後，突然又有3個新目標，表現得非常興奮。

但我係覺得要吸食3個人無辜人既陽氣係一個罪….

-----------------

張生張太一家3口快快樂樂咁係B室生活，面龍哥就係沙文圖保護之下安安樂樂咁係過日子。

而我見到十分難受…. 龍哥唔洗受法律制裁同時我又報唔到仇…. 我原本係可以好美好架…. 如果跟左鄭正華…

我深深不忿一切! 更令我氣結既係新搬黎既一家3口可以好開心咁生活!!! 原本我都可以架!!!!

由最初開始唔想去傷害其他人，到之後我已經唔可以控制自己! 我要力量，我要打低沙文圖後殺死龍哥報仇。 我開始左吸食張生一家3口陽氣。

過左一年時間左右，我感到自己力量提升唔少。 但距離能打倒沙文圖仍然好遠。

可恨既係… 張生既小朋友感覺到我地。 而張生張太聽到小朋友話感覺我地之後，好快就冇再租B室。 我又冇得吸陽氣了…. 日子一日一日地過去，每日不停重覆著…

我就好比坐牢一隸，除左悶就冇其他野。

日日都係睇住龍哥依個仇人，睇住佢精神越黎越好。

經過左唔知幾多年月，我坐於平台望街，我見到一架小小既跑車黎到大廈門口。 一行3人，兩男一女進入大廈。

佢地3人既目的地正正就係B室!!!

我既希望又再一次出現了。

看一下日子，今日係2013年1月。 一對年輕準備結婚既男女正在睇B室單位。 一個似係地產經紀既年輕男子係電梯大堂傾電話。

「喂~ 阿爸，我同朋友去左睇大角咀平台果個單位，我係唔係唔可以入去啊…? 」 年輕男子細細聲心荒荒咁係LIFT門同佢爸爸傾電話!!!

我從佢氣息中感覺到佢係地產文叔個仔! 哼~ 地產佬果然係賤人。

咁快進展到大舟啦

好想叫樓主全職打文

我可以，如果你地養我

正，用力推

響巴有文 要用力推

好耐冇見既Jeffrey 終於出場喇

阿儀篇（第六十九篇）

--------------

B室新男屋主姓羅，名叫大舟，女主人叫ALICE，佢兩個將會結婚。 另外個經紀叫JEFFERY。 我睇得出JEFFERY鐘意ALICE。 而大舟就好唔鐘意JEFFERY同ALICE咁熟絡。

大舟同ALICE買左樓後，係屋內好恩愛地計劃如何佈置及裝修屋企，令我在幻想著。 幻想如果自己可以同自己鐘意既人一齊生活，一齊開開心心地設計家居，一定會好開心。

對住大舟同ALICE，我覺得自己一生真係好慘。 出世至死都冇試過有好既生活，最後仲嫁左比一個殺死自己既老公。

鄭正華… 你食一刻有冇掛住我啊?? 你生活過得如何??

我得唔到幸福，我亦都唔想見到其他人有。 大舟同ALICE都唔可以有。 我決定係佢地裝修期間，用我既力量去影響佢地兩個人既關係。 一方面可以令佢地兩人關係變差。另一方面，佢地關係差左會影響身心，我就可以改容易去吸佢地陽氣。

因為佢兩人之中，大舟係比較上氣場差一D，而ALICE氣場強一點，我地吸唔到。 為左我最終目的，殺死龍哥，我都快D吸夠陽氣去報仇。

一日，大舟同龍哥係LIFT口相遇上，佢地打左個照呼後，大舟望住我!?

原來佢可以見到我!! 我有點喜出望外。 我留意到佢望住我既眼神。 明顯地佢展示出一種驚嘆不已既目光。 佢被我美色迷倒了。

我輕輕點頭示好就回到我的單位內，不讓大舟見到我露出既笑容!!!! 笑因為我知道我同大舟有緣份! 我可以吸食到佢血紅既精氣。

「哈…哈….」 回到室內，我終於禁不住自個在大笑….

沙文圖邊在食糖邊看住我。 我心在想「哼!!! 食食食… 食死你!!! 有得食你好食，食多一排你就會比我打到煙燒魂散!!」
---------

之後幾一段時間，我用力量不停影響大舟。 佢慢慢地開始對我越來越關注，而佢對ALICE既愛亦變得有點波動。

有時間我會諗，ALICE我係幫梗你。 幫你睇真你未來老公其實唔係好人，表面上話愛你，但內心就想住我。

對於一個在生既男人對自己既愛，雖然有點虛無縹緲，但內心還是有點高興。 明明知道自己冇可能得到食個男人，但又會享受佢對自己既愛。

同大舟相見的每一次，亦都會有「性愛」(當然我同佢唔會有真正肉體既接觸)。 但當中我同佢既思想上既交流，慢慢令我感到了愛意。

係我在世未能享受既愛。 大舟既靈魂比我既擁抱，對我既呵護，我係感受到的。 唔知由幾時開始，我對大舟產生左一愛。

我… 係唔係應該放大舟一馬呢? 明知道自己同大舟冇可能一齊，唔係應該放左佢返ALICE身邊，等佢可以開心生活???

果一刻，我問自己… 到底自己一生人，想要咩??? 一直到死後，我都唔知…. 大舟出現比到一刻我過往想要既感覺。

不!!!! 我要擁有佢!!! 我一生中就係想搵一個人去愛護我陪我。 生前我冇，死後我要有。

我要羅大舟死左之後黎陪我!!!!

我下定決心，要盡快將佢陽氣吸乾，將佢帶到身邊。

我經常性去迷惑大舟，去吸食佢。

「阿儀….. 你停手… 做咩要害無辜既人啊…」 陳婆婆再次去勸我，當然我冇聽。
-----------------------

直到一日，從大舟思想上我感到佢對我有驚慌!!!

係後樓梯大舟同私見面。

「你黎啦… 我好驚以後見你唔到啊!」我怕失去佢。

大舟見我行近，佢表現得更加驚。 我問佢「你做咩咁驚啊? 你唔係好鐘意我好愛我咩? 」

大舟: 「唔係啊…冇驚啊… 我我……哇…哇…唔好過黎啊… 」 大舟看來知道左我既身份了。

「嘻嘻~~ 我地唔係係度好開心既咩? 你好鐘意係依度搞我架! 你唔鐘意都唔會返黎搵我啦?」 我知道佢想走，我唔可以比佢離開我，我要佢陪我。

突然佢收到ALICE電話，電話幫左回個神。 將我同佢既思路終止了，令大舟唔受我影響。

係平台上，我眼白白睇住大舟離開左…. 又再一次有男人離開我…

大舟又咁快離場啦

樓主會寫阿儀vs鬼仔嗎？
想睇下香港鬼vs泰國鬼

岩岩個篇交代得幾好

3p個段冇左既

咁搞鬼？

大J係E篇係大配角

多謝

睇番正篇吧
係度唔重覆寫了，太多甜野不太好

岩

想知啊儀心入面點睇姐

究竟正傳同外傳係咪同一個人寫架，外傳好睇好多
alice 俾阿儀更加港女啦，識左一個鐘就俾隻豬人

仲以為正篇個故事寫得比外傳精彩
証明我有進步了

無錯，真係進步左好多

計我話 退步咗好多就真

喺出文速度方面

係啊。 今日又冇野出了。 今日又北上。

阿儀篇（第七十篇）

--------------

睇住大舟離開再一次有男人離開了我，人生在世要面對離離合合，估唔到自己做左鬼都一樣。

我冇因為大舟走左而傷心，因為我耐到自己仲會有流流長既時間去等待。 可能可以遇到另一個自己又再愛既人吧!? 到時間我再拉果個新既男人去陪我吧。

我呆呆地在望街，等待下一次唔知幾時會到既機會。 依一刻我突然想起到底自己死左幾耐呢? 我開始忘記左… 有冇5年? 定係10年? 時間對於鬼黎講好似唔重要!

到底自己幾時可以殺龍哥，大前題仲係報仇!!!

「唉…又走左啦~~~ 哈….我地又要等唔知幾時再有人搬入黎。 好期待!!!」陳婆婆見到大舟走左，心情冇咩特別傷感。

「其實你做鬼既日子幾耐啊? 你點可以支持咁耐?」 突然間好想知道佢地3個係度幾耐。

「哈…. 我地都唔記得左啦。是但啦…. 係度幾耐唔重要，仲有幾耐要留係度先最重要!」陳婆婆轉身入返B室屋內。 自從沙文圖黎左，我地4個都轉左長時間留係B室，免得過同佢有衝突。

--------------------

第二日，正午

大舟 ALICE同一個男人一齊上左黎。 帶頭男人雙目有神，氣場散發住一般人完全不同既氣息，那人厲視四周，分別望向站係大廳一家及在房中既我。

我認出果個人 – 文仔!!!

「文仔….. 你係唔係見到我? 你係唔係文仔????」 多年冇見，文仔已經長大左。

文仔用一個不肖既眼神望我一眼，別個頭再同大舟 ALICE講:「你兩個又唔拜四角，又唔識買樓，搵到間咁既屋真係唔死得人算好彩。 依度有4隻鬼啊。 其中一隻怨氣好重TIM! 」 文仔講怨氣好重時故意睇住我。

「文仔…我…. 」我想解釋，但文仔冇理會我。

「大舟 ALICE, 你兩個快D黎上香。」 文仔說時遲那時快已經放好香爐等物品。

之後走去陳婆婆3個度溫柔地講:「我知道你地留係度好痛苦，依家我比機會你地3個既靈魂皈依我佛! 之後你地可以好好修煉再去投胎做人。 應承我下世投胎做人都要好好修行唔好做壞事或自殺。」

陳婆婆3個淚流滿面回話:「多謝你啊…..多謝你啊…..」 同時見文仔口中念念有詞的，陳婆婆3個開始淡化了，最後化作一點微粒消失去。

「喂….大舟你兩個上左香就出去平台曬太陽吸返陽氣!我仲有手尾做。」 之後別轉頭向我。「表姐…..唉….. 岩岩3個自殺既鬼魂都去左皈依啦…. 你都放開D唔好執著。」

聽到佢要我唔好執著，就令我十分氣憤「咩唔好執著!? 你表姐我比人殺左! 果個人仲係對面單位啊!!! 殺左人仲可以好好生活，我呢? 我就冇得走仲要睇住佢生活!!!」

提到龍哥，我就更加激動:「點解啊? 點解佢同我好姊妹偷情做衰野殺左人仲可以做人。 我一生人咁苦! 不停比人出賣，比人呃最後仲不得好死比自己老公分屍!!! 呀……….點解啊…. 你答我啊!!!!」

「表姐。 我睇得到你在生既事。 係… 你係會覺得人生有好多唔公平。 咁你既BB呢?? 佢地連陽光空氣都冇接觸過就比你落左，你咁對佢地又公平咩???」

「…」被文仔講出左我冇法可以反駁既事實。 「落左仔後我都唔好過，我都有受傷架。 之後我都有做過靈位比佢地幾個BB…. 我有去補償啊。 唔似佢殺左我後仲請左死仔黎對付我啊。」

「表姐，咁你要殺人，人地都係自保姐。 我知道你有補償比幾個BB，深心都好痛苦內疚。 不過罪孽仍然會跟住你啊….」

「文仔，你咁講既係我既死係BB搵我報仇啦，咁點解我比老公殺就唔可以報仇殺左佢!?!?!? 你答我啊。」 我感到文仔不可理喻無道理可言。

「係罪孽令你走上絕路啊，唔係你之後落左既小朋友!!! 殺左就係殺左，你落左小朋友後內心有好過咩? 有因為你比左靈位佢地就可以全冇罪惡感咩? 你老公殺左你，佢都有內疚…」

「咁有內疚又點!! 我要佢死啊….我唔可以比佢再風流快活咁生存啊!!!」

「好啊! 咁我依家就過去幫你殺左你老公幫你報仇啦。 好冇? 但佢死左之後又點啊? 你就可以好安心咁去投胎咩?????」

「………..」 報仇之後既事，我冇諗過。

終於

阿儀篇（第七十一篇）

--------------

「你老公死左之後，你都係要一個人留係度! 之後又點呢? 比你報仇之後你有咩想做啊??」

但我仍然希望自己要殺左龍哥，仲有賤人VIVIAN。「總之我唔會比佢好過。 我仲要殺左VIVIAN!!!! 佢都係個賤人。」

文仔面上露出一下古怪表情:「VIVIAN…. 我見過佢，佢有問起我你近況。 佢唔知道你死左。 但我睇得出佢對你有歉意，依家佢一個人要養大個小朋友。 佢都好慘。」

「個小朋友就係賤人VIVIAN同我老公偷偷地生架。」 題到個小朋友我就更加唔開心:「個小朋友都要死!!!!!! 個野種!!!」

「我問你，你依一刻係唔係仲好鐘意你老公啊?」文仔回過神的問我。

「唔愛! 點會愛一個奸夫殺人犯!!!」

「既然你都對依個人冇愛，仲點解要堅持報仇? 你已經死左成10年啦… 咩恩怨都係時間忘記左佢啦。 放過別人等於放過自己啊。」 文仔提醒左我原來自己已經死左十年…

「….」一時間我答唔出文仔。 「咁我阿媽點啊….?」 十年時間，到底佢點。 十年前我同媽媽總算冰釋前嫌，但之後我就一直冇再出現，佢到底點樣係我好想知道既事。

「你放心，表姐! 姨媽佢行得走得，佢同我一樣信左佛教，你唔好記掛佢啦。」

「咁我既事…你同佢講會令佢好傷心….」 想起要媽媽白頭人送黑頭人，覺得自己好衰…. 好似一生都冇對自己阿媽好過，死左都仲要佢傷心。

文仔睇出我所想:「你放心，佢對生死睇得好開。人總要死，佢會支持過去，我都會好好照顧佢。 你唔好再諗咁多人間既事啦。」

對於人世間既事，我的確唔應該插手，應該話我其實冇力去改變… 文仔講得岩。 我真係唔知道自己報仇後仲可以做咩….或者我係時間放下一切去投胎吧….

「你諗通左啦係咪?」 文仔再次確認!

「係!」

「好啦…. 唔!! 你比少少時間我，我會幫你處理好你屍首，之後我就幫你皈依我佛啦，之後你就去投胎啦。」

---------------

幾左好幾日時間。 我都係一個人留係B室，回憶自己一生。 的確，自己有好多時間係自己行錯左。 並唔係上天對自己唔公平。

可能係上天比自己既考驗吧! 冷靜幾日時間，我真係想通左。 做人好做鬼都好，其實唔應該執著。

對愛情既執著，對家人既執著，對朋友既執著，對金錢既執著。種種執著都影響住自己影響住其他人。 而事實係任何野我地都可能帶走，點解自己一直要追求咁多? 而唔好好珍惜自己本身擁有既野?

本來有一個對自己好好既媽媽…. 仲有一個對自己好好既….男人。 不過一直自己都冇去珍惜…

-----------

一日，一個未見過既地產同一對男女上黎睇樓。大舟似乎要賣B室。

買賣似乎好順利! 大舟及ALICE過幾日上左黎執拾家具! 見住佢地兩個看似好開心好甜密地執拾。 站係一旁既我充心祝福佢地可以白頭到老。

幾日之後，文仔同媽媽上左黎上香。

「嗚……阿儀….你快D去投胎啦…唔洗理阿媽啦….我會自己好好生活啦….」

「文仔…. 幫我同媽媽講一句對唔住啊…..」

文仔點頭。

可惜既係我最後都唔可以同媽媽親口道別….

「表姐，我過兩日會報警啦。 之後會幫你安葬。 之後你就可以投胎啦。」

「多謝你…. 係呢…. 我想知道之前一個鐘意我既男仔 – 鄭正華點啊?」

「唉….都叫左你要放下….唔好再諗現世既野….」 文仔有點氣我唔放低。 最後佢補上一句:「你好好地投胎啦，有緣份就會再相見…」

-----------

之後唔知道過左幾多時間，我已經忘記左。 突然一道強光照到眼前。

一個熟悉既男子身影，臉露溫柔笑容咁抱住我「阿儀阿儀….. 」

叫我既係鄭正華!!!

鄭正華開心地對我說:「阿儀~~~ 歡迎你加入到我地既家庭啊! 」 我在鄭正華溫暖既懷中回:「牙…牙…」

阿儀篇完

--------------------
--------------------

《她他》
她 – 生於小康次家，父母做小生意，生活豐足。
他 – 同樣生於豐足的家，家族做地產中介生意。

資質愚鈍睇唔明
鄭正華一早掛左

人地有新家庭
阿儀做左佢個女啊

OK

作者用"牙牙"就係想講阿儀投胎轉世為人
牙牙學語
有錯勿屌

屌你，岩咗

Jeffery & Alice

大個左可以玩母女丼

同人結左婚都係忘記唔到阿儀

終於完喇，樓主

新故？

終於完，結局真係好正

有時懂得放下真係好重要

個女又叫阿儀

完喇 好好睇呀 個尾收得唔錯

仲有冇其他篇章 ？

暗示鄭正華放唔低阿儀 (掛)

呀儀
都係嗰句 呀儀外傳仲正過正傳

多謝響巴

一直都好想睇到結局但又好唔捨得
多謝響巴肯寫完正傳再寫咁多外傳，令到d角色好立體
同埋阿儀外傳真係最好睇

阿儀最後有個叫做算係好嘅結局太好
呢個女人一生太苦了
阿女果然係老豆嘅前世情人啊

美中不足就係響巴真係幾多錯字
成日係d重要位打漏「唔」字，d意思相反哂
任何野我地都可能帶走 >>> 應該係 任何野我地都唔可能帶走

另外小弟不才，她係新生阿儀，咁另一個他係…？
唔通係沙文圖做左Jeffrey個仔
而個仔係Jeffrey同平胸港女嘅？

《她他》

她 – 生於小康之家，父母做小生意，生活豐足。
他 – 同樣生於豐足的家，家族做地產中介生意。

她和他住在同一大廈裹。
小童時的他，精靈聰穎年紀小卻懂得氹成年人討歡心。懷孕時期她的父母已經十分喜歡他，亦和他父母稔熟。
小童時的她，外貌出眾可愛，一颦一笑會令人由心的疼愛她。他的父母同樣地十分喜歡她。

他比她大兩歲，入讀同一所小學。 他一直同她照顧有加愛護她。
她對於他的關懷照顧十分受落。 如受欺凌，他會第一時間為她出頭幫助。
小學時期，她和他就似兄妹般。一同上學一同下課一同回家。

直到小六，他開始意識到自己和她的關係。不是兄妹卻又時常在一起，有點兒奇怪。 他亦開始聽到同學對自己和她的關係在說三道四。
小四的她，感到他刻意疏遠自己。心中有點失落了，但她知道他仍然在觀察著自己，默默地在遠處守護自己。

其後他升上了中學，和她不能朝夕相對了。他在學校內會想著她。
她升了小五，身邊沒有了他，感到了失落! 她開始在想他在自己心目中到底係兄長還是其他角色。

幸運的是，她和他住同一大廈，雙方父母亦互有聯繫。 每月會有幾天日子，她和他兩家人會相約共聚晚餐。
她和他每次都十分期待共聚晚餐的歡樂時光，每次都會兩人共處談天玩樂，晚餐結束往往亦依依不捨的分開。

終於，她也上中學了。好故意地選擇和他的同一家中學。是他和她預早的協定，要一同讀同一家中學。
她和他又可以再一次一同上學一同回家。她和他兩人都感到非常的開心，十分珍惜兩人能共聚獨處的時間。

多謝你支持。
任何野我地都唔可能帶走 > 係啊... 你岩，有時冇對過就放上黎，係我唔好。 謝謝你細心閱讀!!

<她他> 係另一個人物啦。 自己估下係咩人啦，有追開一定估到。

估啱咗

阿儀-外外傳

Jeffery同Alice?

妖明哂
yeah 又有故睇

正 終於睇完

未完架

wally 接子彈接到好似跳舞咁仲以為有機會大顯身手，點知比人叫左去保護joe同cecille再無左出場

回錯post

外傳屈機到呢

《她他》- 二

-----------------------------------

中三的他，歡愛運動參校了籃球校對，是校內的風頭躉，訓練或比賽都引來了同校女生前來觀看。

中一的她，斯文可愛的外表，一舉手一投足散發出大家閨秀的氣質，校內外亦不乏向她大獻殷勤的男生。

身邊都分別有很多異性，可是她和他亦沒有選擇和當中的任何一個人有進一步發展。

她和他心中都有對對方，都期待著對方向自己表白。

兩年過去，他要準備會考。 她亦要開始準備繁重的課程。 她和他都少了共聚。

忙於課程的她，同樣期待著和他見面。 她明白到會考對他的重要性，她只好默默的支持他。

面對會考他一方面很用功溫習，但另一方面又對她日思夜想難以習中。突然他下定決心於會考前表白了。

他和她於會考前表白了，她害怕拍拖會令他成績差，影響將來。 她忍著痛拒愛了。

他被拒了，變得一蹶不振，對考試完全提不起勁。

她自以為拒絕他，可以令佢有更美好將來。

失戀的他，深深不忿。 將一份情寄託於其他女生之上。

她知道了他和其他女生一起，心碎了。 認為自己一直都想得太多。

他無心讀書，考試失敗了。 失學後，依靠父親，加入地產中介行列。

她的心傷透了，決心不和男生相愛，全心於學業之上。

她和他都多次缺席兩家的家庭聚會上。

她和他的母親都知道自己兒女心事，希望可以和解及團圓。

可惜她和他的心態都不同了。

他女友一個接一個的，新鮮感令他覺得愉快。

她知道他的行為，心生厭惡。

工作幾年，女友如繁星般，令他感到有點悶。心有不甘的是他覺得她應該要和自己在一起。 她不選擇他，是他多年來心中的一個遺憾。

努力學習的她，慢慢將他的愛忘了，對她的厭惡感都散去了。 她不選擇他，她沒有覺得後悔。

那年她家族生意一落千仗，她要搬了。

那年他家族地產生意似乎不算太大打擊。

他仍然住在九龍，她搬到了天水圍。

失去見面機會的他，心中更是渴求得到她。

她唯有更發憤更努力讀書，希望可以升讀大學，幫補家計。

正 真係Alice

好有畫面

唔通Alice真係帽過大舟

x2

阿儀原則上係沉大洲船, 見佢帶第二個女人上來, 仲玩埋3P, 個心理上應該會有少少波動. 唔落甜冇問題, 反正呢段正章已經甜到末期糖尿.

帽事嘅

樓主可以開定新post

冇文一推

雖然有新文睇巧kai針
但真係唔想睇平胸港女

絕對唔關響巴事，只係小弟真係好唔鐘意呢個角色

寧願睇龍哥外傳八婆vivian外傳沙文圖外傳或者死鬼陳婆婆一家外傳都唔想睇佢

btw 響巴用新嘅手法同角度去寫新故
呢點抵讚

對唔住了，我會要堅持打下去

點解我覺得Jeffery 個角色崩壞晒

《她他》- 三

-----------------------------------

她和父母艱苦地生活，母親叮囑她努力讀書，同時希望他和她可以一起，因為他的一家生活富足。

他和父母努力於工作，父親期盼他專注工作繼承家業。

她努力中學課程，準備考上心儀大學。

他馬虎地工作，全心於吃喝玩樂，生活多姿多彩。

完成高考的她在找暑期工作，一次在街上看到他。

他一直遊戲人間，一次和某女性朋友在街上親熱時碰到她。

她對他和另一半一起，有點意外。 她在想他不是説過愛我嗎？

他致電她，她對他冷言冷語。她不清楚自己的心是否愛他。

他和女性在親熱被兒時心儀的她看到。他在想她是否在介意？

她的平淡令他心有不甘。一直以來他甚得女性歡心的。

找上暑假工的她，又再次碰到他和女性在一起。那女性不是上次見到的那一位。

工餘時的他，約會了一位女性。卻不知道她在街上看到一切。

他仍然久不久找她，她仍舊冷淡的回應他。

考上心儀大學的她，凖備入住大學宿舍。

知道她考上了，他打算約會她去慶祝。

她是有㸃在意他的花心的，但答應出席，礙於相識多年心裏仍是有點放不下。

他是希望在她升讀大學前，可以和她交往，是不希望多年的女玩伴和同學搭上。

她已經多年沒有到過高級餐廳吃晚餐了，餐廳的環境令她回憶起多年前和家人的生活。

他已經多年沒有和她在一起吃飯，再次一起共聚令他想起多年來和她相處的時光。

他和她共享一頓快樂的晚餐後，決和她示愛，希望可以成為情侶。

她和他晚餐後，她被他示愛了。她一陣忐忑，不知是否答應。

她說要考慮一下，她不知道他是否認真，要再觀察。

他被婉拒後，心頭一震卻不覺傷感，反覺得她不識抬舉。

他不知道她的想法，仍舊過著快樂的生活。

她觀察著他的生活，仍舊過著快樂的生活。

在她要去入住宿舍的一天，他沒什麼感覺只是繼續風流快活過日子。他於酒把跟認識不到幾小時的火辣女性去了酒店。

她到入住宿舍的一天，她看到他和一名性感女性一起去了酒店她哭了。傷心的她與相識不到一小時的大學師兄發生了關係。

她後悔一時衝動，可幸的是師兄付上責任和她交往了。

他感到可惜，她終於和別人一起交往了，他不能和她一起。

你所想的jeffery係點架？

其實本身對Jeffery同Alice冇乜興趣, 不過響巴呢個寫法令呢一段吸引力大增

響巴呢個新故唔係短故架呵

《她他》- 四

-----------------------------------

師兄和她打得火熱，她越來越愛得深。

他知道她心有所屬，心裹很不是味兒。

她快樂地享受著拍拖；他不甘地纏繞着她。

節日裹，他會主動約她。 心有所屬的她，不會應約。

礙於青梅竹馬的特別關係，她平日還是有應他的約。

他對她態度殷勤，可是她不太上心。

她心裡只有師兄沒有他。

師兄不許她和他來往，即使她對他沒意思，亦聽從師兄説話。

她因為師兄關係，不許她和他聯絡，他懷恨在心。

數年過去，他一邊暗示想她，另一邊與不同女性一起。

她和師兄則越來越恩愛，他於她心裡變得渺小不重要。

數年再過去，她主動聯絡他。告訴他要和師兄結婚了。

他原以為她掛念他而約會，卻是她告訴他婚訊。

他為她倆尋找新婚房子，看著她倆恩愛，他十分討厭她的師兄。

她單純的以為他會衷心祝福她倆，卻不知他不忿未能得到她。

他為她倆介紹的都是差樓盤，他要報復她不選擇他。

她不知情下，和師兄選擇了她倆的居所。她倆和四個靈體共處一室生活。

其中一個女性靈體在影響著師兄的身心，她開始感到師兄有點改變了。

他心亦淡了，看到她已經準備好一切，和師兄在一起。

剃人頭者 人亦剃其頭
當大舟同Mandy 偷食時
Jeffery 同 Alice 都有訓過

同感

大舟戴帽其實就抵撚死架啦,
不過Jeffery就真係一個堅仆街, 自己又要一邊周圍玩女, 一邊又唔甘心另一條女唔屬於佢.

要做Player就咪扮情聖啦.

新post

咁可能每個player背後
都係源自得不到最心底裡的一個
從而自我放蹤呢

ex柒ly

當得到過後
便達入聖人模式
從此逢女食女，再無牽掛

三日由正傳追到live 我發覺好空虛呀響巴

唔怕有新post

完

.

1000